{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191419432104595456"], "created_at": "2019-11-04T18:18:22.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191419432104595456", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2587485234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191419233445535745"], "created_at": "2019-11-04T18:17:35.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "id": "1191419233445535745", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644507616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191419213803589632"], "created_at": "2019-11-04T18:17:30.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191419213803589632", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037585844251643906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191419145436487682"], "created_at": "2019-11-04T18:17:14.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191419145436487682", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818058967754674176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191419061428727808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lacotim", "id": "3659639175"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Aquilesgg2", "id": "1164547149763424258"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:16:54.000Z", "text": "@lacotim @Aquilesgg2 S\u00f3lo un suicida se casar\u00eda con una mujer en la actualidad", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191407321768964096"}], "id": "1191419061428727808", "in_reply_to_user_id": "3659639175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "716214892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191419032580362240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelesHernadez", "id": "572848751"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "herobets", "id": "2335855499"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:16:47.000Z", "text": "@JoelesHernadez @jmgomezsoriano @herobets Este se informa despu\u00e9s cuando el suicida ya est\u00e1 muerto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191406583605014528"}], "id": "1191419032580362240", "in_reply_to_user_id": "572848751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1734462324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418991111217152"], "created_at": "2019-11-04T18:16:37.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191418991111217152", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1931628260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418909129400322"], "created_at": "2019-11-04T18:16:18.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191418909129400322", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034840188856492035"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418865022119937"], "created_at": "2019-11-04T18:16:07.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191418865022119937", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173223458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.2795, "type": "Person", "normalized_text": "Ibope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Univers_Bangtan", "id": "1269252920995975168"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418793073029120"], "created_at": "2019-11-04T18:15:50.000Z", "text": "@Univers_Bangtan @BTS_twt Esse povo n\u00e3o tem o que falar ou fazer ningu\u00e9m tem o direito de falar nada o JK n\u00e3o matou ningu\u00e9m s\u00f3 se envolveu num acidente de carro ent\u00e3o esses sites de fofoca t\u00e3o querendo Ibope j\u00e1 t\u00e1 ficando feio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191387608133357568"}], "id": "1191418793073029120", "in_reply_to_user_id": "935310387226075136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057764837193859074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418752182697987"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:15:40.000Z", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "id": "1191418752182697987", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814575885164703744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4457, "type": "Organization", "normalized_text": "AEN"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rmpUJdoAFD", "expanded_url": "https://ome-aen.org/la-conducta-suicida-y-los-planes-de-prevencion-sanitaria/", "display_url": "ome-aen.org/la-conducta-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 115, "username": "ome_aen", "id": "1191393318065885185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418680028127232"], "created_at": "2019-11-04T18:15:23.000Z", "text": "La conducta suicida y los planes de prevenci\u00f3n sanitaria. \nBlog OME \u2013 OME-AEN  https://t.co/rmpUJdoAFD v\u00eda @ome_aen", "id": "1191418680028127232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191393318065885185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Eurico"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "vmiirante7", "id": "861697258210938885"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418641209872384"], "created_at": "2019-11-04T18:15:14.000Z", "text": "@kingpericles @vmiirante7 Tu se matou quando o Vasco caiu ? \nO vasco faliu quando caiu?\nO Vasco acabou quando caiu?\nO Eurico fez esse milagre pra n\u00f3s, Brasil e a\u00ed, vai mudar o que na tua vida ? Vai dar algum t\u00edtulo pra teu time ? \n\nRebaixamento \u00e9 consequ\u00eancia de quem joga mal .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416836715433985"}], "id": "1191418641209872384", "in_reply_to_user_id": "4023387376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3353203870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418606900457473"], "created_at": "2019-11-04T18:15:06.000Z", "text": "Porque nadie suicida a Maduro", "id": "1191418606900457473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976028758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ccarolsampaioo", "id": "960734385023668224"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418583059972096"], "created_at": "2019-11-04T18:15:00.000Z", "text": "RT @ccarolsampaioo: @bchartsnet U\u00e9, n\u00e3o era a Selena que s\u00f3 hitava com farofa, feats com DJs e cantores latinos?\n\nMatou!\n\n1# com qualidade,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191417001035603968"}], "id": "1191418583059972096", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648615136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Y2nxVxGN3n", "expanded_url": "https://glo.bo/2ND1gI9", "display_url": "glo.bo/2ND1gI9", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/11/04/policia-investiga-se-homem-que-matou-ex-e-atual-namorado-dela-tinha-chave-da-casa-da-vitima.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418582904631299"], "created_at": "2019-11-04T18:15:00.000Z", "text": "Pol\u00edcia diz que h\u00e1 ind\u00edcios de que ele entrou na casa e esperou v\u00edtimas chegarem https://t.co/Y2nxVxGN3n #G1", "id": "1191418582904631299", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "8802752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/5k48GdJhln", "expanded_url": "https://twitter.com/deferiascomenta/status/1191418506463588352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5k48GdJhln", "media_key": "3_1191418504131600387"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418506463588352"], "created_at": "2019-11-04T18:14:42.000Z", "text": "@_DCBRASIL @MomentsBrasil Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/5k48GdJhln", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191417521943003138"}], "id": "1191418506463588352", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "931280837278162948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418496300863489"], "created_at": "2019-11-04T18:14:39.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191418496300863489", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401541150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Lular\u00e1pio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bernilton", "id": "210250976"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418485009715201"], "created_at": "2019-11-04T18:14:36.000Z", "text": "@Bernilton @conexaopolitica Uma pessoa na minha fam\u00edlia, se suicidou por causa do Collor. Odiamos ele tanto qto o Lular\u00e1pio.\nSomos sabedores desse carma... \ud83d\ude2a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191349437500731392"}], "id": "1191418485009715201", "in_reply_to_user_id": "210250976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080233102604148738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418458837270528"], "created_at": "2019-11-04T18:14:30.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191418458837270528", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715193001853784064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191418411076771843"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegopaivadr", "id": "3385818179"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:14:19.000Z", "text": "@diegopaivadr Tadinha, ela s\u00f3 \u00e9 suicida kkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191415690579853312"}], "id": "1191418411076771843", "in_reply_to_user_id": "3385818179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789361399935950848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418405158608896"], "created_at": "2019-11-04T18:14:17.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191418405158608896", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1930672614"}, {"lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1191418250074238982"], "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "SeznamZpravy", "id": "723053842267398144"}, {"start": 183, "end": 190, "username": "enkocz", "id": "1014054645138886656"}, {"start": 199, "end": 207, "username": "E15news", "id": "861028651"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:13:40.000Z", "text": "Ta \u010derven\u00e9 loga jednotliv\u00fdch m\u00e9di\u00ed a \u010dasto jen \u010dten\u00ed obsahu tv\u00edtu m\u011b uz slu\u0161nou matou. Chci se vr\u00e1tit k n\u011b\u010demu, co jsme zaru\u010den\u011b vid\u011bl na @SeznamZpravy, ukazuje se, \u017ee to nen\u00ed ani na @enkocz, ale na @E15news", "id": "1191418250074238982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70931916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418172169216002"], "created_at": "2019-11-04T18:13:22.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191418172169216002", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4798490117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418064232996864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:12:56.000Z", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "id": "1191418064232996864", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345014913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191418017193836544"], "created_at": "2019-11-04T18:12:45.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191418017193836544", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447244995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191417803183730689"], "created_at": "2019-11-04T18:11:54.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191417803183730689", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726426726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191417761165172737"], "created_at": "2019-11-04T18:11:44.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191417761165172737", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090855550936600576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191417574350827520"], "created_at": "2019-11-04T18:10:59.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "id": "1191417574350827520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036340592932995072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nlPfKUxWm9", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/80091595?s=a&trkid=13747225&t=twt", "display_url": "netflix.com/title/80091595\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191417420365402112"], "created_at": "2019-11-04T18:10:23.000Z", "text": "J\u00e1 assistiu a \"Esquadr\u00e3o Suicida\" na Netflix?\n\nhttps://t.co/nlPfKUxWm9", "id": "1191417420365402112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964269798216650755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191417394465574924"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "Twitter", "id": "783214"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:10:16.000Z", "text": "Estoy harto de que @twitter falle tanto, ya ni ganas de entrar, necesito buscar otra red social que no me haga enfadar con sus problemas t\u00e9cnicos y sea igual de suicida.", "id": "1191417394465574924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2391824965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191417254971396099"], "created_at": "2019-11-04T18:09:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191417254971396099", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375365239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191417191654137856"], "created_at": "2019-11-04T18:09:28.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191417191654137856", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099098917776572416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191417055225868292"], "created_at": "2019-11-04T18:08:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191417055225868292", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942900541994258432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191417035491872774"], "created_at": "2019-11-04T18:08:51.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191417035491872774", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931284661988454405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Selegend"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191417001035603968"], "created_at": "2019-11-04T18:08:43.000Z", "text": "@bchartsnet U\u00e9, n\u00e3o era a Selena que s\u00f3 hitava com farofa, feats com DJs e cantores latinos?\n\nMatou!\n\n1# com qualidade, composi\u00e7\u00e3o perfeita, vocais impec\u00e1veis e se reclamar o primeiro Grammy vem tamb\u00e9m. \n\nTe amo, Selegend!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416938884411393"}], "id": "1191417001035603968", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "960734385023668224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191416883829972992"], "created_at": "2019-11-04T18:08:15.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191416883829972992", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026168499402629122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416848300072961"], "created_at": "2019-11-04T18:08:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191416848300072961", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257259125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416826229612544"], "created_at": "2019-11-04T18:08:01.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191416826229612544", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907685196874600449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191416824702865409"], "created_at": "2019-11-04T18:08:01.000Z", "text": "PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191416824702865409", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "988250780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416823817875456"], "created_at": "2019-11-04T18:08:00.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191416823817875456", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857308441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416697456074752"], "created_at": "2019-11-04T18:07:30.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191416697456074752", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740865824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416664853757953"], "created_at": "2019-11-04T18:07:23.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191416664853757953", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69441103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416645224402944"], "created_at": "2019-11-04T18:07:18.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191416645224402944", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289891099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416605999345664"], "created_at": "2019-11-04T18:07:08.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191416605999345664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416594905411590"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:07:06.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Pero aquien no le da depresi\u00f3n, cantando esa m\u00fasica todo el d\u00eda, metiendo vicio, en org\u00edas, sin un horizonte definido, sin metas, sin proyecto de vida aterrizado a la realidad. Muchos  j\u00f3venes que a la groser\u00eda le llaman m\u00fasica se suicida, ah\u00ed ver\u00e1 s\u00ed hace lo mismo..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191392158311305217"}], "id": "1191416594905411590", "in_reply_to_user_id": "17813487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1270729260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416594280435712"], "created_at": "2019-11-04T18:07:06.000Z", "text": "La otra perspectiva es que la pobreza mayoritaria es resultado l\u00f3gico de vicios estructurales con larga ra\u00edz hist\u00f3rica. Tras d\u00e9cadas de creciente desigualdad, m\u00e1s de lo mismo era una propuesta no s\u00f3lo indeseable, sino suicida. /4", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416593303187458"}], "id": "1191416594280435712", "in_reply_to_user_id": "53128581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53128581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416587124908034"], "created_at": "2019-11-04T18:07:04.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191416587124908034", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028283824311025664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416497131929601"], "created_at": "2019-11-04T18:06:43.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191416497131929601", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3672807136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416263685349377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:05:47.000Z", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "id": "1191416263685349377", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050274004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191416107623755781"], "created_at": "2019-11-04T18:05:10.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191416107623755781", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033351882364932097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AH6vApahVy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003640457629/posts/1771824402948891/", "display_url": "facebook.com/10000364045762\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191416010924056576"], "created_at": "2019-11-04T18:04:47.000Z", "text": "Na verdade o itachi se \"suicidou\" para deixar o irm\u00e3o fdp mimado feliz kkkkkkk https://t.co/AH6vApahVy", "id": "1191416010924056576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537471207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415995526762496"], "created_at": "2019-11-04T18:04:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191415995526762496", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186560381176766464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191415962836381696"], "created_at": "2019-11-04T18:04:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191415962836381696", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123801236833230849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191415819944767488"], "created_at": "2019-11-04T18:04:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191415819944767488", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186317413870120960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191415773320876033"], "created_at": "2019-11-04T18:03:50.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191415773320876033", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950872854693924864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415756212359173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:03:46.000Z", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "id": "1191415756212359173", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17420939"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191415692991614982"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:03:31.000Z", "text": "@CarloCalenda @pdnetwork @Mov5Stelle @ItaliaViva Si ma la firma su questa coglionata l'ha impressa ora il PD. Con questa non mossa  Zingaretti si suicida se non si sfila subito.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191356303286919168"}], "id": "1191415692991614982", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96549054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415627896041475"], "created_at": "2019-11-04T18:03:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191415627896041475", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34360445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pornosawa", "id": "56080802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415588553461760"], "created_at": "2019-11-04T18:03:06.000Z", "text": "RT @Pornosawa: Todas las im\u00e1genes de radicales en Barcelona parecen una inmensa campa\u00f1a para que Vox arrase. Empiezo a pensar que los CDR l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191410717255176192"}], "id": "1191415588553461760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585216750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415375197437952"], "created_at": "2019-11-04T18:02:15.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191415375197437952", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085500277107671040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191415341492113408"], "created_at": "2019-11-04T18:02:07.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191415341492113408", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161722625074388992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415298710224896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GspGonzalo", "id": "4548031354"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "escuderol5", "id": "1169035955166224384"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "fabio_11231", "id": "2372537899"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:01:57.000Z", "text": "@GspGonzalo @escuderol5 @fabio_11231 @lapanaweb Yo no la har\u00eda porque esta prohibido, pero hacerlo no me convierte en suicida, en todo caso lo har\u00eda quiz\u00e1s porque no tengo otra alternativa viable para entrenar, por ejemplo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191414586857181184"}], "id": "1191415298710224896", "in_reply_to_user_id": "4548031354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044623742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415294738206723"], "created_at": "2019-11-04T18:01:56.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191415294738206723", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774191301742977024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191415168179359749"], "created_at": "2019-11-04T18:01:26.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191415168179359749", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948227567764541443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415142988296192"], "created_at": "2019-11-04T18:01:20.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191415142988296192", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898589214182440961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415109983313920"], "created_at": "2019-11-04T18:01:12.000Z", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "id": "1191415109983313920", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250717431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 167, "probability": 0.283, "type": "Other", "normalized_text": "chile"}, {"start": 327, "end": 342, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "gteillier", "id": "147701898"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "lautarocarmona", "id": "46660801"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "PC_JAL", "id": "268319976"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "FeManzur", "id": "2704425999"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "rsanchezlaligua", "id": "2953001344"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "Claupascualgrau", "id": "1186406337300848640"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "nataliacuevasg", "id": "268053437"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "jeannette_jara", "id": "814249401665417216"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "AlePlacenciaC", "id": "572229809"}, {"start": 137, "end": 146, "username": "mariseka", "id": "109569196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415107684896769"], "created_at": "2019-11-04T18:01:11.000Z", "text": "@PCdeChile @gteillier @lautarocarmona @PC_JAL @FeManzur @rsanchezlaligua @Claupascualgrau @nataliacuevasg @jeannette_jara @AlePlacenciaC @mariseka Un d\u00eda como hoy chile tuvo por presidente a la peor PLASTA que pudo haber tenido en la historia..., un suicida que no fue capas de darle la cara al pueblo......esa PLASTA SE LLAM\u00d3 Salvador Allende y escogi\u00f3 el mejor camino que ten\u00eda....esconder la cola entre las piernas....!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191413815235219463"}], "id": "1191415107684896769", "in_reply_to_user_id": "1104021420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132748015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415092233019394"], "created_at": "2019-11-04T18:01:08.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191415092233019394", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995341885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191415088856600576"], "created_at": "2019-11-04T18:01:07.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191415088856600576", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327624177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191415036922728450"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:00:54.000Z", "text": "@dw_brasil Seres humanos est\u00e3o esquecendo de viver o ser humano para viver ideologias suicida a esp\u00e9cie humana vai caminhado para o decl\u00ednio criando aresta perigosa para cai na escravid\u00e3o genocidas dos tiranos nazismo comunismo como autrora", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412472349122561"}], "id": "1191415036922728450", "in_reply_to_user_id": "6135602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653935264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "jaredleto"}, {"start": 209, "end": 224, "probability": 0.3554, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/tNkctwqLpB", "expanded_url": "http://ow.ly/Tdex50x0Uen", "display_url": "ow.ly/Tdex50x0Uen"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 207, "tag": "jaredleto"}, {"start": 208, "end": 225, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 226, "end": 234, "tag": "coringa"}, {"start": 235, "end": 244, "tag": "dccomics"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191415031168208898"], "created_at": "2019-11-04T18:00:53.000Z", "text": "V\u00e3o ficar brincando de batata quente agora? Qual\u00e9, todo mundo sabe que o Leto ficou super chateado, j\u00e1 que pensou que o Coringa teria mais tempo de tela. Mas.. Ser\u00e1 que melhoraria tanto a atua\u00e7\u00e3o? #jaredleto #esquadraosuicida #coringa #dccomics\nhttps://t.co/tNkctwqLpB", "id": "1191415031168208898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181644026447060992"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191414980513607680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "famarella", "id": "1561166036"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Eleleo8", "id": "1290863036547375104"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:00:41.000Z", "text": "RT @famarella: @Eleleo8 @a_meluzzi Oltre la crisi, la paura del futuro, l'indigenza crescente c'\u00e8 la modificazione del DNA di questa Nazion\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191363782490152967"}], "id": "1191414980513607680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632735778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414875630850048"], "created_at": "2019-11-04T18:00:16.000Z", "text": "Escuadron suicida", "id": "1191414875630850048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958757638237548544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414856911589380"], "created_at": "2019-11-04T18:00:11.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191414856911589380", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111108057357053952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414833704513536"], "created_at": "2019-11-04T18:00:06.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191414833704513536", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814734432015880192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9011, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.3811, "type": "Organization", "normalized_text": "UCI"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/58RYycG2Oa", "expanded_url": "http://dozz.es/5694m3", "display_url": "dozz.es/5694m3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414812733050881"], "created_at": "2019-11-04T18:00:01.000Z", "text": "Un hombre se suicida en Zaragoza tras un intento fallido de matar a su pareja que, tras ser apu\u00f1alada, se encuentra ingresada en la UCI, estable dentro de la gravedad\n https://t.co/58RYycG2Oa", "id": "1191414812733050881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602818168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414810476498944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:00:00.000Z", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "id": "1191414810476498944", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984093890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414743472447488"], "created_at": "2019-11-04T17:59:44.000Z", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "id": "1191414743472447488", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118073825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414697821712385"], "created_at": "2019-11-04T17:59:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191414697821712385", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051516705858576384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414606935265286"], "created_at": "2019-11-04T17:59:12.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191414606935265286", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306294844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/yNDCFDT0tA", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1191168660519432192", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414597732966402"], "created_at": "2019-11-04T17:59:10.000Z", "text": "Parlante suicida https://t.co/yNDCFDT0tA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191168660519432192"}], "id": "1191414597732966402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184530146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414586857181184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pablolebedinsky", "id": "3044623742"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "escuderol5", "id": "1169035955166224384"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "fabio_11231", "id": "2372537899"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:59:07.000Z", "text": "@pablolebedinsky @escuderol5 @fabio_11231 @lapanaweb Formas de verlo. Para mi algo de irresponsable y suicida tenes que tener para meterte en la autopista. Yo no lo har\u00eda. Quiz\u00e1s el equivocado sea yo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191414142806167552"}], "id": "1191414586857181184", "in_reply_to_user_id": "3044623742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4548031354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414534516494341"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:58:55.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191414534516494341", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930438284433649666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "crisvector", "id": "17984064"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414506590748672"], "created_at": "2019-11-04T17:58:48.000Z", "text": "@lolaescreva @crisvector Acho que a pergunta \u00e9 quem \u00e9 essa tal Marielle, nunca ouvi falar s\u00f3 sei que ela morreu, se \u00e9 politica e nunca ouvi deve ser p\u00e9ssima na profiss\u00e3o ou algu\u00e9m pouco importante que s\u00f3 serve para alavancar partido, se bobear o pr\u00f3prio partido dela matou ela s\u00f3 para fazer de bode", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191357743589928962"}], "id": "1191414506590748672", "in_reply_to_user_id": "182573469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130911109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414496650244096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "julianacaetanoc", "id": "408177105"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:58:46.000Z", "text": "RT @julianacaetanoc: @MarceloFreixo Seria t\u00e3o bom se vc se empenhasse assim em todos os casos de homic\u00eddios contra parlamentares e outras v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191325232398815232"}], "id": "1191414496650244096", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840005676919336961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414452446547968"], "created_at": "2019-11-04T17:58:35.000Z", "text": "A parte mais dif\u00edcil de ser uma suicida \u00e9 ter cortar os la\u00e7os com algumas pessoas, as pessoas que tentaram me ajudar de vdd.\nMas n\u00e9 \u00e9 s\u00f3 mais um sacrif\u00edcio  s\u00f3 que dessa vez vale", "id": "1191414452446547968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062567014106124288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Aragog"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/T3NoklDYJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelotto8legs/status/1191414432997482496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T3NoklDYJ7", "media_key": "3_1191414418397126656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "unidunites", "id": "835253204480897024"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "Rakin", "id": "2898594002"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414432997482496"], "created_at": "2019-11-04T17:58:30.000Z", "text": "@unidunites @ObsNaturalistas @Rakin Se for das papa-moscas que voc\u00ea t\u00e1 falando, n\u00e3o, inofensivas.\nVoc\u00ea matou uma papa-moscas cara? Voc\u00ea t\u00e1 ligado que isso \u00e9 um pecado at\u00e9 pra ateus n\u00e9? Que Aragog tenha pena da sua alma https://t.co/T3NoklDYJ7", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191381807025074178"}], "id": "1191414432997482496", "in_reply_to_user_id": "835253204480897024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1959765930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191414238918725632"], "created_at": "2019-11-04T17:57:44.000Z", "text": "Meu celular  se suicidou. Afogou-se.\nQueria que ele fosse inteligente igual o peixe do Secret\u00e1rio da Agricultura.", "id": "1191414238918725632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "771574989195575302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414190558371841"], "created_at": "2019-11-04T17:57:33.000Z", "text": "Alguien me suicida porfavor?", "id": "1191414190558371841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4807832669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eCVD9s843Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alarcondibujos/status/1191267990299463680", "display_url": "twitter.com/alarcondibujos\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 69, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414176754749440"], "created_at": "2019-11-04T17:57:29.000Z", "text": "Lo bueno es que la oposici\u00f3n no existe!!! Si existiera @lopezobrador_  se suicida!!! \ud83e\udd2a https://t.co/eCVD9s843Y", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191267990299463680"}], "id": "1191414176754749440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251350753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Capital967", "id": "1391380627920809990"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414114213617665"], "created_at": "2019-11-04T17:57:14.000Z", "text": "@Capital967 Responsabilidad de Keiko, que me parece que ya tir\u00f3 la toalla con esa suicida designaci\u00f3n de lo peor del fujimorismo de los 90", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191411554392129542"}], "id": "1191414114213617665", "in_reply_to_user_id": "21889656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "811207585147846656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "haddad"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.9113, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.7109, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AvistaDireita", "id": "1189234028265857024"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191413948597358593"], "created_at": "2019-11-04T17:56:35.000Z", "text": "@AvistaDireita @cirogomes sobre o haddad ele fala q o mesmo se comportou como um poste na campanha de 2018. N\u00e3o tem lideran\u00e7a suficiente no PT pra bater de frente com Lula.\nO PT morrer\u00e1 junto com Lula.\nO PDT n\u00e3o morreu quando Get\u00falio se suicidou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191413502881214468"}], "id": "1191413948597358593", "in_reply_to_user_id": "3004290483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004290483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413923674763264"], "created_at": "2019-11-04T17:56:29.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191413923674763264", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972086685877067776"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191413862643503105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brupsilva", "id": "14297688"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:56:14.000Z", "text": "@brupsilva HAJAMHASKHJAJKJAJAHFGKHKLSKHSFSAHSHAKA\n\npor isso que ele se enforcou kkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412941649776640"}], "id": "1191413862643503105", "in_reply_to_user_id": "14297688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60164772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191413860365983745"], "created_at": "2019-11-04T17:56:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191413860365983745", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073269988314808322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191413850865836033"], "created_at": "2019-11-04T17:56:12.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191413850865836033", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922276712116817920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413773824860163"], "created_at": "2019-11-04T17:55:53.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191413773824860163", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1735616311"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191413766157680645"], "created_at": "2019-11-04T17:55:51.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191413766157680645", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996916661759414272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413718787272705"], "created_at": "2019-11-04T17:55:40.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191413718787272705", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14084589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "Reynosa"}, {"start": 10, "end": 19, "probability": 0.5302, "type": "Place", "normalized_text": "Tabasque\u00f1o"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "San Valent\u00edn"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/B17JzmB14o", "expanded_url": "https://www.latarde.com.mx/quefue/se-suicida-para-acabar-con-problemas-familiares/744491", "display_url": "latarde.com.mx/quefue/se-suic\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/77LZK0oeyl", "expanded_url": "https://twitter.com/latardereynosa/status/1191413643684065280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77LZK0oeyl", "media_key": "3_1191413638634098689"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Reynosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413643684065280"], "created_at": "2019-11-04T17:55:22.000Z", "text": "#Reynosa| Tabasque\u00f1o se suicida en fraccionamiento San Valent\u00edn\nhttps://t.co/B17JzmB14o https://t.co/77LZK0oeyl", "id": "1191413643684065280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489916776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413594770018311"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Sororita", "id": "25810019"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:55:11.000Z", "text": "@garciabanchs @Sororita YO NO QUIERO Y NO SOY SUICIDA PARA PENSAR (NI SIQUIERA ESO) QUE EL Sr. GUAID\u00d3 SEA PRESIDENTE, ESE SR. NADIE LO CONOCE, NI COMO POL\u00cdTICO NI COMO NADA, ESE CARA E' BOBO ES COMO EL BIGOT\u00daO CON SU CARA DE MENSO DESTROZO NUESTRO PA\u00cdS Y MUCHOS COMPATRIOTAS HUYERON Y LOS QUE QUEDAN...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191328990667128832"}], "id": "1191413594770018311", "in_reply_to_user_id": "92376011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066046624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191413575610449920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "semcpfnaoopina", "id": "1116102743620497408"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "conect_godinho", "id": "2843999351"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:55:06.000Z", "text": "@semcpfnaoopina @conect_godinho Eles acham que se tornando aliados moment\u00e2neos da esquerda, ir\u00e1 tb aproveitar as beneficies , mas como eles nunca leram na vida, n\u00e3o sabe que quem mais matou comunista no mundo foram os pr\u00f3prios.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191397000199245825"}], "id": "1191413575610449920", "in_reply_to_user_id": "1116102743620497408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4226420835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412699453968391"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412962164166658"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413225675464704"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413488943554560"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413499085365248"], "created_at": "2019-11-04T17:54:48.000Z", "text": "La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de esta instrucci\u00f3n para afrontar de manera adecuada situaciones de riesgo, tal es el caso de personas con una conducta suicida. https://t.co/3ClCK5dq5w", "id": "1191413499085365248", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "954539430647246851"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191413471985848320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "abdielsaga", "id": "128803308"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:54:41.000Z", "text": "@abdielsaga ya s\u00e9, pinche Shiryu suicida alv hahahahaha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191413052760936448"}], "id": "1191413471985848320", "in_reply_to_user_id": "128803308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63646722"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191413470450847744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:54:41.000Z", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "id": "1191413470450847744", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296351986"}, {"geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191413438007914496"], "created_at": "2019-11-04T17:54:33.000Z", "text": "Se eu morrer certo q foi a @_tolentinoo_ q me matou", "id": "1191413438007914496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "931909530233049088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413436846088192"], "created_at": "2019-11-04T17:54:33.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191413436846088192", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912942491946639365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413389119180800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NachoPe15", "id": "980333938597130240"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:54:22.000Z", "text": "@NachoPe15 Sali\u00f3 ese pacto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412580490846208"}], "id": "1191413389119180800", "in_reply_to_user_id": "980333938597130240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040997593168404480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191413343527088128"], "created_at": "2019-11-04T17:54:11.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191413343527088128", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911747756779347968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413167882194946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:53:29.000Z", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "id": "1191413167882194946", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544399826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413021618376704"], "created_at": "2019-11-04T17:52:54.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191413021618376704", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834500231383363584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412905385660416"], "created_at": "2019-11-04T17:52:26.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191412905385660416", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129548327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191412899346034689"], "created_at": "2019-11-04T17:52:25.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191412899346034689", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068480552930607104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4818, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lariibotega", "id": "1060467231358902272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191412897215385605"], "created_at": "2019-11-04T17:52:24.000Z", "text": "@lariibotega Ele se matou quando previu o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191410364849827840"}], "id": "1191412897215385605", "in_reply_to_user_id": "1060467231358902272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041877964013686786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412749747838977"], "created_at": "2019-11-04T17:51:49.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191412749747838977", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081181185429196801"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191412703815983111"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicolaRonic", "id": "517823398"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "costa577", "id": "2845315402"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "bettasanlazzaro", "id": "2190622501"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:51:38.000Z", "text": "@NicolaRonic @costa577 @bettasanlazzaro @matteorenzi Proprio per questo regalare loro pretesti e\u2019 suicida. Ma IV il 22 ottobre ha votato col governo sull\u2019emendamento Lezzi oppure no?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191409021846196224"}], "id": "1191412703815983111", "in_reply_to_user_id": "517823398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564644834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412580885118979"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:51:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191412580885118979", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236807336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412554578481152"], "created_at": "2019-11-04T17:51:03.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191412554578481152", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863059814343225345"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191412512513777664"], "created_at": "2019-11-04T17:50:53.000Z", "text": "Voir un des chats sauvages revenir apr\u00e8s plusieurs mois d'absence, et se faire chasser par le chum de sa m\u00e8re. Bin oui, elle a un matou pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fJ'ha\u00efs \u00e7a !", "id": "1191412512513777664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139587748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412504112574464"], "created_at": "2019-11-04T17:50:51.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191412504112574464", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046976593552388097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191412458226892802"], "created_at": "2019-11-04T17:50:40.000Z", "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "id": "1191412458226892802", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017191952863854592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.401, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IdafeMartin", "id": "29230342"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412312130887680"], "created_at": "2019-11-04T17:50:05.000Z", "text": "@IdafeMartin Con esta espiral suicida de Ciudadanos, los 15 esca\u00f1os que les dan las encuestas me empiezan a parecer muchos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191385141035388929"}], "id": "1191412312130887680", "in_reply_to_user_id": "29230342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "503680431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412267889430534"], "created_at": "2019-11-04T17:49:54.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191412267889430534", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949819531249291265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412191041376256"], "created_at": "2019-11-04T17:49:36.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191412191041376256", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900609862937313280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191412103992762368"], "created_at": "2019-11-04T17:49:15.000Z", "text": "T\u00f4 tentando n\u00e3o ser suicida desde que acordei mas t\u00e1 dif\u00edcil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191411897435860992"}], "id": "1191412103992762368", "in_reply_to_user_id": "810018728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "810018728"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191412078805966848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:49:09.000Z", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "id": "1191412078805966848", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364485678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412058128027649"], "created_at": "2019-11-04T17:49:04.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191412058128027649", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651674281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Juanjo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Milio_", "id": "137563040"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "Ignaciojdc", "id": "118453708"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412014666661890"], "created_at": "2019-11-04T17:48:54.000Z", "text": "@Milio_ @Ignaciojdc jajajjajajajaja Juanjo se llega a enterar que el gasto de las remeras est\u00e1 licuado en el presupuesto general y se suicida (o nos mata a todos)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191410011991420928"}], "id": "1191412014666661890", "in_reply_to_user_id": "137563040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329167516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Mypqp8vTdn", "expanded_url": "http://bit.ly/32gEc7r", "display_url": "bit.ly/32gEc7r"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191411823397998593"], "created_at": "2019-11-04T17:48:08.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Coringa de Jared Leto est\u00e1 furioso em foto in\u00e9dita https://t.co/Mypqp8vTdn", "id": "1191411823397998593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4009258815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191411739398676482"], "created_at": "2019-11-04T17:47:48.000Z", "text": "@Ramn28748069's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191411739398676482", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075515283345936386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191411525661134849"], "created_at": "2019-11-04T17:46:57.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191411525661134849", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309650498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191411257397645314"], "created_at": "2019-11-04T17:45:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191411257397645314", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996874324425535490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191411252062564353"], "created_at": "2019-11-04T17:45:52.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191411252062564353", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55626523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191411102116204544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:45:16.000Z", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "id": "1191411102116204544", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089219928912211969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191411085259264001"], "created_at": "2019-11-04T17:45:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191411085259264001", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632401211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191411004367867905"], "created_at": "2019-11-04T17:44:53.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191411004367867905", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241566550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191411002149163009"], "created_at": "2019-11-04T17:44:52.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191411002149163009", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950329640547176448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 232, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191410941692391425"], "created_at": "2019-11-04T17:44:38.000Z", "text": "@taliriapetrone Triste n\u00e9. Pois \u00e9, e mesmo se sentindo \"triste\" vc tem a coragem de se colocar contra o pct anticrime. Pct esse que quer colocar assassinos e outros tipos de criminosos na cadeia, mas vc cobra por quem matou a Mariele e vota contra o pct anticrime. N\u00e3o falta um pouco de l\u00f3gica?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191391363427917824"}], "id": "1191410941692391425", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33609971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/gfFZqwyuiA", "expanded_url": "https://twitter.com/tuanykookie/status/1191410930204258309/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gfFZqwyuiA", "media_key": "3_1191410926961999880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191410930204258309"], "created_at": "2019-11-04T17:44:35.000Z", "text": "Esse povo \u00e9 engra\u00e7ado se a pessoa n\u00e3o se pronunciar sobre o assunto ela \u00e9 errada mas o JK se pronunciou sobre o assunto s\u00f3 falo uma coisa eu vou apoiar ele  ele n\u00e3o fez nada de errado ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m s\u00f3 se envolveu em um assidente  gente para de falar besteira https://t.co/gfFZqwyuiA", "id": "1191410930204258309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057764837193859074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410867016994817"], "created_at": "2019-11-04T17:44:20.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191410867016994817", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410761492566016"], "created_at": "2019-11-04T17:43:55.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191410761492566016", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846298056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.7041, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Manchuria"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5XVqU8pcbg", "expanded_url": "https://twitter.com/Pornosawa/status/1191410717255176192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XVqU8pcbg", "media_key": "3_1191410638268047360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410717255176192"], "created_at": "2019-11-04T17:43:44.000Z", "text": "Todas las im\u00e1genes de radicales en Barcelona parecen una inmensa campa\u00f1a para que Vox arrase. Empiezo a pensar que los CDR los controla Ortega Smith estilo el candidato de Manchuria. Es una estrategia SUICIDA. https://t.co/5XVqU8pcbg", "id": "1191410717255176192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56080802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LcDeE4gq05", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianzenEduard/status/1191206330742312960", "display_url": "twitter.com/AdrianzenEduar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410652247666689"], "created_at": "2019-11-04T17:43:29.000Z", "text": "6) El capo suicida #AlanGarc\u00eda con su perorata: otros se venden, yo no https://t.co/LcDeE4gq05", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191206330742312960"}], "id": "1191410652247666689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191410628902215683"], "created_at": "2019-11-04T17:43:23.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191410628902215683", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749975493768863744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410489210949632"], "created_at": "2019-11-04T17:42:50.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191410489210949632", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603742081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191410424371142661"], "created_at": "2019-11-04T17:42:35.000Z", "text": "E s\u00f3 pe\u00e7o que se vc estiver pensando nisso por favor converse com algu\u00e9m, ou at\u00e9 cmg msm se n\u00e3o me conhece\nEu tbm j\u00e1 tentei suicidou e sei que se tivesse conversado com algu\u00e9m nem tentar eu tinha, sei como a dor deve ser grande pra vc chegar a pensar nisso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191410421267349504"}], "id": "1191410424371142661", "in_reply_to_user_id": "3060473855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3060473855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191410421267349504"], "created_at": "2019-11-04T17:42:34.000Z", "text": "Passei mal hj, bombeiro do shopping foi at\u00e9 l\u00e1 na facul me socorrer e me levou pra emerg\u00eancia do shopping msm pq eu fiquei em choque que um colega meu da facul se suicidou ontem, eu to sem acreditar, chorando ainda", "id": "1191410421267349504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3060473855"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410362547085313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:42:20.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191410362547085313", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538323337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191410273187508224"], "created_at": "2019-11-04T17:41:59.000Z", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}], "id": "1191410273187508224", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406055537"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191410182821228550"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:41:37.000Z", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "id": "1191410182821228550", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225356921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laleyro", "id": "308361932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410154471936000"], "created_at": "2019-11-04T17:41:30.000Z", "text": "RT @laleyro: Falmata ten\u00eda 15 a\u00f1os cuando la secuestr\u00f3 Boko Haram. Tras verse obligada a casarse sucesivamente con tres milicianos quisiero\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191397257968594945"}], "id": "1191410154471936000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385934466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410152475365376"], "created_at": "2019-11-04T17:41:30.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191410152475365376", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116230467169263616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410117255806976"], "created_at": "2019-11-04T17:41:21.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191410117255806976", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4159189479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410111320903681"], "created_at": "2019-11-04T17:41:20.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191410111320903681", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087476577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410095755804672"], "created_at": "2019-11-04T17:41:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191410095755804672", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561555642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410024175874048"], "created_at": "2019-11-04T17:40:59.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191410024175874048", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864601404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191409837495799813"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:40:15.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191409837495799813", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110019590417977344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191409818956959744"], "created_at": "2019-11-04T17:40:10.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191409818956959744", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080523339498696704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191409567932043266"], "created_at": "2019-11-04T17:39:10.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191409567932043266", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756112734903799808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PapeDiaw2013", "id": "1089465666"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191409244060442630"], "created_at": "2019-11-04T17:37:53.000Z", "text": "RT @PapeDiaw2013: Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396779721404417"}], "id": "1191409244060442630", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392964925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191409228696768512"], "created_at": "2019-11-04T17:37:50.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191409228696768512", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743130729962459136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191409190176210944"], "created_at": "2019-11-04T17:37:40.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191409190176210944", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278057693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191409156424638464"], "created_at": "2019-11-04T17:37:32.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191409156424638464", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273008255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191409110304079878"], "created_at": "2019-11-04T17:37:21.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191409110304079878", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005518629134356480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408990665740289"], "created_at": "2019-11-04T17:36:53.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191408990665740289", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577916451"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191408974412865537"], "created_at": "2019-11-04T17:36:49.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191408974412865537", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3132007900"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191408921233240064"], "created_at": "2019-11-04T17:36:36.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191408921233240064", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156693540774338562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191408910915256321"], "created_at": "2019-11-04T17:36:34.000Z", "text": "Meu gato matou um calango e agr t\u00e1 se sentindo culpado", "id": "1191408910915256321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051249420984090625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408762793480193"], "created_at": "2019-11-04T17:35:59.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191408762793480193", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474787112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408751896604672"], "created_at": "2019-11-04T17:35:56.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191408751896604672", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099811673182011393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408547805962240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SignoAcuarioRD", "id": "3148764295"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:35:07.000Z", "text": "@SignoAcuarioRD Suena a pacto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191341855172124673"}], "id": "1191408547805962240", "in_reply_to_user_id": "3148764295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158495240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/eXJRLIWnC7", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1191405242711203840", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191408383359881224"], "created_at": "2019-11-04T17:34:28.000Z", "text": "O mlk quase se matou, mas o drift foi animal kakaksksk https://t.co/eXJRLIWnC7", "id": "1191408383359881224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190706601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408364342910977"], "created_at": "2019-11-04T17:34:24.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191408364342910977", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1718240898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408316796284929"], "created_at": "2019-11-04T17:34:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191408316796284929", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281592523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408226161573888"], "created_at": "2019-11-04T17:33:51.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191408226161573888", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898395500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4312, "type": "Person", "normalized_text": "Flynn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408126966325248"], "created_at": "2019-11-04T17:33:27.000Z", "text": "Candace Flynn ya era un drogadicta, su madre no le prestaba atenci\u00f3n por lo cual no estaba enterada..\nA\u00f1os m\u00e1s tarde su madre encuentra a candace muerta en su habitaci\u00f3n con una nota suicida al final de su diario.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191408125246660608"}], "id": "1191408126966325248", "in_reply_to_user_id": "1189601481307152384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189601481307152384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408112714108934"], "created_at": "2019-11-04T17:33:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191408112714108934", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904099836475125766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408032028221441"], "created_at": "2019-11-04T17:33:04.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191408032028221441", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923624934437421058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408000315076608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarusiDra", "id": "1118552241298989056"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:32:57.000Z", "text": "@CarusiDra Suicida te y te encuentras con el.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190704612157906947"}], "id": "1191408000315076608", "in_reply_to_user_id": "1118552241298989056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171138186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407939787079682"], "created_at": "2019-11-04T17:32:42.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191407939787079682", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267703634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191407880735469568"], "created_at": "2019-11-04T17:32:28.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191407880735469568", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038631142612787200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407856052047873"], "created_at": "2019-11-04T17:32:22.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191407856052047873", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265677665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "O Rei"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Timothee"}, {"start": 113, "end": 141, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome de Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191407831586680833"], "created_at": "2019-11-04T17:32:16.000Z", "text": "Ontem vi O Rei, filme com meu noivo Timothee. Infelizmente, fiquei chateada com ele pois \u00e9 claramente um caso de S\u00edndrome de Esquadr\u00e3o Suicida (o trailer \u00e9 melhor do que o filme)", "id": "1191407831586680833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "722176426414370816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407821553844225"], "created_at": "2019-11-04T17:32:14.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191407821553844225", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513101914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407696576229376"], "created_at": "2019-11-04T17:31:44.000Z", "text": "@meiermq Alan compro el slip porque era fan\u00e1tico de los origamis y los barquitos de papel. Tierno el suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185698664221728768"}], "id": "1191407696576229376", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191407628431372288"], "created_at": "2019-11-04T17:31:28.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191407628431372288", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156701726793228295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407506440048640"], "created_at": "2019-11-04T17:30:59.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191407506440048640", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800022258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191407498475036673"], "created_at": "2019-11-04T17:30:57.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191407498475036673", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780211856690511872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407388554932225"], "created_at": "2019-11-04T17:30:31.000Z", "text": "RT @IsTheMartin: Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191209956743294978"}], "id": "1191407388554932225", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136362780938907653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407361111539714"], "created_at": "2019-11-04T17:30:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191407361111539714", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889599222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407310159204352"], "created_at": "2019-11-04T17:30:12.000Z", "text": "@Lorraine__JxC Una mariposa amarilla se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191359036303785984"}], "id": "1191407310159204352", "in_reply_to_user_id": "1104917983758090241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "127611680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191407270103572480"], "created_at": "2019-11-04T17:30:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191407270103572480", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971203103793049600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407090687975428"], "created_at": "2019-11-04T17:29:20.000Z", "text": "@Kinhaaa93 Menino suicida kkkkkkkjkj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191406952921935872"}], "id": "1191407090687975428", "in_reply_to_user_id": "2432620994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1939743128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407084102967297"], "created_at": "2019-11-04T17:29:18.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191407084102967297", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370304879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191407078650322944"], "created_at": "2019-11-04T17:29:17.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191407078650322944", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001265523911512069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407021897265152"], "created_at": "2019-11-04T17:29:03.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191407021897265152", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455005864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "FG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Aubar77", "id": "228699519"}]}, "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191407021448400897"], "created_at": "2019-11-04T17:29:03.000Z", "text": "@Aubar77 Cuando se de cuenta que los colorados son lo m\u00e1s zurdos que hay despu\u00e9s del FG, no se, capaz no va a soportar y se suicida el pr\u00f3jimo JAJAJAJAJA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191357450877898752"}], "id": "1191407021448400897", "in_reply_to_user_id": "228699519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "306359551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191406867425169408"], "created_at": "2019-11-04T17:28:27.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191406867425169408", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115317166977552384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406697451003904"], "created_at": "2019-11-04T17:27:46.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191406697451003904", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786273189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191406697098752000"], "created_at": "2019-11-04T17:27:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191406697098752000", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017817064877289472"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191406686294151168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:27:43.000Z", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "id": "1191406686294151168", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901722282791501826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "StigDagerman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "StigDagerman"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "literatura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406652513234948"], "created_at": "2019-11-04T17:27:35.000Z", "text": "RT @miguelrnuno: El 4 de noviembre de 1954 se suicida con 31 a\u00f1os el escritor #StigDagerman, importante figura de la #literatura n\u00f3rdica qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191269795225837569"}], "id": "1191406652513234948", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.5452, "type": "Organization", "normalized_text": "SAT"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 219, "end": 228, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 256, "end": 271, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 272, "end": 281, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}, {"start": 282, "end": 292, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 111, "tag": "SAT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406646481715200"], "created_at": "2019-11-04T17:27:34.000Z", "text": "@ExpresoPeru @MijaelGLP Ese pasqu\u00edn cuando sacar\u00e1 en portada todo lo q debe el pillo de leche en multas al #SAT y q se aliment\u00f3 por a\u00f1os de todo lo q robo su progenitor junto con el suicida de su amo AG @vocero_aprista @willaxtv @MijaelGLP ,  @MTC_GobPeru @larepublica_pe @JNE_Peru @exitosape", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190989757515468802"}], "id": "1191406646481715200", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8171, "type": "Place", "normalized_text": "La Jota"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/O2YWLMWN9p", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paulafigols", "id": "169849709"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406634003812352"], "created_at": "2019-11-04T17:27:31.000Z", "text": "RT @paulafigols: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de La Jota y despu\u00e9s de suicida https://t.co/O2YWLMWN9p v\u00eda @heraldoes", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270936508555264"}], "id": "1191406634003812352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278609794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406624621105153"], "created_at": "2019-11-04T17:27:29.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191406624621105153", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922551081825169409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406603662168064"], "created_at": "2019-11-04T17:27:24.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191406603662168064", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123711188259487744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406595437191170"], "created_at": "2019-11-04T17:27:22.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191406595437191170", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965123798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406574708899840"], "created_at": "2019-11-04T17:27:17.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191406574708899840", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967058668914176001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191406535139889153"], "created_at": "2019-11-04T17:27:07.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191406535139889153", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016399770854805504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3iJzpUuSK3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHbpjv", "display_url": "dlvr.it/RHbpjv"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/DeNLYrnRil", "expanded_url": "https://twitter.com/XCatalunya/status/1191405761475182592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeNLYrnRil", "media_key": "3_1191405759591923712"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "XCatalunya", "id": "773551440396750848"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191406499253362688"], "created_at": "2019-11-04T17:26:59.000Z", "text": "RT @XCatalunya: URGENT: Un militar espanyol apunyala la seva n\u00f2via i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/3iJzpUuSK3 https://t.co/DeNLYrnRil", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405761475182592"}], "id": "1191406499253362688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868439112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406483595857920"], "created_at": "2019-11-04T17:26:55.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191406483595857920", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919224259096055808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406483155701760"], "created_at": "2019-11-04T17:26:55.000Z", "text": "Diosito, la playlist que arm\u00e9 con las recomendaciones de Instagram s\u00ed est\u00e1 turbo suicida.", "id": "1191406483155701760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17614266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406465875107841"], "created_at": "2019-11-04T17:26:51.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191406465875107841", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862812059347582976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1HFjN749Ex", "expanded_url": "https://reporterbetoribeiro.com.br/policia-civil-investiga-se-homem-que-matou-casal-tinha-chave-da-casa-da-ex-companheira/", "display_url": "reporterbetoribeiro.com.br/policia-civil-\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/mppaBrNNZh", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterbeto/status/1191406436288471046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mppaBrNNZh", "media_key": "3_1191406434497499137"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191406436288471046"], "created_at": "2019-11-04T17:26:44.000Z", "text": "Pol\u00edcia Civil investiga se homem que matou casal tinha chave da casa da ex-companheira. SAIBA MAIS! https://t.co/1HFjN749Ex https://t.co/mppaBrNNZh", "id": "1191406436288471046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732505592053563392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191406398132965378"], "created_at": "2019-11-04T17:26:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191406398132965378", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057686486999535616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406323793059841"], "created_at": "2019-11-04T17:26:17.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191253891096162304"}], "id": "1191406323793059841", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692245028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406304188862466"], "created_at": "2019-11-04T17:26:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191406304188862466", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752401109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406251013558272"], "created_at": "2019-11-04T17:26:00.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191406251013558272", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960183320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406188157657089"], "created_at": "2019-11-04T17:25:45.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191406188157657089", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924232693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405968472588288"], "created_at": "2019-11-04T17:24:52.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191405968472588288", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741027763277180928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405942098796544"], "created_at": "2019-11-04T17:24:46.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191405942098796544", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140323600949555200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/4suDfBsG0w", "expanded_url": "https://ift.tt/2r4EuRQ", "display_url": "ift.tt/2r4EuRQ"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191405897446244354"], "created_at": "2019-11-04T17:24:35.000Z", "text": "Scopre la bocciatura alla lettura dei 'quadri' e si suicida: nessun risarcimento ai genitori dalla scuola https://t.co/4suDfBsG0w", "id": "1191405897446244354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930738447622590464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405870237786119"], "created_at": "2019-11-04T17:24:29.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191405870237786119", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704401253451878400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aalvesmatheus_", "id": "1294874277796360194"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405856962830338"], "created_at": "2019-11-04T17:24:26.000Z", "text": "@aalvesmatheus_ \u00c9 muito f\u00e1cil se esconder atr\u00e1s da foto da Ariana Grande. Quero ver \u00e9 mostrar o rosto. Vai l\u00e1 aluna nota 1000. Ningu\u00e9m se importa, pode passar. Chora suas m\u00e1goas l\u00e1 na sua terapia, que na verdade \u00e9 o que voc\u00ea precisa. Porque, sobre educa\u00e7\u00e3o humananista voc\u00ea matou aula.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191368118406451200"}], "id": "1191405856962830338", "in_reply_to_user_id": "1037466257833041920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "716977629593792512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/BK0KTaF9BZ", "expanded_url": "https://twitter.com/iollinda/status/1191106648473034752", "display_url": "twitter.com/iollinda/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405841448099840"], "created_at": "2019-11-04T17:24:22.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida kkkkk 2016, tinha 14 https://t.co/BK0KTaF9BZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191106648473034752"}], "id": "1191405841448099840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3328127722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sCBYZxUb8x", "expanded_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html", "display_url": "larazon.es/actualidad/201\u2026", "unwound_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 229, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "MachismoAgrede"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405836075229184"], "created_at": "2019-11-04T17:24:21.000Z", "text": "Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La noticia es: machista (un hombre que se cree superior a la mujer) ha intentado matar a su mujer.\n#MachismoMata\n#MachismoAgrede\nhttps://t.co/sCBYZxUb8x", "id": "1191405836075229184", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "321001452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3iJzpUuSK3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHbpjv", "display_url": "dlvr.it/RHbpjv"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DeNLYrnRil", "expanded_url": "https://twitter.com/XCatalunya/status/1191405761475182592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeNLYrnRil", "media_key": "3_1191405759591923712"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191405761475182592"], "created_at": "2019-11-04T17:24:03.000Z", "text": "URGENT: Un militar espanyol apunyala la seva n\u00f2via i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/3iJzpUuSK3 https://t.co/DeNLYrnRil", "id": "1191405761475182592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773551440396750848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405745046196225"], "created_at": "2019-11-04T17:23:59.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191405745046196225", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4510342997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405734094880768"], "created_at": "2019-11-04T17:23:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191405734094880768", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175251563327234048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405733889355778"], "created_at": "2019-11-04T17:23:56.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191405733889355778", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304793790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405716936024064"], "created_at": "2019-11-04T17:23:52.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191405716936024064", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89088166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405709184917510"], "created_at": "2019-11-04T17:23:50.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191405709184917510", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929180596164808704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405567845289984"], "created_at": "2019-11-04T17:23:17.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191405567845289984", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836025709529346048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405565169340419"], "created_at": "2019-11-04T17:23:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191405565169340419", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372722612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.462, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405556214444033"], "created_at": "2019-11-04T17:23:14.000Z", "text": "@JorgeDCG Mejor presenta las veces en la que defendiste al Fujimorismo delincuente y al corrupto y cobarde suicida. Ustedes recibir\u00e1n pronto el castigo popular por traicionar la memoria de Haya y servir a la derecha retrograda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190022054545952769"}], "id": "1191405556214444033", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720649399760744448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405514363736065"], "created_at": "2019-11-04T17:23:04.000Z", "text": "mano imagina tu passa o ano todo estudando em cursinho e pagando caro pra isso pra ir l\u00e1 e n\u00e3o ter quase nada do que tu quase se matou estudando ??? s\u00e9rio sem condi\u00e7\u00f5es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191405215548878849"}], "id": "1191405514363736065", "in_reply_to_user_id": "1003374910440464384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003374910440464384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405490628153349"], "created_at": "2019-11-04T17:22:58.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191405490628153349", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148329623895379970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405478066163712"], "created_at": "2019-11-04T17:22:55.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191405478066163712", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228914994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405426358849538"], "created_at": "2019-11-04T17:22:43.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191405426358849538", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840620481283837954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405328669261824"], "created_at": "2019-11-04T17:22:20.000Z", "text": "@ClauDemRaf Deber\u00edas de decir que no son coherentes. Ser bipolar es una enfermedad mental grave, que millones de personas sufren junto a sus familiares. Muchas de estas personas se suicidan suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191402147063226369"}], "id": "1191405328669261824", "in_reply_to_user_id": "929411955932237824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780569576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405319664152577"], "created_at": "2019-11-04T17:22:18.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191405319664152577", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978616113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jnC5OFXksx", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405271182131206"], "created_at": "2019-11-04T17:22:06.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/jnC5OFXksx v\u00eda @heraldoes", "id": "1191405271182131206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254716077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405107717562369"], "created_at": "2019-11-04T17:21:27.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191405107717562369", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912398811607203841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405093511401472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VitorKunert", "id": "1068640529636892674"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:21:24.000Z", "text": "@VitorKunert @siteptbr sim!! eles nem sabem se ela iria tirar uma nota boa, nenhum pouco justo com quem se matou de estudar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191396658665414656"}], "id": "1191405093511401472", "in_reply_to_user_id": "1068640529636892674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1077648963984084992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Marighela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GilMarioSCCP", "id": "1036347270197915648"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405047978110977"], "created_at": "2019-11-04T17:21:13.000Z", "text": "@GilMarioSCCP @jandira_feghali Marighela n\u00e3o seria capaz disso, imagina. Ele apenas matou irm\u00e3os de farda quando se rebelou e resolveu roubar armas de um quartel. Gente bon\u00edssima. Que continue queimando no fogo do inferno!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191380301689303043"}], "id": "1191405047978110977", "in_reply_to_user_id": "1036347270197915648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "176903980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405035973943296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:21:10.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1191405035973943296", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204479462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405030445846533"], "created_at": "2019-11-04T17:21:09.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191405030445846533", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49745876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404817408839681"], "created_at": "2019-11-04T17:20:18.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191404817408839681", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893085277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AppelLuciano", "id": "1122347280797974528"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191404751864373254"], "created_at": "2019-11-04T17:20:02.000Z", "text": "@AppelLuciano @RodrigoMaia Radicalismo de Olavo se d\u00e1 no campo das ideias. Bem melhor que radicalismo esquerdista que j\u00e1 matou mais de cem milh\u00f5es mundo \u00e0 fora, n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191391401860313090"}], "id": "1191404751864373254", "in_reply_to_user_id": "1122347280797974528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3370379572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404735041028099"], "created_at": "2019-11-04T17:19:58.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191404735041028099", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1690933429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404580749398022"], "created_at": "2019-11-04T17:19:21.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191404580749398022", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429407298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/eQmcjhllBR", "expanded_url": "https://twitter.com/juancampanella/status/1190820143712100353", "display_url": "twitter.com/juancampanella\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404574604746752"], "created_at": "2019-11-04T17:19:20.000Z", "text": "Que sociedad es tan suicida como para elegir frenar la lucha contra el narco.  Solo nosotros.... Solo nosotros!!!!! https://t.co/eQmcjhllBR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190820143712100353"}], "id": "1191404574604746752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160907985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alvarez_knowles", "id": "1038606104211718145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191404491310010371"], "created_at": "2019-11-04T17:19:00.000Z", "text": "RT @alvarez_knowles: Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174334624219136"}], "id": "1191404491310010371", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054084230261686277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6264, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 204, "end": 216, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bolivar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GBanchiere", "id": "1482563256774500352"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "unhispano", "id": "1562810658697015300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404488415989760"], "created_at": "2019-11-04T17:18:59.000Z", "text": "@GBanchiere @UnHispano Allende fue un borrach\u00edn marxista suicida, que enga\u00f1o a la DC para hacerse del poder e instaurar su socialismo rancio y fracasado, y transformarnos en un pa\u00eds sat\u00e9lite de la URSS.\n\nSim\u00f3n Bolivar... claro \ud83e\udd21!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191401381216837632"}], "id": "1191404488415989760", "in_reply_to_user_id": "1010188373879861249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169764259082977280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404425996382209"], "created_at": "2019-11-04T17:18:45.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191404425996382209", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765799328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404395398914055"], "created_at": "2019-11-04T17:18:37.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191404395398914055", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890695572889456640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404362171604994"], "created_at": "2019-11-04T17:18:29.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191404362171604994", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208437624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404276188426240"], "created_at": "2019-11-04T17:18:09.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "id": "1191404276188426240", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026969752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191404270177914880"], "created_at": "2019-11-04T17:18:07.000Z", "text": "@maiconkusterkkk Titanic , Harry Potter e Esquadr\u00e3o suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "id": "1191404270177914880", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182264165404151810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404263769083904"], "created_at": "2019-11-04T17:18:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191404263769083904", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398056178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404144407523328"], "created_at": "2019-11-04T17:17:37.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191404144407523328", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4046940016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3ghTLprt6e", "expanded_url": "https://radiocolosal.com/2019/11/04/un-militar-de-26-anos-apunala-a-su-novia-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra/", "display_url": "radiocolosal.com/2019/11/04/un-\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/vipqJLo10h", "expanded_url": "https://twitter.com/radiocolosal/status/1191404094105292803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vipqJLo10h", "media_key": "3_1191404092377174016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404094105292803"], "created_at": "2019-11-04T17:17:25.000Z", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una\u00a0obra https://t.co/3ghTLprt6e https://t.co/vipqJLo10h", "id": "1191404094105292803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86131852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404030062407680"], "created_at": "2019-11-04T17:17:10.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191404030062407680", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287849100"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191404021283733504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "afkiwill", "id": "3362181269"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:17:08.000Z", "text": "@afkiwiLL Perd\u00f3n por ser tan suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191337947888574466"}], "id": "1191404021283733504", "in_reply_to_user_id": "2369242634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886930973417451521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "kook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "filha_kook", "id": "1284680541476925441"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191403974383095808"], "created_at": "2019-11-04T17:16:57.000Z", "text": "RT @filha_kook: #JungkookWeLoveYou kook VC me matou do cora\u00e7\u00e3o e o fandom interior, se voc\u00ea chora eu choro eu n\u00e3o posso estar \ud83d\ude14\ud83d\ude2dai ao seu l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191397768046239749"}], "id": "1191403974383095808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882747981782503424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403897530834945"], "created_at": "2019-11-04T17:16:39.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403897530834945", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139103932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403793675628544"], "created_at": "2019-11-04T17:16:14.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403793675628544", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139174952547082240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403787187105794"], "created_at": "2019-11-04T17:16:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403787187105794", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686143468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403748377202689"], "created_at": "2019-11-04T17:16:03.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403748377202689", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572067363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403693498871808"], "created_at": "2019-11-04T17:15:50.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403693498871808", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914456172241014784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403689422008323"], "created_at": "2019-11-04T17:15:49.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403689422008323", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861386854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403682350415872"], "created_at": "2019-11-04T17:15:47.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403682350415872", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169015492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403670849687554"], "created_at": "2019-11-04T17:15:44.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403670849687554", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027807813219897344"}, {"geo": {"place_id": "1be8574e65cb9543"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191403657373405184"], "created_at": "2019-11-04T17:15:41.000Z", "text": "O mo\u00e7o contou a hist\u00f3ria do mano que matou 2 pessoas e depois se matou, contou isso pq passamos em frente ao cemit\u00e9rio e tava tendo os vel\u00f3rios e depois disso foi s\u00f3 papo macabro e eu rezando o caminho todo", "id": "1191403657373405184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968018922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403588645466113"], "created_at": "2019-11-04T17:15:25.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191403588645466113", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245780639"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191403553308446720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiovaneDonadon", "id": "915315344960614401"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:15:16.000Z", "text": "@GiovaneDonadon aqui em casa s\u00f3 cerveja... o que matou foi aquela pinga q ele tomou como se fosse \u00e1gua", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191403017062539264"}], "id": "1191403553308446720", "in_reply_to_user_id": "915315344960614401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210679533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403530122387458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:15:11.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "id": "1191403530122387458", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877897191364472837"}, {"geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/74WpB1RgLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1191130396202819584", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191403511088594945"], "created_at": "2019-11-04T17:15:06.000Z", "text": "So acho q foi injusto com as pessoas que perderam noites estudando, que se matou pra chegar no hor\u00e1rio, com os mesmo que teve que fazer a prova com crises de ansiedade https://t.co/74WpB1RgLZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191130396202819584"}], "id": "1191403511088594945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432269447"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191403453505048578"], "created_at": "2019-11-04T17:14:53.000Z", "text": "ela se matou de estudar p fazerem isso e afetarem o desenvolvimento dela", "id": "1191403453505048578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546953348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403397703970821"], "created_at": "2019-11-04T17:14:39.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191403397703970821", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814966562566340608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403316514824192"], "created_at": "2019-11-04T17:14:20.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403316514824192", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400669077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PapeDiaw2013", "id": "1089465666"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191403266816565249"], "created_at": "2019-11-04T17:14:08.000Z", "text": "RT @PapeDiaw2013: Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396779721404417"}], "id": "1191403266816565249", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051904650897698816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403222067531778"], "created_at": "2019-11-04T17:13:57.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191403222067531778", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925445632571138050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "Mikel"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5226, "type": "Person", "normalized_text": "Mikel"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "Dark"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191403172390166528"], "created_at": "2019-11-04T17:13:46.000Z", "text": "Hoy Mikel ni\u00f1o llega al 86 y Mikel viejo se suicida. Que nervios \ud83d\ude28 \n#Dark", "id": "1191403172390166528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152838181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402924645191680"], "created_at": "2019-11-04T17:12:47.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191402924645191680", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328163559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 262, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "penamillena", "id": "2890855833"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191402852763275264"], "created_at": "2019-11-04T17:12:29.000Z", "text": "@central_isabela @penamillena @Lovxeme n estou mandando negatividade, s\u00f3 estou observando tds os erros q ele esta cometendo ao tentar governar o pais. E eu quero que ele se foda sim, nao gostou? hm kk penah, sem contar q \u00e9 envolvido com milicia q matou a marielle, se torce pra um cara desse o problema \u00e9 seu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191370648851009536"}], "id": "1191402852763275264", "in_reply_to_user_id": "1043533188184911876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115241992403992577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402784370786305"], "created_at": "2019-11-04T17:12:13.000Z", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "id": "1191402784370786305", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173196996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402557538799621"], "created_at": "2019-11-04T17:11:19.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191402557538799621", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317780760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191402542250496000"], "created_at": "2019-11-04T17:11:15.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191402542250496000", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978268619233726469"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191402505097359360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:11:07.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191402505097359360", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020272093752102912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402486436777984"], "created_at": "2019-11-04T17:11:02.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191402486436777984", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823937708426989568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402301950504960"], "created_at": "2019-11-04T17:10:18.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191402301950504960", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402281675218944"], "created_at": "2019-11-04T17:10:13.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191402281675218944", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610204230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402246124265473"], "created_at": "2019-11-04T17:10:05.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191402246124265473", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853809359414886400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402174099705856"], "created_at": "2019-11-04T17:09:48.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191402174099705856", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224614781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402158471761920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EmilioGrateron", "id": "55060403"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "CarolainC", "id": "276282019"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:09:44.000Z", "text": "@CaraotaDigital @EmilioGrateron @CarolainC NO LE HAGAN CASO A ESTE PENDEJO.\nLOS UTILIZARAN DE NUEVO..SOLO QUIEREN SABER EL SUPUESTO \"VOLUMEN DE VOTOS\" EN EVENTUAL ELECCION SUICIDA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191401801423228930"}], "id": "1191402158471761920", "in_reply_to_user_id": "171299971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85706509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NXsecRaG77", "expanded_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita", "display_url": "br.ign.com/jared-leto/777\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191402085985718272"], "created_at": "2019-11-04T17:09:27.000Z", "text": "RT @IGNBrasil: O Coringa de Jared Leto t\u00e1 FULL PISTOLA\n\nhttps://t.co/NXsecRaG77", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191400966706339840"}], "id": "1191402085985718272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924432111230226432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191402022656004097"], "created_at": "2019-11-04T17:09:12.000Z", "text": "@MariCabello013 Se seguirem a linha das HQs a Lena vai ficar \"louca\"..Lex vai dizer que ela matou a Supergirl....e por a\u00ed vai...\n\nSem estruturas p isso..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191361993002930176"}], "id": "1191402022656004097", "in_reply_to_user_id": "1347689634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914597220594458624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401952632016896"], "created_at": "2019-11-04T17:08:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191401952632016896", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069978614496718849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401945984118785"], "created_at": "2019-11-04T17:08:53.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191401945984118785", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153319444288086018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401703465201664"], "created_at": "2019-11-04T17:07:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191401703465201664", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784468757972418561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401684733480962"], "created_at": "2019-11-04T17:07:51.000Z", "text": "Me recibo, si todo sale bien, el mi\u00e9rcoles. Mi felicidad es la misma que la de un gato ahog\u00e1ndose. Un gato no suicida, claro. Y que odia el agua.", "id": "1191401684733480962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "181241737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Y4C4lmTokj", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovitorcrf/status/1191400862167552000", "display_url": "twitter.com/joaovitorcrf/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401665347432454"], "created_at": "2019-11-04T17:07:46.000Z", "text": "sim. \n\nse ela e maluca e matou um bebe a culpa e dela e n\u00e3o da crian\u00e7a \n\nmulher assassina. https://t.co/Y4C4lmTokj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191400862167552000"}], "id": "1191401665347432454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826570035820888065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401638831050752"], "created_at": "2019-11-04T17:07:40.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191401638831050752", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528818391"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401633906860032"], "created_at": "2019-11-04T17:07:39.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191401633906860032", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117209929566367750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/23vAk935f3", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401578961526786"], "created_at": "2019-11-04T17:07:26.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/23vAk935f3", "id": "1191401578961526786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945646111"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191401563102892032"], "created_at": "2019-11-04T17:07:22.000Z", "text": "@miguelseverus \"SE MATOU\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191392799377281025"}], "id": "1191401563102892032", "in_reply_to_user_id": "915996556993744896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063027514061283328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401537911832580"], "created_at": "2019-11-04T17:07:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191401537911832580", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746735148641705985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401470014439424"], "created_at": "2019-11-04T17:07:00.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "id": "1191401470014439424", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488183226"}, {"geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QaC9cVnX4g", "expanded_url": "https://twitter.com/RecorcholisFest/status/1189758007485370368", "display_url": "twitter.com/RecorcholisFes\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "RecorcholisFest", "id": "3550851213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401446119530498"], "created_at": "2019-11-04T17:06:54.000Z", "text": "2016: Conoc\u00ed un mont\u00f3n de gente nueva. Me enamor\u00e9 perdidamente de @RecorcholisFest\n2017: Ir en auto y a la vuelta me esperaban en mi casa para compr\u00e1rmelo, viaje SUICIDA *consejo: vayan en traffic o no tomen alcohol\n2018: Ir con la banda completa, INSUPERABLE!\nPasaron mas cosas* https://t.co/QaC9cVnX4g", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189758007485370368"}], "id": "1191401446119530498", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "257359417"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191401431087140865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:06:50.000Z", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "id": "1191401431087140865", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841108694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401429556252675"], "created_at": "2019-11-04T17:06:50.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191401429556252675", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985329733582848000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401413349453825"], "created_at": "2019-11-04T17:06:46.000Z", "text": "To come\u00e7ando a ter medo desse motora. Sentindo a forte tend\u00eancia Suicida, dele!!!", "id": "1191401413349453825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46262671"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401226149257217"], "created_at": "2019-11-04T17:06:02.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191401226149257217", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730761506913193984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401134105206784"], "created_at": "2019-11-04T17:05:40.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191401134105206784", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2758950025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Yate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401061849976833"], "created_at": "2019-11-04T17:05:22.000Z", "text": "@meiermq Apareci\u00f3 el Yate , que le quiten todo al cobarde suicida ,por su culpa pagamos adendas millonarias que hubieran  desparecido la desnutrici\u00f3n y \nLa pobreza en el pa\u00eds .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185698664221728768"}], "id": "1191401061849976833", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48794701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NXsecRaG77", "expanded_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita", "display_url": "br.ign.com/jared-leto/777\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191401043168505856"], "created_at": "2019-11-04T17:05:18.000Z", "text": "RT @IGNBrasil: O Coringa de Jared Leto t\u00e1 FULL PISTOLA\n\nhttps://t.co/NXsecRaG77", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191400966706339840"}], "id": "1191401043168505856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071445828559126528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/NXsecRaG77", "expanded_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita", "display_url": "br.ign.com/jared-leto/777\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400966706339840"], "created_at": "2019-11-04T17:05:00.000Z", "text": "O Coringa de Jared Leto t\u00e1 FULL PISTOLA\n\nhttps://t.co/NXsecRaG77", "id": "1191400966706339840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "3063957725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191400804281913346"], "created_at": "2019-11-04T17:04:21.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191400804281913346", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927647719782539265"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191400706491727873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "immajuu", "id": "1426562204795498498"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:03:58.000Z", "text": "@immajuu Abalasnsjsksjsjsks vei a lesma suicida e fds", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191400431081197568"}], "id": "1191400706491727873", "in_reply_to_user_id": "2790221177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837824953504436224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400601135046657"], "created_at": "2019-11-04T17:03:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191400601135046657", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004077014951890944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191400595284021248"], "created_at": "2019-11-04T17:03:31.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191400595284021248", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417770667"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400574304112640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hollandhworth", "id": "807783174684209152"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:03:26.000Z", "text": "@hollandhworth Kkklkkk n sei se \u00e9 pq eu fui v\u00ea dps do enem cansada e com sono? Ou se eu sou realmente muito burra pra entender mas eu n sei se os cara t\u00e3o traindo ele e n entendi pq q ele matou o primo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191400313263198208"}], "id": "1191400574304112640", "in_reply_to_user_id": "807783174684209152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151373967086759936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400570759897088"], "created_at": "2019-11-04T17:03:25.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191400570759897088", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813081505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191400546323881984"], "created_at": "2019-11-04T17:03:20.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191400546323881984", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080737950206439425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.668, "type": "Organization", "normalized_text": "Maraca"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremio"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Causal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400540934201345"], "created_at": "2019-11-04T17:03:18.000Z", "text": "@teofb Grande Teo, n\u00e3o sei se voc\u00ea chegou a trazer esse ponto antes, mas saindo do Maraca, lembr\u00e1vamos das vezes que esse time matou advers\u00e1rios qnd eles balan\u00e7aram com o 1o gol. Teve Inter (ida na Liberta), Gremio, Palmeiras, Cear\u00e1, ontem... Causal? Parece consciente e orientado, n\u00e3o?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191366481130467329"}], "id": "1191400540934201345", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "83142393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7AuZD79lyE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2754333031279570&id=758785337501026", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "servola"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191400532142936064"], "created_at": "2019-11-04T17:03:16.000Z", "text": "Una distruzione annunciata. Non vorrei ci fosse la stessa logica suicida anche a #servola. https://t.co/7AuZD79lyE", "id": "1191400532142936064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000045820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "da\u00f1ina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "geovapc", "id": "16098385"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191400525855633408"], "created_at": "2019-11-04T17:03:15.000Z", "text": "@geovapc Suicida es uno. Y mientras m\u00e1s da\u00f1ina mejor \ud83d\ude29", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191398453156466693"}], "id": "1191400525855633408", "in_reply_to_user_id": "16098385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54891248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191400414220038144"], "created_at": "2019-11-04T17:02:48.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191400414220038144", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274264691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Moore"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "Esquad"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "Robins"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400382007775233"], "created_at": "2019-11-04T17:02:40.000Z", "text": "Sou contra direito autoral e acho que todos devem reinventar personagens mas a\u00ed vejo oq fizeram com o Coringa e entendo o Alan Moore rs\nEsquad suicida de Estocolmo virou amo a Arlequina e agora s\u00edmbolo de revolu\u00e7\u00e3o, o palha\u00e7o do crime que mata Robins e deixa batgirls parapl\u00e9gicas", "id": "1191400382007775233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177109948989345794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191400351028719619"], "created_at": "2019-11-04T17:02:33.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191400351028719619", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075180323883896832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400290135740418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:02:18.000Z", "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191400290135740418", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086291780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191400276663709696"], "created_at": "2019-11-04T17:02:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191400276663709696", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42622006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400200981618688"], "created_at": "2019-11-04T17:01:57.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191400200981618688", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880742436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Tjj6yCJfit", "expanded_url": "https://twitter.com/geisegabrielle_/status/1191104656610603008", "display_url": "twitter.com/geisegabrielle\u2026"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1191400144090095617"], "created_at": "2019-11-04T17:01:44.000Z", "text": "GENTE \n\nSE MATOU https://t.co/Tjj6yCJfit", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191104656610603008"}], "id": "1191400144090095617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363471057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191400065421729794"], "created_at": "2019-11-04T17:01:25.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191400065421729794", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988497415895429120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400061382647808"], "created_at": "2019-11-04T17:01:24.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191400061382647808", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083198733779718144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/u0dHM5v7RS", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jlregojo", "id": "561104470"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399893803421698"], "created_at": "2019-11-04T17:00:44.000Z", "text": "RT @jlregojo: La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/u0dHM5v7RS v\u00eda @poemame_poesia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191265098796584965"}], "id": "1191399893803421698", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394191572"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191399774571913216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ohmyjohnny_", "id": "2670966776"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:00:16.000Z", "text": "@ohmyjohnny_ se chega final do ano e nao tiver noticias minhas minha mae me MATOU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191399386082885635"}], "id": "1191399774571913216", "in_reply_to_user_id": "2670966776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029064322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399761166917632"], "created_at": "2019-11-04T17:00:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399761166917632", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917809429977976833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399670448295936"], "created_at": "2019-11-04T16:59:51.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399670448295936", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593686701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399618552238080"], "created_at": "2019-11-04T16:59:38.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399618552238080", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17037946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191399603800854528"], "created_at": "2019-11-04T16:59:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191399603800854528", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084488469316059136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dq37JpDlvd", "expanded_url": "https://ift.tt/2r4EuRQ", "display_url": "ift.tt/2r4EuRQ"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191399540596920321"], "created_at": "2019-11-04T16:59:20.000Z", "text": "Scopre la bocciatura alla lettura dei 'quadri' e si suicida: nessun risarcimento ai genitori dalla scuola https://t.co/dq37JpDlvd", "id": "1191399540596920321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846695490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399387269869568"], "created_at": "2019-11-04T16:58:43.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "id": "1191399387269869568", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251847737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399381640994816"], "created_at": "2019-11-04T16:58:42.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399381640994816", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998896042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399381297221633"], "created_at": "2019-11-04T16:58:42.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399381297221633", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12939512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PapeDiaw2013", "id": "1089465666"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191399305640390656"], "created_at": "2019-11-04T16:58:24.000Z", "text": "RT @PapeDiaw2013: Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396779721404417"}], "id": "1191399305640390656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866147862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191399272895467520"], "created_at": "2019-11-04T16:58:16.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191399272895467520", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739136168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399227567591424"], "created_at": "2019-11-04T16:58:05.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399227567591424", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364411529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399226011475969"], "created_at": "2019-11-04T16:58:05.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399226011475969", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681274832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399208185745410"], "created_at": "2019-11-04T16:58:01.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399208185745410", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110711241402662912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5545, "type": "Person", "normalized_text": "ZirigozaEu"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/q8sz8Z0gKl", "expanded_url": "https://buff.ly/2Cen1bS", "display_url": "buff.ly/2Cen1bS"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "ZirigozaEu"}, {"start": 80, "end": 84, "tag": "DVD"}, {"start": 85, "end": 92, "tag": "Bluray"}, {"start": 93, "end": 96, "tag": "CD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399206969368577"], "created_at": "2019-11-04T16:58:00.000Z", "text": "\ud83c\udfac A\u00f1o tres despu\u00e9s de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: David Ayer sigue dolido\ud83d\udc4c #ZirigozaEu #DVD #Bluray #CD \ud83d\udca5\ud83d\udc49 https://t.co/q8sz8Z0gKl", "id": "1191399206969368577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102251128744566785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laleyro", "id": "308361932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399174178299904"], "created_at": "2019-11-04T16:57:52.000Z", "text": "RT @laleyro: Falmata ten\u00eda 15 a\u00f1os cuando la secuestr\u00f3 Boko Haram. Tras verse obligada a casarse sucesivamente con tres milicianos quisiero\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191397257968594945"}], "id": "1191399174178299904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202560366"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191399157006815233"], "created_at": "2019-11-04T16:57:48.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191399157006815233", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927325309166325761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399152594411520"], "created_at": "2019-11-04T16:57:47.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399152594411520", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035413296218816513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399128678518785"], "created_at": "2019-11-04T16:57:42.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191399128678518785", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010193174843789312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191399109032382464"], "created_at": "2019-11-04T16:57:37.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191399109032382464", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287272720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Sucasas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399104053760004"], "created_at": "2019-11-04T16:57:36.000Z", "text": "Lo del Sucasas ese es la huida pa'lante m\u00e1s loca y suicida que he visto en mucho tiempo, yo me hice tuiter por cosas as\u00ed.", "id": "1191399104053760004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "332341306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nVNgOZfMRw", "expanded_url": "https://conectatetvpr.com/se-suicida-sexagenario-en-su-apartamento-en-san-juan/", "display_url": "conectatetvpr.com/se-suicida-sex\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 95, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191399064736280576"], "created_at": "2019-11-04T16:57:26.000Z", "text": "Se suicida sexagenario en su apartamento en San Juan https://t.co/nVNgOZfMRw via @conectatetvpr", "id": "1191399064736280576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075779642794090497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191399028275195906"], "created_at": "2019-11-04T16:57:18.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191399028275195906", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941864756113235969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ricardotambia", "id": "335655244"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 49, "end": 53, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191399020167606277"], "created_at": "2019-11-04T16:57:16.000Z", "text": "RT @Ricardotambia: @reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL General pergunta ao seu patr\u00e3o Bolsonaro... cad\u00ea o Queiroz quem colocou a coca\u00edna no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191385662710308864"}], "id": "1191399020167606277", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276168356"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398931978162177"], "created_at": "2019-11-04T16:56:55.000Z", "text": "Preciso marcar um rol\u00ea suicida, mas n\u00e3o tenho amigos pra isso.", "id": "1191398931978162177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "206450431"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398896230109184"], "created_at": "2019-11-04T16:56:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191398896230109184", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3535631242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398884595113984"], "created_at": "2019-11-04T16:56:43.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191398884595113984", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288978334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398830459301888"], "created_at": "2019-11-04T16:56:30.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191398830459301888", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301399388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398781381697543"], "created_at": "2019-11-04T16:56:19.000Z", "text": "RT @IsTheMartin: Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191209956743294978"}], "id": "1191398781381697543", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2681023141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398759659384834"], "created_at": "2019-11-04T16:56:14.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191398759659384834", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885976884386963457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398731784036353"], "created_at": "2019-11-04T16:56:07.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191398731784036353", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1879490089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398724532092928"], "created_at": "2019-11-04T16:56:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191398724532092928", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960586387090272256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "Tardis"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.7195, "type": "Other", "normalized_text": "Hello Kitty"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398691942350849"], "created_at": "2019-11-04T16:55:57.000Z", "text": "Eu tenho essa da Tardis, uma da Hello Kitty e uma de uma marca de caderno com a borda do Esquadr\u00e3o Suicida.\nA @WarnerChannelBR podia ter usado isso ano passado com aqle set de Riverdale - a fila andaria + r\u00e1pido (msm com o agendamento) e o pessoal teria um mimo pra levar pra casa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191398688331055104"}], "id": "1191398691942350849", "in_reply_to_user_id": "67126034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67126034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "LURIANY"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398671188934656"], "created_at": "2019-11-04T16:55:52.000Z", "text": "RT @harianyHL: Voc\u00eas acham mesmo que vou perder meu tempo salvando Thayse depois disso?? 90% dos LURIANY MEEEEEEEEEU AMOR A GENTE SE MATOU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396948038868992"}], "id": "1191398671188934656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4877010629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398633410899971"], "created_at": "2019-11-04T16:55:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191398633410899971", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581926933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398481338019852"], "created_at": "2019-11-04T16:55:07.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191398481338019852", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655732158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laleyro", "id": "308361932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398460160978944"], "created_at": "2019-11-04T16:55:02.000Z", "text": "RT @laleyro: Falmata ten\u00eda 15 a\u00f1os cuando la secuestr\u00f3 Boko Haram. Tras verse obligada a casarse sucesivamente con tres milicianos quisiero\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191397257968594945"}], "id": "1191398460160978944", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344715663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398454985207809"], "created_at": "2019-11-04T16:55:01.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191398454985207809", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98432144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398440145686529"], "created_at": "2019-11-04T16:54:57.000Z", "text": "RT @abrildavid: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191245889240752130"}], "id": "1191398440145686529", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348595281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398412173885441"], "created_at": "2019-11-04T16:54:51.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191398412173885441", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464226012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398408361316358"], "created_at": "2019-11-04T16:54:50.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191398408361316358", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118389964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas Windrunner"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "Horda"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "scourge"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.43, "type": "Person", "normalized_text": "Horda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m04ph3u2", "id": "813718965214216192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398356079316993"], "created_at": "2019-11-04T16:54:37.000Z", "text": "@m04ph3u2 Sylvanas Windrunner, ela \u00e9 uma undead Banshee, foi (for\u00e7adamente) l\u00edder da Horda mas nunca conseguiu superar a plague of scourge (que a \u201cmatou\u201d) e finalmente agora se revoltou e abandonou a Horda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191381498668208129"}], "id": "1191398356079316993", "in_reply_to_user_id": "813718965214216192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22623434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398339952205835"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Samuel71063877", "id": "1188465837482631170"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:54:34.000Z", "text": "RT @Samuel71063877: @RiglockGuitar Si un suicida se suicida es un suicida mas o uno menos?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191377211653316609"}], "id": "1191398339952205835", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811353925"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398335049019392"], "created_at": "2019-11-04T16:54:32.000Z", "text": "o cara t\u00e1 reportando o assassinato de uma mulher e o namorado nas m\u00e3os do ex dela e me solta um \"essas mulheres tamb\u00e9m...\" amigo vai tomar no teu cu, o homem matou os dois por puro ci\u00fames doentio e o problema t\u00e1 nela??? vai se foder anos estudando jornalismo pra falar essa merda", "id": "1191398335049019392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3460038753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398240467456003"], "created_at": "2019-11-04T16:54:10.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "id": "1191398240467456003", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460037890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "LURIANY"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398160649850881"], "created_at": "2019-11-04T16:53:51.000Z", "text": "RT @harianyHL: Voc\u00eas acham mesmo que vou perder meu tempo salvando Thayse depois disso?? 90% dos LURIANY MEEEEEEEEEU AMOR A GENTE SE MATOU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396948038868992"}], "id": "1191398160649850881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719856907960324096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398104622342145"], "created_at": "2019-11-04T16:53:37.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191398104622342145", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185580574389522433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398060452122624"], "created_at": "2019-11-04T16:53:27.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191398060452122624", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279049205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398049454731264"], "created_at": "2019-11-04T16:53:24.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191398049454731264", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195198652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398021109555205"], "created_at": "2019-11-04T16:53:17.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191398021109555205", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189510821510074368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398016634241024"], "created_at": "2019-11-04T16:53:16.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191398016634241024", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955818563054526466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397979007127554"], "created_at": "2019-11-04T16:53:07.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191397979007127554", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141102975580069893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397960258609152"], "created_at": "2019-11-04T16:53:03.000Z", "text": "Hoy le cumpli el sue\u00f1o a una gallina suicida... Que la fuerza te acompa\u00f1e gallinita \ud83d\udc14\ud83d\udca5 \ud83d\ude99\ud83d\udcad", "id": "1191397960258609152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98565067"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397865333182470"], "created_at": "2019-11-04T16:52:40.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191397865333182470", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909793876776505344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "kook"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A2j9lK5YO4", "expanded_url": "https://twitter.com/filha_kook/status/1191397768046239749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A2j9lK5YO4", "media_key": "3_1191397484502900739"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397768046239749"], "created_at": "2019-11-04T16:52:17.000Z", "text": "#JungkookWeLoveYou kook VC me matou do cora\u00e7\u00e3o e o fandom interior, se voc\u00ea chora eu choro eu n\u00e3o posso estar \ud83d\ude14\ud83d\ude2dai ao seu lado mais me cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 juro que eu quando soube disso o que eu pensei na hora que meu mundo ia acaba eu chorei muito saiba que eu te amo mais do que tudo\ud83d\ude0d https://t.co/A2j9lK5YO4", "id": "1191397768046239749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1189220194067124226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397701591674881"], "created_at": "2019-11-04T16:52:01.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191397701591674881", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169395093"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397699557502977"], "created_at": "2019-11-04T16:52:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191397699557502977", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114952070241705984"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191397648563081216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabrizioDeBelli", "id": "899993102"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:51:49.000Z", "text": "RT @FabrizioDeBelli: @AdryWebber Io penso che sia ancora peggio: il PD sa che sta facendo una politica suicida, ma \u00e8 talmente sottomesso al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396950060535808"}], "id": "1191397648563081216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019914269494792193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397591604436992"], "created_at": "2019-11-04T16:51:35.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191397591604436992", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029096117579984896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laleyro", "id": "308361932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397583643664384"], "created_at": "2019-11-04T16:51:33.000Z", "text": "RT @laleyro: Falmata ten\u00eda 15 a\u00f1os cuando la secuestr\u00f3 Boko Haram. Tras verse obligada a casarse sucesivamente con tres milicianos quisiero\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191397257968594945"}], "id": "1191397583643664384", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738458439391809536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Globolixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397502450356225"], "created_at": "2019-11-04T16:51:14.000Z", "text": "@o_antagonista Globolixo burra ou suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191343433945960449"}], "id": "1191397502450356225", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088984153322897408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laleyro", "id": "308361932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397471127298049"], "created_at": "2019-11-04T16:51:06.000Z", "text": "RT @laleyro: Falmata ten\u00eda 15 a\u00f1os cuando la secuestr\u00f3 Boko Haram. Tras verse obligada a casarse sucesivamente con tres milicianos quisiero\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191397257968594945"}], "id": "1191397471127298049", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235211719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397467721535488"], "created_at": "2019-11-04T16:51:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191397467721535488", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3873408083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.6099, "type": "Person", "normalized_text": "Harley quinn"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397402512629762"], "created_at": "2019-11-04T16:50:50.000Z", "text": "JAJAJAJAJA, Harley quinn es lo m\u00e1s en \"Escuadron suicida\"", "id": "1191397402512629762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2892720604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397323278102530"], "created_at": "2019-11-04T16:50:31.000Z", "text": "Si yo, siendo una persona s\u00faper depresiva y suicida de mierda, pude superar tanta mierda, no van a poder ustedes?", "id": "1191397323278102530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309125919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397317573857282"], "created_at": "2019-11-04T16:50:30.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191397317573857282", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009636719895957507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397279028187136"], "created_at": "2019-11-04T16:50:21.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191397279028187136", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407602256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/KrsH8upXB0", "expanded_url": "http://www.rfi.fr/afrique/20191101-nigeria-boko-haram-temoignage-femmes-terrorisme-deradicalisation", "display_url": "rfi.fr/afrique/201911\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397257968594945"], "created_at": "2019-11-04T16:50:16.000Z", "text": "Falmata ten\u00eda 15 a\u00f1os cuando la secuestr\u00f3 Boko Haram. Tras verse obligada a casarse sucesivamente con tres milicianos quisieron usarla para un atentado suicida, pero huy\u00f3. Ahora sue\u00f1a con un futuro mejor gracias a su m\u00e1quina de coser https://t.co/KrsH8upXB0", "id": "1191397257968594945", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308361932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397228067340296"], "created_at": "2019-11-04T16:50:08.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191397228067340296", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125866237211435009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397147175989250"], "created_at": "2019-11-04T16:49:49.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191397147175989250", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3619837516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PapeDiaw2013", "id": "1089465666"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191397144692961280"], "created_at": "2019-11-04T16:49:49.000Z", "text": "RT @PapeDiaw2013: Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396779721404417"}], "id": "1191397144692961280", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994863809641766912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397112719839234"], "created_at": "2019-11-04T16:49:41.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191397112719839234", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934291861572866048"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191397087054893056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:49:35.000Z", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "id": "1191397087054893056", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020249080444964864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397026140958721"], "created_at": "2019-11-04T16:49:20.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191397026140958721", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176964626208239616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396977604538368"], "created_at": "2019-11-04T16:49:09.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191396977604538368", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191396950060535808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:49:02.000Z", "text": "@AdryWebber Io penso che sia ancora peggio: il PD sa che sta facendo una politica suicida, ma \u00e8 talmente sottomesso alle varie lobbies, coop rosse,Soros,capitalisti globalisti,ecc., che non pu\u00f2 cambiare. Insomma la politica del PD \u00e8 decisa al di fuori del partito stesso!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191377878149148672"}], "id": "1191396950060535808", "in_reply_to_user_id": "411454594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "899993102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "LURIANY"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OTPcGStTgb", "expanded_url": "https://twitter.com/harianyHL/status/1191396948038868992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTPcGStTgb", "media_key": "3_1191396791561998337"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191396948038868992"], "created_at": "2019-11-04T16:49:02.000Z", "text": "Voc\u00eas acham mesmo que vou perder meu tempo salvando Thayse depois disso?? 90% dos LURIANY MEEEEEEEEEU AMOR A GENTE SE MATOU DE VOTAR NELA PQ AT\u00c9 ENT\u00c3O ELA ERA PERFEITA PARA OS DOIS. Odeio ingratid\u00e3o n\u00e3o dou um voto. https://t.co/OTPcGStTgb", "id": "1191396948038868992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1185590097552523269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.604, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191396920113188864"], "created_at": "2019-11-04T16:48:55.000Z", "text": "Get\u00falio Vargas se matou pra entrar na hist\u00f3ria e o Enem nem pra colocar umas 30 quest\u00f5es", "id": "1191396920113188864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1158782685805981697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396887708000261"], "created_at": "2019-11-04T16:48:47.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191396887708000261", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247660934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191396857123090433"], "created_at": "2019-11-04T16:48:40.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191396857123090433", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018540595982290944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396791922626562"], "created_at": "2019-11-04T16:48:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191396791922626562", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914449770760065024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191396779721404417"], "created_at": "2019-11-04T16:48:22.000Z", "text": "Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "id": "1191396779721404417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1089465666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191396758494031873"], "created_at": "2019-11-04T16:48:16.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191396758494031873", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905855341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191396541271031810"], "created_at": "2019-11-04T16:47:25.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191396541271031810", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131843123087327234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191396484580724737"], "created_at": "2019-11-04T16:47:11.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191138648520921088"}], "id": "1191396484580724737", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107952038980141056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396417753014273"], "created_at": "2019-11-04T16:46:55.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "id": "1191396417753014273", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277384348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396405421789185"], "created_at": "2019-11-04T16:46:52.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191396405421789185", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128605349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396300270518273"], "created_at": "2019-11-04T16:46:27.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191396300270518273", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312769520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396232620584960"], "created_at": "2019-11-04T16:46:11.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191396232620584960", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910430974491709440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396134134124544"], "created_at": "2019-11-04T16:45:48.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191396134134124544", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626640463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396054815641600"], "created_at": "2019-11-04T16:45:29.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191396054815641600", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910901401240391682"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191396040823447552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elena_giusini", "id": "767776197866651648"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:45:25.000Z", "text": "@elena_giusini @PolScorr @danieledvpd @AlvisiConci @matteorenzi Alleanza suicida a questo punto. Mah, strada senza uscita.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191394926849867781"}], "id": "1191396040823447552", "in_reply_to_user_id": "767776197866651648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474948886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191396037166018560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:45:24.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191396037166018560", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121555309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395941607186432"], "created_at": "2019-11-04T16:45:02.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191395941607186432", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900275499213127680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191395877023293440"], "created_at": "2019-11-04T16:44:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191395877023293440", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102234022732857350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191395868932485122"], "created_at": "2019-11-04T16:44:44.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191395868932485122", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718893951114153984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191395820110778368"], "created_at": "2019-11-04T16:44:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191395820110778368", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095094984259325952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395786078208001"], "created_at": "2019-11-04T16:44:25.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191395786078208001", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356929372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395736677732352"], "created_at": "2019-11-04T16:44:13.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191395736677732352", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827202213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395649910128643"], "created_at": "2019-11-04T16:43:52.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1191395649910128643", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175153660072009729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191395562320478208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juliana95753623", "id": "1180991254345195520"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "vicannestacy", "id": "144931122"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:43:31.000Z", "text": "@Juliana95753623 @vicannestacy @globoesportecom Ui suicida. Kkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191394209162498048"}], "id": "1191395562320478208", "in_reply_to_user_id": "1180991254345195520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143122534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191395521199521792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jessicaafiorin", "id": "1120055751937073153"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:43:21.000Z", "text": "@jessicaafiorin Base/corretivo de alta cobertura. Tem uma marca espec\u00edfica com produtos feitos pra cobrir tatuagem/manchas/acne, inclusive eles fizeram propaganda com aquele cara todo tatuado que se matou. Vou ver o nome aqui", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191359594645327874"}], "id": "1191395521199521792", "in_reply_to_user_id": "1120055751937073153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2989976218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Ingenier\u00eda"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HuAFOFMA1q", "expanded_url": "https://twitter.com/evermoredani/status/1191392070256201730", "display_url": "twitter.com/evermoredani/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395379369193472"], "created_at": "2019-11-04T16:42:48.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 estudias?\nIngenier\u00eda Industrial\n*que no lo diga*\n*que no lo diga*\n*que no lo diga*\n-Pffff otra suicida m\u00e1s https://t.co/HuAFOFMA1q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191392070256201730"}], "id": "1191395379369193472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120219255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191395375397167106"], "created_at": "2019-11-04T16:42:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191395375397167106", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939296389925875713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191395361526571008"], "created_at": "2019-11-04T16:42:43.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191395361526571008", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102017379276652544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395313606676480"], "created_at": "2019-11-04T16:42:32.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "id": "1191395313606676480", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176920101137866753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395272133361669"], "created_at": "2019-11-04T16:42:22.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191395272133361669", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316697591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395264227090433"], "created_at": "2019-11-04T16:42:20.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191395264227090433", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759388012077785088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NbrcqAlbP2", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nga9IW", "display_url": "bit.ly/2Nga9IW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191395098464051202"], "created_at": "2019-11-04T16:41:41.000Z", "text": "RT @elcasocat: Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua a Saragossa  \n https://t.co/NbrcqAlbP2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191384611978403840"}], "id": "1191395098464051202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921469310140329985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395030851825664"], "created_at": "2019-11-04T16:41:25.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191395030851825664", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377898711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395026070392835"], "created_at": "2019-11-04T16:41:23.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191395026070392835", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976857591581159426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191395015790071808"], "created_at": "2019-11-04T16:41:21.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191395015790071808", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245342114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394987604402177"], "created_at": "2019-11-04T16:41:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394987604402177", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018627117033119749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/YvgdabeZlc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHZ7nh", "display_url": "dlvr.it/RHZ7nh"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394955635363840"], "created_at": "2019-11-04T16:41:07.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza https://t.co/YvgdabeZlc", "id": "1191394955635363840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242923956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394882952335361"], "created_at": "2019-11-04T16:40:49.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394882952335361", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864530706420183041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394818733289473"], "created_at": "2019-11-04T16:40:34.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191394818733289473", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996749168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394786214842368"], "created_at": "2019-11-04T16:40:26.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394786214842368", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091327162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394776035319809"], "created_at": "2019-11-04T16:40:24.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394776035319809", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795370875616948224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394741113565184"], "created_at": "2019-11-04T16:40:15.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191394741113565184", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244569483"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394659496579074"], "created_at": "2019-11-04T16:39:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394659496579074", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150061471755358209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5433, "type": "Place", "normalized_text": "yate"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VIrvX4vO4S", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1185698664221728768", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394647295320065"], "created_at": "2019-11-04T16:39:53.000Z", "text": "Y las fotos donde los hijitos del suicida y sus amigos se divierten en el yate? https://t.co/VIrvX4vO4S", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185698664221728768"}], "id": "1191394647295320065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347896232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394637400940547"], "created_at": "2019-11-04T16:39:51.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191394637400940547", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082001254782550016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6565, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6569, "type": "Place", "normalized_text": "Fabrik"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394600558170112"], "created_at": "2019-11-04T16:39:42.000Z", "text": "He ido dos veces a Madrid (el meu esperit nacionalista per poc es suicida) y no he ido a Fabrik en fin.", "id": "1191394600558170112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2751299908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394577686634498"], "created_at": "2019-11-04T16:39:37.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191394577686634498", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991811523549908992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394494761127936"], "created_at": "2019-11-04T16:39:17.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394494761127936", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076225007443943425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394443020115968"], "created_at": "2019-11-04T16:39:04.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191394443020115968", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172501531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394425978658818"], "created_at": "2019-11-04T16:39:00.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191394425978658818", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893509257798324226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394403685933064"], "created_at": "2019-11-04T16:38:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394403685933064", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109986663361585153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "TheShy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leticiaxmotta", "id": "1737174847"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394346467307521"], "created_at": "2019-11-04T16:38:41.000Z", "text": "@leticiaxmotta Sentado na cadeira quando o TheShy se matou no mid na ultima fight do game :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191392396468203520"}], "id": "1191394346467307521", "in_reply_to_user_id": "1737174847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "823766452968767488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394285414952961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:38:27.000Z", "text": "@anygabrielly any mas tu viu a lesma suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191389568781570049"}], "id": "1191394285414952961", "in_reply_to_user_id": "2359827444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886170559"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394265441689607"], "created_at": "2019-11-04T16:38:22.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394265441689607", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149344358434562048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394259221565450"], "created_at": "2019-11-04T16:38:21.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "id": "1191394259221565450", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30540112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394244675719171"], "created_at": "2019-11-04T16:38:17.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "id": "1191394244675719171", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097350566160814081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZlpBAmXvh8", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1191394224031203335"], "created_at": "2019-11-04T16:38:12.000Z", "text": "https://t.co/ZlpBAmXvh8", "id": "1191394224031203335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235625455"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394184986603522"], "created_at": "2019-11-04T16:38:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394184986603522", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922967021452701696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191394175356456960"], "created_at": "2019-11-04T16:38:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "id": "1191394175356456960", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996904406925955072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394148961665025"], "created_at": "2019-11-04T16:37:54.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191394148961665025", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914137911083376640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191394104162373638"], "created_at": "2019-11-04T16:37:44.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "id": "1191394104162373638", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186197662"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Tono \ud83e\udda1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 243, "tweet_count": 103716, "listed_count": 10}, "username": "TonoRojizo", "id": "2587485234"}, {"verified": false, "name": "Fonsi Loaiza", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}, {"verified": false, "name": "Rosa Flor\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 44, "tweet_count": 25432, "listed_count": 1}, "username": "RMFlorin", "id": "2644507616"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634057, "listed_count": 8432}, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}, {"verified": false, "name": "Manudo", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1494, "tweet_count": 355612, "listed_count": 3}, "username": "Manudocalin", "id": "1037585844251643906"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jupol Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"verified": false, "name": "Fali", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 287, "tweet_count": 66744, "listed_count": 3}, "username": "erfalico", "id": "818058967754674176"}, {"verified": false, "name": "Fremen", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1434, "tweet_count": 24872, "listed_count": 2}, "username": "Fremen11Fremen", "id": "716214892"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "Tottizgz", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1042, "tweet_count": 3373, "listed_count": 3}, "username": "Javigol81", "id": "1734462324"}, {"verified": false, "name": "joel hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 846, "tweet_count": 2874, "listed_count": 1}, "username": "JoelesHernadez", "id": "572848751"}, {"verified": false, "name": "Agata Olegario", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1001, "tweet_count": 15309, "listed_count": 1}, "username": "AgataOlegario", "id": "1931628260"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "EquiparacionYA", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 106, "tweet_count": 2175, "listed_count": 0}, "username": "OscazarPOL", "id": "1034840188856492035"}, {"location": "Rec\u0251ntos d\u0251 Nuvem \u2601\ud83d\udc30", "verified": false, "name": "\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f \u2077 \u2728\u17f9 \ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud835\udd27\ud835\udd28 ` \ud83c\udf12 \u2601\ufe0f\ud83c\udf2c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1253, "tweet_count": 214591, "listed_count": 8}, "username": "kiminjunks", "id": "173223458"}, {"location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "username": "avengerstaehy", "id": "1179729454387650565"}, {"location": "Parque Araruama", "verified": false, "name": "taetuan", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 3532, "tweet_count": 78986, "listed_count": 0}, "username": "tuanykookie", "id": "1057764837193859074"}, {"location": "universobangtanub@gmail.com", "verified": false, "name": "Universo \u27ed\u27ec Bangtan \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 266778, "following_count": 641, "tweet_count": 141072, "listed_count": 1450}, "username": "UniversBTS_", "id": "935310387226075136"}, {"location": "murcia", "verified": false, "name": "Ana Bel\u00e9n\u06de\ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 530, "tweet_count": 31479, "listed_count": 0}, "username": "vivancos33", "id": "814575885164703744"}, {"location": "A menos de 2 horas...", "verified": false, "name": "Teresa Franco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\u2764/\ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 5022, "tweet_count": 63638, "listed_count": 71}, "username": "Llampico", "id": "321001452"}, {"location": "Bilbao", "verified": false, "name": "OME-AEN", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 499, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "username": "ome_aen", "id": "1191393318065885185"}, {"location": "Sem Rumo", "verified": false, "name": "Leandro Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 274, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "username": "leandrocosta_na", "id": "3353203870"}, {"verified": false, "name": "Facundo", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 320, "tweet_count": 9990, "listed_count": 3}, "username": "facubustiok", "id": "1976028758"}, {"location": "camila and jb follows, THTHTL ", "verified": false, "name": "vi \u00e9 13 (taylor's version)\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 22422, "following_count": 17136, "tweet_count": 90742, "listed_count": 18}, "username": "sweetenervi", "id": "1648615136"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "carol \u2077 \ud83c\udf29", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1970, "tweet_count": 24759, "listed_count": 1}, "username": "ccarolsampaioo", "id": "960734385023668224"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340954, "following_count": 61, "tweet_count": 746816, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "name": "alex.", "public_metrics": {"followers_count": 19424, "following_count": 768, "tweet_count": 24081, "listed_count": 7}, "username": "itxsalex", "id": "931280837278162948"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Jimin \ud83d\udc25\ud83d\udd2d Chittaphon \ud83d\udc31", "verified": false, "name": "manda jimina\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2449, "tweet_count": 36080, "listed_count": 8}, "username": "Serendively", "id": "401541150"}, {"verified": false, "name": "Crystal\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2559, "tweet_count": 20664, "listed_count": 0}, "username": "Nayenne78", "id": "1080233102604148738"}, {"location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Bernardino Nilton Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 20042, "following_count": 19678, "tweet_count": 34957, "listed_count": 13}, "username": "Bernilton", "id": "210250976"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 414, "tweet_count": 40779, "listed_count": 0}, "username": "vituuuco10", "id": "715193001853784064"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 276, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "username": "robertdasilvab", "id": "789361399935950848"}, {"verified": false, "name": "Diego Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 268, "tweet_count": 47541, "listed_count": 1}, "username": "diegopaivadr", "id": "3385818179"}, {"verified": false, "name": "Anhi", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 140, "tweet_count": 3559, "listed_count": 0}, "username": "anhicarranza", "id": "1930672614"}, {"location": "Trujillo - Peru", "verified": false, "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"location": "Prague", "verified": false, "name": "Ivo P\u016fr", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 975, "tweet_count": 8532, "listed_count": 20}, "username": "ivopur", "id": "70931916"}, {"verified": false, "name": "Carlus", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1161, "tweet_count": 28117, "listed_count": 2}, "username": "stain8585", "id": "4798490117"}, {"verified": false, "name": "MACHAKA", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 539, "tweet_count": 80544, "listed_count": 28}, "username": "MACHAKAFAS", "id": "1345014913"}, {"location": "Cat", "verified": false, "name": "Ritchie ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 532, "tweet_count": 63507, "listed_count": 5}, "username": "Ritchiecat", "id": "2447244995"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Cin", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 932, "tweet_count": 19033, "listed_count": 0}, "username": "Greenloverr_", "id": "726426726"}, {"verified": false, "name": "tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 32789, "following_count": 254, "tweet_count": 102777, "listed_count": 43}, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Dr. Robot\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 15, "tweet_count": 14105, "listed_count": 1}, "username": "DoctorRobotoo", "id": "1090855550936600576"}, {"location": "locked up ", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "username": "d3stroyet", "id": "1036340592932995072"}, {"location": "Areal", "verified": false, "name": "Abusada Do Areal", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 467, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "username": "ArealNana", "id": "964269798216650755"}, {"verified": false, "name": "\u064e", "public_metrics": {"followers_count": 13452, "following_count": 9615, "tweet_count": 7438, "listed_count": 37}, "username": "arboIada", "id": "2391824965"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Ferr", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 3473, "tweet_count": 74003, "listed_count": 5}, "username": "ferranrmdeusbcn", "id": "375365239"}, {"location": "Brasil ", "verified": false, "name": "\u098fSeline\u1b61\u2218\ud83d\udc9chobi", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 206, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}, "username": "selin_jung", "id": "1099098917776572416"}, {"verified": false, "name": "s\u03b1h", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3255, "tweet_count": 2496, "listed_count": 2}, "username": "pjm_org", "id": "942900541994258432"}, {"location": "marc spector's mind", "verified": false, "name": "lua \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 282, "tweet_count": 90728, "listed_count": 0}, "username": "jeonkageyamaluv", "id": "931284661988454405"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431502, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1134, "tweet_count": 9388, "listed_count": 1}, "username": "kookoodetails", "id": "1026168499402629122"}, {"verified": false, "name": "Marc RF", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1418, "tweet_count": 2779, "listed_count": 1}, "username": "mais_fcb", "id": "257259125"}, {"verified": false, "name": "GLORIA S. S.", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 756, "tweet_count": 15091, "listed_count": 0}, "username": "GLORIASS74", "id": "907685196874600449"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": true, "name": "Beto Faro | Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9829, "following_count": 1818, "tweet_count": 12357, "listed_count": 157}, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}, {"location": "she/her 20", "verified": false, "name": "nicole", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 910, "tweet_count": 40728, "listed_count": 7}, "username": "cowgrrlz", "id": "2857308441"}, {"location": "Stockholm", "verified": false, "name": "Jorge N.", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 57, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "username": "latingizmo", "id": "2740865824"}, {"location": "Antarctica", "verified": false, "name": "Ombudsman", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1818, "tweet_count": 30052, "listed_count": 0}, "username": "Ombudsman___", "id": "69441103"}, {"location": "Lleida", "verified": false, "name": "Gerard del Rio Teixi", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 394, "tweet_count": 68049, "listed_count": 2}, "username": "gdelrio10", "id": "289891099"}, {"location": "lima", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Hugo Romano", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}, {"location": "no me encuentro", "verified": false, "name": "James King S.F.1850", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 65, "tweet_count": 18340, "listed_count": 0}, "username": "JakingSaFra", "id": "1270729260"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Noticias Caracol", "public_metrics": {"followers_count": 9886817, "following_count": 1172, "tweet_count": 798752, "listed_count": 18265}, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Miguel Rico", "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 1401, "tweet_count": 28990, "listed_count": 27}, "username": "miguelricodiene", "id": "53128581"}, {"location": "Santurtzi", "verified": false, "name": "Ainho\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 169, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "username": "ainhoaparedes_", "id": "1028283824311025664"}, {"location": "Orense, Galicia", "verified": false, "name": "Davidof \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1613, "tweet_count": 44801, "listed_count": 3}, "username": "Davidof98719659", "id": "3672807136"}, {"verified": false, "name": "PLLR1959", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 421, "tweet_count": 37953, "listed_count": 5}, "username": "PLLR1959", "id": "1050274004"}, {"verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 713, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "username": "_carollx_", "id": "1033351882364932097"}, {"location": "Atibaia", "verified": false, "name": "RA\u00cd Dropper#VG", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 3575, "tweet_count": 24627, "listed_count": 11}, "username": "DropperRai", "id": "537471207"}, {"verified": false, "name": "DracCat\ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 328, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "username": "drac_cat", "id": "1186560381176766464"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd91\u2766", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1278, "tweet_count": 38783, "listed_count": 1}, "username": "jimlly_", "id": "1123801236833230849"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 142, "tweet_count": 3497, "listed_count": 2}, "username": "nemhumuser", "id": "1186317413870120960"}, {"location": "Hope world ", "verified": false, "name": "$$", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1021, "tweet_count": 7736, "listed_count": 1}, "username": "y_kj04", "id": "950872854693924864"}, {"location": "Barcelona-Murcia", "verified": false, "name": "(S) ceciliocean.es", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 1330, "tweet_count": 22531, "listed_count": 49}, "username": "CecilioCean", "id": "17420939"}, {"location": "Sidney ", "verified": false, "name": "Stefano Cecchi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 623, "tweet_count": 9239, "listed_count": 1}, "username": "canessunoefesso", "id": "96549054"}, {"location": "Roma", "verified": true, "name": "Carlo Calenda", "public_metrics": {"followers_count": 440566, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Johan", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1095, "tweet_count": 24870, "listed_count": 8}, "username": "ganglis", "id": "34360445"}, {"verified": false, "name": "Eugenio de Aviraneta", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2748, "tweet_count": 150863, "listed_count": 22}, "username": "Aviranetiano", "id": "585216750"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Sr. Sawa", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 725, "tweet_count": 173561, "listed_count": 166}, "username": "Pornosawa", "id": "56080802"}, {"verified": false, "name": "13_69_ADRENALINA", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 163, "tweet_count": 10308, "listed_count": 0}, "username": "ALVRALVR1", "id": "1085500277107671040"}, {"location": "MagicShop\u2728 ", "verified": false, "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc1c; \ud83d\udc28\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 287, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}, "username": "MagiicNamjoon", "id": "1161722625074388992"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "#EfectoLebedinsky\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 33, "tweet_count": 114734, "listed_count": 89}, "username": "pablolebedinsky", "id": "3044623742"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Art Vandelay", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 219, "tweet_count": 7454, "listed_count": 6}, "username": "GspGonzalo", "id": "4548031354"}, {"location": "Maresme lliure i tropical", "verified": false, "name": "Beth", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 741, "tweet_count": 50627, "listed_count": 10}, "username": "bethsalil", "id": "774191301742977024"}, {"location": "she/her \ud83e\ude79ela/dela", "verified": false, "name": "gelo time", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 663, "tweet_count": 33295, "listed_count": 0}, "username": "iceteamyg", "id": "948227567764541443"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 84, "tweet_count": 3958, "listed_count": 0}, "username": "_sofiagallego", "id": "898589214182440961"}, {"verified": false, "name": "hconto", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 4026, "tweet_count": 9630, "listed_count": 0}, "username": "hconto1", "id": "2250717431"}, {"location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "verified": false, "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}, {"location": "Punta Arenas Chile", "verified": false, "name": "mario cuadra", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 489, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "username": "macuano", "id": "132748015"}, {"location": "Chile", "verified": true, "name": "Partido Comunista de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 125270, "following_count": 1371, "tweet_count": 111901, "listed_count": 386}, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"verified": false, "name": "Marisa", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 550, "tweet_count": 487916, "listed_count": 105}, "username": "marpilcor", "id": "995341885"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 802, "tweet_count": 21610, "listed_count": 1}, "username": "pituasenia", "id": "327624177"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "jesuino evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "username": "JesuinoYahoo", "id": "1653935264"}, {"location": "Bonn, Alemanha", "verified": true, "name": "DW Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190003, "following_count": 188, "tweet_count": 64500, "listed_count": 1618}, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}, {"location": "Matrix", "verified": false, "name": "Bico do Corvo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 54, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}, "username": "corvodobico", "id": "1181644026447060992"}, {"verified": false, "name": "Aiyo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 979, "tweet_count": 94938, "listed_count": 19}, "username": "Aiyo07", "id": "632735778"}, {"verified": false, "name": "franco amarella", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 1879, "tweet_count": 70820, "listed_count": 28}, "username": "famarella", "id": "1561166036"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Nico Pelotita", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 334, "tweet_count": 7529, "listed_count": 0}, "username": "NicoPelotita_", "id": "958757638237548544"}, {"location": "ily \u3164 \ud81a\udde7\u3164  Jesus\u1808   \u2661", "verified": false, "name": "\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 659, "tweet_count": 32650, "listed_count": 3}, "username": "if4tete", "id": "1111108057357053952"}, {"location": "army&marvelstan", "verified": false, "name": "ju\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2789, "tweet_count": 17269, "listed_count": 3}, "username": "alienju29", "id": "814734432015880192"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "THE OBJECTIVE", "public_metrics": {"followers_count": 115979, "following_count": 499, "tweet_count": 384966, "listed_count": 1680}, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}, {"verified": false, "name": "PITU_Pitusa\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 3373, "tweet_count": 92994, "listed_count": 6}, "username": "PITU_Pitusa25", "id": "2984093890"}, {"verified": false, "name": "Rosa Rosae", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 341, "tweet_count": 25284, "listed_count": 4}, "username": "rosaroyorosae", "id": "3118073825"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ParkLel\u00eaArmy", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 77, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}, "username": "Letcia26107581", "id": "1051516705858576384"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Chaika", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 856, "tweet_count": 16371, "listed_count": 2}, "username": "esferachaika", "id": "306294844"}, {"location": "Puerto Madryn, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude97'\ud835\ude9d \ud83e\udef0\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 185, "tweet_count": 50322, "listed_count": 2}, "username": "BianBD8", "id": "1184530146"}, {"location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 61210, "following_count": 20437, "tweet_count": 92107, "listed_count": 0}, "username": "LNV22", "id": "2329694580"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Jaume Pinyol", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1731, "tweet_count": 298280, "listed_count": 1}, "username": "JaumePinyol2", "id": "930438284433649666"}, {"verified": false, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}, {"verified": false, "name": "rey Ishi...", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 94, "tweet_count": 23759, "listed_count": 2}, "username": "IsLandOri", "id": "130911109"}, {"location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Rocha Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 685, "tweet_count": 6246, "listed_count": 0}, "username": "marcosrcunha7", "id": "840005676919336961"}, {"verified": false, "name": "Juliana Caetano", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 240, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}, "username": "julianacaetanoc", "id": "408177105"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "sou a Lua e estou na terra", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 113, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}, "username": "LunardiLuiza", "id": "1062567014106124288"}, {"location": "BH \ud83c\udfe0 \u2022 Ele/Dele \ud83d\udd77", "verified": false, "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 49089, "following_count": 646, "tweet_count": 39918, "listed_count": 186}, "username": "Michelotto8legs", "id": "1959765930"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Fedelha \ud83d\udea9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2631, "tweet_count": 24918, "listed_count": 2}, "username": "simoneregazio", "id": "771574989195575302"}, {"location": "Qui sap", "verified": false, "name": "Perroflautisme Il\u00b7lustrat", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 490, "tweet_count": 3206, "listed_count": 1}, "username": "pau_laner_", "id": "4807832669"}, {"verified": false, "name": "Dr.E Villanueva S", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 678, "tweet_count": 51566, "listed_count": 1}, "username": "Eduvise", "id": "251350753"}, {"verified": false, "name": "ALARC\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 214872, "following_count": 2593, "tweet_count": 60844, "listed_count": 831}, "username": "alarcondibujos", "id": "89053160"}, {"verified": false, "name": "Cesar Guillen", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 73, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "username": "CesarGu50636463", "id": "811207585147846656"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "O Caos Reina \ud83c\udfe6\ud83d\udd30=\ud83d\udea9\ud83c\udfe6", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1364, "tweet_count": 42913, "listed_count": 2}, "username": "mentelectro", "id": "3004290483"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "milu \u2600", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 284, "tweet_count": 30351, "listed_count": 0}, "username": "MiluAguilar7", "id": "972086685877067776"}, {"location": "\u26e7\n\n", "verified": false, "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20657, "following_count": 2388, "tweet_count": 792804, "listed_count": 201}, "username": "fvernon", "id": "60164772"}, {"location": "Campinas, SP", "verified": false, "name": "Bruno Silva \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 890, "tweet_count": 180113, "listed_count": 82}, "username": "brupsilva", "id": "14297688"}, {"location": "mikrokosmos ", "verified": false, "name": "jj.\u00b0\u00b7\u25ab.\u2709", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 748, "tweet_count": 4698, "listed_count": 3}, "username": "viibworld", "id": "1073269988314808322"}, {"location": "\u2757Multifandom\u2757", "verified": false, "name": "\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22;q? \u05b6\u05b8\u05a2", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 2633, "tweet_count": 175275, "listed_count": 24}, "username": "kirishartt", "id": "922276712116817920"}, {"location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "verified": false, "name": "\u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1019, "tweet_count": 26686, "listed_count": 4}, "username": "anotisa62", "id": "1735616311"}, {"location": "\u26e9\ufe0f", "verified": false, "name": "asi\u2077; \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2586, "tweet_count": 198186, "listed_count": 13}, "username": "paradiseleaves", "id": "996916661759414272"}, {"verified": false, "name": "morytanner", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 513, "tweet_count": 70435, "listed_count": 7}, "username": "morytanner", "id": "14084589"}, {"verified": false, "name": "La Tarde de Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 17303, "following_count": 376, "tweet_count": 44571, "listed_count": 71}, "username": "latardereynosa", "id": "489916776"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Maigualida P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 2093, "tweet_count": 23733, "listed_count": 2}, "username": "PerezMaigua", "id": "1066046624"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda Banchs", "public_metrics": {"followers_count": 363530, "following_count": 2157, "tweet_count": 161391, "listed_count": 1996}, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Renato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 908, "tweet_count": 62790, "listed_count": 1}, "username": "Rengo_42", "id": "4226420835"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sem CPF, sem opini\u00e3o!\u00ae 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 540, "tweet_count": 8618, "listed_count": 4}, "username": "semcpfnaoopina", "id": "1116102743620497408"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ISMED", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Da' Sith Cat", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1032, "tweet_count": 121736, "listed_count": 5}, "username": "daSithCat", "id": "63646722"}, {"verified": false, "name": "ab saga", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 696, "tweet_count": 34541, "listed_count": 0}, "username": "abdielsaga", "id": "128803308"}, {"verified": false, "name": "Fabio Donzelli", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 569, "tweet_count": 5307, "listed_count": 2}, "username": "FabioDonzelli", "id": "296351986"}, {"location": " Sardegna", "verified": false, "name": "dalia anfossi", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "Piraj\u00e1\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 306, "tweet_count": 13733, "listed_count": 0}, "username": "kamypiraja", "id": "931909530233049088"}, {"location": "Al mon", "verified": false, "name": "Jaume Escriva", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1171, "tweet_count": 3290, "listed_count": 0}, "username": "belja_jaume", "id": "912942491946639365"}, {"verified": false, "name": "ni\u00f1a crisis", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 264, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "username": "More13275576", "id": "1040997593168404480"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "nashe", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 273, "tweet_count": 28152, "listed_count": 0}, "username": "NachoPe15", "id": "980333938597130240"}, {"location": "\u76ca / https://kook.com / \ud83c\udfa5", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 379, "tweet_count": 26145, "listed_count": 1}, "username": "webjun_", "id": "911747756779347968"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Kathy Abenza", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 825, "tweet_count": 704, "listed_count": 1}, "username": "Kathy_Abenza92", "id": "544399826"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Clarita", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 560, "tweet_count": 30959, "listed_count": 0}, "username": "claritasnail", "id": "834500231383363584"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Ur\u00edas Santill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 784, "tweet_count": 108457, "listed_count": 14}, "username": "USantillanOK", "id": "129548327"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f o/ele/-o", "verified": false, "name": "noah \uf895", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2843, "tweet_count": 69391, "listed_count": 10}, "username": "tgkcyber", "id": "1068480552930607104"}, {"location": "Santa Catarina, Brazil", "verified": false, "name": "\ud835\udd97 \ud835\udd86 \ud835\udd99 \ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 93, "tweet_count": 4197, "listed_count": 0}, "username": "RosaGuilhermee", "id": "1041877964013686786"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Lari \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 216, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "username": "lariibotega", "id": "1060467231358902272"}, {"verified": false, "name": "Stranawolf", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 203, "tweet_count": 12624, "listed_count": 1}, "username": "stranawolf", "id": "1081181185429196801"}, {"verified": false, "name": "enzo valentini", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 343, "tweet_count": 8378, "listed_count": 0}, "username": "vincemod1", "id": "564644834"}, {"location": "taranto , italy", "verified": false, "name": "nicola n.", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 444, "tweet_count": 4419, "listed_count": 1}, "username": "NicolaRonic", "id": "517823398"}, {"location": "Euskadi i Catalunya ", "verified": false, "name": "Joan Almirall II*II", "public_metrics": {"followers_count": 10381, "following_count": 10085, "tweet_count": 233766, "listed_count": 50}, "username": "Juanal_47", "id": "236807336"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans.", "verified": false, "name": "Botx\u00ed \u262d #Askatasuna", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 3180, "tweet_count": 35375, "listed_count": 1}, "username": "botxiqhascreat", "id": "863059814343225345"}, {"location": "Mont\u00e9r\u00e9gie,Qc, Canada", "verified": false, "name": "Un jour, peut-\u00eatre !\u262e\ud83c\udf42\ud83c\udf83\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1504, "tweet_count": 20739, "listed_count": 27}, "username": "lillypomponet", "id": "139587748"}, {"verified": false, "name": "Julian99", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 3633, "tweet_count": 27140, "listed_count": 0}, "username": "Juliocheng20182", "id": "1046976593552388097"}, {"location": "A dormir", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udf44\u2728 Your Fairy \ud83e\uddda\ud83c\udf44\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 94, "tweet_count": 146370, "listed_count": 0}, "username": "Catarynaa999", "id": "1017191952863854592"}, {"location": "fcsh", "verified": false, "name": "joana", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 488, "tweet_count": 79640, "listed_count": 6}, "username": "scumfflowergal", "id": "2570201531"}, {"location": "Bilbao \ud83c\udfe1 - Madrid\ud83d\udccd", "verified": false, "name": "VictorChicharro", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2987, "tweet_count": 19449, "listed_count": 15}, "username": "ChicharroVictor", "id": "503680431"}, {"location": "Brussels", "verified": false, "name": "Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 25092, "following_count": 186, "tweet_count": 123265, "listed_count": 580}, "username": "IdafeMartin", "id": "29230342"}, {"location": "Olesa de Montserrat, Catalunya", "verified": false, "name": "Albert Parra", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1968, "tweet_count": 11203, "listed_count": 0}, "username": "AlbertParra20", "id": "949819531249291265"}, {"verified": false, "name": "Juan S\u00c1NCHEZ GUZMAN", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 966, "tweet_count": 39613, "listed_count": 0}, "username": "jsgalic", "id": "900609862937313280"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "SJ", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 959, "tweet_count": 37706, "listed_count": 4}, "username": "pfrnaomeache", "id": "810018728"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Gaetano Bellino", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2621, "tweet_count": 79958, "listed_count": 1}, "username": "GaetanoBellino", "id": "364485678"}, {"verified": false, "name": "AntiAntiV", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 334, "tweet_count": 6693, "listed_count": 0}, "username": "Anti_Anti_Vaxx", "id": "2651674281"}, {"verified": false, "name": "Quelo", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1228, "tweet_count": 46992, "listed_count": 11}, "username": "Chelos18", "id": "329167516"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Emilio 09/12/2018", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 477, "tweet_count": 1674, "listed_count": 1}, "username": "Milio_", "id": "137563040"}, {"verified": false, "name": "Gameplay Sem Coment\u00e1rios", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 53, "tweet_count": 75592, "listed_count": 2}, "username": "ogameplaysc", "id": "4009258815"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 205, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "username": "Ramn28748069", "id": "1075515283345936386"}, {"verified": false, "name": "Lola Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1048, "tweet_count": 11345, "listed_count": 1}, "username": "LolaMartinez37", "id": "309650498"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "GRAZY\ud83d\udc33\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 0, "tweet_count": 7767, "listed_count": 0}, "username": "jeonggukrm", "id": "996874324425535490"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Clo", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 290, "tweet_count": 20106, "listed_count": 2}, "username": "clotsi", "id": "55626523"}, {"location": "El Palmar, Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Femere\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1506, "tweet_count": 8716, "listed_count": 11}, "username": "femerenas", "id": "1089219928912211969"}, {"verified": false, "name": "Minot", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 353, "tweet_count": 35977, "listed_count": 1}, "username": "gedminot", "id": "632401211"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Eduardo II \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 112800, "listed_count": 2}, "username": "Geaafamily", "id": "241566550"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "loroan", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 26, "tweet_count": 11546, "listed_count": 1}, "username": "loroan8", "id": "950329640547176448"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Karla Cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 394, "tweet_count": 6068, "listed_count": 2}, "username": "KarlaCavalcante", "id": "33609971"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307423, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"verified": false, "name": "amado nervios", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "username": "yonlente", "id": "1279751490"}, {"verified": false, "name": "Du Pont", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 278, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "username": "MaryDupontDudev", "id": "846298056"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 368833, "following_count": 1370, "tweet_count": 77929, "listed_count": 248}, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"location": "i think of bts 24/7 \ud83d\udcad", "verified": false, "name": "bea&jimin \u1d55\u0308 off", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 2493, "tweet_count": 125253, "listed_count": 8}, "username": "pjmfavie", "id": "749975493768863744"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "verified": false, "name": "Julian Durana \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 y \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 5001, "tweet_count": 82113, "listed_count": 3}, "username": "JuliDurana", "id": "603742081"}, {"location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Panda \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 257, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "username": "AnaCarolaynee", "id": "3060473855"}, {"verified": false, "name": "Jordi Colomer", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 196, "tweet_count": 7845, "listed_count": 1}, "username": "daixomaku", "id": "538323337"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Alves", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 226, "tweet_count": 108, "listed_count": 2}, "username": "Alves71Guga", "id": "3406055537"}, {"location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "verified": false, "name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}, {"verified": false, "name": "Domenico Lasiu", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 256, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "username": "makalleo", "id": "2225356921"}, {"verified": false, "name": "Radio1 in vivavoce", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 221, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}, {"verified": false, "name": "Edurne Elizalde Agur\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1093, "tweet_count": 127135, "listed_count": 10}, "username": "EdurneElizaldeA", "id": "385934466"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Leyre Guijo", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1696, "tweet_count": 18945, "listed_count": 65}, "username": "laleyro", "id": "308361932"}, {"verified": false, "name": "dia_rio_neco", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 4291, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}, "username": "coretta098", "id": "1116230467169263616"}, {"location": "hugh.c cvvvh", "verified": false, "name": "Jordi P. G.", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 4991, "tweet_count": 119734, "listed_count": 6}, "username": "Gonzalvojordi", "id": "4159189479"}, {"verified": false, "name": "xevi bruch", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 523, "tweet_count": 8765, "listed_count": 3}, "username": "xevibruch", "id": "1087476577"}, {"location": "Villa de Vallecas (Madrid) ", "verified": false, "name": "Poti67 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 940, "tweet_count": 28875, "listed_count": 2}, "username": "AngelBarrionue2", "id": "561555642"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "guolkinded", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 844, "tweet_count": 11774, "listed_count": 2}, "username": "guolkinded", "id": "2864601404"}, {"location": "Riobamba, Ecuador", "verified": false, "name": "Victoria Estefan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 260, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}, "username": "Victoria25411", "id": "1110019590417977344"}, {"location": "Trc mx ", "verified": false, "name": "Alan Morales", "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}, {"location": "Bahia, Brazil", "verified": false, "name": "Mina;", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 625, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "username": "Namjjkm", "id": "1080523339498696704"}, {"location": "\u2728Magic Shop\u2728", "verified": false, "name": "Gi\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 4092, "tweet_count": 15599, "listed_count": 0}, "username": "hoseokheshine", "id": "756112734903799808"}, {"verified": false, "name": "Maria Luisa Lo Giacco", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1583, "tweet_count": 14595, "listed_count": 28}, "username": "mllogiacco", "id": "392964925"}, {"verified": false, "name": "Pape Diaw", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4380, "tweet_count": 31917, "listed_count": 19}, "username": "PapeDiaw2013", "id": "1089465666"}, {"verified": false, "name": "Jennifer Santos \ud83d\udc9c\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 93, "tweet_count": 8475, "listed_count": 2}, "username": "JenSantos_", "id": "743130729962459136"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "ArguedistA", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 326, "tweet_count": 159675, "listed_count": 12}, "username": "fasc_87", "id": "278057693"}, {"verified": false, "name": "\u00c0ngel", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 771, "tweet_count": 64764, "listed_count": 1}, "username": "angosa53", "id": "273008255"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "\u2728juli woro\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 642, "tweet_count": 9057, "listed_count": 0}, "username": "julietamworo", "id": "1005518629134356480"}, {"location": "Trieste, Friuli-Venecia Julia", "verified": false, "name": "Vicent Gimeno \ud83c\udf39\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1248, "tweet_count": 31400, "listed_count": 1}, "username": "VicentGim98M", "id": "577916451"}, {"location": "na casa do caralho", "verified": false, "name": "palmelone\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 80, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "username": "palmellone", "id": "3132007900"}, {"location": "Hawkins High School", "verified": false, "name": "Hargreeves \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1161, "tweet_count": 3967, "listed_count": 0}, "username": "fivegreeves", "id": "1156693540774338562"}, {"verified": false, "name": "oz", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 2443, "tweet_count": 81189, "listed_count": 33}, "username": "lilcomboya", "id": "1051249420984090625"}, {"location": "Le\u00f3n (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "Salvador Vidal Varela", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1059, "tweet_count": 2323, "listed_count": 20}, "username": "SVidalVarela", "id": "474787112"}, {"verified": false, "name": "A L B A \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 270, "tweet_count": 30801, "listed_count": 2}, "username": "albaamoneo", "id": "1099811673182011393"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Andrea Z", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 614, "tweet_count": 4420, "listed_count": 2}, "username": "andrea_zafra", "id": "158495240"}, {"verified": false, "name": "SIGNO ACUARIO\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 120042, "following_count": 8666, "tweet_count": 13204, "listed_count": 49}, "username": "SignoAcuarioRD", "id": "3148764295"}, {"location": "Barra Velha, Santa Catarina", "verified": false, "name": "Yohanes_Lima", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 277, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "username": "YhnsLima", "id": "2190706601"}, {"location": "leganes", "verified": false, "name": "Jaime Garcia/\ud83c\udf39\u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1304, "tweet_count": 19451, "listed_count": 4}, "username": "Atm69Jaime", "id": "1718240898"}, {"location": "Pamplona, Spain", "verified": false, "name": "Lady Grinch\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 355, "tweet_count": 4693, "listed_count": 1}, "username": "earth_sister", "id": "281592523"}, {"location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u256d\u2229\u256e (\ufe36\ufe3f\ufe36) \u256d\u2229\u256e", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 362, "tweet_count": 83367, "listed_count": 4}, "username": "pabloelchelero", "id": "898395500"}, {"verified": false, "name": "asesinatoss", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 13, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "username": "TeorasConspir13", "id": "1189601481307152384"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana ", "verified": false, "name": "MAMBA NEGRA 2 #JoS\u00f3cCDR#TRAM 30", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 3134, "tweet_count": 131198, "listed_count": 1}, "username": "MARIBELGMEZHUE1", "id": "904099836475125766"}, {"location": "Segovia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629. \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 339, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}, "username": "luciaaarvg", "id": "923624934437421058"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ezequiel Vargas.", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 74, "tweet_count": 1565, "listed_count": 1}, "username": "EzequielV99", "id": "171138186"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf39 Dra. Carusi \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 22340, "following_count": 12249, "tweet_count": 35211, "listed_count": 9}, "username": "CarusiDra", "id": "1118552241298989056"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "RCD1906", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 367, "tweet_count": 17631, "listed_count": 6}, "username": "MariaPita_1589", "id": "267703634"}, {"location": "just rts e alguns tweets", "verified": false, "name": "mike\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 5424, "following_count": 3790, "tweet_count": 98736, "listed_count": 31}, "username": "daewchitta", "id": "1038631142612787200"}, {"verified": false, "name": "Milyundias", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 39, "tweet_count": 7904, "listed_count": 0}, "username": "milyundias", "id": "265677665"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "senhora balthazar #13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 466, "tweet_count": 72180, "listed_count": 0}, "username": "eubrendamatos", "id": "722176426414370816"}, {"verified": false, "name": "Nico \ud83d\udd3b\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 872, "tweet_count": 33118, "listed_count": 2}, "username": "nicofast78", "id": "513101914"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42209, "listed_count": 2}, "username": "fercasva", "id": "85488278"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"verified": false, "name": "Hargrove \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1050, "tweet_count": 3123, "listed_count": 0}, "username": "hargrooves", "id": "1156701726793228295"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "J.R.Ac\u00edn ||\\\u2605/||", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1114, "tweet_count": 90990, "listed_count": 2}, "username": "AcijoD", "id": "800022258"}, {"location": "Parque Alvorada, Dourados", "verified": false, "name": "\u30b7\u271e\u2665\ud835\udea0\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\udea2\u30b7\u271e\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 100, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "username": "anabmariani", "id": "780211856690511872"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "youngblood", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 66, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "username": "ak1_907", "id": "1136362780938907653"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Martin Morales", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 116, "tweet_count": 1672, "listed_count": 4}, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}, {"location": "campanary", "verified": false, "name": "mikuel", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 4128, "tweet_count": 83301, "listed_count": 20}, "username": "mikelruanotogor", "id": "889599222"}, {"verified": false, "name": "mj\ud83d\udc08\ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1052, "tweet_count": 1951, "listed_count": 1}, "username": "serehumano", "id": "127611680"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lorraine \"La Tota\" \ud83d\udc9e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1021, "tweet_count": 25540, "listed_count": 2}, "username": "Lorraine_1955", "id": "1104917983758090241"}, {"location": "Lorena, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cC@h \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1970, "tweet_count": 5563, "listed_count": 1}, "username": "kah_bsouza", "id": "971203103793049600"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 229, "tweet_count": 39797, "listed_count": 0}, "username": "ramosgabriel27", "id": "1939743128"}, {"location": "1059 ", "verified": false, "name": "Lucas Marques", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 955, "tweet_count": 50842, "listed_count": 3}, "username": "lucastjff", "id": "2432620994"}, {"location": "Rep\u00fablica Rapitenca", "verified": false, "name": "Monusa", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2231, "tweet_count": 76145, "listed_count": 0}, "username": "mosnunez", "id": "370304879"}, {"location": "only army ", "verified": false, "name": "Malu\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 709, "tweet_count": 10088, "listed_count": 1}, "username": "Babyggukie97", "id": "1001265523911512069"}, {"verified": false, "name": "Jordi", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 3039, "tweet_count": 33707, "listed_count": 1}, "username": "jordilosan", "id": "1455005864"}, {"location": "asunci\u00f3n, paraguay", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 2876, "tweet_count": 164607, "listed_count": 8}, "username": "_nico_ayala", "id": "306359551"}, {"location": "Toro Pampa", "verified": false, "name": "Augusto Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 40163, "following_count": 12707, "tweet_count": 24272, "listed_count": 24}, "username": "Aubar77", "id": "228699519"}, {"location": "\u2315i wait for you ", "verified": false, "name": "\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude5d\u17f9for youth\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2505, "tweet_count": 21265, "listed_count": 22}, "username": "lxxbangtan", "id": "1115317166977552384"}, {"location": "Rep\u00f9blica de Catalunya", "verified": false, "name": "E. Guti\u00e8rrez *X \u203c\ufe0f\u2b50\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1397, "tweet_count": 57603, "listed_count": 7}, "username": "ErnestGutiGal", "id": "2786273189"}, {"location": "\ubd80\uc0b0 \uc18c\ub144\ub4e4\ud83d\udc3e", "verified": false, "name": "tha\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 3659, "tweet_count": 28311, "listed_count": 9}, "username": "namggukx", "id": "1017817064877289472"}, {"verified": false, "name": "Dalila", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 695, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}, "username": "Dalilarmy", "id": "901722282791501826"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418829, "following_count": 622, "tweet_count": 166735, "listed_count": 784}, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "electr\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1705, "tweet_count": 186506, "listed_count": 158}, "username": "elctrodnd21", "id": "278609794"}, {"verified": false, "name": "Paula Figols", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 2396, "tweet_count": 5320, "listed_count": 65}, "username": "paulafigols", "id": "169849709"}, {"verified": false, "name": "Darko elmenjataronges \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 570, "tweet_count": 2818, "listed_count": 0}, "username": "Darko8484", "id": "922551081825169409"}, {"verified": false, "name": "martina advinculista", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 112, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "username": "carabajallmar", "id": "1123711188259487744"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Marc Borr\u00e0s", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 780, "tweet_count": 30735, "listed_count": 6}, "username": "elSnyr", "id": "2965123798"}, {"location": "La Paila - A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "dvilarino \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 3154, "tweet_count": 5701, "listed_count": 1}, "username": "jooooouuuuuu", "id": "967058668914176001"}, {"verified": false, "name": "youssra", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 29, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "username": "youssra94532915", "id": "1016399770854805504"}, {"location": "Tarragona, Catalunya", "verified": false, "name": "Raquel\u261d\ufe0fConsellxRep\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2882, "tweet_count": 86371, "listed_count": 4}, "username": "RaquelCantos1", "id": "868439112"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "XCatalunya.cat", "public_metrics": {"followers_count": 19528, "following_count": 13323, "tweet_count": 67451, "listed_count": 62}, "username": "XCatalunya", "id": "773551440396750848"}, {"verified": false, "name": "Lilipet", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 4927, "tweet_count": 215087, "listed_count": 1}, "username": "lilipet3", "id": "919224259096055808"}, {"location": "M\u00e9xico City", "verified": false, "name": "Alma \u03df", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 315, "tweet_count": 103572, "listed_count": 20}, "username": "purplejellybean", "id": "17614266"}, {"verified": false, "name": "Nuria Conesa", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 270, "tweet_count": 10511, "listed_count": 0}, "username": "nuria_conesa", "id": "862812059347582976"}, {"location": "Araras, Brasil", "verified": false, "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 134, "tweet_count": 49117, "listed_count": 3}, "username": "reporterbeto", "id": "732505592053563392"}, {"location": "Uma pequena estrelinha no \ud83c\udf0f", "verified": false, "name": "ESTRELINHA DO BTS", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 103, "tweet_count": 8465, "listed_count": 0}, "username": "estrelinhadobts", "id": "1057686486999535616"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sanitarios de Bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 145, "tweet_count": 12064, "listed_count": 38}, "username": "SanitariosBomb", "id": "1692245028"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 90629, "following_count": 637, "tweet_count": 277643, "listed_count": 917}, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}, {"verified": false, "name": "Jaume L-F", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 0, "tweet_count": 7379, "listed_count": 0}, "username": "jaufrorlik", "id": "2752401109"}, {"location": "Republica de Catalunya, UE ", "verified": false, "name": "Amelia Barrio", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 2549, "tweet_count": 59814, "listed_count": 11}, "username": "AmeliaBarrio", "id": "960183320"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Mariale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2122, "tweet_count": 54355, "listed_count": 4}, "username": "MaAlejandraDR", "id": "924232693"}, {"location": "Wooseok\u2019s\u2764\ufe0e", "verified": false, "name": "helly.\u2b20", "public_metrics": {"followers_count": 4480, "following_count": 4460, "tweet_count": 30530, "listed_count": 4}, "username": "artjws", "id": "741027763277180928"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures, CAT", "verified": false, "name": "Sonia Angles Camara\ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1245, "tweet_count": 5036, "listed_count": 2}, "username": "AnglesCamara", "id": "1140323600949555200"}, {"location": "Sassari, Sardegna", "verified": false, "name": "Vincenzo Canu", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 4784, "tweet_count": 32744, "listed_count": 5}, "username": "AvvCanu", "id": "930738447622590464"}, {"location": "Catalu\u00f1a, Santpedor", "verified": false, "name": "Anssumane Fati", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 273, "tweet_count": 100819, "listed_count": 1}, "username": "anssumanefati10", "id": "704401253451878400"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Nirac", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 671, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}, "username": "FreitaaaKarinaa", "id": "716977629593792512"}, {"verified": false, "name": "ren", "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 625, "tweet_count": 115189, "listed_count": 15}, "username": "springege", "id": "3328127722"}, {"location": "s\u00e3o paulo, sp", "verified": false, "name": "corna da mooca \u263d\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 18050, "following_count": 627, "tweet_count": 207465, "listed_count": 73}, "username": "iollinda", "id": "68198719"}, {"location": "algun punto en el universo", "verified": false, "name": "-m\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 3719, "tweet_count": 74590, "listed_count": 3}, "username": "xmila_nesax", "id": "4510342997"}, {"verified": false, "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 2201, "tweet_count": 53748, "listed_count": 0}, "username": "sjksksjp", "id": "1175251563327234048"}, {"verified": false, "name": "Jessica Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 320, "tweet_count": 61191, "listed_count": 0}, "username": "jeka227", "id": "304793790"}, {"verified": false, "name": "A sx lttrs", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2263, "tweet_count": 222697, "listed_count": 33}, "username": "mersfa", "id": "89088166"}, {"verified": false, "name": "QUIS", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1340, "tweet_count": 5986, "listed_count": 0}, "username": "Leoqm7", "id": "929180596164808704"}, {"verified": false, "name": "Llunatic", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1475, "tweet_count": 245911, "listed_count": 1}, "username": "Santi_040662", "id": "836025709529346048"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Jordi", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 749, "tweet_count": 69785, "listed_count": 9}, "username": "Jordi_DUI", "id": "372722612"}, {"verified": false, "name": "Quo vadis Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "username": "quovadisperu", "id": "720649399760744448"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"location": "13 \ud83d\udcd6 evelyncelia lovebot", "verified": false, "name": "ella.", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 843, "tweet_count": 30600, "listed_count": 16}, "username": "frarycstairs", "id": "1003374910440464384"}, {"location": "txt, enhypen.", "verified": false, "name": "yas | s\u00f3 ficar\u00e1 feliz em 2025", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2251, "tweet_count": 40737, "listed_count": 14}, "username": "is2thjm", "id": "1148329623895379970"}, {"verified": false, "name": "Eduard Serra", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 2750, "tweet_count": 59089, "listed_count": 3}, "username": "educhserra", "id": "228914994"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Namu is my life\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1008, "tweet_count": 16757, "listed_count": 0}, "username": "jheyninini", "id": "840620481283837954"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "verified": false, "name": "Vir", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 247, "tweet_count": 14441, "listed_count": 0}, "username": "ba016b96b79f433", "id": "2780569576"}, {"location": "Turqu\u00eda", "verified": false, "name": "Clau Rafart", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1448, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "username": "clau_rafart", "id": "929411955932237824"}, {"location": "lana's poetry", "verified": false, "name": "VOY A VER A JIN", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 808, "tweet_count": 29774, "listed_count": 6}, "username": "salvatorejoon", "id": "2978616113"}, {"location": "#LOBBA", "verified": false, "name": "Gigi #NiUnaMenos\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 2167, "tweet_count": 139361, "listed_count": 117}, "username": "GigiSARAMAGO", "id": "1254716077"}, {"verified": false, "name": "Socrates-morrison", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 4896, "tweet_count": 102471, "listed_count": 3}, "username": "Socratesmorris5", "id": "912398811607203841"}, {"location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc25", "verified": false, "name": "tai; \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 260, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "username": "hoseokart_", "id": "1077648963984084992"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "conde", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1530, "tweet_count": 4931, "listed_count": 0}, "username": "VitorKunert", "id": "1068640529636892674"}, {"verified": false, "name": "FSilva", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 3904, "tweet_count": 22992, "listed_count": 1}, "username": "fnms80", "id": "176903980"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "GilMario https://auditoriacidada.org.br/", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 532, "tweet_count": 5700, "listed_count": 2}, "username": "GilMarioSCCP", "id": "1036347270197915648"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Juacontece", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4986, "tweet_count": 85541, "listed_count": 7}, "username": "Juacontece", "id": "204479462"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"location": "Deltebre-Catalunya", "verified": false, "name": "Adam \ud83d\udc80\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2280, "tweet_count": 52973, "listed_count": 38}, "username": "adamdeosdad", "id": "49745876"}, {"verified": false, "name": "C A N D Y", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 277, "tweet_count": 26266, "listed_count": 6}, "username": "mis2florecillas", "id": "2893085277"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "Claudia Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 3378, "tweet_count": 23385, "listed_count": 12}, "username": "kakaClaudiamdo", "id": "3370379572"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Luciano Appel 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 52293, "following_count": 53864, "tweet_count": 111239, "listed_count": 23}, "username": "AppelLuciano", "id": "1122347280797974528"}, {"verified": false, "name": "L\u03b9\u03c3\u044f \u0455\u0454c\u0454\u0455-\u0455\u03b9\u03c3\u03b7\u03b9\u0455\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 3925, "tweet_count": 201196, "listed_count": 57}, "username": "Lior_Puigsztejn", "id": "1690933429"}, {"verified": false, "name": "Tepe", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 238, "tweet_count": 6698, "listed_count": 2}, "username": "tepe_ha", "id": "2429407298"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Fumata Blanca #EnLaOposicion", "public_metrics": {"followers_count": 9765, "following_count": 8895, "tweet_count": 100325, "listed_count": 0}, "username": "sol47e", "id": "160907985"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "public_metrics": {"followers_count": 918863, "following_count": 316, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1012}, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "teacher amanda \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 75, "tweet_count": 8330, "listed_count": 0}, "username": "manda_chavs", "id": "1054084230261686277"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "S13", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 536, "tweet_count": 20262, "listed_count": 0}, "username": "alvarez_knowles", "id": "1038606104211718145"}, {"verified": false, "name": "Tiberius \u262d\u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 634, "tweet_count": 13298, "listed_count": 1}, "username": "TiberiusK2", "id": "1169764259082977280"}, {"location": "Al cor del vall\u00e8s. Catalunya", "verified": false, "name": "Axel", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 3598, "tweet_count": 86276, "listed_count": 4}, "username": "aldebarando79", "id": "2765799328"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Pedro A", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 446, "tweet_count": 16675, "listed_count": 0}, "username": "dimisionrajoyA", "id": "890695572889456640"}, {"location": "Valldoreix", "verified": false, "name": "Jon\u00e0s Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 369, "tweet_count": 53683, "listed_count": 14}, "username": "jonascasanova", "id": "208437624"}, {"location": "Palmira, Colombia", "verified": false, "name": "Alirio Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 465, "tweet_count": 2918, "listed_count": 2}, "username": "AlirioAlbertgut", "id": "3026969752"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "Materia", "public_metrics": {"followers_count": 834417, "following_count": 846, "tweet_count": 28763, "listed_count": 5138}, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}, {"verified": false, "name": "Solitude", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 86, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "username": "Pedronsio2", "id": "1182264165404151810"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "verified": false, "name": "Maicon K\u00fcster", "public_metrics": {"followers_count": 1920487, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "username": "maiconkusterk", "id": "3120745861"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures \u2b05\ufe0f", "verified": false, "name": "joker a temps complert\ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 903, "tweet_count": 12728, "listed_count": 0}, "username": "JeorjeBulls1", "id": "1398056178"}, {"location": "Villarcayo de M.C.V.", "verified": false, "name": "NewArt\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4997, "tweet_count": 15954, "listed_count": 6}, "username": "NewArtForPeople", "id": "4046940016"}, {"location": "Ambato - Ecuador", "verified": false, "name": "Radio Colosal", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 588, "tweet_count": 221574, "listed_count": 17}, "username": "radiocolosal", "id": "86131852"}, {"location": "L\u2019Hospitalet de Llobregat", "verified": false, "name": "Marta Martinez \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1279, "tweet_count": 44650, "listed_count": 0}, "username": "MartaMartynY", "id": "287849100"}, {"verified": false, "name": "olga Roberto kuliao", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 173, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "username": "Olmamu76", "id": "886930973417451521"}, {"location": "Spain \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bLaura\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 2006, "tweet_count": 85421, "listed_count": 20}, "username": "Laujita_", "id": "2369242634"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "ruiva\ud83d\udc9f", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 197, "tweet_count": 30524, "listed_count": 0}, "username": "ruiva_pLima", "id": "882747981782503424"}, {"verified": false, "name": "ninha\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 7560, "tweet_count": 33699, "listed_count": 91}, "username": "tearsugw", "id": "1189220194067124226"}, {"verified": false, "name": "conxi", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1823, "tweet_count": 22371, "listed_count": 1}, "username": "cvconchi13", "id": "1139103932"}, {"verified": false, "name": "Montse Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 588, "tweet_count": 158884, "listed_count": 0}, "username": "MontseL77993268", "id": "1139174952547082240"}, {"verified": false, "name": "Juan Cervino", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 718, "tweet_count": 21427, "listed_count": 3}, "username": "Juangalaecia", "id": "1686143468"}, {"verified": false, "name": "Vicenfp", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 634, "tweet_count": 98853, "listed_count": 5}, "username": "vicenfp", "id": "572067363"}, {"verified": false, "name": "Alicia Arbunies Erce", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 596, "tweet_count": 112078, "listed_count": 1}, "username": "ArgiAgirre", "id": "914456172241014784"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Melisa Barnes||*||\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 512, "tweet_count": 22986, "listed_count": 10}, "username": "melisa9b", "id": "1861386854"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "req", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 369, "tweet_count": 32214, "listed_count": 2}, "username": "jordireq", "id": "169015492"}, {"verified": false, "name": "Julio Andresandresnacher9@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 746, "tweet_count": 42363, "listed_count": 0}, "username": "JulioAndresand6", "id": "1027807813219897344"}, {"verified": false, "name": "O\u00e7a Paspalho", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 668, "tweet_count": 32518, "listed_count": 1}, "username": "capivaralino", "id": "968018922"}, {"location": "Elda, Alicante - Barcelona", "verified": false, "name": "Nuria", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 402, "tweet_count": 38879, "listed_count": 14}, "username": "nuria_ma", "id": "245780639"}, {"location": "S\u00e3o Roque, sp", "verified": false, "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1081, "tweet_count": 56965, "listed_count": 1}, "username": "donattlla", "id": "1210679533"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Giopetrova", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 185, "tweet_count": 9390, "listed_count": 0}, "username": "GiovaneDonadon", "id": "915315344960614401"}, {"verified": false, "name": "xvc", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1115, "tweet_count": 4862, "listed_count": 0}, "username": "Xvc_v1", "id": "877897191364472837"}, {"location": "Serra, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriela \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 387, "tweet_count": 37290, "listed_count": 1}, "username": "mabiasurtada", "id": "3432269447"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234327, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}, {"location": "fc barcelona", "verified": false, "name": "nat \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1269, "tweet_count": 39410, "listed_count": 0}, "username": "rhodelux", "id": "1546953348"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "m\u0117\u044fli\u043fa\u2694\ufe0f\u264d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 312, "tweet_count": 31673, "listed_count": 0}, "username": "rottenluck73", "id": "814966562566340608"}, {"verified": false, "name": "Esther Garcia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1021, "tweet_count": 22584, "listed_count": 10}, "username": "esthergaga", "id": "400669077"}, {"verified": false, "name": "Beatrice S.", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2380, "tweet_count": 14249, "listed_count": 0}, "username": "Bea18720907", "id": "1051904650897698816"}, {"verified": false, "name": "Rondom", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 645, "tweet_count": 40167, "listed_count": 0}, "username": "clayycomeback", "id": "925445632571138050"}, {"location": "Palmira Colombia", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 461, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "username": "Daniel_MorenoG", "id": "152838181"}, {"location": "Buenos Aires Argentina", "verified": false, "name": "Intenso", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 997, "tweet_count": 51855, "listed_count": 4}, "username": "Naahuel___", "id": "328163559"}, {"verified": false, "name": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 3457, "tweet_count": 10114, "listed_count": 6}, "username": "minarisoul", "id": "1115241992403992577"}, {"location": "na puta que pariu", "verified": false, "name": "maria clara", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 316, "tweet_count": 4150, "listed_count": 10}, "username": "maliareis_", "id": "1043533188184911876"}, {"location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "Beth", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1592, "tweet_count": 40960, "listed_count": 4}, "username": "s0fxcked", "id": "173196996"}, {"verified": false, "name": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "Marc ||*|| \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 130, "tweet_count": 50783, "listed_count": 5}, "username": "Pyrall", "id": "317780760"}, {"location": "\ud835\uddc0\ud835\uddc1\ud835\uddc8\ud835\uddcc\ud835\uddcd \ud835\uddc0\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \u2661", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 596, "tweet_count": 18284, "listed_count": 0}, "username": "yoseokhy", "id": "978268619233726469"}, {"location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "CITTADINA DEL MONDO \ud83d\ude03\ud83d\udc99\ud83c\udf0e\ud83c\udfbc\ud83d\udc4b", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2770, "tweet_count": 7514, "listed_count": 2}, "username": "papavero1993", "id": "1020272093752102912"}, {"verified": false, "name": "susy", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}, {"verified": false, "name": "Amalia Salda\u00f1a G", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 598, "tweet_count": 76579, "listed_count": 0}, "username": "amalia_saldana", "id": "823937708426989568"}, {"verified": false, "name": "El Observador", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "username": "kikepaprika", "id": "610204230"}, {"verified": false, "name": "Borbones Ladrones", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 127, "tweet_count": 10964, "listed_count": 29}, "username": "JCarlosILadron", "id": "853809359414886400"}, {"location": "Catalunya.", "verified": false, "name": "Carles. 1-Oct. SI.\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 904, "tweet_count": 41722, "listed_count": 3}, "username": "pairal", "id": "224614781"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Strong", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 0, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}, "username": "Bioviajero43", "id": "85706509"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Caraota Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1995785, "following_count": 342, "tweet_count": 7207297, "listed_count": 3457}, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Braga", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 454, "tweet_count": 47373, "listed_count": 0}, "username": "Brunobraganeres", "id": "924432111230226432"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "IGN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223066, "following_count": 253, "tweet_count": 46028, "listed_count": 665}, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "K Cnizer \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1279, "tweet_count": 206579, "listed_count": 15}, "username": "KarynaN94", "id": "914597220594458624"}, {"location": "Earth 13", "verified": false, "name": "Lonely Canary\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 2176, "tweet_count": 86460, "listed_count": 13}, "username": "mari_canary", "id": "1347689634"}, {"location": "ktv", "verified": false, "name": "gio leclerc", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 1906, "tweet_count": 45979, "listed_count": 4}, "username": "vantektth", "id": "1069978614496718849"}, {"location": "Bahamas ", "verified": false, "name": "JLuGC", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 829, "tweet_count": 43871, "listed_count": 2}, "username": "JLuGC1", "id": "1153319444288086018"}, {"location": "\u26d3\ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12   \u26a0\ufe0e\n\ud835\uddcc-\ud835\uddc1\ud835\uddbe\ud835\uddcb \u00d7", "verified": false, "name": "\u6625\ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc96\u221e\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2087, "tweet_count": 16343, "listed_count": 18}, "username": "ggukkisabunny", "id": "784468757972418561"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "agu.", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 316, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}, "username": "__achita", "id": "181241737"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 563, "tweet_count": 62528, "listed_count": 0}, "username": "lannakkj", "id": "826570035820888065"}, {"location": "cari", "verified": false, "name": "finalista das copas", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1121, "tweet_count": 10810, "listed_count": 0}, "username": "joaovitorcrf", "id": "908477429102120960"}, {"location": "Picamoixons", "verified": false, "name": "lourdes urbistondo", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1810, "tweet_count": 141347, "listed_count": 1}, "username": "lourdesurbiston", "id": "528818391"}, {"verified": false, "name": "Amanda D'Aurizio Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 76, "tweet_count": 8375, "listed_count": 0}, "username": "AmandaAurizio", "id": "1117209929566367750"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mariana Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 7194, "tweet_count": 98777, "listed_count": 37}, "username": "arquera54", "id": "945646111"}, {"verified": false, "name": "Irm\u00e3o do Stuart Little", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 395, "tweet_count": 11677, "listed_count": 0}, "username": "irmaodostuart", "id": "1063027514061283328"}, {"verified": false, "name": "miguel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 914, "tweet_count": 16943, "listed_count": 7}, "username": "erodianprince", "id": "915996556993744896"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Katroclo&B\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 4167, "tweet_count": 120631, "listed_count": 2}, "username": "katroclo", "id": "746735148641705985"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ex Congresista Sin Chamba", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}, "username": "ManchanaMan", "id": "488183226"}, {"location": "Corral de Bustos", "verified": false, "name": "Lauti Billone", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 161, "tweet_count": 877, "listed_count": 1}, "username": "Lautibillone", "id": "257359417"}, {"location": "Etruria Cba. ", "verified": false, "name": "#RecorcholisFest\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 4545, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "username": "RecorcholisFest", "id": "3550851213"}, {"verified": false, "name": "Stefania Massari", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 1583, "tweet_count": 62804, "listed_count": 120}, "username": "stefymas2", "id": "2841108694"}, {"location": "\ud83e\udd96", "verified": false, "name": "venus", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1049, "tweet_count": 9284, "listed_count": 0}, "username": "aptwinx", "id": "985329733582848000"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "P\u00eaag\u00e1 Gamer!", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 591, "tweet_count": 10582, "listed_count": 1}, "username": "paulohrsodre", "id": "46262671"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc56 \u2661\ud83c\udf39\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 710, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "username": "sarasinoni", "id": "730761506913193984"}, {"verified": false, "name": "iza", "public_metrics": {"followers_count": 7124, "following_count": 6743, "tweet_count": 67609, "listed_count": 10}, "username": "itchimmy", "id": "2758950025"}, {"verified": false, "name": "Luis Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 340, "tweet_count": 6067, "listed_count": 1}, "username": "Luesna", "id": "48794701"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Fabio\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1464, "tweet_count": 17322, "listed_count": 1}, "username": "Fpimentello", "id": "1071445828559126528"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 5003, "tweet_count": 221221, "listed_count": 6}, "username": "IvonneSosaSanM1", "id": "927647719782539265"}, {"verified": false, "name": "vermelho do violinista", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1751, "tweet_count": 79427, "listed_count": 2}, "username": "smells_like_red", "id": "837824953504436224"}, {"verified": false, "name": "lc", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 10, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}, "username": "linechim", "id": "1004077014951890944"}, {"location": "Republica de Catalunya", "verified": false, "name": "II*II \ud83c\udf97Miquel CDLR \ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83e\udd8b\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 2309, "tweet_count": 158469, "listed_count": 30}, "username": "miripifer", "id": "417770667"}, {"verified": false, "name": "ailin.", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1034, "tweet_count": 29071, "listed_count": 27}, "username": "rosiebIackburn", "id": "1151373967086759936"}, {"location": "Forks, WA", "verified": false, "name": "ma", "public_metrics": {"followers_count": 9385, "following_count": 6524, "tweet_count": 26760, "listed_count": 13}, "username": "hollandhworth", "id": "807783174684209152"}, {"location": "ela/dela ", "verified": false, "name": "Sis \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 2788, "tweet_count": 227371, "listed_count": 0}, "username": "illuminateHobi", "id": "813081505"}, {"location": "Camp Half-blood", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 722, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "username": "ailenyasmin_", "id": "1080737950206439425"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 569, "tweet_count": 6115, "listed_count": 1}, "username": "phpessoa", "id": "83142393"}, {"verified": false, "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb", "id": "177517866"}, {"location": "Trieste", "verified": false, "name": "Antonella Grim", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 1914, "tweet_count": 12601, "listed_count": 41}, "username": "AntonellaGrim", "id": "1000045820"}, {"location": "PizzaLandia \ud83c\udf55", "verified": false, "name": "Suhail H. \ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83e\uddd5\ud83c\udffb\ud83d\udc59", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 546, "tweet_count": 138149, "listed_count": 2}, "username": "SuyiHenriquez", "id": "54891248"}, {"location": "Tangamandapio", "verified": false, "name": "Simo H\u00e4yh\u00e4", "public_metrics": {"followers_count": 9596, "following_count": 2062, "tweet_count": 282982, "listed_count": 16}, "username": "geovapc", "id": "16098385"}, {"verified": false, "name": "Ronald Robles", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 292, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}, "username": "erre_robles", "id": "274264691"}, {"verified": false, "name": "Lucas do MLC", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 209, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}, "username": "Lbcarvente", "id": "1177109948989345794"}, {"location": "\u041b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430", "verified": false, "name": "preko", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 370, "tweet_count": 14232, "listed_count": 1}, "username": "Dania_con_D", "id": "1075180323883896832"}, {"verified": false, "name": "CremosaRJ\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 197, "tweet_count": 195284, "listed_count": 1}, "username": "giceliacoelho", "id": "3086291780"}, {"location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "verified": false, "name": "lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "El Xinet Xin Xin", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 599, "tweet_count": 109079, "listed_count": 18}, "username": "albertitu", "id": "42622006"}, {"location": "Hell", "verified": false, "name": "Queen", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 173, "tweet_count": 24059, "listed_count": 3}, "username": "eriqueenh", "id": "2880742436"}, {"location": "Cruz Alta, Brasil", "verified": false, "name": "exausta", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 976, "tweet_count": 50167, "listed_count": 8}, "username": "espinadc", "id": "3363471057"}, {"verified": false, "name": "gei s\u00ea ?", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 149, "tweet_count": 10298, "listed_count": 0}, "username": "geisegabrielle_", "id": "713758862969593857"}, {"verified": false, "name": "COMECLOCHINAS", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 426, "tweet_count": 10613, "listed_count": 2}, "username": "COMECLOCHINAS2", "id": "988497415895429120"}, {"location": "South Park", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8b\ud835\udc96 \u03a9 #\ud835\udc79\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc98\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 314, "tweet_count": 8041, "listed_count": 1}, "username": "iamfeelinglad", "id": "1083198733779718144"}, {"verified": false, "name": "George B", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 5004, "tweet_count": 60396, "listed_count": 14}, "username": "BarahonaGeorge", "id": "394191572"}, {"location": "Europe", "verified": false, "name": "jlregojo", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1515, "tweet_count": 56562, "listed_count": 40}, "username": "jlregojo", "id": "561104470"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 824, "tweet_count": 135058, "listed_count": 39}, "username": "luvsukwon", "id": "3029064322"}, {"verified": false, "name": "Marcele", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 329, "tweet_count": 34761, "listed_count": 4}, "username": "ohmyjohnny_", "id": "2670966776"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "ANGIE  ||*|| Prouuuu. Ho farem!!", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1346, "tweet_count": 70305, "listed_count": 0}, "username": "Catllll", "id": "917809429977976833"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "La\u00ebtitia", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 601, "tweet_count": 75903, "listed_count": 67}, "username": "leticiazoetes", "id": "593686701"}, {"location": "madrid", "verified": false, "name": "miloren", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1821, "tweet_count": 39985, "listed_count": 21}, "username": "miloren", "id": "17037946"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "gabizinha do grau\u1d9c\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 151, "tweet_count": 12178, "listed_count": 0}, "username": "GabiSilva008", "id": "1084488469316059136"}, {"location": "Sassari Sardegna Italia", "verified": false, "name": "Studio Legale Canu", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 4477, "tweet_count": 46094, "listed_count": 13}, "username": "StudioCanu", "id": "2846695490"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 255, "tweet_count": 23498, "listed_count": 0}, "username": "Andresftejero", "id": "251847737"}, {"location": "Silicon Valley", "verified": false, "name": "Ricardo Baeza-Yates", "public_metrics": {"followers_count": 16678, "following_count": 1563, "tweet_count": 24934, "listed_count": 175}, "username": "PolarBearby", "id": "2998896042"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Jubi", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1516, "tweet_count": 92910, "listed_count": 10}, "username": "jubilao", "id": "12939512"}, {"verified": false, "name": "Anna&Marya\u262e\ufe0f\u264c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22043, "following_count": 9940, "tweet_count": 278676, "listed_count": 136}, "username": "poikilothron", "id": "866147862"}, {"verified": false, "name": "let \ud83c\udfa8\u2b51", "public_metrics": {"followers_count": 20523, "following_count": 16834, "tweet_count": 353907, "listed_count": 39}, "username": "harriedoux", "id": "739136168"}, {"verified": false, "name": "Kerans", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1588, "tweet_count": 32830, "listed_count": 5}, "username": "Superclochard", "id": "364411529"}, {"verified": false, "name": "la mari \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2320, "tweet_count": 411284, "listed_count": 29}, "username": "aimartnez", "id": "1681274832"}, {"verified": false, "name": "Omar #FreeXelj #FreeAssange #FCKNZS", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 341, "tweet_count": 2914, "listed_count": 1}, "username": "Ibn_Hamona", "id": "1110711241402662912"}, {"location": "Worldwide", "verified": false, "name": "https://www.zirigoza.eu", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 792, "tweet_count": 67797, "listed_count": 0}, "username": "ZirigozaEu", "id": "1102251128744566785"}, {"location": "C\u00f3rdoba- And\u00fajar ", "verified": false, "name": "Margarita Cisneros \ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3869, "tweet_count": 56792, "listed_count": 4}, "username": "Sampelayo", "id": "202560366"}, {"verified": false, "name": "D Girl\u2077 \u27ed\u27ec \ud81a\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 691, "tweet_count": 51456, "listed_count": 4}, "username": "damistd", "id": "927325309166325761"}, {"verified": false, "name": "Unicornia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1419, "tweet_count": 23102, "listed_count": 0}, "username": "Unicorn19148366", "id": "1035413296218816513"}, {"verified": false, "name": "Marie Neige Crausaz", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 746, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}, "username": "CrausazMarie", "id": "1010193174843789312"}, {"verified": false, "name": "UmA PeSsOa", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 2074, "tweet_count": 124836, "listed_count": 6}, "username": "quenn_3", "id": "287272720"}, {"location": "Bilbo City", "verified": false, "name": "InfilAnak", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 717, "tweet_count": 121220, "listed_count": 30}, "username": "InfilAnak", "id": "332341306"}, {"location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "verified": false, "name": "Con\u00e9ctate TV", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 121, "tweet_count": 8388, "listed_count": 2}, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}, {"verified": false, "name": "Minkook\ud83d\udc25\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 644, "tweet_count": 11685, "listed_count": 0}, "username": "ljikook_is_real", "id": "941864756113235969"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Edith", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}, "username": "Edithcastelani", "id": "276168356"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo \ud83d\udcaf%Lula100% Esquerdista.", "public_metrics": {"followers_count": 12919, "following_count": 13423, "tweet_count": 139617, "listed_count": 5}, "username": "Ricardotambia", "id": "335655244"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "O Morto que Twitta", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 197, "tweet_count": 4272, "listed_count": 0}, "username": "flambinho", "id": "206450431"}, {"location": "multifandom", "verified": false, "name": "maju", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 949, "tweet_count": 10411, "listed_count": 5}, "username": "flufflyhobie", "id": "3535631242"}, {"location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 975, "tweet_count": 88400, "listed_count": 21}, "username": "Piglez66", "id": "288978334"}, {"location": "Yslas Canarias. Las Espa\u00f1as ", "verified": false, "name": "FRANCISCO JAVIER \u274c (FRANK)", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 567, "tweet_count": 198214, "listed_count": 4}, "username": "THENEWPURITAN", "id": "301399388"}, {"verified": false, "name": "Angel Andres", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 101, "tweet_count": 1486, "listed_count": 1}, "username": "Angel_Tas22", "id": "2681023141"}, {"verified": false, "name": "Txotxe", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 150, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "username": "narcue77", "id": "885976884386963457"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "GuillerminaDelRey\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 533, "tweet_count": 72060, "listed_count": 5}, "username": "GuilleChavarri", "id": "1879490089"}, {"location": "magic shop", "verified": false, "name": "please stay alive", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 3074, "tweet_count": 19224, "listed_count": 1}, "username": "ihfalling", "id": "960586387090272256"}, {"location": "Santos/SP", "verified": false, "name": "No Wattpad, @RenataCosta282", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1780, "tweet_count": 127799, "listed_count": 13}, "username": "renatastone", "id": "67126034"}, {"location": "S\u00e3o Paulo -Sp", "verified": false, "name": "\ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1250, "tweet_count": 36178, "listed_count": 0}, "username": "Lucianosouzza9", "id": "4877010629"}, {"verified": false, "name": "JUH 78,65 \ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 309, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "username": "apegoluviana", "id": "1185590097552523269"}, {"location": "Bilbao", "verified": false, "name": "danielerintxu", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 660, "tweet_count": 19485, "listed_count": 0}, "username": "Malkartu", "id": "581926933"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "lekaisar", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1109, "tweet_count": 96822, "listed_count": 6}, "username": "lekaisar1", "id": "2655732158"}, {"verified": false, "name": "Carmen \u200f\u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1911, "tweet_count": 260205, "listed_count": 20}, "username": "caparrones", "id": "344715663"}, {"verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 243, "tweet_count": 49977, "listed_count": 2}, "username": "camopardo", "id": "98432144"}, {"location": "M A L L O R C A", "verified": false, "name": "Jfr92", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 890, "tweet_count": 4782, "listed_count": 4}, "username": "jfr9292", "id": "348595281"}, {"location": "Illes Balears, Spain", "verified": false, "name": "david abril herv\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 3642, "tweet_count": 66510, "listed_count": 111}, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Rafi", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 430, "tweet_count": 34414, "listed_count": 3}, "username": "rafaelacontrer3", "id": "464226012"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3bJota\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 3059, "tweet_count": 231870, "listed_count": 44}, "username": "cpascuet48", "id": "3118389964"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Oxtofilho", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1378, "tweet_count": 16195, "listed_count": 0}, "username": "oxtofilho", "id": "22623434"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Morte", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 264, "tweet_count": 4750, "listed_count": 5}, "username": "m04ph3u2", "id": "813718965214216192"}, {"location": "Animacity", "verified": false, "name": "CoffeeMPT", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 426, "tweet_count": 4498, "listed_count": 1}, "username": "Coffee_MPT", "id": "2811353925"}, {"location": "Tu puta madre", "verified": false, "name": "Patricio estrella 65", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "username": "Samuel71063877", "id": "1188465837482631170"}, {"verified": false, "name": "daniele \ud83c\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 6708, "following_count": 3374, "tweet_count": 41345, "listed_count": 6}, "username": "archealy", "id": "3460038753"}, {"location": "Si lees mis Blogs", "verified": false, "name": "La Mala Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 11459, "following_count": 9399, "tweet_count": 84493, "listed_count": 70}, "username": "carlaestasola", "id": "1460037890"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Fazer a eg\u00edpcia \ud83d\udc41\ufe0f\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 1325, "tweet_count": 26740, "listed_count": 1}, "username": "AEgipciacomenta", "id": "719856907960324096"}, {"location": "St Stevie Wonder de Ses Roures", "verified": false, "name": "KalaVajoui", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2443, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}, "username": "KalaVajouing", "id": "1185580574389522433"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "nomenhepogutestar", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 673, "tweet_count": 70217, "listed_count": 1}, "username": "tejotaol", "id": "279049205"}, {"location": "obii! amii! OT12/OT7", "verified": false, "name": "Bun \u2661\ud83e\udd8c\ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 551, "tweet_count": 35962, "listed_count": 4}, "username": "LeehBunny", "id": "195198652"}, {"location": "She/Her", "verified": false, "name": "\u2765\ufe0e \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc52 \ud83d\udcd6: Liberta- me", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 628, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "username": "_grova_", "id": "1189510821510074368"}, {"location": "MT // BRASIL HOPE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "verified": false, "name": "Yoon_Rai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 2833, "tweet_count": 11498, "listed_count": 1}, "username": "rayza_raynara", "id": "955818563054526466"}, {"location": "namu e guinho utted", "verified": false, "name": "\ud83c\udf52Mary\ud83c\udf52\u0e14\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 283, "tweet_count": 42970, "listed_count": 1}, "username": "MaryCherryInNY", "id": "1141102975580069893"}, {"location": "HND \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "verified": false, "name": "Omar Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 575, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "username": "m3xxxy", "id": "98565067"}, {"location": "Hope World | OT7 ", "verified": false, "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude3c\ud835\ude4f\ud835\ude3c\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1489, "tweet_count": 45265, "listed_count": 5}, "username": "hobariyoon", "id": "909793876776505344"}, {"verified": false, "name": "Diame", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1488, "tweet_count": 44457, "listed_count": 4}, "username": "just1ntentation", "id": "1169395093"}, {"verified": false, "name": "\ubc1d\uc740 \ub2ec luiza \u2077 kinnporsche", "public_metrics": {"followers_count": 12281, "following_count": 12925, "tweet_count": 49670, "listed_count": 24}, "username": "gcfpjmjjk_", "id": "1114952070241705984"}, {"location": "nord est", "verified": false, "name": "ezio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1638, "tweet_count": 83241, "listed_count": 0}, "username": "ezio14199935", "id": "1019914269494792193"}, {"verified": false, "name": "Fabrizio Croce", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1066, "tweet_count": 14271, "listed_count": 1}, "username": "FabrizioDeBelli", "id": "899993102"}, {"location": "Carmen de la Legua Reynoso, Pe", "verified": false, "name": "J Anibal Stacio Panta", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 1081, "tweet_count": 11916, "listed_count": 4}, "username": "JefersonEstaci2", "id": "1029096117579984896"}, {"location": "El planeta infinito", "verified": false, "name": "Almudena", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2568, "tweet_count": 42067, "listed_count": 2}, "username": "MaraAlmudena2", "id": "738458439391809536"}, {"location": "Boa Vista RR, Brasil", "verified": false, "name": "Ester Pena 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 3517, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "username": "EsterPena17", "id": "1088984153322897408"}, {"verified": true, "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1536737, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cristina Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 1486, "tweet_count": 54756, "listed_count": 156}, "username": "Crisgallar", "id": "235211719"}, {"location": "Buztintxuri-Iru\u00f1ea", "verified": false, "name": "Andrea P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 323, "tweet_count": 3898, "listed_count": 1}, "username": "andreairuna", "id": "3873408083"}, {"location": "San Antonio de Litin\ud83c\udfe0. ", "verified": false, "name": "malena", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 2684, "tweet_count": 14844, "listed_count": 0}, "username": "MaleeBrussino", "id": "2892720604"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "MARTHA", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 30, "tweet_count": 13327, "listed_count": 1}, "username": "MartinaSequeyra", "id": "1309125919"}, {"location": "\u043c\u03c5\u0196\u0442\u03b9f\u03b1\u03b7\u0257\u03c3\u043c g\u03b1\u0196\u03b1x\u0443", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\u273f", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 434, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "username": "taedoscypher", "id": "1009636719895957507"}, {"location": "bcn", "verified": false, "name": "Francesc Ribas", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 184, "tweet_count": 12903, "listed_count": 1}, "username": "Cescorib", "id": "2407602256"}, {"verified": false, "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "username": "AgurtoRomulo", "id": "1125866237211435009"}, {"location": "achinech", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 540, "tweet_count": 12461, "listed_count": 0}, "username": "sglezzzz", "id": "3619837516"}, {"location": "Casa mia...", "verified": false, "name": "Scala-la-vetta \ud83d\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1575, "tweet_count": 74052, "listed_count": 6}, "username": "IosonoScala", "id": "994863809641766912"}, {"location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Miss Lemon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7204, "following_count": 7696, "tweet_count": 51301, "listed_count": 3}, "username": "misslemon1976", "id": "934291861572866048"}, {"verified": false, "name": "Dolores Parmeggiani", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2367, "tweet_count": 31757, "listed_count": 2}, "username": "DoloresParmegg1", "id": "1020249080444964864"}, {"verified": false, "name": "A/L", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 320, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "username": "OkusyjbkoA", "id": "1176964626208239616"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166732, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"location": "Itaqui, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 176, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "username": "grvargasx", "id": "1158782685805981697"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "Taru o-o'", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1490, "tweet_count": 28284, "listed_count": 2}, "username": "tarugarc", "id": "2247660934"}, {"verified": false, "name": "Jessy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1075, "tweet_count": 27744, "listed_count": 3}, "username": "jiminscense", "id": "1018540595982290944"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "R.Pe.Re", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 288, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}, "username": "RPRentero", "id": "914449770760065024"}, {"location": "V\u00cdDEO NOVO no link", "verified": false, "name": "\u2113\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc8a\u2077\u1d2e\u1d31 \u27ed\u27ec \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 2613, "tweet_count": 55101, "listed_count": 7}, "username": "luminyoongi", "id": "2905855341"}, {"location": "Aldeia da areia", "verified": false, "name": "\ua5c3 \ud83c\udf39 \u275b \ud835\ude00\u03b1s\u03c3\u044f\u03b9 \u2665\ufe0e . \ud835\uddf0osm\u2c93\u0254 . \ua058", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 139, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "username": "_sasori_cosmic", "id": "1131843123087327234"}, {"location": "\u65e5\u672c\u6771\u4eac", "verified": false, "name": "BLACK IRIS\u3081\u3061\u3083\u3081\u3061\u3083\u5fdc\u63f4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\u3054\u3046\u305f\u304f\u6700\u5f37\ud83e\udd2d", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 81, "tweet_count": 14185, "listed_count": 0}, "username": "BI_gotaku_eyes", "id": "1107952038980141056"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Teresa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2899, "tweet_count": 48262, "listed_count": 17}, "username": "chiccuelina", "id": "277384348"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mar\u00eda\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f||*||#femxarxa", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 915, "tweet_count": 31905, "listed_count": 0}, "username": "puetas", "id": "128605349"}, {"verified": false, "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "username": "nuevachispita", "id": "312769520"}, {"location": "Israel", "verified": false, "name": "Panxeta \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1180, "tweet_count": 129486, "listed_count": 5}, "username": "Panxeta66", "id": "910430974491709440"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 542, "tweet_count": 10328, "listed_count": 4}, "username": "aylenmlt", "id": "626640463"}, {"verified": false, "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 4879, "tweet_count": 84639, "listed_count": 1}, "username": "soley_rosa", "id": "910901401240391682"}, {"verified": false, "name": "Stelvio Gori \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 831, "tweet_count": 10084, "listed_count": 6}, "username": "StelvioGori", "id": "474948886"}, {"location": "Felicizia", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2744\ufe0fElena #FBPE #datecivoce", "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 3372, "tweet_count": 40451, "listed_count": 14}, "username": "elena_giusini", "id": "767776197866651648"}, {"location": "Pawnee, Indiana", "verified": false, "name": "Nyappy", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 248, "tweet_count": 23365, "listed_count": 2}, "username": "Dumb5ever", "id": "121555309"}, {"location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}, {"location": "Bilbo", "verified": false, "name": "Xabier Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 469, "tweet_count": 15542, "listed_count": 1}, "username": "xabiersierra85", "id": "900275499213127680"}, {"location": "        \u2661.\u00b0lilix\u22b9yoon\u0b6d\u0325\u25cc\ud83d\udd87\ufe0f\u02d2 ", "verified": false, "name": "~\ud835\udc18\ud835\udc2e\u2077 ama o lilix", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1142, "tweet_count": 8905, "listed_count": 0}, "username": "yuAimemyg", "id": "1102234022732857350"}, {"verified": false, "name": "Mu\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 254, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "username": "RichChoiYeonjun", "id": "718893951114153984"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 524, "tweet_count": 11585, "listed_count": 0}, "username": "rosebbyl", "id": "1095094984259325952"}, {"location": "Esplugues (Barcelona)", "verified": false, "name": "Manel Latorre", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 312, "tweet_count": 13143, "listed_count": 0}, "username": "manelesplu", "id": "356929372"}, {"location": "Nueva Turquia, antes Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "CondeMor III", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 718, "tweet_count": 53156, "listed_count": 4}, "username": "mandanga2014", "id": "2827202213"}, {"verified": false, "name": "Ara mateix", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "username": "Cruelodevil1", "id": "1175153660072009729"}, {"verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}, {"location": "Dracut, MA", "verified": false, "name": "LEANDROEUA", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 435, "tweet_count": 15849, "listed_count": 1}, "username": "Leandroeua", "id": "143122534"}, {"verified": false, "name": "Juliana Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 9, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "username": "Juliana95753623", "id": "1180991254345195520"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Nat\u00e1lia Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 343, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "username": "nataliagoulartf", "id": "2989976218"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 333, "tweet_count": 12420, "listed_count": 0}, "username": "jessicaafiorin", "id": "1120055751937073153"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "camila (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2243, "tweet_count": 6268, "listed_count": 3}, "username": "OOTWoods_", "id": "1120219255"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "danielle (taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1129, "tweet_count": 16064, "listed_count": 2}, "username": "evermoredani", "id": "305431409"}, {"location": "\ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud83c\udf31", "verified": false, "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1687, "tweet_count": 19868, "listed_count": 2}, "username": "hobifelicity", "id": "939296389925875713"}, {"location": "\ud83c\udf19", "verified": false, "name": "Quel\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 225, "tweet_count": 156296, "listed_count": 2}, "username": "Suganochazinho", "id": "1102017379276652544"}, {"verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 84, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "username": "Mary05706552", "id": "1176920101137866753"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "JaviTRI\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 514, "tweet_count": 5327, "listed_count": 3}, "username": "NasioPaSufri", "id": "316697591"}, {"location": "Premi\u00e0 de Mar, Catalunya", "verified": false, "name": "Carme Uviedo Giner", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1369, "tweet_count": 86939, "listed_count": 0}, "username": "carmen_uviedo", "id": "759388012077785088"}, {"verified": false, "name": "Suns_LLn", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1406, "tweet_count": 24185, "listed_count": 0}, "username": "SunsionLln", "id": "921469310140329985"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "A1ejandr0 \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1858, "tweet_count": 39731, "listed_count": 7}, "username": "NiUnPasEnrere_", "id": "377898711"}, {"location": "Euskal Herria", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 108, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "username": "niungumimas", "id": "976857591581159426"}, {"verified": false, "name": "Victor Meza", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1694, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc", "id": "2245342114"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 198, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "username": "1998SophieX", "id": "1018627117033119749"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "Maymife Barna", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 127, "tweet_count": 27933, "listed_count": 6}, "username": "Maymife", "id": "242923956"}, {"location": "\ud80c\udd30 \u22b9\u00a0 \u1d0a\u1d1c\u0274\u0262 \u0eb0 \ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc29\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1e \u05bc ", "verified": false, "name": "\ufe62 \u05b9 \u08ed \u2b52\u1d00\u029c\u1d0d\u1d0fs\u1d07 \u05b9 \u08ed", "public_metrics": {"followers_count": 10746, "following_count": 10197, "tweet_count": 43138, "listed_count": 18}, "username": "hopellyk", "id": "864530706420183041"}, {"location": "Villarrobledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udcaeShine\ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 267, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}, "username": "dark_dreams16", "id": "2996749168"}, {"location": "no cora\u00e7\u00e3zinho do capeta", "verified": false, "name": "\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2029, "tweet_count": 54973, "listed_count": 2}, "username": "evil_googie", "id": "3091327162"}, {"location": "Nasci em Busan primeiro", "verified": false, "name": "Jimin \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1417, "tweet_count": 50402, "listed_count": 0}, "username": "Adriellewinche2", "id": "795370875616948224"}, {"location": "Librer\u00eda Escena Libre", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 931, "tweet_count": 23343, "listed_count": 25}, "username": "jucezave", "id": "244569483"}, {"location": "Hawkins High School", "verified": false, "name": "Eupholarity \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1703, "tweet_count": 5935, "listed_count": 3}, "username": "jeonxxtae", "id": "1150061471755358209"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luis VelezG", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "username": "velez3e", "id": "347896232"}, {"verified": false, "name": "Mirentxu L.A \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1169, "tweet_count": 78499, "listed_count": 1}, "username": "m_apezteguia", "id": "1082001254782550016"}, {"location": "crisis perrotini", "verified": false, "name": "mitxi", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 643, "tweet_count": 54117, "listed_count": 2}, "username": "mi_chichi_", "id": "2751299908"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "arturo sueldo", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1592, "tweet_count": 10226, "listed_count": 1}, "username": "asueldoq", "id": "991811523549908992"}, {"location": "011", "verified": false, "name": "Tai \ud83d\udcab\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1492, "tweet_count": 9853, "listed_count": 2}, "username": "Ta_kaulitz1", "id": "1076225007443943425"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "M\u00f2nica", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 973, "tweet_count": 28054, "listed_count": 1}, "username": "vespertina2010", "id": "172501531"}, {"location": "Catalunya ", "verified": false, "name": "\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1379, "tweet_count": 438049, "listed_count": 4}, "username": "r_maureso", "id": "893509257798324226"}, {"verified": false, "name": "luan | born pink", "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 7585, "tweet_count": 29827, "listed_count": 4}, "username": "taehypz", "id": "1109986663361585153"}, {"verified": false, "name": "RED Boalzin", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1708, "tweet_count": 15108, "listed_count": 1}, "username": "filhodoboal", "id": "823766452968767488"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Let\u00edcia Motta", "public_metrics": {"followers_count": 78820, "following_count": 1774, "tweet_count": 85860, "listed_count": 131}, "username": "leticiaxmotta", "id": "1737174847"}, {"location": "ANGEL 22", "verified": false, "name": "mha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 3626, "tweet_count": 177639, "listed_count": 47}, "username": "laliveIez", "id": "2886170559"}, {"verified": true, "name": "Any Gabrielly", "public_metrics": {"followers_count": 1281344, "following_count": 469, "tweet_count": 11513, "listed_count": 810}, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}, {"location": "namjin\u2614", "verified": false, "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc50\u210e\ud835\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 729, "tweet_count": 8000, "listed_count": 2}, "username": "taejjjkk", "id": "1149344358434562048"}, {"location": "Lima, PERU", "verified": false, "name": "Diego G.", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1273, "tweet_count": 241276, "listed_count": 69}, "username": "dgrados", "id": "30540112"}, {"location": "Quilmes", "verified": false, "name": "Kev", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 299, "tweet_count": 7631, "listed_count": 0}, "username": "InMyBadlands", "id": "1097350566160814081"}, {"verified": false, "name": "Gritando Madres \ud83d\udc9c\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 4286, "tweet_count": 18090, "listed_count": 4}, "username": "GritandoMadres", "id": "3235625455"}, {"location": "vsco.co/raixx00", "verified": false, "name": "rr", "public_metrics": {"followers_count": 3838, "following_count": 4606, "tweet_count": 70669, "listed_count": 8}, "username": "raianxrr", "id": "922967021452701696"}, {"location": "Fan Account", "verified": false, "name": "love yourseeelf", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 522, "tweet_count": 21964, "listed_count": 1}, "username": "vcutjazz", "id": "996904406925955072"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Annuska \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 3794, "tweet_count": 95658, "listed_count": 0}, "username": "Annuskateam", "id": "914137911083376640"}, {"location": "Santa Cristina d'Aro, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 471, "tweet_count": 17866, "listed_count": 0}, "username": "Fer180668", "id": "186197662"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "id": "1191383383177408513", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "author_id": "94324983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191368754304835584"], "created_at": "2019-11-04T14:57:00.000Z", "text": "La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "id": "1191368754304835584", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "364528766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "id": "1191327945996087297", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191406583605014528"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "herobets", "id": "2335855499"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:27:19.000Z", "text": "@jmgomezsoriano @herobets Entonces si pagas una inscripci\u00f3n,no estas apostando/invirtiendo dinero? Antes de hablar de algo y poder rebatirlo tendr\u00e1s que estar informado,no?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191396746032795650"}], "id": "1191406583605014528", "in_reply_to_user_id": "570695671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "572848751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "id": "1191313311939383296", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.641, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 244, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191387608133357568"], "created_at": "2019-11-04T16:11:55.000Z", "text": "\u26a0 ARMY'S .. Muitas contas est\u00e3o sendo suspensas por reclama\u00e7\u00f5es de direitos autorais pela plataforma N\u00c1V\u00c8R. \n\nDica: \u2022 Por enquanto, n\u00e3o compartilhe conte\u00fado, sejam fotos ou v\u00eddeos exclusivos da VLive ou da N\u00c1V\u00c8R no Twitter.\n\n\u00a9Bitiiez | @BTS_twt", "id": "1191387608133357568", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 6, "like_count": 299, "quote_count": 5}, "author_id": "935310387226075136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sCBYZxUb8x", "expanded_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html", "display_url": "larazon.es/actualidad/201\u2026", "unwound_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 229, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "MachismoAgrede"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191405836075229184"], "created_at": "2019-11-04T17:24:21.000Z", "text": "Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La noticia es: machista (un hombre que se cree superior a la mujer) ha intentado matar a su mujer.\n#MachismoMata\n#MachismoAgrede\nhttps://t.co/sCBYZxUb8x", "id": "1191405836075229184", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "321001452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Selegend"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191417001035603968"], "created_at": "2019-11-04T18:08:43.000Z", "text": "@bchartsnet U\u00e9, n\u00e3o era a Selena que s\u00f3 hitava com farofa, feats com DJs e cantores latinos?\n\nMatou!\n\n1# com qualidade, composi\u00e7\u00e3o perfeita, vocais impec\u00e1veis e se reclamar o primeiro Grammy vem tamb\u00e9m. \n\nTe amo, Selegend!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416938884411393"}], "id": "1191417001035603968", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "960734385023668224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.6831, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 109, "end": 128, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "will"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 180, "tag": "will"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191417521943003138"], "created_at": "2019-11-04T18:10:47.000Z", "text": "Aproveitando o @MomentsBrasil contem pra gente qual primeiro filme da DC vcs assistiram no cinema. O meu foi Cavaleiro das Trevas. Eu costumava esperar sair o torrent. E vcs?\n#will", "id": "1191417521943003138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191349437500731392"], "created_at": "2019-11-04T13:40:14.000Z", "text": "@conexaopolitica Pra da certo teria de segurar o dinheiro do povo. Collor n\u00e3o deveria ser s\u00f3 condenado por corrup\u00e7\u00e3o, mais de assassinato, muita gente se suicidou por conta da sua pol\u00edtica econ\u00f4mica. Pessoas que trabalhou a vida toda ver suas economias desaparecer do dia pra noite.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191291127262924801"}], "id": "1191349437500731392", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "210250976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "id": "1191339157383024646", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "author_id": "44463079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"], "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191388270892068864", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "author_id": "197605627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "SELENATORS"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/JcB0AoCnVz", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitapedro/status/940378633453137920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JcB0AoCnVz", "media_key": "7_940378385544613888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191416938884411393"], "created_at": "2019-11-04T18:08:28.000Z", "text": "OS SELENATORS NESSE EXATO MOMENTO, ESSE #1 \u00c9 TEU!\nhttps://t.co/JcB0AoCnVz", "id": "1191416938884411393", "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 134, "like_count": 2462, "quote_count": 41}, "author_id": "788794760764985344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "id": "1191174501066821633", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oLiwppat6P", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaPFkA", "display_url": "bit.ly/2NaPFkA", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/la-mayor-riqueza-es-la-salud-j-balvin-habla-de-sus-episodios-de-ansiedad-y-depresion"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392158311305217"], "created_at": "2019-11-04T16:30:00.000Z", "text": "#LoM\u00e1sVisto \u201cLa mayor riqueza es la salud\u201d: J Balvin habla de sus episodios de ansiedad y depresi\u00f3n https://t.co/oLiwppat6P", "id": "1191392158311305217", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 128, "quote_count": 3}, "author_id": "17813487"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191416593303187458"], "created_at": "2019-11-04T18:07:05.000Z", "text": "En la primera perspectiva, hab\u00eda mucha pobreza, pero s\u00f3lo porque el pa\u00eds no crec\u00eda lo suficiente. Un gobierno m\u00e1s \"eficiente\" (menos entrometido) era la mejor manera de lograr crecimiento y equidad; s\u00f3lo hab\u00eda que eliminar errores y desviaciones para estar mejor. /3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416591939977218"}], "id": "1191416593303187458", "in_reply_to_user_id": "53128581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53128581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TJwRErzhgu", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1191356303286919168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJwRErzhgu", "media_key": "3_1191356289366011904"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 77, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "ILVA"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191356303286919168"], "created_at": "2019-11-04T14:07:31.000Z", "text": "Vorrei solo dire a chi ha votato contro lo \u201cscudo penale\u201d #ILVA - \u2066@pdnetwork\u2069 \u2066@Mov5Stelle\u2069 \u2066@ItaliaViva\u2069 - siete degli irresponsabili. Avete distrutto il lavoro di anni e mandato via dal Sud un investitore da 4,2 mld, per i vs giochini politici da 4 soldi https://t.co/TJwRErzhgu", "id": "1191356303286919168", "public_metrics": {"retweet_count": 1034, "reply_count": 380, "like_count": 3615, "quote_count": 158}, "author_id": "2416067982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.7041, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Manchuria"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/5XVqU8pcbg", "expanded_url": "https://twitter.com/Pornosawa/status/1191410717255176192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XVqU8pcbg", "media_key": "3_1191410638268047360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410717255176192"], "created_at": "2019-11-04T17:43:44.000Z", "text": "Todas las im\u00e1genes de radicales en Barcelona parecen una inmensa campa\u00f1a para que Vox arrase. Empiezo a pensar que los CDR los controla Ortega Smith estilo el candidato de Manchuria. Es una estrategia SUICIDA. https://t.co/5XVqU8pcbg", "id": "1191410717255176192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56080802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414586857181184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pablolebedinsky", "id": "3044623742"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "escuderol5", "id": "1169035955166224384"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "fabio_11231", "id": "2372537899"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:59:07.000Z", "text": "@pablolebedinsky @escuderol5 @fabio_11231 @lapanaweb Formas de verlo. Para mi algo de irresponsable y suicida tenes que tener para meterte en la autopista. Yo no lo har\u00eda. Quiz\u00e1s el equivocado sea yo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191414142806167552"}], "id": "1191414586857181184", "in_reply_to_user_id": "3044623742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4548031354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "id": "1191225215017201664", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/T6bqZH9Rvg", "expanded_url": "https://twitter.com/PCdeChile/status/1191413815235219463/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6bqZH9Rvg", "media_key": "3_1191413808364969984"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413815235219463"], "created_at": "2019-11-04T17:56:03.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy en 1970 asum\u00eda como Presidente de la Rep\u00fablica Salvador Allende. Durante mil d\u00edas y mil noches, el Gobierno popular busc\u00f3 representar los intereses de las grandes mayor\u00edas oprimidas; las y los postergados de siempre que hoy, en 2019, vuelven a abrir las alamedas. https://t.co/T6bqZH9Rvg", "id": "1191413815235219463", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 78, "like_count": 452, "quote_count": 14}, "author_id": "1104021420"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "id": "1191270941038391297", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "249112212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.6748, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.5029, "type": "Person", "normalized_text": "Ines Pohl"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xN9LnbPd5X", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3SRqx", "display_url": "p.dw.com/p/3SRqx", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/opini%C3%A3o-homossexualidade-n%C3%A3o-%C3%A9-doen%C3%A7a/a-51109263"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191412472349122561"], "created_at": "2019-11-04T17:50:43.000Z", "text": "[Opini\u00e3o] Ministro da Sa\u00fade alem\u00e3o envia sinal claro com proposta de lei para proibir \"cura gay\" na Alemanha, num mundo onde a comunidade LGBTI ainda \u00e9 altamente discriminada, opina a editora-chefe da DW, Ines Pohl. https://t.co/xN9LnbPd5X", "id": "1191412472349122561", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "6135602"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191363782490152967"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eleleo8", "id": "1290863036547375104"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:37:14.000Z", "text": "@Eleleo8 @a_meluzzi Oltre la crisi, la paura del futuro, l'indigenza crescente c'\u00e8 la modificazione del DNA di questa Nazione.\nUn processo voluto, perorato..... suicida.\nEd anche incoscientemente \"benedetto\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191352233125990403"}], "id": "1191363782490152967", "in_reply_to_user_id": "450546622", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1561166036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "id": "1191277396202274817", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1043202326029377538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/DoJBJ02hWd", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1191168660519432192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DoJBJ02hWd", "media_key": "7_1191168627107680259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191168660519432192"], "created_at": "2019-11-04T01:41:54.000Z", "text": "Me estoy riendo hace 2 horas https://t.co/DoJBJ02hWd", "id": "1191168660519432192", "public_metrics": {"retweet_count": 12512, "reply_count": 275, "like_count": 46799, "quote_count": 1828}, "author_id": "2329694580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191414142806167552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GspGonzalo", "id": "4548031354"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "escuderol5", "id": "1169035955166224384"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "fabio_11231", "id": "2372537899"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:57:21.000Z", "text": "@GspGonzalo @escuderol5 @fabio_11231 @lapanaweb No fue suicidio, fue atropello.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412888340246534"}], "id": "1191414142806167552", "in_reply_to_user_id": "4548031354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044623742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "id": "1190962466005684226", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/voGWPHwma7", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1191357743589928962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/voGWPHwma7", "media_key": "3_1191357730851840001"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "crisvector", "id": "17984064"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 81, "tag": "ImpeachmantBolsonaroUrgente"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191357743589928962"], "created_at": "2019-11-04T14:13:15.000Z", "text": "Voltou a tag q representa o q o povo brasileiro quer #ImpeachmantBolsonaroUrgente\nE mando junto + uma arte fod\u00e1stica do @crisvector sobre uma das v\u00edtimas do miliciano. https://t.co/voGWPHwma7", "id": "1191357743589928962", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 33, "like_count": 472, "quote_count": 21}, "author_id": "182573469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191325232398815232"], "created_at": "2019-11-04T12:04:03.000Z", "text": "@MarceloFreixo Seria t\u00e3o bom se vc se empenhasse assim em todos os casos de homic\u00eddios contra parlamentares e outras v\u00edtimas da sociedade.\nEssa bengala de \u201cQuem matou Marielle?\u201d \u00e9 s\u00f3 pano de fundo para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.\nT\u00e1 tentando \u201ccavar\u201d mais votos?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191319415846866944"}], "id": "1191325232398815232", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "408177105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "Vistim\u00edzate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191267990299463680"], "created_at": "2019-11-04T08:16:36.000Z", "text": "Si no puedes contra el enemigo\nVistim\u00edzate.", "id": "1191267990299463680", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 64, "like_count": 3527, "quote_count": 25}, "author_id": "89053160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AvistaDireita", "id": "1189234028265857024"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191413502881214468"], "created_at": "2019-11-04T17:54:49.000Z", "text": "@AvistaDireita @cirogomes cara acompanho ele desde 2016 e do q vi at\u00e9 hj nunca vi ele passando a m\u00e3o na cabe\u00e7a do Lula.\noq ele critica \u00e9 o julgamento dele\nmas quando perguntado se ele deveria ser solto ele deixa bem claro q \"julgamento justo\" \u00e9 bem diferente de \"querer soltar o lula\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412456595349504"}], "id": "1191413502881214468", "in_reply_to_user_id": "1189234028265857024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004290483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191412941649776640"], "created_at": "2019-11-04T17:52:35.000Z", "text": "@fvernon M\u00e3e do Judas: SE EU FOR A\u00cd E ACHAR ESSA BOTA VOC\u00ca VAI VER S\u00d3!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412802583486466"}], "id": "1191412941649776640", "in_reply_to_user_id": "60164772", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "14297688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191328990667128832"], "created_at": "2019-11-04T12:18:59.000Z", "text": "El 16N quedar\u00e1 claro si Venezuela est\u00e1 lista para ser libre, abandonando definitivamente a Guaid\u00f3, o si prefiere seguir sumida en la mentira por unos a\u00f1os m\u00e1s.\n\nSi vas el 16N le comprar\u00e1s tiempo al narcor\u00e9gimen. Guaid\u00f3 oxigena al narcor\u00e9gimen, no quiere darle la estocada final.", "id": "1191328990667128832", "public_metrics": {"retweet_count": 1165, "reply_count": 258, "like_count": 1537, "quote_count": 70}, "author_id": "92376011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6935, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Ayan"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JtQFxqKXbf", "expanded_url": "https://twitter.com/semcpfnaoopina/status/1191397000199245825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JtQFxqKXbf", "media_key": "3_1191396994511716358"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397000199245825"], "created_at": "2019-11-04T16:49:14.000Z", "text": "Olha que del\u00edcia:\n\n\"O uso for\u00e7ado de CPF\"\n\nVoc\u00eas ainda t\u00eam alguma d\u00favida que esses caras querem regular a internet e nos colocar dentro de um cercado? \nVoc\u00ea acha mesmo que somos \"perfis falsos\"? Deixa de ser fanfarr\u00e3o, Ayan. Teu discurso n\u00e3o convence nem os teus seguidores mais. https://t.co/JtQFxqKXbf", "id": "1191397000199245825", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 14, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "1116102743620497408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191413052760936448"], "created_at": "2019-11-04T17:53:01.000Z", "text": "@aldoBMx El drag\u00f3n a cada rato da la mitad de su sangre y est\u00e1 al borde de morirse y se saca los pinches ojos ALV jajaja si estaba bien violenta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191411044331053060"}], "id": "1191413052760936448", "in_reply_to_user_id": "63646722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128803308"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191336723453751297"], "created_at": "2019-11-04T12:49:43.000Z", "text": "Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "id": "1191336723453751297", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "3317380810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191412580490846208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "More13275576", "id": "1040997593168404480"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:51:09.000Z", "text": "@More13275576 yo quiero tambien", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191387796013010945"}], "id": "1191412580490846208", "in_reply_to_user_id": "1040997593168404480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980333938597130240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "id": "1191364684110319621", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "2455544106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/wZJeexT9F8", "expanded_url": "https://twitter.com/skammfd/status/1191188870647492613", "display_url": "twitter.com/skammfd/status\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191410364849827840"], "created_at": "2019-11-04T17:42:20.000Z", "text": "OO FUCKKKKKK https://t.co/wZJeexT9F8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191188870647492613"}], "id": "1191410364849827840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1060467231358902272"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191409021846196224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "costa577", "id": "2845315402"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "bettasanlazzaro", "id": "2190622501"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:37:00.000Z", "text": "@costa577 @bettasanlazzaro @matteorenzi Siete tutti qui a dire belle parole...ma ditemi perch\u00e9 questi hanno bisogno dell'immunit\u00e0 penale per fare fatturato....forse perch\u00e9 devono continuare ad avvelenare questa citt\u00e0 senza paure", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191396527664746497"}], "id": "1191409021846196224", "in_reply_to_user_id": "2845315402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517823398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189983419775750144"], "created_at": "2019-10-31T19:12:10.000Z", "text": "O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas pessoas nas redes sociais pq se for preciso t\u00eam amigos que andam assim e nem querem saber", "id": "1189983419775750144", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "2570201531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NDE44K7Wnl", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmalamet/status/1191362723843588101", "display_url": "twitter.com/juanmalamet/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191385141035388929"], "created_at": "2019-11-04T16:02:07.000Z", "text": "No es un fake, no https://t.co/NDE44K7Wnl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191362723843588101"}], "id": "1191385141035388929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "29230342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191411897435860992"], "created_at": "2019-11-04T17:48:26.000Z", "text": "Pensa bem, hoje \u00e9 mais um dia que a gente tem a possibilidade de morrer. Isso \u00e9 maravilhoso", "id": "1191411897435860992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810018728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vOb6fGcjAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Milio_/status/1191410011991420928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOb6fGcjAd", "media_key": "3_1191410001203646464"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chelos18", "id": "329167516"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Ignaciojdc", "id": "118453708"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191410011991420928"], "created_at": "2019-11-04T17:40:56.000Z", "text": "@Chelos18 @Ignaciojdc ya hay remeras para la despedida... https://t.co/vOb6fGcjAd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191390882735575040"}], "id": "1191410011991420928", "in_reply_to_user_id": "329167516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137563040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/e0w2223lo8", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1191391363427917824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0w2223lo8", "media_key": "3_1191391357362987009"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 58, "tag": "QuemMandouMatarMarielleEAnderson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391363427917824"], "created_at": "2019-11-04T16:26:50.000Z", "text": "600 dias sem respostas!\n\n#QuemMandouMatarMarielleEAnderson https://t.co/e0w2223lo8", "id": "1191391363427917824", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 22, "like_count": 457, "quote_count": 3}, "author_id": "103704608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5046, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Vieira"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "VM"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}, {"start": 243, "end": 263, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "J. De Althaus\nPeleado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191206330742312960"], "created_at": "2019-11-04T04:11:35.000Z", "text": "Como para ir eligiendo el papel\u00f3n 2019:\n1) El stand-up de Barnechea en velorio de AGP\n2) Los 5 minutos de presidenta de Araoz\n3) Vieira ampayado tratando de fugar 2 veces\n4) VM y alianza con Cerr\u00f3n y, pucha, ya no, sorry\n5) El 95% de tuits de J. De Althaus\nPeleado. Bien peleado", "id": "1191206330742312960", "public_metrics": {"retweet_count": 570, "reply_count": 302, "like_count": 2349, "quote_count": 62}, "author_id": "303521189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "id": "1191112642536103936", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191410421267349504"], "created_at": "2019-11-04T17:42:34.000Z", "text": "Passei mal hj, bombeiro do shopping foi at\u00e9 l\u00e1 na facul me socorrer e me levou pra emerg\u00eancia do shopping msm pq eu fiquei em choque que um colega meu da facul se suicidou ontem, eu to sem acreditar, chorando ainda", "id": "1191410421267349504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3060473855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "rpSp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191309415321931777"], "created_at": "2019-11-04T11:01:12.000Z", "text": "2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705Ele s\u00f3 odiava seu povo!\n\u2705Matou seus irm\u00e3os \u00e0 espada!\n\u2705Casou-se com Atalia, a filha de Acabe!\n\u2705Era trai\u00e7oeiro!\n\u2705Levou Jerusal\u00e9m/Jud\u00e1 para a idolatria!#rpSp", "id": "1191309415321931777", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "358226052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653198032896"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653193883649"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 276, "username": "ValeriaParrell2", "id": "1158360955685916673"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191371661477629953"], "created_at": "2019-11-04T15:08:33.000Z", "text": "\"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia di questa povera donna che, malgrado fosse una regina, si suicida per amore. Io me la sono legata al dito e non vedevo l\u2019ora di riparlarne\" @ValeriaParrell2 https://t.co/bDaiLo2cSb", "id": "1191371661477629953", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1039177439409266691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/KrsH8upXB0", "expanded_url": "http://www.rfi.fr/afrique/20191101-nigeria-boko-haram-temoignage-femmes-terrorisme-deradicalisation", "display_url": "rfi.fr/afrique/201911\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191397257968594945"], "created_at": "2019-11-04T16:50:16.000Z", "text": "Falmata ten\u00eda 15 a\u00f1os cuando la secuestr\u00f3 Boko Haram. Tras verse obligada a casarse sucesivamente con tres milicianos quisieron usarla para un atentado suicida, pero huy\u00f3. Ahora sue\u00f1a con un futuro mejor gracias a su m\u00e1quina de coser https://t.co/KrsH8upXB0", "id": "1191397257968594945", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308361932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "id": "1191233039482970112", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191396779721404417"], "created_at": "2019-11-04T16:48:22.000Z", "text": "Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "id": "1191396779721404417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1089465666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191341855172124673"], "created_at": "2019-11-04T13:10:06.000Z", "text": "#ACUARIO \u2652 quiere a alguien que le agarre las manos \u00a0y le diga: \u201colv\u00eddate de este mundo y v\u00e1monos de aqu\u00ed\u201d.", "id": "1191341855172124673", "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 7, "like_count": 1003, "quote_count": 38}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ACUARIO"}]}, "author_id": "3148764295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191408125246660608"], "created_at": "2019-11-04T17:33:27.000Z", "text": "Pero a su vez muy adictivo lo que caus\u00f3 que ella consumiera m\u00e1s y otras mucho peores. Cansada de que nadie le creyera, decide escribir un diario todo con lujo de detalle, las aventuras de sus hermanos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191408122746810369"}], "id": "1191408125246660608", "in_reply_to_user_id": "1189601481307152384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189601481307152384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Chavez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190704612157906947"], "created_at": "2019-11-02T18:57:56.000Z", "text": "Te extra\u00f1o much\u00edsimo mi eterno Presidente Hugo Chavez", "id": "1190704612157906947", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 33, "like_count": 278, "quote_count": 11}, "author_id": "1118552241298989056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ysoIhKuiJb", "expanded_url": "https://twitter.com/OHurtado_leon/status/1185660600573202434", "display_url": "twitter.com/OHurtado_leon/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185698664221728768"], "created_at": "2019-10-19T23:26:05.000Z", "text": "No hay yate. Cuando te haces socio de ese club, de la que tambi\u00e9n soy socia, puedes comprar un slip para un bote. Muchos los adquirieron para alquilarlos sin tener ni canoa, https://t.co/ysoIhKuiJb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185660600573202434"}], "id": "1185698664221728768", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 80, "like_count": 312, "quote_count": 10}, "author_id": "281769300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "Lantro\nAlba\u00f1il"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Anuro\nMudo"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Jhon\nProgramador"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "GorilaNerdy", "id": "89847703"}]}, "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191209956743294978"], "created_at": "2019-11-04T04:25:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano - MC Lantro\nAlba\u00f1il - MC Mientos\nSuicida - MC Anuro\nMudo - MC Lencio\nVendedor de muebles - MC Jhon\nProgramador - MC ++ o MC Sharp\n\n@cordejimmy @GorilaNerdy", "id": "1191209956743294978", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "567403353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Lorca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "serehumano", "id": "127611680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191359036303785984"], "created_at": "2019-11-04T14:18:23.000Z", "text": "@serehumano Y ni hablemos de los poemas horribles que le adjudican a Borges y a Lorca.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191351905072627720"}], "id": "1191359036303785984", "in_reply_to_user_id": "127611680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104917983758090241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7XKEdIif5f", "expanded_url": "https://twitter.com/ramosgabriel27/status/1191404944903098369", "display_url": "twitter.com/ramosgabriel27\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191406952921935872"], "created_at": "2019-11-04T17:28:47.000Z", "text": "esse feij\u00e3o \u00e9 foda, parece at\u00e9 eu kkkkkk https://t.co/7XKEdIif5f", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191404944903098369"}], "id": "1191406952921935872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2432620994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191357450877898752"], "created_at": "2019-11-04T14:12:05.000Z", "text": "Un tal \u201ccolorado pyt\u00e3ite\u201d (Samaniego no s\u00e9 cuanto) me suele dedicar algunos piropos. \"Zurdo asqueroso\", por ejemplo. Ahora me pirope\u00f3 al privado: \"Mor\u00edte zurdo de mierda\". Lamento no poder complacerlo. Para desgracia suya, estoy sano y el cementerio todav\u00eda no est\u00e1 en mis planes.", "id": "1191357450877898752", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 21, "like_count": 230, "quote_count": 2}, "author_id": "228699519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "StigDagerman"}, {"start": 138, "end": 152, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "2\u00aaGuerraMundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784408743937"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784471646208"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UxpnqCKVMl", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1191269795225837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxpnqCKVMl", "media_key": "3_1191269784513593345"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 225, "username": "Nordica_Libros", "id": "114143953"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "StigDagerman"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "literatura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191269795225837569"], "created_at": "2019-11-04T08:23:46.000Z", "text": "El 4 de noviembre de 1954 se suicida con 31 a\u00f1os el escritor #StigDagerman, importante figura de la #literatura n\u00f3rdica que surge tras la 2\u00aaGuerraMundial \nLo \u00faltimo publicado por aqu\u00ed:\nEl hombre desconocido en @Nordica_Libros, 2014\nLa isla de los condenados en @sextopiso_es, 2016 https://t.co/UxpnqCKVMl", "id": "1191269795225837569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/VgsZwHeb9W", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/mijael-garrido-lecca/realismo-politico/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/mijael\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "OPINI\u00d3N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190989757515468802"], "created_at": "2019-11-03T13:51:00.000Z", "text": "#OPINI\u00d3N | Realismo pol\u00edtico por Mijael Garrido Lecca\u270d\ufe0f\nhttps://t.co/VgsZwHeb9W", "id": "1190989757515468802", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 79, "like_count": 218, "quote_count": 12}, "author_id": "225232891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "La Jota"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/O2YWLMWN9p", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191270936508555264"], "created_at": "2019-11-04T08:28:18.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de La Jota y despu\u00e9s de suicida https://t.co/O2YWLMWN9p v\u00eda @heraldoes", "id": "1191270936508555264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "169849709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3iJzpUuSK3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHbpjv", "display_url": "dlvr.it/RHbpjv"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DeNLYrnRil", "expanded_url": "https://twitter.com/XCatalunya/status/1191405761475182592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeNLYrnRil", "media_key": "3_1191405759591923712"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191405761475182592"], "created_at": "2019-11-04T17:24:03.000Z", "text": "URGENT: Un militar espanyol apunyala la seva n\u00f2via i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/3iJzpUuSK3 https://t.co/DeNLYrnRil", "id": "1191405761475182592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773551440396750848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tPXoEKw8z3", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191253891096162304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPXoEKw8z3", "media_key": "3_1191253885048049664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191253891096162304"], "created_at": "2019-11-04T07:20:34.000Z", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/tPXoEKw8z3", "id": "1191253891096162304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "46668976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "ENEM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191106648473034752"], "created_at": "2019-11-03T21:35:29.000Z", "text": "pegando a onda do tema da reda\u00e7\u00e3o do ENEM esse ano\n\nvcs lembram qual foi o primeiro filme que viram no cinema e com que idade?\n\neu fui ver a nova onda do imperador aos 7 anos de idade", "id": "1191106648473034752", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1132, "like_count": 1509, "quote_count": 3935}, "author_id": "68198719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Yfpi8UEoMl", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1190022054545952769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yfpi8UEoMl", "media_key": "3_1190022033394085888"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Yfpi8UEoMl", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1190022054545952769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yfpi8UEoMl", "media_key": "3_1190022033398280192"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Yfpi8UEoMl", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1190022054545952769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yfpi8UEoMl", "media_key": "3_1190022033394077697"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Yfpi8UEoMl", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1190022054545952769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yfpi8UEoMl", "media_key": "3_1190022033394024449"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190022054545952769"], "created_at": "2019-10-31T21:45:42.000Z", "text": "Presento mi producci\u00f3n legislativa desde Agosto 2016-Setiembre 2019:\n- 10 leyes promulgadas\n- 3 para aprobaci\u00f3n del Ejecutivo, incluye Ley de Control de Fusiones que el Gobierno anunci\u00f3.\n- 5 P/L pendientes de aprobaci\u00f3n en el Pleno\n- 14 P/L pendientes de dict\u00e1menes en Comisiones. https://t.co/Yfpi8UEoMl", "id": "1190022054545952769", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 205, "like_count": 168, "quote_count": 18}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191405215548878849"], "created_at": "2019-11-04T17:21:53.000Z", "text": "vontade de nunca mais fazer essa merda desse enem", "id": "1191405215548878849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003374910440464384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Qs8cEiIm5a", "expanded_url": "https://twitter.com/ClauDemRaf/status/1191402147063226369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qs8cEiIm5a", "media_key": "3_1191402129677787139"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191402147063226369"], "created_at": "2019-11-04T17:09:41.000Z", "text": "As\u00ed de bipolares est\u00e1n!!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Qs8cEiIm5a", "id": "1191402147063226369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "929411955932237824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Marighela"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "Alc\u00e2ntara"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.7424, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Moreira Franco"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Darcy Ribeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191380301689303043"], "created_at": "2019-11-04T15:42:53.000Z", "text": "@jandira_feghali Marighela jamais entregaria base de Alc\u00e2ntara\nJamais entregaria nossa soberania\nJamais engessaria nosso desenvolvimento a\u00e9reo e espacial\nInfelizmente n\u00e3o \u00e9 a primeira trai\u00e7\u00e3o do PCdoB q, l\u00e1 atr\u00e1s apoiou Moreira Franco p impedir candidatura de Darcy Ribeiro\nVergonha dessa esquerda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191370406457987073"}], "id": "1191380301689303043", "in_reply_to_user_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1036347270197915648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n3KwvcsJ3s", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=273512", "display_url": "oantagonista.com/?p=273512"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 78, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191391401860313090"], "created_at": "2019-11-04T16:26:59.000Z", "text": "Maia vai peitar? S\u00f3 n\u00e3o est\u00e1 preso por que tem foro privilegiado. @RodrigoMaia\n\nMaia: \u201cGeneral Heleno virou um auxiliar do radicalismo do Olavo\u201d https://t.co/n3KwvcsJ3s", "id": "1191391401860313090", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 99, "like_count": 456, "quote_count": 34}, "author_id": "1122347280797974528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BUwrxzB4Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/Alecbascbas/status/1190683983677444097", "display_url": "twitter.com/Alecbascbas/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190820143712100353"], "created_at": "2019-11-03T02:37:01.000Z", "text": "La sociedad eligi\u00f3 frenar la lucha contra el narco. Orgulloso de pertenecer al 41%. https://t.co/BUwrxzB4Xt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190683983677444097"}], "id": "1190820143712100353", "public_metrics": {"retweet_count": 4863, "reply_count": 406, "like_count": 15814, "quote_count": 118}, "author_id": "180990597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191174334624219136"], "created_at": "2019-11-04T02:04:26.000Z", "text": "Vargas n se matou dizendo q entraria pra hist\u00f3ria pra n por ele na prova de hist\u00f3ria mais importante do pa\u00eds", "id": "1191174334624219136", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1038606104211718145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xbrFFBgmI1", "expanded_url": "http://bit.ly/2WAQaYh", "display_url": "bit.ly/2WAQaYh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yiqMig6UTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/materia_ciencia/status/1191082620068585472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiqMig6UTQ", "media_key": "3_1190572264091197440"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191082620068585472"], "created_at": "2019-11-03T20:00:00.000Z", "text": "Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en todo un simbolo en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, que suaviz\u00f3 los detalles de su misi\u00f3n suicida. La verdad no se supo hasta el a\u00f1o 2002. https://t.co/xbrFFBgmI1 https://t.co/yiqMig6UTQ", "id": "1191082620068585472", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "author_id": "108932245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189728265642098688"], "created_at": "2019-10-31T02:18:17.000Z", "text": "me falem filmes ruins q todo mundo diz q \u00e9 bom", "id": "1189728265642098688", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4659, "like_count": 6407, "quote_count": 501}, "author_id": "3120745861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/WNXBjX2LwD", "expanded_url": "https://twitter.com/piwott314/status/1175815723710656513", "display_url": "twitter.com/piwott314/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191337947888574466"], "created_at": "2019-11-04T12:54:35.000Z", "text": "Perd\u00f3n por ser tan mona \n\nJa no https://t.co/WNXBjX2LwD", "id": "1191337947888574466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2369242634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "kook"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A2j9lK5YO4", "expanded_url": "https://twitter.com/filha_kook/status/1191397768046239749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A2j9lK5YO4", "media_key": "3_1191397484502900739"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191397768046239749"], "created_at": "2019-11-04T16:52:17.000Z", "text": "#JungkookWeLoveYou kook VC me matou do cora\u00e7\u00e3o e o fandom interior, se voc\u00ea chora eu choro eu n\u00e3o posso estar \ud83d\ude14\ud83d\ude2dai ao seu lado mais me cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 juro que eu quando soube disso o que eu pensei na hora que meu mundo ia acaba eu chorei muito saiba que eu te amo mais do que tudo\ud83d\ude0d https://t.co/A2j9lK5YO4", "id": "1191397768046239749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1189220194067124226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8519, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cptPcnHlRj", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1191130396202819584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cptPcnHlRj", "media_key": "3_1191130390599208960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191130396202819584"], "created_at": "2019-11-03T23:09:51.000Z", "text": "Ap\u00f3s perder documentos, ficar fora do Enem e passar mal por ansiedade, jovem de 18 anos ganha bolsa em Faculdade particular de Vit\u00f3ria. \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f https://t.co/cptPcnHlRj", "id": "1191130396202819584", "public_metrics": {"retweet_count": 6287, "reply_count": 496, "like_count": 64985, "quote_count": 3110}, "author_id": "918197046871502849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191370648851009536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "minarisoul", "id": "1115241992403992577"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "penamillena", "id": "2890855833"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:04:31.000Z", "text": "@minarisoul @penamillena @Lovxeme n\u00e3o t\u00f4 pagando de culta, pq nem torci pra ele, por\u00e9m n\u00e3o acho que mandar tanta negatividade por cara vai resolver alguma coisa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191300157725446144"}], "id": "1191370648851009536", "in_reply_to_user_id": "1115241992403992577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043533188184911876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "id": "1190921258860503040", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1699569883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "VoluntadPopular"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.3843, "type": "Organization", "normalized_text": "16Nov"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/5wqxP6fh6N", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1191401801423228930/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wqxP6fh6N", "media_key": "7_1191401724818399233"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "EmilioGrateron", "id": "55060403"}, {"start": 254, "end": 264, "username": "CarolainC", "id": "276282019"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Nov"}, {"start": 48, "end": 64, "tag": "VoluntadPopular"}, {"start": 82, "end": 88, "tag": "16Nov"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191401801423228930"], "created_at": "2019-11-04T17:08:19.000Z", "text": "#4Nov | @EmilioGrateron, coordinador general de #VoluntadPopular, ratific\u00f3 que el #16Nov no ser\u00e1 har\u00e1 una manifestaci\u00f3n, sino una \"jornada nacional de protestas\". Adem\u00e1s, asever\u00f3 que ese d\u00eda, los venezolanos dejar\u00e1n claro que siguen en la lucha . | Por: @CarolainC https://t.co/5wqxP6fh6N", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191400834430636035"}], "id": "1191401801423228930", "in_reply_to_user_id": "171299971", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/NXsecRaG77", "expanded_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita", "display_url": "br.ign.com/jared-leto/777\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400966706339840"], "created_at": "2019-11-04T17:05:00.000Z", "text": "O Coringa de Jared Leto t\u00e1 FULL PISTOLA\n\nhttps://t.co/NXsecRaG77", "id": "1191400966706339840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "3063957725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1hS47hSwgc", "expanded_url": "https://twitter.com/Beymixer/status/1191352484335370243", "display_url": "twitter.com/Beymixer/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191361993002930176"], "created_at": "2019-11-04T14:30:08.000Z", "text": "Deusa dona da porra toda controlou a mente do controlador de mentes agora sim isso vai ficar bom https://t.co/1hS47hSwgc", "id": "1191361993002930176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347689634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/O1zmgzwj7R", "expanded_url": "https://twitter.com/Guadalupe_News/status/1191389569595392002", "display_url": "twitter.com/Guadalupe_News\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400862167552000"], "created_at": "2019-11-04T17:04:35.000Z", "text": "mas p vcs o importante \u00e9 n\u00e3o abortar n\u00e9 https://t.co/O1zmgzwj7R", "id": "1191400862167552000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "908477429102120960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189758007485370368"], "created_at": "2019-10-31T04:16:28.000Z", "text": "Recorcholis!!!!! Que banda de hilos!\nContame de tu:\n2015\n2016\n2017\n2018\nY lo que se viene en el 2019! \ud83d\udca3\ud83d\udd25\ud83c\udf89", "id": "1189758007485370368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 104, "quote_count": 75}, "author_id": "3550851213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191400313263198208"], "created_at": "2019-11-04T17:02:24.000Z", "text": "@vitiellaaa amg como assim vc n\u00e3o ta entendendo???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191399701813366784"}], "id": "1191400313263198208", "in_reply_to_user_id": "1151373967086759936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807783174684209152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9327, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/uvK0CcUr4O", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1191165918874873857?s=20", "display_url": "twitter.com/teofb/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191366481130467329"], "created_at": "2019-11-04T14:47:58.000Z", "text": "An\u00e1lise Flamengo 4x1 Corinthians\n\nhttps://t.co/uvK0CcUr4O", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191165918874873857"}, {"type": "replied_to", "id": "1191150333671727105"}], "id": "1191366481130467329", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "177517866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191398453156466693"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SuyiHenriquez", "id": "54891248"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:55:01.000Z", "text": "@SuyiHenriquez \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29 cu\u00e1nta vaina come uno", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191398258297491456"}], "id": "1191398453156466693", "in_reply_to_user_id": "54891248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16098385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "id": "1191047032913481735", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "author_id": "3065079088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/TOrl2Askxk", "expanded_url": "https://twitter.com/geisegabrielle_/status/1191104656610603008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TOrl2Askxk", "media_key": "7_1191104584812503042"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191104656610603008"], "created_at": "2019-11-03T21:27:34.000Z", "text": "Fui fazer um v\u00eddeo da minha prima e a mulher atr\u00e1s roubou a cena dando uma cambalhota no raso KKKKKKKKKKKKKKK\nEu to morrendo https://t.co/TOrl2Askxk", "id": "1191104656610603008", "public_metrics": {"retweet_count": 54815, "reply_count": 3516, "like_count": 213998, "quote_count": 10523}, "author_id": "713758862969593857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/u0dHM5v7RS", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191265098796584965"], "created_at": "2019-11-04T08:05:06.000Z", "text": "La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/u0dHM5v7RS v\u00eda @poemame_poesia", "id": "1191265098796584965", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "561104470"}, {"lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1191399386082885635"], "created_at": "2019-11-04T16:58:43.000Z", "text": "@sukackles ATAKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191398628893642752"}], "id": "1191399386082885635", "in_reply_to_user_id": "3029064322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2670966776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191385662710308864"], "created_at": "2019-11-04T16:04:11.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL General pergunta ao seu patr\u00e3o Bolsonaro... cad\u00ea o Queiroz quem colocou a coca\u00edna no avi\u00e3o ou quem matou Marielle... Porque vc n\u00e3o se cala.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191330477392748545"}], "id": "1191385662710308864", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "335655244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/7pqX4jI8oo", "expanded_url": "https://twitter.com/renatastone/status/1191392820160081922", "display_url": "twitter.com/renatastone/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "CCXPoficial", "id": "2311913840"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191398688331055104"], "created_at": "2019-11-04T16:55:57.000Z", "text": "Fica a dica pros stands da @CCXPoficial (talvez n\u00e3o d\u00ea pra esse ano mais, qm sabe pro pr\u00f3ximo) - 2015 e 2016 tinha muita foto impressa de recuerdo do evento. Era legal e pra qm vai com a grana contada uma baita lembran\u00e7a https://t.co/7pqX4jI8oo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191392820160081922"}], "id": "1191398688331055104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "67126034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "LURIANY"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OTPcGStTgb", "expanded_url": "https://twitter.com/harianyHL/status/1191396948038868992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTPcGStTgb", "media_key": "3_1191396791561998337"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191396948038868992"], "created_at": "2019-11-04T16:49:02.000Z", "text": "Voc\u00eas acham mesmo que vou perder meu tempo salvando Thayse depois disso?? 90% dos LURIANY MEEEEEEEEEU AMOR A GENTE SE MATOU DE VOTAR NELA PQ AT\u00c9 ENT\u00c3O ELA ERA PERFEITA PARA OS DOIS. Odeio ingratid\u00e3o n\u00e3o dou um voto. https://t.co/OTPcGStTgb", "id": "1191396948038868992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1185590097552523269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Yl4LMl7nkj", "expanded_url": "https://twitter.com/afernb/status/1191112642536103936", "display_url": "twitter.com/afernb/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191245889240752130"], "created_at": "2019-11-04T06:48:46.000Z", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izquierda y dialogar con Catalunya.\n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14 https://t.co/Yl4LMl7nkj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191112642536103936"}], "id": "1191245889240752130", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "184039952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "World of Warcraft"}]}, "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191381498668208129"], "created_at": "2019-11-04T15:47:38.000Z", "text": "Para as amigas que entendem de World of Warcraft, quem \u00e9 aquela elfo fodona de olhos vermelhos que aparece nas cinematics?", "id": "1191381498668208129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813718965214216192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191377211653316609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:30:36.000Z", "text": "@RiglockGuitar Si un suicida se suicida es un suicida mas o uno menos?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191369560252919809"}], "id": "1191377211653316609", "in_reply_to_user_id": "438272069", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1188465837482631170"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191396950060535808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:49:02.000Z", "text": "@AdryWebber Io penso che sia ancora peggio: il PD sa che sta facendo una politica suicida, ma \u00e8 talmente sottomesso alle varie lobbies, coop rosse,Soros,capitalisti globalisti,ecc., che non pu\u00f2 cambiare. Insomma la politica del PD \u00e8 decisa al di fuori del partito stesso!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191377878149148672"}], "id": "1191396950060535808", "in_reply_to_user_id": "411454594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "899993102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Ali Kamel"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.8325, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal Nacional"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/PGCpchf9J7", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/diretor-de-jornalismo-da-globo-elogia-reportagem-sobre-o-porteiro-e-revela-bastidores/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/diretor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/diretor-de-jornalismo-da-globo-elogia-reportagem-sobre-o-porteiro-e-revela-bastidores/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191343433945960449"], "created_at": "2019-11-04T13:16:23.000Z", "text": "Ali Kamel divulgou uma nota de elogio aos jornalistas envolvidos na reportagem do Jornal Nacional que revelou a hist\u00f3ria do porteiro do condom\u00ednio de Jair Bolsonaro. https://t.co/PGCpchf9J7", "id": "1191343433945960449", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 888, "like_count": 1039, "quote_count": 77}, "author_id": "2880932962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/b4xO7AqmJF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12731", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12731"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 148, "end": 152, "tag": "\u30c0\u30ea\u30eb"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "\u30ca\u30aa\u30eb"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191138648520921088"], "created_at": "2019-11-03T23:42:38.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\uff14\uff18\uff14\u65e5\u632f\u308a\u306b\u5fa9\u5e30\uff01\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u3067IWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u3078\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u3053\u306e\u30d6\u30ed\u30b0\u306b\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3046\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u591a\u3055\u3092\u8a3c\u660e\u3059\u308b\u6570\u5b57\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u591a\u304f\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u5fc3\u914d\u3057\u5fa9\u5e30\u3092\u9858\u3063\u305f\u8a3c\u3057\u3067\u3059\u3002\nhttps://t.co/b4xO7AqmJF\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 #\u30c0\u30ea\u30eb #\u30ca\u30aa\u30eb", "id": "1191138648520921088", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/38nUGQnScW", "expanded_url": "https://twitter.com/vanabeau/status/1191393108514222080?s=19", "display_url": "twitter.com/vanabeau/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191394926849867781"], "created_at": "2019-11-04T16:41:00.000Z", "text": "@PolScorr @danieledvpd @AlvisiConci @matteorenzi Infatti Renzi vede bene di omettere che la condizione di cancellare lo scudo era anche nell'accordo tra m5s-pd-iv\nhttps://t.co/38nUGQnScW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191393108514222080"}, {"type": "replied_to", "id": "1191393599252058112"}], "id": "1191394926849867781", "in_reply_to_user_id": "990614590156308480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767776197866651648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/N7kxWaVRPz", "expanded_url": "https://twitter.com/abelardovrc/status/1191340075499606017", "display_url": "twitter.com/abelardovrc/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191392070256201730"], "created_at": "2019-11-04T16:29:39.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 estudias?\nArquitectura\n*que no lo diga*\n*que no lo diga*\n*que no lo diga*\n-Ay, ya tengo quien me construya mi casa gratis https://t.co/N7kxWaVRPz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191340075499606017"}], "id": "1191392070256201730", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "305431409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NbrcqAlbP2", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nga9IW", "display_url": "bit.ly/2Nga9IW"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191384611978403840"], "created_at": "2019-11-04T16:00:01.000Z", "text": "Apunyala salvatgement la seva n\u00f2via i se su\u00efcida saltant d'una grua a Saragossa  \n https://t.co/NbrcqAlbP2", "id": "1191384611978403840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191392396468203520"], "created_at": "2019-11-04T16:30:56.000Z", "text": "Onde voc\u00ea estava quando o sonho acabou?", "id": "1191392396468203520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1737174847"}, {"geo": {"place_id": "b0b79caecef59fb5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191389568781570049"], "created_at": "2019-11-04T16:19:42.000Z", "text": "Nossa eu to analisando aqui os meus pensamentos e atitudes de hoje e eu to estressad\u00edssima vou tomar um ch\u00e1 enquanto eu lavo roupa e fazer uma medita\u00e7\u00e3o pq meu deus o quanto que as coisas desse planeta me estressam n\u00e3o t\u00e1 escrito", "id": "1191389568781570049", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 504, "like_count": 5392, "quote_count": 72}, "author_id": "2359827444"}], "places": [{"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Mar\u00edlia, Brasil", "id": "1be8574e65cb9543"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3659639175", "value": "3659639175", "detail": "User has been suspended: [3659639175].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191407321768964096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191407321768964096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191407321768964096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4023387376", "value": "4023387376", "detail": "User has been suspended: [4023387376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191416836715433985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191416836715433985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191416836715433985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191415690579853312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191415690579853312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191415690579853312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "835253204480897024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [835253204480897024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835253204480897024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191381807025074178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191381807025074178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191381807025074178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "21889656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [21889656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21889656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191411554392129542", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191411554392129542].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191411554392129542", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1037466257833041920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037466257833041920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037466257833041920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191368118406451200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191368118406451200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191368118406451200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191396658665414656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191396658665414656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191396658665414656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1010188373879861249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1010188373879861249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1010188373879861249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191401381216837632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191401381216837632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191401381216837632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191403017062539264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191403017062539264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191403017062539264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191392799377281025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191392799377281025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191392799377281025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2790221177", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2790221177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2790221177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191400431081197568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191400431081197568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191400431081197568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191377878149148672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191377878149148672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191377878149148672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191394209162498048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191394209162498048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191394209162498048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191359594645327874", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191359594645327874", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191359594645327874].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191419432104595456", "oldest_id": "1191394104162373638", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybslb6zv6p2b97etusz13q4eil"}}