{"data": [{"created_at": "2019-08-03T03:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157487586300039168"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157487586300039168", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120152301388410880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:04:44.000Z", "lang": "es", "text": "Ver la monja sola en cas es un acto suicida \ud83d\ude30\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude30", "edit_history_tweet_ids": ["1157487435099586560"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "cas"}]}, "id": "1157487435099586560", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159766804"}, {"created_at": "2019-08-03T03:04:39.000Z", "lang": "pt", "text": "ela \"se matou\" s\u00f3 pra n\u00e3o continuar vivendo naquilo de sempre ver todo mundo trocar ela pela adora...\neu to-", "edit_history_tweet_ids": ["1157487415059202049"], "id": "1157487415059202049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282739676"}, {"created_at": "2019-08-03T03:04:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157487400697966592"], "id": "1157487400697966592", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022925446969745408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T03:04:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157487357580513281"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157487357580513281", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135915644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:03:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Um nen\u00e9m esses dias morreu de bala perdida, hoje essa noticia do pai q matou a filha, o mal nos cerca cada vez mais, n\u00e3o se da p confiar em ngm, n\u00e3o se da p se sentir seguro em casa.....\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1157487132153384961"], "id": "1157487132153384961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2598930337"}, {"created_at": "2019-08-03T03:03:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@LelisonLeite @joaodopam @jutsubra U\u00e9, ia deixar de morrer kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk tudo que Kurama queria era liberdade, fodase o Naruto, ela tava pouco se fodendo pra ele, ela matou os pais dele pra n\u00e3o ser selada, quem era Naruto pra ela? Um mero nada", "edit_history_tweet_ids": ["1157487126184902656"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "Kurama"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LelisonLeite", "id": "3102107691"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "joaodopam", "id": "2796773608"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "jutsubra", "id": "778597423153287168"}]}, "in_reply_to_user_id": "3102107691", "id": "1157487126184902656", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239830283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157486494283644928"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "Gloria"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}]}, "created_at": "2019-08-03T03:03:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @kikemelchor: La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "edit_history_tweet_ids": ["1157487084900368386"], "id": "1157487084900368386", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034928653514297344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157098769718173696"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:03:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157487011810500608"], "id": "1157487011810500608", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195077184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:02:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486996459282432"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157486996459282432", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833348741696479233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:02:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Maluquice demais o que esses caras do x game bike fazem.\nO maluco na \u00faltima volta suicida deve ter voado de uns 10 mts de altura. Caiu feito um papel na rampa", "edit_history_tweet_ids": ["1157486959876542465"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "game bike"}]}, "id": "1157486959876542465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871506002369290241"}, {"created_at": "2019-08-03T03:02:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486888246231041"], "id": "1157486888246231041", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852848697738227712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:02:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486804242771968"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157486804242771968", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938551940006531072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:02:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486783380295682"], "id": "1157486783380295682", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56568812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:02:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486765269233665"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157486765269233665", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527358275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T03:01:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486740388679681"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157486740388679681", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4443308415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:01:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486739616948224"], "id": "1157486739616948224", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996795712221470721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:01:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486728845910016"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157486728845910016", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080572677226672138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:01:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486695551557632"], "id": "1157486695551557632", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915391502645329921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T03:01:40.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre le quita la vida a su expareja y posteriormente se suicida en La Vega https://t.co/dzkX4KV264 https://t.co/eYD1OXjoz3 https://t.co/NyghyFzwt9", "edit_history_tweet_ids": ["1157486662328307712"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8048, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dzkX4KV264", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9ZtCn", "display_url": "dlvr.it/R9ZtCn"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/eYD1OXjoz3", "expanded_url": "http://bit.ly/2ITyROC", "display_url": "bit.ly/2ITyROC", "unwound_url": "http://lokuraviral.com/"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/NyghyFzwt9", "expanded_url": "https://twitter.com/Trayectoenred/status/1157486662328307712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NyghyFzwt9", "media_key": "3_1157486660629622784"}]}, "id": "1157486662328307712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3060707605"}, {"created_at": "2019-08-03T03:01:12.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo muchas ganas de exigirme en baile ahre re suicida\nEu pero si, ya me anote en bs&amp;t, home,  black on black, bon bon chocolat\nSale bailar pero piola eh ahfe que dec\u00eda si segyro me da verg\u00fcenza :v", "edit_history_tweet_ids": ["1157486546712485888"], "id": "1157486546712485888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714863154468143105"}, {"created_at": "2019-08-03T03:01:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486541201190913"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157486541201190913", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194645058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486485307842561"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157486485307842561", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122219850699505669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:00:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157486475547537409"], "id": "1157486475547537409", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458619536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T03:00:38.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre estrangula a la madre de sus dos hijos y luego se\u00a0suicida en La Vega https://t.co/eQyxbFbNr8 https://t.co/gSa57umHl7", "edit_history_tweet_ids": ["1157486404873490432"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8195, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eQyxbFbNr8", "expanded_url": "http://bit.ly/31czw2b", "display_url": "bit.ly/31czw2b"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gSa57umHl7", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1157486404873490432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gSa57umHl7", "media_key": "3_1157486402898018304"}]}, "id": "1157486404873490432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192"}, {"created_at": "2019-08-03T03:00:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486344240881670"], "id": "1157486344240881670", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958418839255076864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T03:00:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486332417118209"], "id": "1157486332417118209", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051462347838099456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T03:00:02.000Z", "lang": "pt", "text": "O STF vem se tornando cada vez mais inimigo da sociedade, ap\u00f3s os ultimos acontecimentos em barrar investiga\u00e7\u00f5es contra eles, vem @MinMarcoAurelio e manda soltar Elias Maluco, um psicopata que torturou e matou um jornalista.\n\nIsso sim \u00e9 querer desafiar a na\u00e7\u00e3o brasileira.", "edit_history_tweet_ids": ["1157486254646280193"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}]}, "id": "1157486254646280193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118566452792049665"}, {"created_at": "2019-08-03T02:59:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486231535542272"], "id": "1157486231535542272", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114171493901062144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:59:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486220072628229"], "id": "1157486220072628229", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392889225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:59:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486191811407872"], "id": "1157486191811407872", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347766681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:59:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157486190905499648"], "id": "1157486190905499648", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040339774895218688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:59:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486080133935105"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157486080133935105", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434786524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:59:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486060768768001"], "id": "1157486060768768001", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089882711093854208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:59:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157486053936291840"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157486053936291840", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970750545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:58:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485947195482112"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157485947195482112", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865015105527918592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485937741508608"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157485937741508608", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017020680041312257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:58:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485934981632000"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157485934981632000", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847417507367407616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "\"nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\" \ud83d\ude18 https://t.co/CKKoJtzgjt", "edit_history_tweet_ids": ["1157485931072544768"], "id": "1157485931072544768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2706571070", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CKKoJtzgjt", "expanded_url": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=Tfl69i3Qf4Q&u=%2Fwatch%3Fv%3DEeGkyC-OQaY%26feature%3Dshare", "display_url": "youtube.com/attribution_li\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:58:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Daqui a pouco v\u00e3o achar que sou suicida, tudo por causa da gata https://t.co/ud8MYLJA27", "edit_history_tweet_ids": ["1157485926790172672"], "id": "1157485926790172672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17022020", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ud8MYLJA27", "expanded_url": "https://twitter.com/VozdoAlem/status/1157485926790172672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ud8MYLJA27", "media_key": "3_1157485919357812736"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:58:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485912982544384"], "id": "1157485912982544384", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117901112428908545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:58:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485891767738368"], "id": "1157485891767738368", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3324874853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:58:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485804551319558"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157485804551319558", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954868595640688640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:57:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485708736630784"], "id": "1157485708736630784", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057098234986938368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:57:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485667649228801"], "id": "1157485667649228801", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083552401116798976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:57:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485628549976064"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157485628549976064", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893165151364534276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:56:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485451248316416"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157485451248316416", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913156252393463808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:56:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485431589617664"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157485431589617664", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618073360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:56:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485425520517120"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157485425520517120", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736676701355282432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:56:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485308746878977"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157485308746878977", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175097648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:56:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485294314315778"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157485294314315778", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1661322877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:55:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485207706099712"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}]}, "id": "1157485207706099712", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4603485693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:55:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157485044845481984"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157485044845481984", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046445549589794819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:54:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484886204329990"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157484886204329990", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130992289365549056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:54:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484875869511681"], "id": "1157484875869511681", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801530019491311620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:54:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484756675833858"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157484756675833858", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087513256518995968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:54:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157484740989112320"], "id": "1157484740989112320", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758843457347555329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:53:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484707573112833"], "id": "1157484707573112833", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757971817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:53:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484696739155973"], "id": "1157484696739155973", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171250706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484652581576712"], "id": "1157484652581576712", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653049134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:53:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484617592709125"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157484617592709125", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945840949841809408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:53:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484577881022466"], "id": "1157484577881022466", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2443183449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:53:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484571128188930"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157484571128188930", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076133514876252160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:53:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484555768598528"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157484555768598528", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816387897389707264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:53:15.000Z", "lang": "es", "text": "En minutos el dolor se suicida\n@somosradioam530 \nEs sonido y la furia", "edit_history_tweet_ids": ["1157484546763436033"], "id": "1157484546763436033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255865848", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "somosradioam530", "id": "1246540122"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:52:59.000Z", "lang": "es", "text": "nega ??? ele era SUICIDA https://t.co/nXZqxN3wPa", "edit_history_tweet_ids": ["1157484479763701765"], "id": "1157484479763701765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "838802190663888897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/nXZqxN3wPa", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:52:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@janinhx Assiste siiim, vale a pena!!!\n\nConsidero o Jared mediano, mas aquela coisa em esquadr\u00e3o suicida, meu pai amado que treco ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1157484417146900480"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Jared mediano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "janinhx", "id": "2942851294"}]}, "in_reply_to_user_id": "2942851294", "id": "1157484417146900480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908725845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157483311062814725"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:52:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484320291983361"], "id": "1157484320291983361", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878469868877742080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:52:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484287266099200"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157484287266099200", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038518737140436993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:52:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484243972497408"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157484243972497408", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152350173697384448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:52:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484240327643136"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157484240327643136", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4797053453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:51:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484143376310272"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157484143376310272", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144581799349280768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:51:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484080973451264"], "id": "1157484080973451264", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795439757799079936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:51:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484069766258688"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157484069766258688", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920723312518496256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:51:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484052208918530"], "id": "1157484052208918530", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988943336034787328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:51:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157484016251154433"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157484016251154433", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820455212276137984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:50:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483943278665728"], "id": "1157483943278665728", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610469245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:50:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483878988341248"], "id": "1157483878988341248", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2688649639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:50:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483856544579584"], "id": "1157483856544579584", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005943799590326272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:50:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483769219158018"], "id": "1157483769219158018", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749672509071626240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 128, "tag": "ChesterBennington"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "numetal"}, {"start": 153, "end": 164, "tag": "LinkinPark"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "ChesterBennington"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Q5rGW9KxEk", "expanded_url": "https://youtu.be/pO7aco83TiQ", "display_url": "youtu.be/pO7aco83TiQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=pO7aco83TiQ&feature=youtu.be"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/a22lun7fXH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pg/dreamwishmakermusic/posts/?ref=page_internal", "display_url": "facebook.com/pg/dreamwishma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/dreamwishmakermusic/posts/?ref=page_internal"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "linkinpark", "id": "19373710"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:49:42.000Z", "lang": "es", "text": "Salvan la vida de un suicida con una canci\u00f3n de @linkinpark  https://t.co/Q5rGW9KxEk\nM\u00e1s sobre el suicidio de #ChesterBennington de la banda de #numetal #LinkinPark. https://t.co/a22lun7fXH", "edit_history_tweet_ids": ["1157483653217312774"], "id": "1157483653217312774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821122735"}, {"created_at": "2019-08-03T02:49:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483634376544258"], "id": "1157483634376544258", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177626475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:49:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483605494521859"], "id": "1157483605494521859", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717152033418121219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:49:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483485122183168"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157483485122183168", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948231370329018368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:49:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483484451147778"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157483484451147778", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74027062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:49:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483477299847168"], "id": "1157483477299847168", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962503382165610496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:48:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483432995446786"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157483432995446786", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528008924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:48:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483369380364288"], "id": "1157483369380364288", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007113518691299328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:48:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@Jombohss vou ver os filmes pra avaliar acho que tenho trauma com esquadrao suicida\n\nobgd!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157483311062814725"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jombohss", "id": "2908725845"}]}, "in_reply_to_user_id": "2908725845", "id": "1157483311062814725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2942851294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157482971907133441"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:48:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483270545821698"], "id": "1157483270545821698", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942609512414040065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483223187959808"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157483223187959808", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3879597573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:47:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@babaioff @RegianeAlves Arrasou como erico!! Esse ep me matou, n\u00e3o sabia se preferia vc com a Renata ou com a Veronica...", "edit_history_tweet_ids": ["1157483211825602561"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "erico"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "Veronica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "babaioff", "id": "245656029"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "RegianeAlves", "id": "3068707528"}]}, "in_reply_to_user_id": "245656029", "id": "1157483211825602561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2749572085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157479797733412864"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:47:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157483160915103744"], "id": "1157483160915103744", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967200421470195712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:47:19.000Z", "lang": "es", "text": "Contradicciones hay en tu vida @JorgeDCG igual aspaviento hiciste cuando tu presidente suicida\nDecidi\u00f3 matarse ... ya conocemos todas tus triqui\u00f1uelas...no q no te aferrabas al cargo?\u00bfcon 20 a\u00f1os en @congresoperu te faltan 5 para jubilarte y cobrar tu c\u00e9lula viva, sinverg\u00fcenza! https://t.co/TFu2GQR7Pn", "edit_history_tweet_ids": ["1157483053868048386"], "id": "1157483053868048386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758843457347555329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157414466897756162"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TFu2GQR7Pn", "expanded_url": "https://twitter.com/theRealTrueVoid/status/1157414466897756162", "display_url": "twitter.com/theRealTrueVoi\u2026"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:46:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@Mauroros6 Esquadr\u00e3o Suicida ! Acham que est\u00e3o salvando a P\u00e1tria mas ainda s\u00e3o vil\u00f5es!", "edit_history_tweet_ids": ["1157482905079357442"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3107, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00e1tria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MauroRos6", "id": "1197492475432075264"}]}, "in_reply_to_user_id": "841725876299534336", "id": "1157482905079357442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143913341867499520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157209021973172224"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:46:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482873047461888"], "id": "1157482873047461888", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864465951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:46:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482813467312128"], "id": "1157482813467312128", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132703258919743489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:46:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BhJoy4: N\u00c3O TEM JUSTIFICATIVA PARA OQUE ESSE CARA FEZ !!! SE ELE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA A CULPA NN \u00c9 DA M\u00c3E CARALHO, QUE \u00d3DIO TOMA NO CU", "edit_history_tweet_ids": ["1157482759687954432"], "id": "1157482759687954432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981156525963120641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157394326718164994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BhJoy4", "id": "976190771924799489"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:45:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482616360247296"], "id": "1157482616360247296", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028736032739680257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:45:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482522676224000"], "id": "1157482522676224000", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988840606804955136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:45:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157482483300143104"], "id": "1157482483300143104", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034928653514297344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:44:54.000Z", "lang": "es", "text": "Salvan la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park. M\u00e1s sobre el suicidio de Chester Bennington de la banda LP. https://t.co/a22lun7fXH https://t.co/Q5rGW9KxEk", "edit_history_tweet_ids": ["1157482445966663680"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/a22lun7fXH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pg/dreamwishmakermusic/posts/?ref=page_internal", "display_url": "facebook.com/pg/dreamwishma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/dreamwishmakermusic/posts/?ref=page_internal"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Q5rGW9KxEk", "expanded_url": "https://youtu.be/pO7aco83TiQ", "display_url": "youtu.be/pO7aco83TiQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=pO7aco83TiQ&feature=youtu.be"}]}, "id": "1157482445966663680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821122735"}, {"created_at": "2019-08-03T02:44:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482435082432512"], "id": "1157482435082432512", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793486422636396544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:44:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482373694611456"], "id": "1157482373694611456", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129551978676346880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:44:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AbadiaRobson: @jornalnacional Fazem 500 dias que a justi\u00e7a sequestrou  Lula sem provas para que ele n\u00e3o se candidatasse e se elegesse .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482286197202944"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AbadiaRobson", "id": "981370523404984320"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "id": "1157482286197202944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981370523404984320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157461429068402688"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:44:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482242253434880"], "id": "1157482242253434880", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71393176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:44:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Hj a galera a galera suicida resolveu dar role, s\u00f3 pq arranjei algo pra fazer \ud83d\ude12. Quando que isso vai acontecer de novo? Kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1157482219776151553"], "id": "1157482219776151553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232270062"}, {"created_at": "2019-08-03T02:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482205075136512"], "id": "1157482205075136512", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958550136963190786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:43:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482163161522176"], "id": "1157482163161522176", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938569875269832704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:43:44.000Z", "lang": "es", "text": "Le dejas de hablar una hora y se suicida https://t.co/jnsETyxhYk", "edit_history_tweet_ids": ["1157482152059199489"], "id": "1157482152059199489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350938012", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157103557469966336"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jnsETyxhYk", "expanded_url": "https://twitter.com/mcamilavargasc/status/1157103557469966336", "display_url": "twitter.com/mcamilavargasc\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 45, "tag": "Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SeremiSalud16", "id": "1038139615637643265"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:43:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SeremiSalud16: La #Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio del @ministeriosalud fue socializada con 30 docentes y duplas psicosociales de 12 escuelas de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482071184551936"], "id": "1157482071184551936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377692027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157465149592223744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:43:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157482031921664000"], "id": "1157482031921664000", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158722400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:42:56.000Z", "lang": "es", "text": "@RocioGiavon Que raro la abuela te hace falta el jenga y confesion o shot suicida jajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1157481948505399296"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "jenga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RocioGiavon", "id": "1564526305"}]}, "in_reply_to_user_id": "1564526305", "id": "1157481948505399296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3371539737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157460437757284353"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:42:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481922098061312"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157481922098061312", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71570375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/eFn0TGsrPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157481870612787200"], "id": "1157481870612787200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137147348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157477678083117058"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eFn0TGsrPQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2T2qO3L", "display_url": "bit.ly/2T2qO3L"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:42:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481775536517122"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157481775536517122", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299618493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:42:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481742741245952"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157481742741245952", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842839531074347012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:42:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481741709389826"], "id": "1157481741709389826", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293899989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T02:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481713314017281"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157481713314017281", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196005634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:41:53.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre intenta matar a su mujer y al creer que estaba muerta se suicida en\u00a0Talanga https://t.co/cCQfaIhgoX https://t.co/iCsmnsm7P0", "edit_history_tweet_ids": ["1157481687002931202"], "id": "1157481687002931202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "505076949", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/cCQfaIhgoX", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/08/02/hombre-intenta-matar-a-su-mujer-y-al-creer-que-estaba-muerta-se-suicida-en-talanga/", "display_url": "hch.tv/2019/08/02/hom\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/iCsmnsm7P0", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1157481687002931202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iCsmnsm7P0", "media_key": "3_1157481685807616000"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:41:32.000Z", "lang": "pt", "text": "precisamos falar sobre suic\u00eddio na adolesc\u00eancia!! https://t.co/ZwUPmCiJX4", "edit_history_tweet_ids": ["1157481598650081280"], "id": "1157481598650081280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78673897", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ZwUPmCiJX4", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/lado-b/comportamento-23-08-2011-08/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio", "display_url": "campograndenews.com.br/lado-b/comport\u2026"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T02:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481570212745216"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157481570212745216", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336233724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:41:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481537316802561"], "id": "1157481537316802561", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929772823404515328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:40:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481423948976128"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157481423948976128", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66841092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:40:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481338552881152"], "id": "1157481338552881152", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047251977149845505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:40:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Fernand53109257: Iii ala dei corda se enforcou pq quis", "edit_history_tweet_ids": ["1157481330990559232"], "id": "1157481330990559232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771529249110962178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157065230339452928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand53109257", "id": "1113515490117398529"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:40:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@reedustar eu tamb\u00e9m mana ai ai quanto arrependimento, se bem que to afim de descobrir quem matou o escroto do bryce", "edit_history_tweet_ids": ["1157481319321997313"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "reedustar", "id": "321690548"}]}, "in_reply_to_user_id": "321690548", "id": "1157481319321997313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1311888500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157480271731744769"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:40:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481262250115078"], "id": "1157481262250115078", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246605920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:40:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481256839471105"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157481256839471105", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163558842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:40:03.000Z", "lang": "pt", "text": "depois disso a lauren entrpu em depress\u00e3o e uns 5 anos depois se suicidou (caralho, esse jogo \u00e9 louco. Aconteceu isso tudo em menos de 5 minutos pra mim)", "edit_history_tweet_ids": ["1157481223247319040"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098709284723048449", "id": "1157481223247319040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098709284723048449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157480619179466752"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:39:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157481164325707776"], "id": "1157481164325707776", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970781342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:39:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@PudimLambidow Temos a mesma mentalidade suicida,q bunitu:)", "edit_history_tweet_ids": ["1157481160760541184"], "in_reply_to_user_id": "1144316357535772673", "id": "1157481160760541184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148007063878066178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157480856111521792"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:38:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157480816206893056"], "id": "1157480816206893056", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059313111520501760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:38:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157480803296796672"], "id": "1157480803296796672", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771675939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:37:40.000Z", "lang": "es", "text": "@GobCDMX Jajajaja... Donde y con quien los demand\u00f3... No soy suicida... Jajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1157480625844162565"], "in_reply_to_user_id": "36100710", "id": "1157480625844162565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157350725061611526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157478945698136064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T02:37:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157480623533187073"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157480623533187073", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895072071201341440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:36:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Se ngm matou o Poze, Camburi vai matar kskkskskskskskksk https://t.co/skyjnAQ25y", "edit_history_tweet_ids": ["1157480407614537728"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "Poze"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Camburi"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/skyjnAQ25y", "expanded_url": "https://twitter.com/plsheiikytb/status/1157400156855308288", "display_url": "twitter.com/plsheiikytb/st\u2026"}]}, "id": "1157480407614537728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158603637"}, {"created_at": "2019-08-03T02:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeRCombe @isabeldiceesto @JorgeDCG Y si pedimos el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida... Explicar\u00eda muuuuucho no?", "edit_history_tweet_ids": ["1157480405106216962"], "in_reply_to_user_id": "440909695", "id": "1157480405106216962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156954590274891776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157480383128248321"], "id": "1157480383128248321", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871052074045321217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T02:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157480090911092736"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157480090911092736", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113025634865963008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157480085135548417"], "id": "1157480085135548417", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055269724504973314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:35:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@dieglow Relaxa, vai dar certo. Certeza. C\u00ea n\u00e3o \u00e9 suicida como eu. Se precisa de ajuda pra alguma coisa me chama", "edit_history_tweet_ids": ["1157480027174461440"], "in_reply_to_user_id": "329335741", "id": "1157480027174461440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967002466406600705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157465029173792768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dieglow", "id": "329335741"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479952545136643"], "id": "1157479952545136643", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:34:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479911969513472"], "id": "1157479911969513472", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2549531873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:34:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479880642244609"], "id": "1157479880642244609", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035962520257880064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:34:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479854046175233"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157479854046175233", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149470534918295552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:34:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479752271323136"], "id": "1157479752271323136", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716131589286195200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:34:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479739411636224"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157479739411636224", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157135034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:34:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479713297883136"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157479713297883136", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3423547907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:33:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479688664682496"], "id": "1157479688664682496", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141874997113294849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:33:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479457374052352"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157479457374052352", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135653722388934657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479384154103808"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157479384154103808", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4925848539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479364273029120"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157479364273029120", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366955777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479347466506240"], "id": "1157479347466506240", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967463882628521984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479328143282176"], "id": "1157479328143282176", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057639306435723264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479307729616896"], "id": "1157479307729616896", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105795732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479254805897217"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157479254805897217", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081573065333637120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479218818801665"], "id": "1157479218818801665", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4321209436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479213219373056"], "id": "1157479213219373056", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760683834098745344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:32:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479209087971329"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157479209087971329", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735573559251177474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:31:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157479074933215233"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157479074933215233", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37819403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:31:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478993966317568"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157478993966317568", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139806428594671621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:31:05.000Z", "lang": "es", "text": "@candela_dieguez @ismacoto A de Escuadr\u00f3n Suicida \u00e9 Quinn JAJAJAJAJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1157478967462547458"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "candela_dieguez", "id": "3047951606"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ismacoto", "id": "3415743045"}]}, "in_reply_to_user_id": "3047951606", "id": "1157478967462547458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2692356862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157256081132986370"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:31:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@bieuramos @batixtamelissa @BregaBregoso A\u00ed galera fica zoando a\u00ed, depois que a mina se suicida n\u00e3o adianta escrever text\u00e3o, hein...", "edit_history_tweet_ids": ["1157478957333274624"], "in_reply_to_user_id": "3873816436", "id": "1157478957333274624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058538650693181440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157127726291181568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "BregaBregoso", "id": "872339996"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:30:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478929990594561"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157478929990594561", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982693584116899841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:30:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478857336926208"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157478857336926208", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084265371996246016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478802341208064"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157478802341208064", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186960359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:30:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478762151317509"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157478762151317509", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821115560964583425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:29:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478652323467264"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157478652323467264", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484190946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:29:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478451408003072"], "id": "1157478451408003072", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053824572531896322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:28:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478405337755649"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157478405337755649", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34013214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:28:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478377349111808"], "id": "1157478377349111808", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3266453798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:28:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478254116298752"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157478254116298752", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150576902098313216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:27:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478182162968576"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157478182162968576", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825052362339397633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:27:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478097429716995"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157478097429716995", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88981354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:27:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478060364574722"], "id": "1157478060364574722", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754230299773562880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:27:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478010095853568"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157478010095853568", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019408640233570309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:27:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157478001564626949"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157478001564626949", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086004097407483904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:27:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477952881418240"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157477952881418240", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087404490184183808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:27:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477941355450370"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157477941355450370", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154708903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:26:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477937823830018"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157477937823830018", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4053342382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:26:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477893783662594"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157477893783662594", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802911208131141632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:26:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477845616250881"], "id": "1157477845616250881", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153796060416020480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/eFn0TGsrPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157477808492486661"], "id": "1157477808492486661", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89848140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157477678083117058"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eFn0TGsrPQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2T2qO3L", "display_url": "bit.ly/2T2qO3L"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477802234585088"], "id": "1157477802234585088", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327068811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:58.000Z", "lang": "es", "text": "Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/eFn0TGsrPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157477678083117058"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eFn0TGsrPQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2T2qO3L", "display_url": "bit.ly/2T2qO3L"}]}, "id": "1157477678083117058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477666452209665"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157477666452209665", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864565268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:54.000Z", "lang": "pt", "text": "a vizinha cantando perereca suicida kkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1157477663247917056"], "id": "1157477663247917056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038453427540570112"}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477622068260866"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157477622068260866", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052387139189653504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477612958208000"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157477612958208000", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888575137133539330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477590053138432"], "id": "1157477590053138432", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875481504629051393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:10.000Z", "lang": "pt", "text": "O auge da discuss\u00e3o da fam\u00edlia foi se o Hitler se matou ou fugiu pra Argentina KKKKKKKKKKKKKK PQP", "edit_history_tweet_ids": ["1157477478342025217"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1157477478342025217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "821069912575713280"}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477453448790018"], "id": "1157477453448790018", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814478029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477451255164928"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1157477451255164928", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096515574069428234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:24:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477394535583749"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157477394535583749", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083210359161393153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:24:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477358879858690"], "id": "1157477358879858690", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454102665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:24:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477236443885573"], "id": "1157477236443885573", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24122298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:24:05.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu n\u00e3o lesse eu j\u00e1 ia perguntar \"matou quem?\" https://t.co/nznUXsGQUq", "edit_history_tweet_ids": ["1157477205343162368"], "id": "1157477205343162368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "850185349980717056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157476734217924608"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nznUXsGQUq", "expanded_url": "https://twitter.com/andyycavalcante/status/1157476734217924608", "display_url": "twitter.com/andyycavalcant\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:24:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlospeak: @heduardo50 Miss Baguazo la miserable que estaba a favor del indulto presidencial al preso, dictador, corrupto, criminal y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477192965791750"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "id": "1157477192965791750", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157472278743015426"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:23:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477094198337542"], "id": "1157477094198337542", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739196945001029632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:23:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477068151676929"], "id": "1157477068151676929", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110656670886256640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:23:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157477036857929730"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157477036857929730", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052672626672332800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:23:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@shadowporai pixador suicida na marquise rimador na batida, sem deslize arte bandida kamikaze n\u00e3o treme nem ensina mant\u00e9m a disciplina", "edit_history_tweet_ids": ["1157476970885767168"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "pixador"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "in_reply_to_user_id": "573351998", "id": "1157476970885767168", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704444435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157476455070228480"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:22:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476926036033541"], "id": "1157476926036033541", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135220178780925952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:22:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476887758815232"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157476887758815232", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042429148852043778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:22:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476840359047168"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157476840359047168", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781298771007246336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476816615088131"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157476816615088131", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846925770014511105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476775921930246"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157476775921930246", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049081887262744577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:21:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476672821768194"], "id": "1157476672821768194", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308810875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:21:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476670267428864"], "id": "1157476670267428864", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294079924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:21:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476577996939265"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157476577996939265", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171281454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:21:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476513933144064"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157476513933144064", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192246067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476505632555008"], "id": "1157476505632555008", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896878598023516160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "Ya entiendo por qu\u00e9 la gente se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157476484757540865"], "id": "1157476484757540865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900824601931984896"}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:58.000Z", "lang": "pt", "text": "e minha priminha de 5 anos que jogou \u00e1gua no ch\u00e3o pra mim cair s\u00f3 que minha v\u00f3 passou antes de mim e quase se matou aqui", "edit_history_tweet_ids": ["1157476168712540161"], "id": "1157476168712540161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076310709"}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha Vagabundo n\u00e3o \u00e9 v\u00edtima nesse caso,  n\u00e3o \u00e9 v\u00edtima da sociedade, j\u00e1 deu essa babaquice de ficar passando a m\u00e3o e malandro, agora se o bandido t\u00e1 l\u00e1 mas matou um ente da sua fam\u00edlia que digita ou pensa nessa merda pra digita t\u00e1 l\u00e1 no meio..ergue a m\u00e3o e bate palma", "edit_history_tweet_ids": ["1157476162614046722"], "in_reply_to_user_id": "3130266683", "id": "1157476162614046722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130266683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474889483399174"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476072805556230"], "id": "1157476072805556230", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801621694502862848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476052849123328"], "id": "1157476052849123328", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915354754636709888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476040123592704"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157476040123592704", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2687777856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157476018149629952"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157476018149629952", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2341066519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu quando percebi que o livro perd\u00e3o, Leonard Peacock terminava com o Leonard fugindo de casa e que provavelmente ele se matou\nhttps://t.co/m77A5zCIE0", "edit_history_tweet_ids": ["1157476011468034049"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Leonard Peacock"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Leonard"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/m77A5zCIE0", "expanded_url": "https://twitter.com/FaridzwanKamal/status/1120747148906119170/video/1", "display_url": "twitter.com/FaridzwanKamal\u2026"}]}, "id": "1157476011468034049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759152730996891649"}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:08.000Z", "lang": "es", "text": "La m\u00fasica que escucho seg\u00fan mi grado de depresi\u00f3n:\nCuando me empieza a gustar alguien: Adele-Mon laferte\nCuando lo amo mal: Edith piaf (hymne \u00e0 l'amour)\nCuando valio bergah: Amy Winehouse (Wake Up Alone)\nSuicida: Nina Simone (Tomorrow is my turn)\ny se reinicia el ciclo https://t.co/qjS1Acq1Hf", "edit_history_tweet_ids": ["1157475958796029952"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "Mon laferte"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Edith piaf"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}, {"start": 189, "end": 201, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Wake Up Alone"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "Nina Simone"}, {"start": 226, "end": 244, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Tomorrow is my turn"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/qjS1Acq1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/matiasLp459/status/1157475958796029952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qjS1Acq1Hf", "media_key": "3_1157475948943609856"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/qjS1Acq1Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/matiasLp459/status/1157475958796029952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qjS1Acq1Hf", "media_key": "3_1157475948960395271"}]}, "id": "1157475958796029952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262328448"}, {"created_at": "2019-08-03T02:19:06.000Z", "lang": "ja", "text": "\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f https://t.co/oGgZYiskxc", "edit_history_tweet_ids": ["1157475953926234115"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3727, "type": "Organization", "normalized_text": "\uff27\uff11"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/oGgZYiskxc", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700"}]}, "id": "1157475953926234115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-08-03T02:18:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475891146108934"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157475891146108934", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065673154406830080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:18:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475784073912320"], "id": "1157475784073912320", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4428899440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T02:18:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475780970070016"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157475780970070016", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332737874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:18:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475761810477057"], "id": "1157475761810477057", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838936546967445504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:18:11.000Z", "lang": "pt", "text": "eu dps de esquadr\u00e3o suicida: que coringa ridiculo, nunca mais levo DC a s\u00e9rio.\nDC: filme Joker\neu tamb\u00e9m: JOKER IS COMING https://t.co/Wn7ZDgcpe5", "edit_history_tweet_ids": ["1157475719489957889"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.551, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.3717, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Wn7ZDgcpe5", "expanded_url": "https://twitter.com/evellynfrancini/status/1157475719489957889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wn7ZDgcpe5", "media_key": "16_1157475711256584192"}]}, "id": "1157475719489957889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146618769"}, {"created_at": "2019-08-03T02:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475718130884609"], "id": "1157475718130884609", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011277856318676994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:17:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@dcselwna SE VOC\u00ca HITAR EU TE MATO IGUAL O JOKER MATOU O TODDYINH", "edit_history_tweet_ids": ["1157475453071962114"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "TODDYINH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dcselwna", "id": "1133874966229897216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133874966229897216", "id": "1157475453071962114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709739829878243328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157475354656870401"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T02:16:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475410894106639"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157475410894106639", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72320301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475345261633536"], "id": "1157475345261633536", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927311280616165376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:16:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475277846581248"], "id": "1157475277846581248", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763204300579414016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:16:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475237774188550"], "id": "1157475237774188550", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017072973436604417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:15:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475165497937920"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}]}, "id": "1157475165497937920", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248214195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:15:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475143171616768"], "id": "1157475143171616768", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726476708170326016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:15:45.000Z", "lang": "it", "text": "a donatella se matou?????????", "edit_history_tweet_ids": ["1157475109273309184"], "id": "1157475109273309184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401911503"}, {"created_at": "2019-08-03T02:15:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475108841238528"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157475108841238528", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167624101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:15:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157475020395991045"], "id": "1157475020395991045", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094052671651303425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:14:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474815504261120"], "id": "1157474815504261120", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26817727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:14:29.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Ya estas como el cobarde suicida con lo de la anemia.", "edit_history_tweet_ids": ["1157474789449195520"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157474789449195520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915748427031597057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157471681889411073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474758503673857"], "id": "1157474758503673857", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027731620659449856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474756402266112"], "id": "1157474756402266112", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521312110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:14:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474728786968576"], "id": "1157474728786968576", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979180424923697157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:13:35.000Z", "lang": "pt", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\" \nSeus idiotas  todos est\u00e3o calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1157474565821489159"], "id": "1157474565821489159", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973964702312222720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 81, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.295, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.453, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "Mininter"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3864, "type": "Person", "normalized_text": "Cnel"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.3216, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jasiague", "id": "273544651"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:13:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jasiague: Fueron 73+5, c\u00f3mo olvidar papel\u00f3n de JDC y Tubino cuando muerto #AG citaron a Mininter, Cnel PNP Colchado y equipo DIVIAC con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474467855122432"], "id": "1157474467855122432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157444728964751360"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:12:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474315039891457"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157474315039891457", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038457623023153152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:12:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474241132077056"], "id": "1157474241132077056", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939485244159348736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:12:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474174912401408"], "id": "1157474174912401408", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4450711120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157474098932584448"], "id": "1157474098932584448", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756314573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:11:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473912114073600"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157473912114073600", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818174003235975169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "IMPACT"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "IMPACT"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:10:55.000Z", "lang": "en", "text": "An introduction to a double tope suicida, that's what! #IMPACT", "edit_history_tweet_ids": ["1157473893097050113"], "id": "1157473893097050113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900"}, {"created_at": "2019-08-03T02:10:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473858313707520"], "id": "1157473858313707520", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754480194795233280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:10:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473846041206786"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157473846041206786", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247055027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:10:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473817444442113"], "id": "1157473817444442113", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125599721446309888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:10:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473809227640832"], "id": "1157473809227640832", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085216245484539905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:10:29.000Z", "lang": "es", "text": "perereca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157473782010920960"], "id": "1157473782010920960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959024811409321986"}, {"created_at": "2019-08-03T02:10:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473732417527808"], "id": "1157473732417527808", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008126737539059717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:09:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473631922020352"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157473631922020352", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355198396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:09:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473571473633280"], "id": "1157473571473633280", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032419578989572096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:09:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473490871750659"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157473490871750659", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076125620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:08:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473255235698689"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157473255235698689", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156296059972411392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Vim pra sp com o @ e ao inv\u00e9s de se amar a gente quase se matou o dia todo\nGrande dia", "edit_history_tweet_ids": ["1157473136717307904"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "id": "1157473136717307904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108505157871038464"}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473114093248513"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157473114093248513", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253209321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473083676135425"], "id": "1157473083676135425", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785837178819674112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473070199771137"], "id": "1157473070199771137", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991112163925417984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IamKacchan: parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473032761434112"], "id": "1157473032761434112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113450467223396352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040881427460097"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473031536730113"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157473031536730113", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243046600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157473021487210496"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157473021487210496", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281451881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472983621021697"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157472983621021697", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419789422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BelAlves8: @EspantalhoL @RedeGlobo @realwbonner @jornalnacional @CarlosBolsonaro, Se voc\u00ea ama seu pai, permita que os pobres amem os de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472961525354496"], "id": "1157472961525354496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202893114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157056843811708928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BelAlves8", "id": "1143959980355268608"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:07:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472925525663744"], "id": "1157472925525663744", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010305076437684224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:06:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Vc \u00e9 doente. Eu t\u00f4 pouco me fodendo se o teu personagem \u00e9 suicida ou o caralho, a quest\u00e3o \u00e9 que mesmo voc\u00ea queira ou n\u00e3o, s\u00e3o pessoas reais que est\u00e3o por tr\u00e1s dessas contas, elas t\u00eam sentimentos e algumas se afetam com o que rola por aqui, ent\u00e3o filha da puta, se tu quer fazer +", "edit_history_tweet_ids": ["1157472895305691138"], "in_reply_to_user_id": "1062088538043437057", "id": "1157472895305691138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062088538043437057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157472116809326593"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T02:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472792478191616"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157472792478191616", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724298113859633154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:06:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472761582968832"], "id": "1157472761582968832", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398656865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:06:21.000Z", "lang": "pt", "text": "era da Unaerp a menina que se matou?\ud83d\ude22 \u2014 Sim \ud83d\ude22 https://t.co/CA5DrwK3Um", "edit_history_tweet_ids": ["1157472742926704640"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "Unaerp"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CA5DrwK3Um", "expanded_url": "https://curiouscat.me/jjumotta/post/946721403?t=1564797981", "display_url": "curiouscat.me/jjumotta/post/\u2026"}]}, "id": "1157472742926704640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240006469"}, {"created_at": "2019-08-03T02:06:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@stefenbrenda amiga pol\u00edcia se preocupa mais com quem t\u00e1 fumando maconha na boa, n\u00e3o com psicopata que matou uma MULHER E COMEU O C\u00c9REBRO DELa", "edit_history_tweet_ids": ["1157472741425111041"], "in_reply_to_user_id": "788449080867454981", "id": "1157472741425111041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2871472265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157472489095815168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stefenbrenda", "id": "788449080867454981"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:05:57.000Z", "lang": "es", "text": "Perd\u00f3n por querer salvar la relaci\u00f3n y por elegirte a ti, perd\u00f3n por ser un est\u00fapido suicida, perd\u00f3n por tener miedo a perderte. Tienes raz\u00f3n, siempre pides perd\u00f3n y yo siempre arruino las cosas :)", "edit_history_tweet_ids": ["1157472642187845632"], "id": "1157472642187845632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491626898"}, {"created_at": "2019-08-03T02:05:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472567634083840"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157472567634083840", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345111775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:05:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472562202517505"], "id": "1157472562202517505", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957044466686283776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "@furrocualquiera @CottonCatBlood NO TIENES NI IDEA DE COMO DESPRECIO AL GUION.\n*Se suicida\nhttps://t.co/sHQqGWtfFQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157472542371852290"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "GUION"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sHQqGWtfFQ", "expanded_url": "https://youtu.be/YNGYyT23GBs", "display_url": "youtu.be/YNGYyT23GBs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FurroCualquiera", "id": "1319473839227678723"}]}, "in_reply_to_user_id": "1063550099857518592", "id": "1157472542371852290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937084680549134336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157469958680522752"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:05:31.000Z", "lang": "it", "text": "si chiama Pihu e \u00e8 un film indiano (ci sono subs in inglese) basato su domestic abuse/mental torture per cui la mamma della bimba si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157472534289440769"], "in_reply_to_user_id": "851187535", "id": "1157472534289440769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "851187535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157472533232390144"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:04:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472340034445313"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157472340034445313", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914774797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:04:30.000Z", "lang": "es", "text": "@heduardo50 Miss Baguazo la miserable que estaba a favor del indulto presidencial al preso, dictador, corrupto, criminal y ladr\u00f3n de Fujimori. La misma Miss Baguazo que se opuso a la \"persecuci\u00f3n\" del cobarde suicida Alan Garc\u00eda. M\u00e1s no canta el gallo: es aprofujimorista", "edit_history_tweet_ids": ["1157472278743015426"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "Miss Baguazo"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "Miss Baguazo"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "in_reply_to_user_id": "119454564", "id": "1157472278743015426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157358969943404546"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:04:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472268760563712"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157472268760563712", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138623498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472261609271296"], "id": "1157472261609271296", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076327723210027008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:04:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472211667734530"], "id": "1157472211667734530", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001125693202288640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:04:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472205384507393"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157472205384507393", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89044204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:04:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Explode a nave com tudo mundo dentro, suicida mas pr\u00e1tico. Vai morrer todo mundo mas o bicho n\u00e3o sobrevive, se sobreviver vai estar sozinho no meio do espa\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1157472153148821504"], "id": "1157472153148821504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075749435982909440"}, {"created_at": "2019-08-03T02:03:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472137734774785"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}]}, "id": "1157472137734774785", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68039790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:03:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472107875459072"], "id": "1157472107875459072", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730514101340884993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:03:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472094789263360"], "id": "1157472094789263360", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418727920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:03:38.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG Si V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre viviera se vuelve a morir al  ver que ud. no es un digno seguidor de este gran l\u00edder, y que es un obstruccionistas y blindador del congreso y no representa la ideolog\u00eda del APRA si no del suicida son causa AG", "edit_history_tweet_ids": ["1157472060303663104"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3735, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.7645, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.4671, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157472060303663104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "801621694502862848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258136140603392"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:03:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157472024362721280"], "id": "1157472024362721280", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908752651931799552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:03:23.000Z", "lang": "es", "text": "@zoldrackNight Pero como su amor, se puede intentar (?\nre suicida el tipo xddd", "edit_history_tweet_ids": ["1157471997275906049"], "in_reply_to_user_id": "900587817453203456", "id": "1157471997275906049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918560600304824320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157470291628568576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "zoldrackNight", "id": "900587817453203456"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:02:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@GabrielfJoao em minha defesa eu s\u00f3 tenho a dizer que ela matou a mesma quantidade que eu e sobrevivemos o mesmo tempo, sendo que a madame ganhou fucking 30pts e eu s\u00f3 4", "edit_history_tweet_ids": ["1157471827050061825"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "madame"}]}, "in_reply_to_user_id": "976604842859823105", "id": "1157471827050061825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144278881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157459639258222592"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:02:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinaloahoy: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/jhs8fsynx6", "edit_history_tweet_ids": ["1157471803591102464"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/jhs8fsynx6", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WRgY", "display_url": "dlvr.it/R9WRgY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}, "id": "1157471803591102464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157109164289585152"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:02:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157471794883944448"], "id": "1157471794883944448", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020922317055102976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:02:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157471783014010880"], "id": "1157471783014010880", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3266453798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:01:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157471567238041600"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157471567238041600", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548011133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:01:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157471476423024641"], "id": "1157471476423024641", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574174170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "LinkinPark"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ylVHbdiJyV", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=103358", "display_url": "infouno.cl/?p=103358"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/s3ErZopvyf", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterioDescono/status/1157471304813031424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3ErZopvyf", "media_key": "3_1157471303449882624"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:00:38.000Z", "lang": "es", "text": "Video: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de #LinkinPark https://t.co/ylVHbdiJyV https://t.co/s3ErZopvyf", "edit_history_tweet_ids": ["1157471304813031424"], "id": "1157471304813031424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "381244923"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "LinkinPark"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hRKS0EVlVR", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=103358", "display_url": "infouno.cl/?p=103358"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/omfQfHByAP", "expanded_url": "https://twitter.com/victor69_/status/1157471300711043078/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/omfQfHByAP", "media_key": "3_1157471298697793543"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:00:37.000Z", "lang": "es", "text": "Video: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de #LinkinPark https://t.co/hRKS0EVlVR https://t.co/omfQfHByAP", "edit_history_tweet_ids": ["1157471300711043078"], "id": "1157471300711043078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93007841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "LinkinPark"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MQiNYjcLWJ", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=103358", "display_url": "infouno.cl/?p=103358"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qyiZ3WbIOV", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoUnoOficial/status/1157471296231477248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyiZ3WbIOV", "media_key": "3_1157471294797090817"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:00:36.000Z", "lang": "es", "text": "Video: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de #LinkinPark https://t.co/MQiNYjcLWJ https://t.co/qyiZ3WbIOV", "edit_history_tweet_ids": ["1157471296231477248"], "id": "1157471296231477248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "719995997565358082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "LinkinPark"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TZkofvP213", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=103358", "display_url": "infouno.cl/?p=103358"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3NPP1wnqZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoParadigma/status/1157471289377996802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3NPP1wnqZk", "media_key": "3_1157471287557656576"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:00:34.000Z", "lang": "es", "text": "Video: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de #LinkinPark https://t.co/TZkofvP213 https://t.co/3NPP1wnqZk", "edit_history_tweet_ids": ["1157471289377996802"], "id": "1157471289377996802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711197620"}, {"created_at": "2019-08-03T01:59:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@annabagunceira Prefiro o de esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude04", "edit_history_tweet_ids": ["1157471100592369664"], "in_reply_to_user_id": "304084682", "id": "1157471100592369664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081560891890561024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157441696801722368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:59:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157471080937918465"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157471080937918465", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137730043453607936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:59:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem que esfaqueou motorista e matou a sogra em Cama\u00e7ari se entrega \u00e0 Pol\u00edcia https://t.co/58SbZxDb3j https://t.co/RnKLRMUTlK", "edit_history_tweet_ids": ["1157471045215051776"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4672, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/58SbZxDb3j", "expanded_url": "http://bit.ly/31b9LPR", "display_url": "bit.ly/31b9LPR"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RnKLRMUTlK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeLigaCamacari/status/1157471045215051776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RnKLRMUTlK", "media_key": "3_1157471043872862208"}]}, "id": "1157471045215051776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399798114"}, {"created_at": "2019-08-03T01:59:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157471014420406278"], "id": "1157471014420406278", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004029493831503873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:59:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470963606392833"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157470963606392833", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567726169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:59:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GinaTost: Un ni\u00f1o de 16 a\u00f1os se suicida en Usera (Madrid) porque no aguanta la presi\u00f3n del bullying del colegio: https://t.co/RhUuRWsVVL", "edit_history_tweet_ids": ["1157470914642173952"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "Usera"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RhUuRWsVVL", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190405/estremecedora-alumno-tirarse-mama-hacen-vida-imposible/388462646_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190405/estremecedora-alumno-tirarse-mama-hacen-vida-imposible/388462646_0.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GinaTost", "id": "2485041"}]}, "id": "1157470914642173952", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366562651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114066941512224768"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:59:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470911865511936"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157470911865511936", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830162633441554435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:58:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470882589286400"], "id": "1157470882589286400", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082117914864558080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:58:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470859663151106"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157470859663151106", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855993262200561664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:58:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470725860745217"], "id": "1157470725860745217", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008222038958530560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:58:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470692574732290"], "id": "1157470692574732290", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879145935489708034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:57:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470584697217024"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157470584697217024", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883206427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:57:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470450211074048"], "id": "1157470450211074048", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084528607995875330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470383198658561"], "id": "1157470383198658561", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061410706979983360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470349954625536"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157470349954625536", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903430708907167744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:56:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470344787177474"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157470344787177474", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883870201124618240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:56:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470324885270529"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157470324885270529", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061558761100374016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:56:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@2924foxcloud Eu t\u00f4 rindo tanto!!! A gente forma um trio e tanto hein. Imagina se a cratera que a Ka mora \u00e9 onde caiu o meteoro que matou os dinossauros. Tudo faria sentido pra mim https://t.co/IOPw44TRXu", "edit_history_tweet_ids": ["1157470319092912134"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "Ka"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/IOPw44TRXu", "expanded_url": "https://twitter.com/taekxing/status/1157470319092912134/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IOPw44TRXu", "media_key": "7_1157470310276489221"}]}, "in_reply_to_user_id": "751111476035850240", "id": "1157470319092912134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4144915745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157469530962239489"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:56:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Delavincii: Quando as pessoas vao entender que sangue se paga com sangue, matou tem que morrer!", "edit_history_tweet_ids": ["1157470278655643660"], "id": "1157470278655643660", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854635862474317825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157468982393364480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Delavincii", "id": "836253201066307584"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:55:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470109801373696"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157470109801373696", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765249737507409925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:55:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157470100225712128"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157470100225712128", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3755674215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:55:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@globoesportecom Sei nem por que existiu essa camisa, isso nao \u00e9 fun\u00e7\u00e3o do clube, porque n\u00e3o fizeram campanha at\u00e9 descobrir e prender quem matou o Kevin Spada? Quer ajudar em alguma coisa, primeiro se ajuda, pra ter condi\u00e7\u00f5es de ajudar outros de forma pr\u00e1tica. Agora tem campanha pela campanha,aff", "edit_history_tweet_ids": ["1157470039731257345"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spada"}]}, "in_reply_to_user_id": "10842792", "id": "1157470039731257345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "77137702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157466057864613891"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:55:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469993963069440"], "id": "1157469993963069440", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403523134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:55:18.000Z", "lang": "es", "text": "@krauseirishotm1 Soy justicialista no un fanatico suicida, jajaja ni en pedo los voto", "edit_history_tweet_ids": ["1157469961713061888"], "in_reply_to_user_id": "1048332906849062919", "id": "1157469961713061888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990071107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157453209281159168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "krauseirishotm1", "id": "1048332906849062919"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:55:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469901159837696"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157469901159837696", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755864344445984768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:54:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469713225662465"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157469713225662465", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040061088061116421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:54:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469655642120192"], "id": "1157469655642120192", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:54:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469647349985285"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157469647349985285", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106779222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:53:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rochan_Gamer Se me matou na arena solo kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1157469588361273346"], "in_reply_to_user_id": "924432309713080321", "id": "1157469588361273346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154424238717263873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157345382231355393"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T01:53:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469576499777542"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157469576499777542", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499113737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:53:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469545080209411"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157469545080209411", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4594051817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:53:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469437521514496"], "id": "1157469437521514496", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797076858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:52:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas conhecem o caso do F\u00e1bio Alonso de Carvalho? Eu conto. O F\u00e1bio \u00e9 um playboy paulistano. 39 anos. Dois assassinatos no curr\u00edculo (ou pelo menos que se sabe). Um cl\u00e1ssico milion\u00e1rio. H\u00e1 5 anos F\u00e1bio matou um... https://t.co/qkxUhaHa2D", "edit_history_tweet_ids": ["1157469360597942272"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qkxUhaHa2D", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1235105827/posts/10214824135097009/", "display_url": "facebook.com/1235105827/pos\u2026"}]}, "id": "1157469360597942272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39160552"}, {"created_at": "2019-08-03T01:52:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469339383193600"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157469339383193600", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367941184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:52:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469337588027392"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157469337588027392", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943324008673669120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:52:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469323084087296"], "id": "1157469323084087296", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031373892902952960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:52:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469250392645632"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157469250392645632", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068682405878353921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:52:07.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1ita de tres a\u00f1os fue quemada en acto suicida  https://t.co/viqzSCZV2H", "edit_history_tweet_ids": ["1157469160894431233"], "id": "1157469160894431233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120124243054698496", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/viqzSCZV2H", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1065329.ninita-de-tres-anos-fue-quemada-en-acto-suicida.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/106532\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:51:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469089746628610"], "id": "1157469089746628610", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040552750059278336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:51:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157469086479200264"], "id": "1157469086479200264", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112532953903628289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:51:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@JairoRochaFilho Se Eurico roubou, s\u00f3 fez mal ao Vasco, uma entidade privada. A corrup\u00e7\u00e3o de Cabral matou muita gente. Apaga que d\u00e1 tempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1157469071455244288"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Eurico"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JairoRochaFilho", "id": "35799391"}]}, "in_reply_to_user_id": "35799391", "id": "1157469071455244288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3364617232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157302102278004736"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:51:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando as pessoas vao entender que sangue se paga com sangue, matou tem que morrer!", "edit_history_tweet_ids": ["1157468982393364480"], "id": "1157468982393364480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836253201066307584"}, {"created_at": "2019-08-03T01:51:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468972989714433"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157468972989714433", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724773051527737344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:50:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DekuChan20: &gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468796308905984"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Midoriya Anna"}, {"start": 111, "end": 111, "probability": 0.5527, "type": "Place", "normalized_text": "U"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DekuChan20", "id": "1114393923802345472"}]}, "id": "1157468796308905984", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905494633488232448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124103020004945920"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:50:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468672136503297"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157468672136503297", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498073082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:49:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468490686595072"], "id": "1157468490686595072", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3784894648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:49:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468488853872643"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157468488853872643", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193803368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:49:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468441827299329"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157468441827299329", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54410944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:49:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468421187145728"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157468421187145728", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965437676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:49:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468416850239488"], "id": "1157468416850239488", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4230310601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:48:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468357588901888"], "id": "1157468357588901888", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880888269403238400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:48:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468347400953856"], "id": "1157468347400953856", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111587543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:48:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468343890259968"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157468343890259968", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192615638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:48:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468274994700288"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157468274994700288", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421347728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:47:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157468023546109952"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157468023546109952", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978793017292283908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:47:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467967157919744"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157467967157919744", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950704464121466880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:47:10.000Z", "lang": "es", "text": "@_Chut4_ Es el reto final, Es el reto suicida xdxdxd", "edit_history_tweet_ids": ["1157467916754923520"], "in_reply_to_user_id": "2429550256", "id": "1157467916754923520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105856972891582464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157402471465136133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Chut4_", "id": "2429550256"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:46:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467868713377792"], "id": "1157467868713377792", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875558925025910784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:46:50.000Z", "lang": "es", "text": "Twitter es mi descargo perdon si parezco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157467833527341061"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1157467833527341061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719230245224771584"}, {"created_at": "2019-08-03T01:46:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467731538694144"], "id": "1157467731538694144", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103481160800309249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:46:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467725624745984"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}]}, "id": "1157467725624745984", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189933852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:46:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467623585734657"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157467623585734657", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133881867898408960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:46:00.000Z", "lang": "pt", "text": "eu j\u00e1 tive 3 hamsters\n\numa deles era suicida\n\nv\u00e1rias vezes ela prendia a patinha entre as grades\n\numa vez eu voltei pra casa e tava a coitada de cabe\u00e7a pra baixo com a pata presa na grade", "edit_history_tweet_ids": ["1157467620251189248"], "id": "1157467620251189248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "419092119"}, {"created_at": "2019-08-03T01:45:41.000Z", "lang": "pt", "text": "O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 pode acabar n\u00e9?\n\nS\u00e3o Paulo se matou de gastar. Santos gastou bem, Corinthians se refor\u00e7ou bem..... falar agora apenas dos dois \u00e9 sacanagem https://t.co/dNd7bzChyP", "edit_history_tweet_ids": ["1157467544472686593"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7432, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dNd7bzChyP", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroivoalmeida/status/1157458207494823936", "display_url": "twitter.com/pedroivoalmeid\u2026"}]}, "id": "1157467544472686593", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "1016204144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157458207494823936"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:45:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467466777464832"], "id": "1157467466777464832", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944771535734231040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:45:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467447403962373"], "id": "1157467447403962373", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105782978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:45:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467390801776641"], "id": "1157467390801776641", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010990172081676288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:45:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467387752517633"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157467387752517633", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1851508183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:44:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467356022693890"], "id": "1157467356022693890", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137605167577206784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:44:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Dois soldadinhos brincando ao sol, sem medo algum;\nUm deles se queimou, e ent\u00e3o sobrou s\u00f3 um.\n\nUm soldadinho fica sozinho, s\u00f3 resta um;\nEle se enforcou,\n\nE n\u00e3o sobrou nenhum.", "edit_history_tweet_ids": ["1157467288989294593"], "in_reply_to_user_id": "782997030436208640", "id": "1157467288989294593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782997030436208640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157466156841746433"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:44:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467125889585152"], "id": "1157467125889585152", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802686172589936641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:43:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467102783135744"], "id": "1157467102783135744", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943672245888651264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467074207158272"], "id": "1157467074207158272", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103686518441414657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:43:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467049968488449"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157467049968488449", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132470186806841344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:43:35.000Z", "lang": "es", "text": "@zurdoinutil @mayrasmendoza @alferdez Los K jamas podr\u00edan defenderse en CSI. Nunca les cierran las declaraciones. Con Nisman tuvimos un suicida q el domingo le deja la lista de compras a la@mucama y Viv\u00eda solo. !! La mucama no iba a entrar  el lunes porq iba a estar muerto. Quien les hace los guiones ? \ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1157467015021563904"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "CSI"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zurdoinutil", "id": "923256364008435712"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mayrasmendoza", "id": "112822128"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "355019229", "id": "1157467015021563904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355019229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157465853753008128"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:43:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157467014253948928"], "id": "1157467014253948928", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3733368136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:43:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466908125474817"], "id": "1157466908125474817", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028823740338069504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466891805478912"], "id": "1157466891805478912", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3938878336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466891444727808"], "id": "1157466891444727808", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948058020998795264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:42:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466858729160705"], "id": "1157466858729160705", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:42:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466818635796484"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157466818635796484", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310174007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:42:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466794824802304"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157466794824802304", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908386172807860225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:42:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466725367123969"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157466725367123969", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382694183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T01:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466720224862219"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157466720224862219", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191336413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:42:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466677187141632"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157466677187141632", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742019631741841408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:42:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466618961780736"], "id": "1157466618961780736", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368646940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:41:45.000Z", "lang": "pt", "text": "E conforme crescia, ficava cada vez mais dif\u00edcil p/o parlamento controlar o \u201cfofo\u201d q se metia em encrencas e cercou-se de gente igual a ele. \n\nAos 19 anos, qdo o Arcebispo de Canterbury foi tentar incutir algum bom senso nele, o rei desembainhou a espada e quase matou o Arcebispo", "edit_history_tweet_ids": ["1157466552062664704"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "Arcebispo de"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.3851, "type": "Place", "normalized_text": "Canterbury"}, {"start": 271, "end": 279, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Arcebispo"}]}, "in_reply_to_user_id": "865668589860397057", "id": "1157466552062664704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "865668589860397057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157465342282752000"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:41:00.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda,  los cuerpos hablan no flotan rio arriba. Yo abortaria por si se hace polic\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1157466362266234880"], "id": "1157466362266234880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066427084"}, {"created_at": "2019-08-03T01:40:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466313218019328"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157466313218019328", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038238222260887552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:40:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466244183994368"], "id": "1157466244183994368", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333485286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:40:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466112919068673"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157466112919068673", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2939007970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:39:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466096926154754"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157466096926154754", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94157819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:39:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157466094971629568"], "id": "1157466094971629568", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817035719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:39:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@tuliossousa @corinthianois Hitler matou milhares de judeus, ou sua mem\u00f3ria falha apagou essa lembran\u00e7a? Antes de \u201czuar\u201d o indiv\u00edduo se lembre que ele tamb\u00e9m tem sentimentos. Homens com voc\u00ea tinha que ir pra guerra e morrer l\u00e1 mesmo, sozinho.", "edit_history_tweet_ids": ["1157465951564193793"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "corinthianois", "id": "820969361427070977"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116002869956706304", "id": "1157465951564193793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519898975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157439168160686085"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:38:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465857100079104"], "id": "1157465857100079104", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010157281416278022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:38:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465792906244097"], "id": "1157465792906244097", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696493882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:38:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465751806255105"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157465751806255105", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915298613500219392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:38:13.000Z", "lang": "es", "text": "@TaquitaDePastor Tiene m\u00e1s pinta de \"el escuadr\u00f3n suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157465661611941889"], "in_reply_to_user_id": "1111436397100044288", "id": "1157465661611941889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142310849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157444672022831105"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:38:06.000Z", "lang": "es", "text": "@SinEmbargoMX El que pidi\u00f3 un magnicidio, un feminicidio, creador del pat\u00e9tico mee too hombres, suicida potencial por aburrimiento https://t.co/cbjyQCPuiq", "edit_history_tweet_ids": ["1157465635665956869"], "in_reply_to_user_id": "244218738", "id": "1157465635665956869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "778086748815396864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157461077946437632"}], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/cbjyQCPuiq", "expanded_url": "https://twitter.com/Mexi_Suro/status/1157465635665956869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbjyQCPuiq", "media_key": "3_1157465590250053633"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/cbjyQCPuiq", "expanded_url": "https://twitter.com/Mexi_Suro/status/1157465635665956869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbjyQCPuiq", "media_key": "3_1157465597556473858"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/cbjyQCPuiq", "expanded_url": "https://twitter.com/Mexi_Suro/status/1157465635665956869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbjyQCPuiq", "media_key": "3_1157465613910073345"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/cbjyQCPuiq", "expanded_url": "https://twitter.com/Mexi_Suro/status/1157465635665956869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbjyQCPuiq", "media_key": "3_1157465625452789761"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:37:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465559740665856"], "id": "1157465559740665856", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714147457475735552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:37:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465509413236737"], "id": "1157465509413236737", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803667044877135872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:37:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465370955001857"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157465370955001857", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106965319506149376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:36:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465178943963137"], "id": "1157465178943963137", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016110943539953665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 26, "tag": "Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "Pemuco"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qC9g8cgdbz", "expanded_url": "https://goo.gl/mChNVh", "display_url": "goo.gl/mChNVh"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465093682188290"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465107686985734"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465123537195008"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/LrcpO261uG", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperDeSalud/status/1106595634889449473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrcpO261uG", "media_key": "3_1106595164649328641"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "La #Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio del @ministeriosalud fue socializada con 30 docentes y duplas psicosociales de 12 escuelas de #Pemuco que podr\u00e1n poner en pr\u00e1ctica pautas para apoyar a sus alumn@s \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/qC9g8cgdbz https://t.co/LrcpO261uG https://t.co/DMruwX1AQc", "edit_history_tweet_ids": ["1157465149592223744"], "id": "1157465149592223744", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1038139615637643265"}, {"created_at": "2019-08-03T01:36:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465143640559616"], "id": "1157465143640559616", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830071807751442432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:36:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465130873118723"], "id": "1157465130873118723", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4321180401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:36:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465129191202816"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157465129191202816", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066696100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:35:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465083955617793"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157465083955617793", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891113384816627712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:35:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465049180594176"], "id": "1157465049180594176", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046119976002891777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:35:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157465028854984705"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157465028854984705", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923274781700575232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:35:41.000Z", "lang": "es", "text": "Tampoco nos entendimos para cortar relaciones. Qu\u00e9 condena. Me es lo mismo, porque soci\u00f3pata y suicida. Pero molesta. El cuerpo pide una traici\u00f3n, propia o ajena.", "edit_history_tweet_ids": ["1157465027751874560"], "in_reply_to_user_id": "334091874", "id": "1157465027751874560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "334091874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157461305151959040"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464955676975110"], "id": "1157464955676975110", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954125117885419521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:35:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464951763734529"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157464951763734529", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62685504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T01:35:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464897170608128"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157464897170608128", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990100094098771969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 229, "tag": "smartphones9"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "MetroTVSmart"}, {"start": 244, "end": 260, "tag": "feedbackexpress"}, {"start": 261, "end": 281, "tag": "lametroeslametromen"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 194, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "BRYAN RICARDO BARRIGA YEPEZ"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "smartphones9"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.5009, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroTVSmart"}, {"start": 245, "end": 259, "probability": 0.7446, "type": "Other", "normalized_text": "feedbackexpress"}, {"start": 262, "end": 280, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "lametroeslametromen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaMetroStereo", "id": "1117949004422184961"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "@LaMetroStereo Der shot de escuadron suicida  ya q todos eran super villanos o son super villanos obligados a servur Conectado con la metro todo el dia \nincripcion xfa BRYAN RICARDO BARRIGA YEPEZ DE QUITO 0999284562 #smartphones9\n#MetroTVSmart\n#feedbackexpress\n#lametroeslametromen", "edit_history_tweet_ids": ["1157464869354049536"], "in_reply_to_user_id": "1117949004422184961", "id": "1157464869354049536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096008386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157431386518822914"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:35:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464862144040961"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157464862144040961", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715585737656283136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:34:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464748956499968"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157464748956499968", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178347075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T01:33:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464594765553664"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157464594765553664", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264230796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "@AlekLovesDraw Chale, creo que no ir\u00edas -c suicida-", "edit_history_tweet_ids": ["1157464587786248192"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}]}, "in_reply_to_user_id": "1032755006682947584", "id": "1157464587786248192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986779052991270912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157080384078848003"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:33:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464482068729858"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157464482068729858", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285591037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:33:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464474372247553"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157464474372247553", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893315479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:33:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464461575413761"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157464461575413761", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094726278706589699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:32:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464268738105344"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157464268738105344", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4628259436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:32:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@tsuperry ... dentro! Essa s\u00e9rie \u00e9 uma li\u00e7\u00e3o que nem todos s\u00e3o realmente felizes como aparentam ser. A s\u00e9rie relata de uma menina que se suicidou. Percebe o qual grave \u00e9 o assunto? Isso n\u00e3o s\u00f3 acontece na s\u00e9rie. Isso \u00e9 a vida real de muitos jovens que precisam de ajudas", "edit_history_tweet_ids": ["1157464241789722624"], "in_reply_to_user_id": "1036415339356151808", "id": "1157464241789722624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036415339356151808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157463819037417472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tsuperry", "id": "888190066119634948"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464233107496963"], "id": "1157464233107496963", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072487819141091329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@g1 ASSASSINO de Porshe que MATOU idosa, se torna r\u00e9u*", "edit_history_tweet_ids": ["1157464231865987072"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Porshe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "8802752", "id": "1157464231865987072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "871432370284527619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157463594591637505"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:32:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464159870693376"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157464159870693376", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904658980592549888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:31:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464089242812418"], "id": "1157464089242812418", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574122681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T01:31:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157464017134346241"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157464017134346241", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141415588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:31:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463980924973056"], "id": "1157463980924973056", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947780520330612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:31:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463923844616192"], "id": "1157463923844616192", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233377949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:31:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463922934505473"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157463922934505473", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75152841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:31:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463891686940674"], "id": "1157463891686940674", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1832406426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:31:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463888125997057"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157463888125997057", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111403229353517056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:31:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463884409835520"], "id": "1157463884409835520", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3741909448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463809793122309"], "id": "1157463809793122309", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921770773567754240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CMSFART: FUERZA SUICIDA COMUNISTA. \n\u00bfCasualidad? No lo creo... Jaja\ud83e\udd2d https://t.co/QhvezA3yYU", "edit_history_tweet_ids": ["1157463794081308673"], "id": "1157463794081308673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363987145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156210465418174465"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/QhvezA3yYU", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPatoMan/status/1155960209489027073", "display_url": "twitter.com/ElPatoMan/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:42.000Z", "lang": "es", "text": "@kukalucaa Sale pacto suicida antes del finde? Ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1157463772396699648"], "in_reply_to_user_id": "989879435066335233", "id": "1157463772396699648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2268120659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157463638933954562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kukalucaa", "id": "989879435066335233"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @INaxalita: La muerte se suicida si me hipnotizas con tus pupilas", "edit_history_tweet_ids": ["1157463713311600640"], "id": "1157463713311600640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377272101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157343519331295232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "INaxalita", "id": "930342271123382272"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463698342055936"], "id": "1157463698342055936", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775161048655691776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@maIevoIa acho que a m\u00e3e e o marido tinham um caso e se juntaram pra matar ela (pq eles continuaram vivendo juntos na casa que a mejina morreu????) estranho e depois a m\u00e3e matou o genro peo dinheiro", "edit_history_tweet_ids": ["1157463685968945152"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "mejina"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "genro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "in_reply_to_user_id": "4883353725", "id": "1157463685968945152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283235027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463601579462656"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157463601579462656", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175858186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:29:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463519031377920"], "id": "1157463519031377920", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142944872032346114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:29:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente se a nathany sumir n\u00e3o se preocupem, fui eu que matou ela", "edit_history_tweet_ids": ["1157463418821120000"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "nathany"}]}, "id": "1157463418821120000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "774317283770589184"}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463318740787200"], "id": "1157463318740787200", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724674449933520896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:43.000Z", "lang": "pt", "text": "MATOU O RATO TP DESESPERADA ALGU\u00c9M SABE SE O RATO PASSA BEM???? https://t.co/taA6xyKuaY", "edit_history_tweet_ids": ["1157463271382880257"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/taA6xyKuaY", "expanded_url": "https://twitter.com/sucofresh/status/1157404904530612225", "display_url": "twitter.com/sucofresh/stat\u2026"}]}, "id": "1157463271382880257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631742092"}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463271261257728"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157463271261257728", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445588200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463255125811201"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157463255125811201", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704454347699195905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463246586204160"], "id": "1157463246586204160", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909918751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463182434283522"], "id": "1157463182434283522", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039612086857490432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463119112937472"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157463119112937472", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4559370982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463109663174656"], "id": "1157463109663174656", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804190068705558529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:28:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463090277048321"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157463090277048321", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93482618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:27:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463086149881857"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157463086149881857", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27667722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:27:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157463062359789569"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157463062359789569", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933320657898700800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:26:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@bikano suicida talvez digo com preocupa\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1157462794507341827"], "in_reply_to_user_id": "25192408", "id": "1157462794507341827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3317896217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157459633906356224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bikano", "id": "25192408"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Agri\u00f5es, Teres\u00f3polis", "username": "Katia43095097", "verified": false, "name": "Adeus.", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 14, "tweet_count": 13261, "listed_count": 0}, "id": "1120152301388410880"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JulyB_Lucille", "verified": false, "name": "JulyB_Lucille", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "id": "1120347373430091778"}, {"username": "YuryenOrios", "verified": false, "name": "Yuryani Rios", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 139, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "id": "2159766804"}, {"location": "detailsbaejin heart", "username": "lukegotgalaxy", "verified": false, "name": "fer \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 1051, "tweet_count": 111461, "listed_count": 13}, "id": "2282739676"}, {"location": "Viam\u00e3o, Brasil", "username": "EmilyCa47009031", "verified": false, "name": "Emily", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 121, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "id": "1022925446969745408"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "username": "ciclopin", "verified": true, "name": "ciclopin", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "id": "1009918359402631168"}, {"username": "LEOGOMES_FLA", "verified": false, "name": "Leandro CRF (de \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 270, "tweet_count": 47924, "listed_count": 0}, "id": "135915644"}, {"username": "itsallelima", "verified": false, "name": "Blessed \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 510, "tweet_count": 43825, "listed_count": 1}, "id": "2598930337"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dvntxs", "verified": false, "name": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 390, "tweet_count": 20993, "listed_count": 3}, "id": "3239830283"}, {"location": "Tucuru\u00ed, PA", "username": "LelisonLeite", "verified": false, "name": "OturaN", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 992, "tweet_count": 32067, "listed_count": 1}, "id": "3102107691"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Rosario52759526", "verified": false, "name": "Almendra", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 379, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "id": "1034928653514297344"}, {"location": "Peru", "username": "kikemelchor", "verified": false, "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "id": "364916861"}, {"location": "Sergipe / S\u00e3o Paulo", "username": "soyelveneno_", "verified": false, "name": "Ton Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 647, "tweet_count": 36983, "listed_count": 7}, "id": "195077184"}, {"username": "tomletgreg", "verified": false, "name": "lauret", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "LucDeValerio", "verified": false, "name": "Pat Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 122, "tweet_count": 29331, "listed_count": 0}, "id": "833348741696479233"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CRFNIC0LAS", "verified": false, "name": "NICOLAS", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "id": "788136206"}, {"username": "islacrvg", "verified": false, "name": "Isla r.", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 274, "tweet_count": 32752, "listed_count": 0}, "id": "871506002369290241"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "maria_fefediniz", "verified": false, "name": "Fe", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 350, "tweet_count": 6889, "listed_count": 1}, "id": "852848697738227712"}, {"location": "Ribas do Rio Pardo, Brasil", "username": "AndrPereiraDa14", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Pereira Da Silva \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 3014, "tweet_count": 14335, "listed_count": 0}, "id": "938551940006531072"}, {"location": "SC | Brasil", "username": "eumxxy", "verified": false, "name": "Maay =\u035f\u035f\u035e\u035e\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 341, "tweet_count": 35360, "listed_count": 2}, "id": "56568812"}, {"location": "BBS", "username": "_amvieira", "verified": false, "name": "#lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 610, "tweet_count": 19523, "listed_count": 2}, "id": "939913445989912576"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BaetaCouto", "verified": false, "name": "Roberto Ot\u00e1vio Baeta Couto", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 4907, "tweet_count": 51046, "listed_count": 1}, "id": "527358275"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "dance_drawing", "verified": false, "name": "Dan ce \u267b", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 373, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}, "id": "4443308415"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "id": "100731315"}, {"location": "17", "username": "blackIegs", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 487, "tweet_count": 51596, "listed_count": 6}, "id": "996795712221470721"}, {"location": "Complexo da \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "Mcmenoorzin22", "verified": false, "name": "Menorzin \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 1199, "tweet_count": 57076, "listed_count": 0}, "id": "1080572677226672138"}, {"username": "m_koehlerzin", "verified": false, "name": "koe", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 235, "tweet_count": 6370, "listed_count": 0}, "id": "915391502645329921"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "Trayectoenred", "verified": false, "name": "Trayecto en la Red", "public_metrics": {"followers_count": 15285, "following_count": 10677, "tweet_count": 78440, "listed_count": 37}, "id": "3060707605"}, {"location": "she/they", "username": "Whalyxzz", "verified": false, "name": "yami\u02c0\u02c0", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 664, "tweet_count": 32474, "listed_count": 0}, "id": "714863154468143105"}, {"username": "MariaLCAb", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4930, "tweet_count": 762688, "listed_count": 87}, "id": "194645058"}, {"username": "Natalia37050296", "verified": false, "name": "Natalia Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 916, "tweet_count": 21254, "listed_count": 0}, "id": "1122219850699505669"}, {"username": "juliobenjamin3", "verified": false, "name": "Julio Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "id": "458619536"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "keloke_RD", "verified": false, "name": "Comunidad Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403594, "listed_count": 30}, "id": "829478992768008192"}, {"location": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc50 \ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51 ", "username": "spidersuga", "verified": false, "name": "\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 637, "tweet_count": 13701, "listed_count": 2}, "id": "958418839255076864"}, {"location": "Paris, France", "username": "Crf_ces1", "verified": false, "name": "\u212d\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 610, "tweet_count": 27539, "listed_count": 0}, "id": "1051462347838099456"}, {"location": "Horizonte, Brasil", "username": "SousaRomas", "verified": false, "name": "Romas.Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 749, "tweet_count": 730, "listed_count": 3}, "id": "1118566452792049665"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "poxaadudis", "verified": false, "name": "\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 805, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "id": "1114171493901062144"}, {"username": "sooyaxtra", "verified": false, "name": "math\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 732, "tweet_count": 38830, "listed_count": 0}, "id": "3392889225"}, {"username": "damnpalmares", "verified": false, "name": "Calolxinha", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 234, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}, "id": "2347766681"}, {"location": "saint louis, argentina", "username": "lula_nt", "verified": false, "name": "lula", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 91, "tweet_count": 3345, "listed_count": 1}, "id": "1040339774895218688"}, {"location": "San Luis Capital - Argentina", "username": "ErichPedernera", "verified": false, "name": "negro", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68660, "listed_count": 7}, "id": "2191393381"}, {"location": "DirenHell", "username": "_coelhadalua", "verified": false, "name": "\ud83c\udf20 Contra toda autoridade menos a minha Y\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 643, "tweet_count": 41521, "listed_count": 2}, "id": "2434786524"}, {"location": " eng/pt", "username": "folkllorde", "verified": false, "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "id": "1673616690"}, {"location": "\ud83e\ude90\ud83c\udfac\ud83c\udfce", "username": "cap_lhdmx", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 258, "tweet_count": 22253, "listed_count": 1}, "id": "1089882711093854208"}, {"location": "ela\u2606dela", "username": "reesbeca", "verified": false, "name": "rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 62, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}, "id": "2970750545"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "MmeloxX", "verified": false, "name": "\ud83c\udd71\ufe0fen 10\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 2201, "tweet_count": 21144, "listed_count": 0}, "id": "865015105527918592"}, {"username": "AnaEdna15", "verified": false, "name": "Ana Edna", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 285, "tweet_count": 57821, "listed_count": 1}, "id": "1017020680041312257"}, {"location": "Aqui em casa", "username": "thehoneybadgerD", "verified": false, "name": "honeybadger", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1421, "tweet_count": 119858, "listed_count": 1}, "id": "847417507367407616"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SebastianQpunk", "verified": false, "name": "Sebastian Pati\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 580, "tweet_count": 4370, "listed_count": 0}, "id": "2706571070"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "VozdoAlem", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 266, "tweet_count": 171286, "listed_count": 133}, "id": "17022020"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "garoto_gab", "verified": false, "name": "bagriel bera", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 466, "tweet_count": 14517, "listed_count": 3}, "id": "1117901112428908545"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "username": "danitegon", "verified": false, "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324936, "listed_count": 20}, "id": "170790973"}, {"username": "lexndrxlll", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1142, "tweet_count": 125318, "listed_count": 4}, "id": "3324874853"}, {"location": "Mgo, Brasil", "username": "LuizBecker01", "verified": false, "name": "Becker 1 3 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 499, "tweet_count": 21366, "listed_count": 0}, "id": "954868595640688640"}, {"username": "laurabrumati", "verified": false, "name": "Laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 209, "tweet_count": 23069, "listed_count": 0}, "id": "1057098234986938368"}, {"location": "na @dyersluv", "username": "angxlsgrey", "verified": false, "name": "ana | off", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 949, "tweet_count": 34173, "listed_count": 0}, "id": "1083552401116798976"}, {"location": "Jacara\u00edpe, Serra", "username": "ryanfervieira", "verified": false, "name": "Ryan", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 303, "tweet_count": 5827, "listed_count": 0}, "id": "893165151364534276"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ClaraVeralu", "verified": false, "name": "Maria Clara", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1893, "tweet_count": 66837, "listed_count": 4}, "id": "913156252393463808"}, {"username": "genilsoncpd", "verified": false, "name": "GENILSON SOUZA", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1377, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}, "id": "1618073360"}, {"location": "Brasil", "username": "janesmmoreira", "verified": false, "name": "#EleSim", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 833, "tweet_count": 24585, "listed_count": 0}, "id": "736676701355282432"}, {"location": "Brasileira, Brasil", "username": "vaniacris_sa", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 228, "tweet_count": 8334, "listed_count": 0}, "id": "175097648"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "NoraAlmeida2", "verified": false, "name": "Nora Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 885, "tweet_count": 7730, "listed_count": 0}, "id": "1661322877"}, {"location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "username": "carlos9770", "verified": false, "name": "Carlos Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1363, "tweet_count": 222811, "listed_count": 0}, "id": "4603485693"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Canal_Palmeiras", "verified": false, "name": "Canal do Palmeirense", "public_metrics": {"followers_count": 12451, "following_count": 667, "tweet_count": 78580, "listed_count": 69}, "id": "1016204144"}, {"location": "Brasil", "username": "alexandree_fn", "verified": false, "name": "AAntonio FN", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 994, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}, "id": "1046445549589794819"}, {"location": "Teres\u00f3polis, RJ", "username": "AlexandraAloir", "verified": false, "name": "Alexandra Aloir Figueredo", "public_metrics": {"followers_count": 4320, "following_count": 4365, "tweet_count": 56146, "listed_count": 0}, "id": "1130992289365549056"}, {"username": "gramiro46", "verified": false, "name": "RAMIRO GALVAN", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 38, "tweet_count": 6883, "listed_count": 0}, "id": "801530019491311620"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557"}, {"location": "BRASIL PE. RECIFE.", "username": "FredericoFDias2", "verified": false, "name": "JAIR MAXIMUS BOLSONARO- TREIS-OIT\u00c3O.\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 978, "tweet_count": 118839, "listed_count": 0}, "id": "1087513256518995968"}, {"username": "NoTodoSeSabe1", "verified": false, "name": "No Todo Se Sabe", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 4816, "tweet_count": 35578, "listed_count": 2}, "id": "758843457347555329"}, {"username": "MillenaSantan16", "verified": false, "name": "millena", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 454, "tweet_count": 55054, "listed_count": 0}, "id": "757971817"}, {"location": "Speak Yourself Tour 25/05/2019", "username": "Sunflowerseok_", "verified": false, "name": "Guinho do Desce (Sunflower Sunshine)\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1010, "tweet_count": 103723, "listed_count": 10}, "id": "3171250706"}, {"location": "Brasil", "username": "pandabaesz", "verified": false, "name": "Lana \u00f7", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 532, "tweet_count": 44689, "listed_count": 5}, "id": "1653049134"}, {"location": "cf", "username": "xsouzx", "verified": false, "name": "lorena", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 366, "tweet_count": 32203, "listed_count": 0}, "id": "945840949841809408"}, {"username": "rachelpbarros", "verified": false, "name": "rachel", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 220, "tweet_count": 10154, "listed_count": 0}, "id": "2443183449"}, {"username": "HenryRibeiro02", "verified": false, "name": "Henry", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 61, "tweet_count": 7421, "listed_count": 0}, "id": "1076133514876252160"}, {"location": "Complexo do BNH", "username": "marcoantonio__8", "verified": false, "name": "marco", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 750, "tweet_count": 14400, "listed_count": 0}, "id": "816387897389707264"}, {"location": "buenos aires", "username": "ballestermente", "verified": false, "name": "Daniel Ballester", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 545, "tweet_count": 7297, "listed_count": 1}, "id": "255865848"}, {"location": "Cafel\u00e2ndia, Brasil", "username": "borges_mileny", "verified": false, "name": "mileny \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 507, "tweet_count": 3695, "listed_count": 0}, "id": "838802190663888897"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "samyram_", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "id": "3337290611"}, {"username": "Jombohss", "verified": false, "name": "Jomboh", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 482, "tweet_count": 13677, "listed_count": 1}, "id": "2908725845"}, {"location": "\ud83c\udf37\ud83e\udeb4\ud83c\udf3b", "username": "janinhx", "verified": false, "name": "janinhx \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 1813, "tweet_count": 127064, "listed_count": 2}, "id": "2942851294"}, {"location": "go", "username": "trxxrs", "verified": false, "name": "nicole", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 409, "tweet_count": 28797, "listed_count": 0}, "id": "878469868877742080"}, {"username": "gioh_moraes", "verified": false, "name": "giih \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 411, "tweet_count": 8062, "listed_count": 0}, "id": "1038518737140436993"}, {"location": "Illinois, USA", "username": "Lahrs6", "verified": false, "name": "Lahrs Johansson", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2355, "tweet_count": 57241, "listed_count": 3}, "id": "1152350173697384448"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crfpaquetx", "verified": false, "name": "t\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 10833, "following_count": 7533, "tweet_count": 115662, "listed_count": 15}, "id": "4797053453"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "sandra10053160", "verified": false, "name": "Sandra #Liberdade !!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1658, "tweet_count": 70528, "listed_count": 0}, "id": "1144581799349280768"}, {"username": "si1yuuri", "verified": false, "name": "\ud835\uddec \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\udde9\ud835\udf60", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 379, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}, "id": "795439757799079936"}, {"location": "Vilhena, Brasil", "username": "_buzztin", "verified": false, "name": "kau \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 30199, "following_count": 24045, "tweet_count": 90040, "listed_count": 40}, "id": "920723312518496256"}, {"username": "mizinhalindabj", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 491, "tweet_count": 22191, "listed_count": 0}, "id": "988943336034787328"}, {"location": "inferno", "username": "camilnanda", "verified": false, "name": "fer nanda", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 420, "tweet_count": 39615, "listed_count": 0}, "id": "820455212276137984"}, {"location": "Pirituba, SP", "username": "jenymachadov", "verified": false, "name": "jeny \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1007, "tweet_count": 41999, "listed_count": 2}, "id": "610469245"}, {"username": "plsmandyy", "verified": false, "name": "mandy", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1357, "tweet_count": 30205, "listed_count": 1}, "id": "2688649639"}, {"username": "jaofuck", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 9344, "following_count": 6673, "tweet_count": 108778, "listed_count": 32}, "id": "1005943799590326272"}, {"username": "holdelec", "verified": false, "name": "\u2605 iris 13 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 9452, "following_count": 9089, "tweet_count": 169961, "listed_count": 8}, "id": "749672509071626240"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "dreamwishmakerm", "verified": false, "name": "DREAMWISHMAKER MUSIC", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 4987, "tweet_count": 2654, "listed_count": 19}, "id": "2821122735"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ddlfavss", "verified": false, "name": "Joy", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1661, "tweet_count": 229250, "listed_count": 10}, "id": "177626475"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "MAJWLI", "verified": false, "name": "mj idealista autodestrutiva", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 341, "tweet_count": 28757, "listed_count": 0}, "id": "717152033418121219"}, {"location": "por a\u00ed", "username": "joanatr9", "verified": false, "name": "jojo", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 566, "tweet_count": 130790, "listed_count": 1}, "id": "948231370329018368"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Sao Luis-MA, Brazil", "username": "marinhodutra", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RdoJoaoMarinhoDutra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 8900, "tweet_count": 26300, "listed_count": 14}, "id": "74027062"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "SaaH_Oliveira_w", "verified": false, "name": "_Sah_", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 644, "tweet_count": 1724, "listed_count": 1}, "id": "962503382165610496"}, {"username": "malexandre0177", "verified": false, "name": "MS SA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 oto \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 285, "tweet_count": 94092, "listed_count": 0}, "id": "528008924"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "anaaclara_v", "verified": false, "name": "Ana Clara", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 484, "tweet_count": 27482, "listed_count": 0}, "id": "1007113518691299328"}, {"username": "sheisoverbored", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 578, "tweet_count": 11976, "listed_count": 1}, "id": "942609512414040065"}, {"username": "shcosta63", "verified": false, "name": "Sheyla Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 5195, "following_count": 5559, "tweet_count": 155605, "listed_count": 0}, "id": "3879597573"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "KctMiguel", "verified": false, "name": "Miguel \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 721, "tweet_count": 13595, "listed_count": 0}, "id": "2749572085"}, {"username": "babaioff", "verified": true, "name": "Babaioff", "public_metrics": {"followers_count": 88849, "following_count": 1045, "tweet_count": 10448, "listed_count": 96}, "id": "245656029"}, {"location": "Ji-Paran\u00e1", "username": "juliabatistasm", "verified": false, "name": "ju\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 541, "tweet_count": 62227, "listed_count": 0}, "id": "967200421470195712"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "theRealTrueVoid", "verified": false, "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "id": "1044401469154349056"}, {"username": "RecatadaE", "verified": false, "name": "Bela, Recatada E Do Lar!", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 235, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "id": "1143913341867499520"}, {"location": "Somewhere Over The Rainbow", "username": "B4rbzzbitch", "verified": false, "name": "\ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd1e \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2c \u26df\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 843, "tweet_count": 13296, "listed_count": 1}, "id": "2864465951"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "MalluMartt", "verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 40, "tweet_count": 27100, "listed_count": 0}, "id": "1132703258919743489"}, {"username": "Wc876", "verified": false, "name": "7 de copa \u2665\ufe0f\ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1276, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}, "id": "981156525963120641"}, {"location": "021", "username": "BhJoy4", "verified": false, "name": "Joyce \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 697, "tweet_count": 41502, "listed_count": 0}, "id": "976190771924799489"}, {"location": "Resid\u00eancia Hatake \u00b0 ela", "username": "pridrisk", "verified": false, "name": "\u2727 \ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc56\ud835\udc56 \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 880, "tweet_count": 42823, "listed_count": 4}, "id": "1028736032739680257"}, {"username": "Iohannes04", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8ajoao\u22ac \ud83d\udcd6 aftg", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 495, "tweet_count": 5250, "listed_count": 6}, "id": "988840606804955136"}, {"username": "mariliaann", "verified": false, "name": "Mariliann", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 426, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}, "id": "793486422636396544"}, {"location": "moon \ud83c\udf20", "username": "calorexrobbery", "verified": false, "name": "gio | um forte abra\u00e7o \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 868, "tweet_count": 17460, "listed_count": 4}, "id": "1129551978676346880"}, {"location": "Brasil", "username": "AbadiaRobson", "verified": false, "name": "Robson", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2086, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "id": "981370523404984320"}, {"location": "Pucallpa - Per\u00fa ", "username": "edgarborisSG", "verified": false, "name": "Edgar Boris \ud83c\udfa9", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1792, "tweet_count": 124371, "listed_count": 19}, "id": "71393176"}, {"location": "Cidade Maravilhosa", "username": "cantoremite", "verified": false, "name": "Emit\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 401, "tweet_count": 47142, "listed_count": 2}, "id": "232270062"}, {"location": "sc", "username": "nicmv_", "verified": false, "name": "nicke", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 337, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "id": "958550136963190786"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jaopaullow", "verified": false, "name": "JO\u00c3O \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 312, "tweet_count": 99159, "listed_count": 0}, "id": "938569875269832704"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Joan6000", "verified": false, "name": "Joan6000", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 443, "tweet_count": 10664, "listed_count": 1}, "id": "1350938012"}, {"username": "mcamilavargasc", "verified": false, "name": "Cama", "public_metrics": {"followers_count": 6829, "following_count": 597, "tweet_count": 28002, "listed_count": 5}, "id": "621459855"}, {"username": "bety_erika", "verified": false, "name": "Erika Bety", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 118, "tweet_count": 1837, "listed_count": 0}, "id": "2377692027"}, {"location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "SeremiSalud16", "verified": false, "name": "Seremi Salud \u00d1uble", "public_metrics": {"followers_count": 13230, "following_count": 448, "tweet_count": 6683, "listed_count": 28}, "id": "1038139615637643265"}, {"username": "dualipsorry", "verified": false, "name": "xulia", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 397, "tweet_count": 39596, "listed_count": 8}, "id": "158722400"}, {"location": "Ombu~ La paz \ud83d\udcda", "username": "CaroRios19", "verified": false, "name": "Carolina\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 721, "tweet_count": 12763, "listed_count": 0}, "id": "3371539737"}, {"location": "La Paz-Entre R\u00edos             ", "username": "RocioGiavon", "verified": false, "name": "\u2022\u0280\u1d0f\u1d04\u026a\u1d0f\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1030, "tweet_count": 17655, "listed_count": 2}, "id": "1564526305"}, {"location": "Brasil", "username": "joandro10", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Joandro Rodrigues\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3193, "tweet_count": 91605, "listed_count": 4}, "id": "71570375"}, {"location": "CIUDAD DE LA ESPERANZA", "username": "YOSILAMETOTODA", "verified": false, "name": "JHONATAN LARA", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1395, "tweet_count": 57107, "listed_count": 6}, "id": "137147348"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996694, "listed_count": 3704}, "id": "152358615"}, {"username": "kanrivers", "verified": false, "name": "Kanrivers", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 3009, "tweet_count": 162977, "listed_count": 6}, "id": "3299618493"}, {"location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "username": "FridaSiKahlo", "verified": false, "name": "FridaS\u00edKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}, "id": "1452965868"}, {"username": "maitshy", "verified": false, "name": "\u0993 mai !!", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 729, "tweet_count": 25115, "listed_count": 1}, "id": "842839531074347012"}, {"location": "porto Alegre, Rs", "username": "soardi1903", "verified": false, "name": "Eduarda \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1189, "tweet_count": 9342, "listed_count": 0}, "id": "3293899989"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "yerkyscm_029", "verified": false, "name": "Yerkis Campos Molero", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 2203, "tweet_count": 31524, "listed_count": 4}, "id": "196005634"}, {"location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "username": "HCHTelevDigital", "verified": true, "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital", "public_metrics": {"followers_count": 405984, "following_count": 1478, "tweet_count": 333409, "listed_count": 458}, "id": "505076949"}, {"location": "Campo Grande, MS", "username": "KarlaWMelo", "verified": false, "name": "Karla Melo", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 849, "tweet_count": 11459, "listed_count": 2}, "id": "78673897"}, {"username": "EYaikel", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 252, "tweet_count": 62285, "listed_count": 1}, "id": "336233724"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_suzy_gomes", "verified": false, "name": "suzy", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 463, "tweet_count": 25452, "listed_count": 0}, "id": "929772823404515328"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "isarossanesi", "verified": false, "name": "Isabel Garcia.\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12793, "following_count": 14071, "tweet_count": 77732, "listed_count": 5}, "id": "66841092"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "t_gabriellee", "verified": false, "name": "gab\ud83e\udd0d\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 641, "tweet_count": 12645, "listed_count": 1}, "id": "1047251977149845505"}, {"location": "Dourados, Brasil", "username": "belinhadez", "verified": false, "name": "annemel", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 279, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}, "id": "771529249110962178"}, {"username": "Fernand53109257", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 18, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "1113515490117398529"}, {"username": "emiIiacutie", "verified": false, "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 2534, "tweet_count": 60285, "listed_count": 5}, "id": "1311888500"}, {"location": "PLANET HER", "username": "iiancorrea", "verified": false, "name": "ian", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2581, "tweet_count": 9343, "listed_count": 0}, "id": "3246605920"}, {"username": "R3b3_", "verified": false, "name": "Rebe", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1707, "tweet_count": 38695, "listed_count": 2}, "id": "163558842"}, {"location": "Ele/dele \u2022 Elu/delu", "username": "lawo_okgae", "verified": false, "name": "\u00e9li", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1095, "tweet_count": 5961, "listed_count": 0}, "id": "1098709284723048449"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "laizFernandes8", "verified": false, "name": "Laiz\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 2828, "tweet_count": 32194, "listed_count": 1}, "id": "2970781342"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "danielrocha3110", "verified": false, "name": "Demerval", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 365, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "1148007063878066178"}, {"location": "Lages,sc sk\u00a7", "username": "milicaoseuamor", "verified": false, "name": "milinha\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 4490, "tweet_count": 29183, "listed_count": 0}, "id": "1059313111520501760"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "aninha_madruga", "verified": false, "name": "Aninha", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1012, "tweet_count": 27257, "listed_count": 1}, "id": "2771675939"}, {"username": "Ricardomonroy61", "verified": false, "name": "Terreno masiso", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 394, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "id": "1157350725061611526"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "GobCDMX", "verified": true, "name": "Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3409862, "following_count": 199, "tweet_count": 149481, "listed_count": 4602}, "id": "36100710"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "SantiagoJesus9", "verified": false, "name": "Santiago Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 187, "tweet_count": 36911, "listed_count": 1}, "id": "895072071201341440"}, {"location": "RJ/027", "username": "rochatreze", "verified": false, "name": "\u00c9rreR", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 134, "tweet_count": 22845, "listed_count": 0}, "id": "3158603637"}, {"location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "username": "Semiasas", "verified": false, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008"}, {"username": "JRECBM", "verified": false, "name": "JREC", "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 1149, "tweet_count": 15150, "listed_count": 8}, "id": "440909695"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Giulia_Soaress1", "verified": false, "name": "Giu \u273e", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 205, "tweet_count": 22928, "listed_count": 0}, "id": "871052074045321217"}, {"location": "Scranton, PA", "username": "idalia_frias", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Idalia Frias", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1382, "tweet_count": 62997, "listed_count": 1}, "id": "1113025634865963008"}, {"username": "courtaelin", "verified": false, "name": "Jenni", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1118, "tweet_count": 44263, "listed_count": 2}, "id": "1055269724504973314"}, {"username": "BibiLana", "verified": false, "name": "Artista desconhecida", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 612, "tweet_count": 5566, "listed_count": 4}, "id": "967002466406600705"}, {"location": "mar\u00edlia sp / uberl\u00e2ndia mg", "username": "dieglow", "verified": false, "name": "diego", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 830, "tweet_count": 51465, "listed_count": 2}, "id": "329335741"}, {"location": "T.", "username": "DDLN46664", "verified": false, "name": "DDLN", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "id": "1082068645482848256"}, {"location": "31.08.20", "username": "marianasalesjs", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 1375, "tweet_count": 90250, "listed_count": 1}, "id": "2549531873"}, {"location": "Na Merda", "username": "ToooNemAi", "verified": false, "name": "Gabiz\ud83c\udf13", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1207, "tweet_count": 6822, "listed_count": 0}, "id": "1035962520257880064"}, {"username": "Silva62508565", "verified": false, "name": "Silva", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 772, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "id": "1149470534918295552"}, {"location": "Bras\u00edlia/ Wakanda  ", "username": "victorsantoxxs", "verified": false, "name": "VITU TIO DO MIGUEL\ud83e\udd0e\ud83e\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 3488, "tweet_count": 208716, "listed_count": 1}, "id": "716131589286195200"}, {"location": "027", "username": "mh_sheik69", "verified": false, "name": ";", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 2006, "tweet_count": 81354, "listed_count": 0}, "id": "157135034"}, {"username": "periicao", "verified": false, "name": "Derrotado", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 532, "tweet_count": 12511, "listed_count": 1}, "id": "3423547907"}, {"username": "crfmariaa_", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1239, "tweet_count": 21263, "listed_count": 2}, "id": "1141874997113294849"}, {"location": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf08", "username": "bosawitag", "verified": false, "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 948, "tweet_count": 72196, "listed_count": 4}, "id": "1135653722388934657"}, {"username": "Marizamoreno10", "verified": false, "name": "Mariza moreno", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 284, "tweet_count": 111149, "listed_count": 36}, "id": "4925848539"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Reallytando", "verified": false, "name": "Reallytando/Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 2360, "tweet_count": 411724, "listed_count": 14}, "id": "366955777"}, {"username": "ivxxHZ", "verified": false, "name": "ivy", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 591, "tweet_count": 15619, "listed_count": 0}, "id": "967463882628521984"}, {"username": "yoo9gi", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 105, "tweet_count": 23983, "listed_count": 4}, "id": "1057639306435723264"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "erikansada", "verified": false, "name": "erikansada demais \ud83c\udf1f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 985, "tweet_count": 35626, "listed_count": 0}, "id": "105795732"}, {"location": "Zimbabwe", "username": "Dopamin03868115", "verified": false, "name": "Dopamina", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 421, "tweet_count": 7213, "listed_count": 0}, "id": "1081573065333637120"}, {"username": "desiree_lisboa", "verified": false, "name": "Desiree Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 96, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "id": "4321209436"}, {"location": "\u271d", "username": "dom_crf", "verified": false, "name": "dominick", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 505, "tweet_count": 42262, "listed_count": 0}, "id": "760683834098745344"}, {"username": "MarcelloMuniz2", "verified": false, "name": "Marcello Muniz ... 17 ...", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 210, "tweet_count": 12705, "listed_count": 0}, "id": "735573559251177474"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "nadia1monteiro", "verified": false, "name": "Nadia Monteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15327, "following_count": 7060, "tweet_count": 251499, "listed_count": 27}, "id": "37819403"}, {"username": "EsquerdofbicoR1", "verified": false, "name": "Esquerdof\u00f3bicoRJ3", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 45, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "id": "1139806428594671621"}, {"location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "username": "canosaxd", "verified": false, "name": "albus", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 374, "tweet_count": 9006, "listed_count": 1}, "id": "2692356862"}, {"location": "A Coru\u00f1a,Galicia", "username": "candela_dieguez", "verified": false, "name": "\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 300, "tweet_count": 28984, "listed_count": 2}, "id": "3047951606"}, {"username": "CJcarai", "verified": false, "name": "V47", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 89, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "id": "1058538650693181440"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "ElizabethTudes2", "verified": false, "name": "Beth Tudesco", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1996, "tweet_count": 45249, "listed_count": 0}, "id": "982693584116899841"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Roberto246a", "verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 3030, "tweet_count": 40312, "listed_count": 0}, "id": "1084265371996246016"}, {"username": "Patricio5854", "verified": false, "name": "alcatraz", "public_metrics": {"followers_count": 4769, "following_count": 898, "tweet_count": 63240, "listed_count": 1}, "id": "186960359"}, {"location": "Tup\u00e3, Brasil", "username": "NeusaMarquess", "verified": false, "name": "Neusa", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 436, "tweet_count": 261845, "listed_count": 5}, "id": "821115560964583425"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds/Maranh\u00e3o/Brasil", "username": "ErnaniGarrido", "verified": false, "name": "Ernanig", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 517, "tweet_count": 113605, "listed_count": 0}, "id": "484190946"}, {"location": "Revenge \u2022 ela/ dela ", "username": "manu_quem", "verified": false, "name": "\u00e9 13 \u2b50\ufe0f manu quem? \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u25df\u033d\u25de\u033d \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 720, "tweet_count": 100174, "listed_count": 12}, "id": "1053824572531896322"}, {"location": "Brasil", "username": "lutiano7", "verified": false, "name": "Jose Luciano Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 804, "tweet_count": 78041, "listed_count": 0}, "id": "34013214"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "dabis_cum_sock", "verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a | Dabi\u2019s proud simp | Cabin 3", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 264, "tweet_count": 47925, "listed_count": 0}, "id": "3266453798"}, {"location": "a/ela/dela", "username": "bbrcwayne", "verified": false, "name": "ver\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 276, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "id": "1150576902098313216"}, {"location": "Lo Barnechea, Chile", "username": "MonitaVigouroux", "verified": false, "name": "La Vigouroux", "public_metrics": {"followers_count": 7082, "following_count": 7662, "tweet_count": 246204, "listed_count": 1}, "id": "825052362339397633"}, {"location": "Curitiba-PR", "username": "Ricardoffsantos", "verified": false, "name": "Ricardo Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1843, "tweet_count": 6578, "listed_count": 0}, "id": "88981354"}, {"location": "Nordeste, PE.", "username": "goavester", "verified": false, "name": "erico \ud83c\udf8b As Vantagens De ser Invisivel \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 479, "tweet_count": 42690, "listed_count": 4}, "id": "754230299773562880"}, {"username": "livialet22", "verified": false, "name": "livet", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 431, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "id": "1019408640233570309"}, {"username": "arouche_pedro", "verified": false, "name": "Pedro Arouche", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 372, "tweet_count": 4172, "listed_count": 0}, "id": "1086004097407483904"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "orosco11352953", "verified": false, "name": "orosco", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 566, "tweet_count": 22869, "listed_count": 0}, "id": "1087404490184183808"}, {"location": "Santa Vit\u00f3ria/MG", "username": "wsvasconcellos", "verified": false, "name": "Wilian Vasconcellos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14973, "following_count": 14931, "tweet_count": 129530, "listed_count": 99}, "id": "154708903"}, {"location": "Lausana, Suiza", "username": "EfectoTowanda", "verified": false, "name": "EfectoTowanda", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 2801, "tweet_count": 59686, "listed_count": 0}, "id": "4053342382"}, {"location": "Ficou c sdd n\u00e9", "username": "prrhorin", "verified": false, "name": "Horinhos", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 635, "tweet_count": 6252, "listed_count": 0}, "id": "802911208131141632"}, {"location": "No Fundo Do Po\u00e7o", "username": "ParkerTheStark", "verified": false, "name": "Tijolo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 392, "tweet_count": 24483, "listed_count": 0}, "id": "1153796060416020480"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "leonserpiente", "verified": false, "name": "leonserpiente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 538, "tweet_count": 215118, "listed_count": 9}, "id": "89848140"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "ScrantonGirl", "verified": false, "name": "bibs habibs\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1821, "tweet_count": 121746, "listed_count": 20}, "id": "2327068811"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Luucascrf_", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 85, "tweet_count": 13988, "listed_count": 0}, "id": "2864565268"}, {"location": "047 - Santa Catarina ", "username": "Gabrielab3n", "verified": false, "name": "\u52a0\u6bd4", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 220, "tweet_count": 7798, "listed_count": 1}, "id": "1038453427540570112"}, {"username": "Osvaldo34833283", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Osvaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 534, "tweet_count": 62063, "listed_count": 0}, "id": "1052387139189653504"}, {"username": "morjanagarrido", "verified": false, "name": "Morjana", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 460, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}, "id": "888575137133539330"}, {"location": "Litoral norte catarinense ", "username": "Friedrichnic", "verified": false, "name": "Coly \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 498, "tweet_count": 24309, "listed_count": 0}, "id": "875481504629051393"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jg_areias2001", "verified": false, "name": "JG \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 339, "tweet_count": 5285, "listed_count": 0}, "id": "821069912575713280"}, {"username": "critstyles", "verified": false, "name": "kay | C01E29", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 251, "tweet_count": 50986, "listed_count": 1}, "id": "2814478029"}, {"username": "stwrpire", "verified": false, "name": "the AMAZING julia", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1365, "tweet_count": 17912, "listed_count": 4}, "id": "1096515574069428234"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DaDomenech", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eduardo Domenech da Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 3617, "tweet_count": 150627, "listed_count": 1}, "id": "1083210359161393153"}, {"username": "boutpromisesbab", "verified": false, "name": "Chatinha altamente gente boa", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1022, "tweet_count": 48824, "listed_count": 5}, "id": "454102665"}, {"username": "jlveinka", "verified": false, "name": "JLVEINKA01", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1276, "tweet_count": 20276, "listed_count": 2}, "id": "24122298"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "username": "ninebaby_", "verified": false, "name": "gullone | \ud83d\udcd6: todas as suas (im)perfei\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 2467, "tweet_count": 73169, "listed_count": 2}, "id": "850185349980717056"}, {"username": "andyycavalcante", "verified": false, "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 194, "tweet_count": 51193, "listed_count": 12}, "id": "3128008761"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "poetote3", "verified": false, "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak", "verified": false, "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "id": "225269639"}, {"username": "kim_lyvv", "verified": false, "name": "liv\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 441, "tweet_count": 27431, "listed_count": 1}, "id": "739196945001029632"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "hc_amandaa", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 916, "tweet_count": 9030, "listed_count": 0}, "id": "1110656670886256640"}, {"location": "Brasil", "username": "SimoneTiaZap", "verified": false, "name": "Simone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1677, "tweet_count": 98850, "listed_count": 2}, "id": "1052672626672332800"}, {"location": "Gr\u00e3o Par\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "frutodojogo44", "verified": false, "name": "decadence av\u00e9c el\u00e9gance", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 726, "tweet_count": 19177, "listed_count": 0}, "id": "2704444435"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "danielshadowof", "verified": false, "name": "NOVO EP \ud83e\ude90 DEUSES & PLANETAS", "public_metrics": {"followers_count": 57548, "following_count": 390, "tweet_count": 26501, "listed_count": 16}, "id": "573351998"}, {"location": "Cacoal, Brasil", "username": "anaaquariaana", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 199, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "id": "1135220178780925952"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "GRedighieri", "verified": false, "name": "Direita, volver !!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2776, "tweet_count": 22347, "listed_count": 0}, "id": "1042429148852043778"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "username": "futiledevicesz", "verified": false, "name": "pedro \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 568, "tweet_count": 25975, "listed_count": 1}, "id": "781298771007246336"}, {"location": "Brooklyn", "username": "WesleyYago55", "verified": false, "name": "Raro\ud83e\udd48", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 600, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}, "id": "846925770014511105"}, {"username": "ludwig_rubi", "verified": false, "name": "Rubi Ludwig", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 958, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "id": "1049081887262744577"}, {"username": "xorelis_", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 19268, "following_count": 9695, "tweet_count": 61100, "listed_count": 2}, "id": "2308810875"}, {"location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "lucas_godoiii", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 701, "tweet_count": 63163, "listed_count": 1}, "id": "3294079924"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "adenismacedo", "verified": false, "name": "Adenis Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 4388, "tweet_count": 141694, "listed_count": 27}, "id": "171281454"}, {"location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "username": "AlfSSMartins", "verified": false, "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16438, "following_count": 18072, "tweet_count": 354044, "listed_count": 3}, "id": "192246067"}, {"location": "lado $ul, sp", "username": "dangeloooo_", "verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 403, "tweet_count": 20320, "listed_count": 1}, "id": "896878598023516160"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "cotyibarraoram", "verified": false, "name": "andrea", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 148, "tweet_count": 15150, "listed_count": 0}, "id": "900824601931984896"}, {"location": "natasha romanoff\u2019s gf", "username": "natbelovs", "verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 2808, "tweet_count": 79259, "listed_count": 15}, "id": "3076310709"}, {"location": "Itajobi, Brasil", "username": "tiagosilva0804", "verified": false, "name": "Tiago Jr Silva \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 969, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "id": "3130266683"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "VillenaRonald", "verified": false, "name": "Ronald", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}, "id": "801621694502862848"}, {"location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "username": "__LeeMouraa", "verified": false, "name": "Moura.", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 152, "tweet_count": 13621, "listed_count": 1}, "id": "915354754636709888"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "AdvRute", "verified": false, "name": "Rute Marta - Adv", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1257, "tweet_count": 50611, "listed_count": 0}, "id": "2687777856"}, {"username": "supgerson1", "verified": false, "name": "GERSON22- SEMPRE COM DEUS- - MUITO PATRIOTA!", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 4885, "tweet_count": 38067, "listed_count": 0}, "id": "2341066519"}, {"location": "Konoha", "username": "C4mi_Red", "verified": false, "name": "jur\u00eddico do rei robb stark \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 5524, "tweet_count": 65941, "listed_count": 20}, "id": "759152730996891649"}, {"username": "matiasLp459", "verified": false, "name": "MatiLP", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1166, "tweet_count": 21734, "listed_count": 2}, "id": "2262328448"}, {"username": "txmhg018", "verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "id": "578529652"}, {"username": "1718Ritamaria", "verified": false, "name": "RitaMaria_1718\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4967, "tweet_count": 130952, "listed_count": 1}, "id": "1065673154406830080"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "marihsoares__", "verified": false, "name": "Mariih", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 179, "tweet_count": 5922, "listed_count": 0}, "id": "4428899440"}, {"username": "old_bez", "verified": false, "name": "Adela M. B\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 386, "tweet_count": 21631, "listed_count": 2}, "id": "1332737874"}, {"location": "lages, sc ", "username": "midtrbl_", "verified": false, "name": "mity", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1596, "tweet_count": 48597, "listed_count": 0}, "id": "838936546967445504"}, {"location": "Niter\u00f3i, RJ", "username": "evellynfrancini", "verified": false, "name": "girl is no one", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 420, "tweet_count": 63767, "listed_count": 9}, "id": "146618769"}, {"location": "Nuevo Chimbote, Peru", "username": "Neto80977460", "verified": false, "name": "Neto", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 189, "tweet_count": 8749, "listed_count": 0}, "id": "1011277856318676994"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "cellomodest_", "verified": false, "name": "yasuo 14cm", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1909, "tweet_count": 70958, "listed_count": 4}, "id": "709739829878243328"}, {"username": "dcselwna", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2307, "tweet_count": 108819, "listed_count": 41}, "id": "1133874966229897216"}, {"location": "Peru", "username": "cesargonzales", "verified": false, "name": "CESAR GONZALES", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 530, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "id": "72320301"}, {"username": "alires__", "verified": false, "name": "vamp team black", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 884, "tweet_count": 33890, "listed_count": 0}, "id": "927311280616165376"}, {"location": "Hogwarts ", "username": "Kim_Naju", "verified": false, "name": "Naju \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2373, "tweet_count": 90838, "listed_count": 4}, "id": "763204300579414016"}, {"location": "goi\u00e1s", "username": "_MAKIZENlN", "verified": false, "name": "barbie | BETWEEN 1&2", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 438, "tweet_count": 50471, "listed_count": 3}, "id": "1017072973436604417"}, {"username": "enzobld", "verified": false, "name": "Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 297, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}, "id": "248214195"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "Cris2sztal", "verified": false, "name": "cris \u2615\ud83c\udf3f\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 173, "tweet_count": 11762, "listed_count": 0}, "id": "726476708170326016"}, {"username": "kwzbrekker", "verified": false, "name": "june.", "public_metrics": {"followers_count": 5069, "following_count": 3162, "tweet_count": 67362, "listed_count": 34}, "id": "3401911503"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "wilsonkoga", "verified": false, "name": "Wilson Akira Koga", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 4800, "tweet_count": 56025, "listed_count": 1}, "id": "167624101"}, {"location": "loiwuxianbot \u2661 - spoiler free", "username": "dostokitty", "verified": false, "name": "hiro \ud83d\udc7b cachorro triste miseravel fudido", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 759, "tweet_count": 155272, "listed_count": 11}, "id": "1094052671651303425"}, {"location": "Brazil", "username": "maritegon", "verified": true, "name": "Mari Tegon\u26a1\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 17588, "following_count": 4512, "tweet_count": 52707, "listed_count": 79}, "id": "26817727"}, {"username": "Baldwin05928844", "verified": false, "name": "Baldwin", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 139, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "id": "915748427031597057"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "JULIESUMMS", "verified": false, "name": "rizha \ud83d\udcda\ud83e\udde3\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3270, "tweet_count": 23219, "listed_count": 8}, "id": "1027731620659449856"}, {"location": "Brasil", "username": "cazziefight", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 2881, "tweet_count": 39170, "listed_count": 1}, "id": "521312110"}, {"location": "Rj", "username": "manu_marques17", "verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96 \u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 182, "tweet_count": 20360, "listed_count": 0}, "id": "979180424923697157"}, {"location": "\u00c1rea de risco \ud83d\udea9\ud83c\udd98", "username": "LuSantooooooos", "verified": false, "name": "\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1756, "tweet_count": 37850, "listed_count": 0}, "id": "973964702312222720"}, {"location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309", "verified": false, "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "jasiague", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "id": "273544651"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Nagumell", "verified": false, "name": "Nagu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2476, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}, "id": "1038457623023153152"}, {"username": "maevenic_", "verified": false, "name": "maeve 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 194, "tweet_count": 10329, "listed_count": 0}, "id": "939485244159348736"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crfjuc", "verified": false, "name": "judi\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 739, "tweet_count": 76610, "listed_count": 0}, "id": "4450711120"}, {"location": "Lima,los olivos", "username": "Luisalb90503166", "verified": false, "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "id": "4756314573"}, {"location": "zona norte, Rio de Janeiro ", "username": "16_biaaa", "verified": false, "name": "\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 544, "tweet_count": 31304, "listed_count": 0}, "id": "818174003235975169"}, {"location": "Echidna Land", "username": "PrinceWatercres", "verified": false, "name": "PrinceSpoopyCrepp", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900729, "listed_count": 273}, "id": "293764900"}, {"location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "username": "raphaelakscalz", "verified": false, "name": "rapha\ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 506, "tweet_count": 69338, "listed_count": 1}, "id": "754480194795233280"}, {"location": "Vila Emil, Mesquita", "username": "marcojunior1809", "verified": false, "name": "Marco J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2091, "tweet_count": 18054, "listed_count": 0}, "id": "3247055027"}, {"location": "chal\u00e9 20", "username": "littleangelsml", "verified": false, "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 7323, "following_count": 7358, "tweet_count": 15341, "listed_count": 8}, "id": "1125599721446309888"}, {"location": "EVA-01 \u2661", "username": "woodiekakoi", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 348, "tweet_count": 14680, "listed_count": 1}, "id": "1085216245484539905"}, {"location": "crvg", "username": "plmddsyaya02", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 255, "tweet_count": 37618, "listed_count": 0}, "id": "959024811409321986"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "abule_bule", "verified": false, "name": "bulhufas", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 522, "tweet_count": 21650, "listed_count": 0}, "id": "1008126737539059717"}, {"location": "Rocha, Rio de Janeiro", "username": "eumorningstar", "verified": false, "name": "Marco Bacelo", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 220, "tweet_count": 4700, "listed_count": 1}, "id": "1355198396"}, {"location": "45", "username": "freshvenice", "verified": false, "name": "22k", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 670, "tweet_count": 35093, "listed_count": 4}, "id": "1032419578989572096"}, {"username": "Gamer99531916", "verified": false, "name": "Gamer", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 4598, "tweet_count": 49101, "listed_count": 20}, "id": "1076125620"}, {"username": "ThaaaayCrl", "verified": false, "name": "Thayn\u00e1 Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 281, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "id": "1156296059972411392"}, {"username": "thayndisposta", "verified": false, "name": "thayndisposta", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 304, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "id": "1108505157871038464"}, {"location": "Brasil", "username": "JulianaLa28", "verified": false, "name": "Dercy", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1307, "tweet_count": 8918, "listed_count": 0}, "id": "2253209321"}, {"location": "Lages Sc ", "username": "_luanaalimaaa_", "verified": false, "name": "Luana Lima \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 939, "tweet_count": 23175, "listed_count": 0}, "id": "785837178819674112"}, {"username": "aAleesouzaa", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd56", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 152, "tweet_count": 9266, "listed_count": 0}, "id": "991112163925417984"}, {"location": "\ud83d\udd2e\u25de  like a \ud835\uddf3\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddff. \u2665\ufe0e", "username": "BloomingAfraid", "verified": false, "name": "\u026a\u0280\u026as \u0493\u029f\u1d0f\u1d21\u1d07\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 354, "tweet_count": 5835, "listed_count": 0}, "id": "1113450467223396352"}, {"location": "Camp Buddy", "username": "Icarusmyst", "verified": false, "name": "silvano", "public_metrics": {"followers_count": 5354, "following_count": 4355, "tweet_count": 31728, "listed_count": 19}, "id": "919269555964465152"}, {"location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "username": "ramosdopiaty", "verified": false, "name": "Lucianne Dopiaty \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 5814, "tweet_count": 354256, "listed_count": 2}, "id": "243046600"}, {"username": "MARCIOTICOS", "verified": false, "name": "MARCIO", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 4803, "tweet_count": 416129, "listed_count": 12}, "id": "281451881"}, {"location": "Everywere", "username": "PLiranco", "verified": false, "name": "Patricia L.A \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 3482, "tweet_count": 22270, "listed_count": 2}, "id": "419789422"}, {"location": "brasil", "username": "silvabatsta", "verified": false, "name": "paulo silva", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 515, "tweet_count": 90523, "listed_count": 0}, "id": "202893114"}, {"location": "Serra Talhada, Brasil", "username": "BelAlves8", "verified": false, "name": "Bel Alves", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 422, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "id": "1143959980355268608"}, {"username": "O8h20m", "verified": false, "name": "julinha mitagens", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2209, "tweet_count": 109717, "listed_count": 9}, "id": "1010305076437684224"}, {"location": "05/11 \u2661 bag", "username": "DE4THYUNGX", "verified": false, "name": ". mudou de conta.", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 922, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "id": "1062088538043437057"}, {"location": "Guayas, Ecuador", "username": "yosoycarlosluis", "verified": false, "name": "Carlos Luis Pazmi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 674, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "id": "724298113859633154"}, {"location": "027", "username": "Janchymoon", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 965, "tweet_count": 74261, "listed_count": 4}, "id": "2398656865"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "jjuliamotta", "verified": false, "name": "a falsa loira odonto", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 296, "tweet_count": 21871, "listed_count": 0}, "id": "2240006469"}, {"location": "n vem que eu sou bem loca", "username": "Emellox", "verified": false, "name": "EM \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 5058, "following_count": 3171, "tweet_count": 95923, "listed_count": 0}, "id": "2871472265"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "stefenbrenda", "verified": false, "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 564, "tweet_count": 25650, "listed_count": 0}, "id": "788449080867454981"}, {"username": "myoongi_993", "verified": false, "name": "Yoongi", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 21, "tweet_count": 3235, "listed_count": 4}, "id": "1491626898"}, {"location": "Brasil", "username": "CAPITA_LISTA", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CAPITALISTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 JMB2022", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 913, "tweet_count": 36051, "listed_count": 1}, "id": "345111775"}, {"location": " It's Only for the Brave ", "username": "jessisprm", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica \u03df SOL\u26c5", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2576, "tweet_count": 19451, "listed_count": 1}, "id": "957044466686283776"}, {"username": "BlakeTheMouei", "verified": false, "name": "Blake The original Mouei\u00b4S(alias Redt)", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 38, "tweet_count": 2788, "listed_count": 1}, "id": "937084680549134336"}, {"location": "Manchester, England", "username": "haroldischarmer", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 11539, "following_count": 1828, "tweet_count": 173214, "listed_count": 239}, "id": "851187535"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "marcospcabofrio", "verified": false, "name": "mp ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1348, "tweet_count": 35544, "listed_count": 1}, "id": "2914774797"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "heduardo50", "verified": false, "name": "Heduardo", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "id": "119454564"}, {"location": "Fortaleza - Ce", "username": "kitaol", "verified": false, "name": "Kilvia Tavares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 386, "tweet_count": 15595, "listed_count": 2}, "id": "138623498"}, {"location": "traduzindo blueycapsules!", "username": "sanjinism_", "verified": false, "name": "\u300cPitou\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1889, "tweet_count": 108180, "listed_count": 15}, "id": "1076327723210027008"}, {"username": "cityofherondxle", "verified": false, "name": "j\u00falia\u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2959, "tweet_count": 58228, "listed_count": 5}, "id": "1001125693202288640"}, {"location": "Auckland, New Zealand", "username": "marcos_nonato", "verified": false, "name": "Kiwioca", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 125, "tweet_count": 9047, "listed_count": 9}, "id": "89044204"}, {"location": "T\u00e3o t\u00e3o distante", "username": "Rzende_Ju", "verified": false, "name": "hater n\u00b01 do Diggo", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 345, "tweet_count": 14918, "listed_count": 0}, "id": "1075749435982909440"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "VieiraVictor", "verified": false, "name": "Dr. Victor Vieira/S.E.P.", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 264, "tweet_count": 85619, "listed_count": 4}, "id": "68039790"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "annafvms", "verified": false, "name": "anna flavia", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 584, "tweet_count": 53004, "listed_count": 0}, "id": "730514101340884993"}, {"username": "bottledrainbows", "verified": false, "name": "Lili\u2077 \ud83e\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 511, "tweet_count": 38680, "listed_count": 2}, "id": "3418727920"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Enzo_WOTM", "verified": false, "name": "Enzovi\u0107 \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 381, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "id": "908752651931799552"}, {"location": "En tu corazon bb", "username": "El_Darkiuz", "verified": false, "name": "Darkiuz", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 4625, "tweet_count": 15895, "listed_count": 4}, "id": "918560600304824320"}, {"location": "Manabi, Ecuador", "username": "zoldrackNight", "verified": false, "name": "zoldrack.....", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1583, "tweet_count": 21482, "listed_count": 0}, "id": "900587817453203456"}, {"username": "gleendath", "verified": false, "name": "GiGi no off", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 132, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "id": "144278881"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "sinaloahoy", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 118, "tweet_count": 169329, "listed_count": 19}, "id": "1114707324"}, {"location": "d/ela", "username": "natysgalaxy", "verified": false, "name": "gostosa tatuada \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 168, "tweet_count": 7904, "listed_count": 2}, "id": "1020922317055102976"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "ACCPM62", "verified": false, "name": "Ana Cris Marambaia", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 4737, "tweet_count": 81373, "listed_count": 0}, "id": "548011133"}, {"location": "she/her", "username": "moonsprncss", "verified": false, "name": "star \u2728\ud83c\udf19 \ud83d\udcd6: A Batalha do Apocalipse", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 189, "tweet_count": 84734, "listed_count": 11}, "id": "574174170"}, {"location": "Planeta Tierra, Curic\u00f3, Chile", "username": "MisterioDescono", "verified": false, "name": "Mario (Misterio Desconocido)", "public_metrics": {"followers_count": 60182, "following_count": 274, "tweet_count": 115108, "listed_count": 305}, "id": "381244923"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "victor69_", "verified": false, "name": "V!\u00a9TO\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1033, "tweet_count": 55473, "listed_count": 36}, "id": "93007841"}, {"location": "Chile", "username": "InfoUnoOficial", "verified": false, "name": "Info Uno Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 4692, "following_count": 22, "tweet_count": 41440, "listed_count": 40}, "id": "719995997565358082"}, {"location": "la Red Cibernetica", "username": "MundoParadigma", "verified": false, "name": "ElMundoParadigmatico", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 184, "tweet_count": 25068, "listed_count": 35}, "id": "1711197620"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "Vanessa56681556", "verified": false, "name": "Vanessa_2020", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 16, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1081560891890561024"}, {"location": "Midgard", "username": "annabagunceira", "verified": false, "name": "Anna Julia", "public_metrics": {"followers_count": 80784, "following_count": 487, "tweet_count": 18572, "listed_count": 53}, "id": "304084682"}, {"location": "passando raiva com o flamengo", "username": "rayanxcrf", "verified": false, "name": "ray do camisa 14 \u238a \u00e9 TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 590, "tweet_count": 16833, "listed_count": 0}, "id": "1137730043453607936"}, {"location": "Cama\u00e7ari, Bahia, Brasil", "username": "SeLigaCamacari", "verified": false, "name": "Se Liga Cama\u00e7ari", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1715, "tweet_count": 81162, "listed_count": 7}, "id": "399798114"}, {"location": "d/ela", "username": "fujinuma__", "verified": false, "name": "t\u00f4 birutando?", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1802, "tweet_count": 26782, "listed_count": 13}, "id": "1004029493831503873"}, {"location": "Ca\u00e7ari, Boa Vista", "username": "GabrielaGilma", "verified": false, "name": "gilma gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 3639, "tweet_count": 35313, "listed_count": 0}, "id": "2567726169"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "TaniaSinger", "verified": false, "name": "Tania #carrasquista y #lozanista", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 4276, "tweet_count": 293878, "listed_count": 27}, "id": "366562651"}, {"location": "Barcelona", "username": "GinaTost", "verified": true, "name": "Gina Tost", "public_metrics": {"followers_count": 35946, "following_count": 586, "tweet_count": 75066, "listed_count": 1352}, "id": "2485041"}, {"username": "Mackml896", "verified": false, "name": "Mackenzie ML", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 158, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "id": "830162633441554435"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "mvsd_18", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 187, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}, "id": "1082117914864558080"}, {"location": "United States", "username": "MeiredaDireita", "verified": false, "name": "Meire Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 5192, "following_count": 5464, "tweet_count": 22248, "listed_count": 1}, "id": "855993262200561664"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Daniesz1", "verified": false, "name": "danificada\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 122, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "id": "1008222038958530560"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "juliarraitz", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 808, "tweet_count": 12902, "listed_count": 1}, "id": "879145935489708034"}, {"username": "helenabatista78", "verified": false, "name": "Helena \ud83c\udd71\ufe0f Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 4245, "tweet_count": 40512, "listed_count": 0}, "id": "2883206427"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "AnaBana45314029", "verified": false, "name": "Ana_morcega", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 2687, "tweet_count": 21186, "listed_count": 2}, "id": "1084528607995875330"}, {"username": "GAM3BO1CHAN", "verified": false, "name": "vinito \u00e9 Lula 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1477, "tweet_count": 153283, "listed_count": 7}, "id": "1061410706979983360"}, {"location": "Chile", "username": "micamus13", "verified": false, "name": "Ma\u00ae\ufe0fKa", "public_metrics": {"followers_count": 6185, "following_count": 4079, "tweet_count": 126281, "listed_count": 2}, "id": "903430708907167744"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Amba\u00ed", "username": "luanzadaaa", "verified": false, "name": "insta: henrikeluan \u270d", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 442, "tweet_count": 26361, "listed_count": 0}, "id": "883870201124618240"}, {"username": "arau_rubens", "verified": false, "name": "Rubinho 22", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 2625, "tweet_count": 49346, "listed_count": 1}, "id": "1061558761100374016"}, {"location": "21 | ela/dela | \u26a2 ", "username": "JYUTO45", "verified": false, "name": "mazubat", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 661, "tweet_count": 28892, "listed_count": 12}, "id": "4144915745"}, {"location": "\u2317neptune\u00a0 /She/Her", "username": "keoneptune", "verified": false, "name": "\ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc65\u2076", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2186, "tweet_count": 37011, "listed_count": 57}, "id": "751111476035850240"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "carvalho_111", "verified": false, "name": "K a t h y\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 547, "tweet_count": 7991, "listed_count": 0}, "id": "854635862474317825"}, {"location": "South Carolina, USA", "username": "Delavincii", "verified": false, "name": "L\u00e9o Esser", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 109, "tweet_count": 15704, "listed_count": 0}, "id": "836253201066307584"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "username": "ThiagoMissel", "verified": false, "name": "Thiag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 3508, "tweet_count": 12934, "listed_count": 0}, "id": "765249737507409925"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / SP", "username": "Anderson171074", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Anderson Micheletti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10981, "following_count": 12066, "tweet_count": 40491, "listed_count": 2}, "id": "3755674215"}, {"username": "Thiagunner", "verified": false, "name": "Thiago Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 120, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "id": "77137702"}, {"location": "Brasil", "username": "geglobo", "verified": true, "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114273, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "id": "10842792"}, {"location": "nos bra\u00e7os do Pai", "username": "cida39prado", "verified": false, "name": "prado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 157, "tweet_count": 9753, "listed_count": 0}, "id": "3403523134"}, {"location": "argentina", "username": "davidwaltherroj", "verified": false, "name": "VIVA LA LIBERTAD CARAJO, JOSE DE SAN MARTIN 2023", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2698, "tweet_count": 90668, "listed_count": 22}, "id": "990071107"}, {"username": "Eveerton_crf", "verified": false, "name": "Everton\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 139, "tweet_count": 9381, "listed_count": 0}, "id": "755864344445984768"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "Karine10268893", "verified": false, "name": "MulheresComBolsonaro/KarineNavarro \ud83e\udd16\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4946, "following_count": 5494, "tweet_count": 76056, "listed_count": 2}, "id": "1040061088061116421"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Juan1003", "verified": false, "name": "Juan Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "id": "138154763"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "jonasilva_rj", "verified": false, "name": "Jonas Silva", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140091, "listed_count": 0}, "id": "106779222"}, {"username": "Gabriel85056742", "verified": false, "name": "mowst", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 126, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1154424238717263873"}, {"location": "Use code Rochan #ad", "username": "rochanzin", "verified": false, "name": "Rochan", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 212, "tweet_count": 2752, "listed_count": 1}, "id": "924432309713080321"}, {"location": "Ciudad de Panama,Panama", "username": "_RobertoRincon", "verified": false, "name": "Roberto Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 878, "tweet_count": 2705, "listed_count": 0}, "id": "499113737"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "username": "angelagois2", "verified": false, "name": "Angela Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1376, "tweet_count": 84011, "listed_count": 0}, "id": "4594051817"}, {"username": "Onewant3d", "verified": false, "name": "oi", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 361, "tweet_count": 32755, "listed_count": 2}, "id": "797076858"}, {"location": "Santos", "username": "Val_Nasciment0", "verified": false, "name": "Val  Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 529, "tweet_count": 2982, "listed_count": 0}, "id": "39160552"}, {"username": "AVasquesv", "verified": false, "name": "Ana Vasques", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 5295, "tweet_count": 184661, "listed_count": 2}, "id": "1367941184"}, {"location": "Vila alian\u00e7a33 ", "username": "FILHODOJOGADOR", "verified": false, "name": "VT\ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 171, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}, "id": "943324008673669120"}, {"location": "\u2800\u2014  \u2039  \ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\uddbb\ud835\uddd2", "username": "vantmyg", "verified": false, "name": "anaju \u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 471, "tweet_count": 23590, "listed_count": 3}, "id": "1031373892902952960"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "JooBoscoDeMora5", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Bosco De Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 3966, "tweet_count": 5678, "listed_count": 1}, "id": "1068682405878353921"}, {"username": "LaserInformatv", "verified": false, "name": "L\u00e1ser Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 560, "tweet_count": 46284, "listed_count": 3}, "id": "1120124243054698496"}, {"location": "\ud83c\udfe1 \u2013 chat noir, my safe place.", "username": "noirsladyy", "verified": false, "name": "babi bugboo", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1740, "tweet_count": 23247, "listed_count": 23}, "id": "1040552750059278336"}, {"location": "ela/dela", "username": "tetearthy", "verified": false, "name": "isy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 258, "tweet_count": 18748, "listed_count": 0}, "id": "1112532953903628289"}, {"username": "introvigni", "verified": false, "name": "Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 149, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}, "id": "3364617232"}, {"username": "JairoRochaFilho", "verified": false, "name": "Jairo Rocha Filho", "public_metrics": {"followers_count": 6686, "following_count": 0, "tweet_count": 123961, "listed_count": 0}, "id": "35799391"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "medinamatheus23", "verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 282, "tweet_count": 3292, "listed_count": 0}, "id": "724773051527737344"}, {"location": "UA (Y\u016bei) ", "username": "MidoriyaIzukuDK", "verified": false, "name": "Midoriya Izuku. \ud83c\udf1f(DEKU)\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 102, "tweet_count": 16224, "listed_count": 3}, "id": "905494633488232448"}, {"username": "DekuChan20", "verified": false, "name": "\u2661D\u03b5\u03bau-Ch\u03b1\u03b7\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 426, "tweet_count": 14143, "listed_count": 4}, "id": "1114393923802345472"}, {"username": "ChiribogaEdy", "verified": false, "name": "Edy", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 179, "tweet_count": 31335, "listed_count": 3}, "id": "498073082"}, {"location": "\ud83d\udc0d \u2022 \u2620\ufe0f \u2022 INFP-T", "username": "sabysheart", "verified": false, "name": "ju \ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 6639, "following_count": 6423, "tweet_count": 61591, "listed_count": 3}, "id": "3784894648"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "Mitlopes", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Michele Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 2470, "tweet_count": 4105, "listed_count": 3}, "id": "193803368"}, {"location": "Campo Grande - MS", "username": "paulomelke", "verified": false, "name": "Paulo Melke \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1623, "tweet_count": 24430, "listed_count": 1}, "id": "54410944"}, {"location": "desubicado", "username": "campesinoecu", "verified": false, "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}, "id": "965437676"}, {"location": "Dino's City, Acre", "username": "xxbielz", "verified": false, "name": "gabinho", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1350, "tweet_count": 27929, "listed_count": 0}, "id": "4230310601"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "geo_navares", "verified": false, "name": "Geo", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 469, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}, "id": "880888269403238400"}, {"username": "weeddiamonds", "verified": false, "name": "ri", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 789, "tweet_count": 117321, "listed_count": 4}, "id": "111587543"}, {"location": "Brazil", "username": "ApLeoIBDT", "verified": false, "name": "CARLEONEL DE SOUZA", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1584, "tweet_count": 60448, "listed_count": 3}, "id": "192615638"}, {"location": "Ter\u00ea", "username": "AndersonSouza7_", "verified": false, "name": "Andin", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 488, "tweet_count": 24757, "listed_count": 0}, "id": "2421347728"}, {"location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro", "username": "Lutador_LeoneSz", "verified": false, "name": "LeoneSz\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 236, "tweet_count": 3107, "listed_count": 0}, "id": "978793017292283908"}, {"location": "Setor Norte, Maracan\u00e3 ", "username": "eurobertooo", "verified": false, "name": "Rodrigues \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 4772, "tweet_count": 18389, "listed_count": 2}, "id": "950704464121466880"}, {"username": "LeHattys", "verified": false, "name": "Hat", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 170, "tweet_count": 3749, "listed_count": 0}, "id": "1105856972891582464"}, {"username": "_Chut4_", "verified": false, "name": "Judy! At The Disco", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 58, "tweet_count": 217, "listed_count": 1}, "id": "2429550256"}, {"username": "artmxiao", "verified": false, "name": "mia", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 92, "tweet_count": 3385, "listed_count": 1}, "id": "875558925025910784"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "username": "johantognoli", "verified": false, "name": "Matecitos\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 2580, "tweet_count": 160435, "listed_count": 4}, "id": "719230245224771584"}, {"username": "bcost_a", "verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 229, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "id": "1103481160800309249"}, {"location": "Brasil ", "username": "Coach_R_Avelar", "verified": false, "name": "Roberto Avelar", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 781, "tweet_count": 20519, "listed_count": 0}, "id": "189933852"}, {"location": "Brasil", "username": "Banida_d_venus", "verified": false, "name": "\ufe3b\u2566\u2564\u2500 Ree d' Reetinha #SUPREMO\u00e9oPOVO \ufe3b\u2566\u2564\u2500", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2268, "tweet_count": 22616, "listed_count": 0}, "id": "1133881867898408960"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "nickmartins_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38 Nikka \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 516, "tweet_count": 130632, "listed_count": 4}, "id": "419092119"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pedroivoalmeida", "verified": true, "name": "Pedro Ivo Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 36253, "following_count": 1643, "tweet_count": 15338, "listed_count": 0}, "id": "56618025"}, {"location": "Helo \u2022 7/27", "username": "luvgxirls", "verified": false, "name": "\ud835\ude0c\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude22 \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 945, "tweet_count": 65832, "listed_count": 0}, "id": "944771535734231040"}, {"location": "Chile", "username": "mjosepizarro", "verified": false, "name": "La Jose Pizarro", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 713, "tweet_count": 24855, "listed_count": 17}, "id": "105782978"}, {"username": "MujeresRed", "verified": false, "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres", "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "id": "79209283"}, {"location": "localizacao", "username": "freitaschultz", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 224, "tweet_count": 6907, "listed_count": 1}, "id": "1010990172081676288"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "brownsskingirl", "verified": false, "name": "l\u00e1 vai uma chalana", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 2305, "tweet_count": 103936, "listed_count": 6}, "id": "1851508183"}, {"username": "aktaion16", "verified": false, "name": "Aktaion", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 220, "tweet_count": 32463, "listed_count": 0}, "id": "1137605167577206784"}, {"location": "Porci\u00fancula, Brasil", "username": "annaciteli", "verified": false, "name": "stuart", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1223, "tweet_count": 35704, "listed_count": 1}, "id": "782997030436208640"}, {"location": "\u2665\ufe0e \ua4b0 MXMT00N \ua4b1 \u1bc7 \u305f\u3063\u305f\u4e00\u4eba\u306e\u79c1\u306e", "username": "G0THKACCHAN", "verified": false, "name": "stuart little carioca \ud83e\udd41", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 218, "tweet_count": 60604, "listed_count": 0}, "id": "802686172589936641"}, {"location": "\u2022:\u2022\ud83d\udd4a\u2022:\u2022", "username": "hiIIary_joyce", "verified": false, "name": "joyce", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 803, "tweet_count": 48710, "listed_count": 1}, "id": "943672245888651264"}, {"location": "Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea / USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "HutchGlenn_1", "verified": false, "name": "Hutch Glenn \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 14257, "following_count": 12152, "tweet_count": 48187, "listed_count": 3}, "id": "1103686518441414657"}, {"username": "SRB60298925", "verified": false, "name": "Salim Bittar", "public_metrics": {"followers_count": 11998, "following_count": 10515, "tweet_count": 84971, "listed_count": 1}, "id": "1132470186806841344"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "BtrizRB", "verified": false, "name": "Bea RB", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1988, "tweet_count": 120087, "listed_count": 3}, "id": "355019229"}, {"location": "camp half-blood", "username": "aurraborealis", "verified": false, "name": "j\u00falia. \ud83d\udcd6: o retrato de dorian gray", "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 8277, "tweet_count": 83207, "listed_count": 12}, "id": "3733368136"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "carolciprandi", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 160, "tweet_count": 10200, "listed_count": 0}, "id": "1028823740338069504"}, {"location": "CHB ", "username": "lm_quem", "verified": false, "name": "L e seu mundo de paran\u00f3ias", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 2523, "tweet_count": 18869, "listed_count": 3}, "id": "3938878336"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "crybabypeeps", "verified": false, "name": "\u0250u\u0250", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1417, "tweet_count": 31550, "listed_count": 1}, "id": "948058020998795264"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}, "id": "1154090718614446080"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "adailsons400", "verified": false, "name": "adailson silva", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 579, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "id": "3310174007"}, {"username": "jhopepalet", "verified": false, "name": "ray & hobi\u17f9\ud83e\udd8b in the box", "public_metrics": {"followers_count": 6004, "following_count": 5908, "tweet_count": 52224, "listed_count": 64}, "id": "908386172807860225"}, {"location": "Paris, Ile-de-France", "username": "LigiaMauraCosta", "verified": false, "name": "Ligia Maura Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1194, "tweet_count": 105666, "listed_count": 67}, "id": "382694183"}, {"location": "Mexico", "username": "apereacabada", "verified": false, "name": "alex perea  cabada", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 447, "tweet_count": 10845, "listed_count": 2}, "id": "191336413"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "lf_magliano", "verified": false, "name": "Lf", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 436, "tweet_count": 8930, "listed_count": 0}, "id": "742019631741841408"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "H0r4an", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 6974, "following_count": 3730, "tweet_count": 119157, "listed_count": 23}, "id": "368646940"}, {"username": "OrleansBianca", "verified": false, "name": "Bibi", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 234, "tweet_count": 64539, "listed_count": 5}, "id": "865668589860397057"}, {"username": "wada_mansi", "verified": false, "name": "wa.princes\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 582, "tweet_count": 31236, "listed_count": 0}, "id": "3066427084"}, {"username": "CalegarioG", "verified": false, "name": "Gustavo Calegario", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1327, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "id": "1038238222260887552"}, {"username": "eriksenthebitch", "verified": false, "name": "Quindim de cacha\u00e7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1140, "tweet_count": 96952, "listed_count": 1}, "id": "2333485286"}, {"location": "Irm\u00e3o, to longe! ", "username": "Silvacaio01", "verified": false, "name": "Cai\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1406, "tweet_count": 48883, "listed_count": 0}, "id": "2939007970"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "JuanAdryano", "verified": false, "name": "Adryano", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 646, "tweet_count": 37964, "listed_count": 1}, "id": "94157819"}, {"location": "Aruj\u00e1, Brasil", "username": "madusuriano", "verified": false, "name": "marie vai no COLDPLAY\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 353, "tweet_count": 12056, "listed_count": 1}, "id": "2817035719"}, {"username": "kardashian094", "verified": false, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83c\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 5000, "tweet_count": 23778, "listed_count": 1}, "id": "519898975"}, {"location": "bh|sp", "username": "virginiw_", "verified": false, "name": "dem\u00f4nio l\u00e9sbico \u26a2 \ud83c\udf1f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 503, "tweet_count": 78633, "listed_count": 1}, "id": "1010157281416278022"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "HeydrichSK", "verified": false, "name": "F\u00e3 do Athletico since 2022", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 309, "tweet_count": 11475, "listed_count": 1}, "id": "2696493882"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabriellentj", "verified": false, "name": "Bibi\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 423, "tweet_count": 37221, "listed_count": 0}, "id": "915298613500219392"}, {"location": "av. siempreviva", "username": "adtorres7825", "verified": false, "name": "Adrian Torres", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 256, "tweet_count": 4526, "listed_count": 0}, "id": "3142310849"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Mexi_Suro", "verified": false, "name": "Mexi Suro de Tenoch", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1146, "tweet_count": 60368, "listed_count": 0}, "id": "778086748815396864"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX", "verified": true, "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675172, "following_count": 400, "tweet_count": 1199012, "listed_count": 6562}, "id": "244218738"}, {"username": "thiagols08", "verified": false, "name": "Thi", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1124, "tweet_count": 11442, "listed_count": 2}, "id": "714147457475735552"}, {"location": "rj", "username": "biabulhoex", "verified": false, "name": "bia\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2099, "tweet_count": 175304, "listed_count": 2}, "id": "803667044877135872"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "nathanbjordao", "verified": false, "name": "nathan", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 228, "tweet_count": 33906, "listed_count": 1}, "id": "1106965319506149376"}, {"location": "#bipride", "username": "k3nt0mi", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 502, "tweet_count": 6306, "listed_count": 0}, "id": "1016110943539953665"}, {"location": "itapehell", "username": "insidetheblack0", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 113, "tweet_count": 58532, "listed_count": 0}, "id": "830071807751442432"}, {"username": "_lyconi", "verified": false, "name": "nicoly", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 429, "tweet_count": 37655, "listed_count": 1}, "id": "4321180401"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "damereno", "verified": false, "name": "Denise Amereno ", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 780, "tweet_count": 44837, "listed_count": 0}, "id": "3066696100"}, {"location": "Alc\u00e2ntara, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "Pk_Siilva1999", "verified": false, "name": "Patrick Silva \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 195, "tweet_count": 14163, "listed_count": 0}, "id": "891113384816627712"}, {"username": "eudoja", "verified": false, "name": "dola", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 61, "tweet_count": 13358, "listed_count": 2}, "id": "1046119976002891777"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "pedrinpvt", "verified": false, "name": "pivete\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 2047, "tweet_count": 52088, "listed_count": 0}, "id": "923274781700575232"}, {"location": "R\u00edo de la Plata", "username": "asfilippini", "verified": false, "name": "\u00c1ngela Stella Matutina \ud83c\udf12\ud83e\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1483, "tweet_count": 76249, "listed_count": 6}, "id": "334091874"}, {"username": "BlancaEwert1", "verified": false, "name": "Blanca Ewert", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4899, "tweet_count": 261479, "listed_count": 1}, "id": "954125117885419521"}, {"location": "Bras\u00edlia DF", "username": "celsoferro", "verified": false, "name": "Celso Ferro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1620, "tweet_count": 7120, "listed_count": 9}, "id": "62685504"}, {"username": "Robert05167198", "verified": false, "name": "Ama a los animales como a ti mismo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1084, "tweet_count": 29439, "listed_count": 0}, "id": "990100094098771969"}, {"username": "RICKY_BABERO", "verified": false, "name": "RICARDO YEPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 442, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "1096008386"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "LaMetroStereo", "verified": false, "name": "Radio Metro Stereo", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 417, "tweet_count": 1260, "listed_count": 4}, "id": "1117949004422184961"}, {"location": "indiv\u00edduo n\u00e3o foi localizado", "username": "BrunoGuedes2001", "verified": false, "name": "BL", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 672, "tweet_count": 16114, "listed_count": 0}, "id": "715585737656283136"}, {"username": "DonTendencioso", "verified": false, "name": "Marco Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 683, "tweet_count": 35401, "listed_count": 4}, "id": "2178347075"}, {"location": "Costa Rica ", "username": "quita7817", "verified": false, "name": "Gina", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 107, "tweet_count": 4080, "listed_count": 0}, "id": "264230796"}, {"location": "Lima, Per\u00fa bb", "username": "__rinoka", "verified": false, "name": "Rinoka", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 820, "tweet_count": 4196, "listed_count": 0}, "id": "986779052991270912"}, {"location": "per\u00fa causaa", "username": "Alektoonie", "verified": false, "name": ".\u02da\u5f61\u2661 Alek \u2661\u5f61.\u02da\ud83e\uded2", "public_metrics": {"followers_count": 47005, "following_count": 344, "tweet_count": 39362, "listed_count": 93}, "id": "1032755006682947584"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "NerulioJ", "verified": false, "name": "E conhecereis a verdade \u00e9 ela vos libertar\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 4168, "tweet_count": 29010, "listed_count": 1}, "id": "2285591037"}, {"location": "021", "username": "jpalvescrf", "verified": false, "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1187, "tweet_count": 52245, "listed_count": 0}, "id": "4893315479"}, {"username": "SoniaRa37965845", "verified": false, "name": "Sonia Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 594, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}, "id": "1094726278706589699"}, {"username": "julianostreda_", "verified": false, "name": "Streda", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1169, "tweet_count": 76811, "listed_count": 0}, "id": "4628259436"}, {"username": "somtgo", "verified": false, "name": "lorrena", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 1875, "tweet_count": 126946, "listed_count": 12}, "id": "1036415339356151808"}, {"location": "yeri's heart ", "username": "eviljoyd", "verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 357, "tweet_count": 4397, "listed_count": 1}, "id": "1072487819141091329"}, {"username": "PHCRF1895", "verified": false, "name": "Pedro Henrique \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2264, "tweet_count": 20036, "listed_count": 0}, "id": "871432370284527619"}, {"location": "Brasil", "username": "g1", "verified": true, "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340569, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "id": "8802752"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "JeffersonNeto69", "verified": false, "name": "JACK BRAVO - BOLSONARO 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfbe\ud83e\udd13\ud83c\udf7a\ud83c\udf74\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 5116, "following_count": 5221, "tweet_count": 11763, "listed_count": 1}, "id": "904658980592549888"}, {"location": "ufrj", "username": "vic_teixeiras", "verified": false, "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 132, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}, "id": "1574122681"}, {"location": "Caracas", "username": "cvgvil", "verified": false, "name": "CVG", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3381, "tweet_count": 133776, "listed_count": 13}, "id": "141415588"}, {"location": " Brasil", "username": "rrnyx__", "verified": false, "name": "\u146d\u1587\u15f4\u13a2\u15e9 \u15f7\u1587\u15e9\u15f7\u15e9", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 552, "tweet_count": 90267, "listed_count": 0}, "id": "947780520330612736"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fifthcmiIa", "verified": false, "name": "carol \ud83d\udcd6 todas as suas (im) perfei\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 19872, "following_count": 14688, "tweet_count": 75517, "listed_count": 10}, "id": "2233377949"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "lcplacido", "verified": false, "name": "Luiz Carlos Pl\u00e1cido", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 535, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "id": "75152841"}, {"location": "s\u00e3o berlondres", "username": "giigizoka", "verified": false, "name": "gii", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 569, "tweet_count": 68089, "listed_count": 0}, "id": "1832406426"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "Renato_CG_MS", "verified": false, "name": "Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 950, "tweet_count": 14734, "listed_count": 0}, "id": "1111403229353517056"}, {"username": "Maryy_bc", "verified": false, "name": "Angel \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 237, "tweet_count": 26229, "listed_count": 1}, "id": "3741909448"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "bexaustaaa", "verified": false, "name": "exausta \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 1334, "tweet_count": 40993, "listed_count": 0}, "id": "921770773567754240"}, {"username": "c_marsfart", "verified": false, "name": "CM. \ud83c\udf2c\ufe0f\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1366, "tweet_count": 103632, "listed_count": 8}, "id": "363987145"}, {"location": "3er cordon del conurbano", "username": "alpargatasq", "verified": false, "name": "Aye\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 986, "tweet_count": 57611, "listed_count": 1}, "id": "2268120659"}, {"location": "peronia ", "username": "kukalucaa", "verified": false, "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 877, "tweet_count": 19918, "listed_count": 0}, "id": "989879435066335233"}, {"username": "rastafariiiii20", "verified": false, "name": "rasta", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 39, "tweet_count": 13031, "listed_count": 2}, "id": "377272101"}, {"username": "INaxalita", "verified": false, "name": "edwin el capo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 83, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "id": "930342271123382272"}, {"location": "Cruzeiro", "username": "vsgiihcec", "verified": false, "name": "h\ud83c\udd70\ufe0fdes\u1d9c\u1d49\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1810, "tweet_count": 86896, "listed_count": 0}, "id": "775161048655691776"}, {"username": "nonsensie", "verified": false, "name": "paloma", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 513, "tweet_count": 177759, "listed_count": 12}, "id": "283235027"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "caesear", "verified": false, "name": "Kaiser en Resistencia.\u00bfUna nueva?, \u00a1\u00a1NO!!", "public_metrics": {"followers_count": 24876, "following_count": 24734, "tweet_count": 151821, "listed_count": 22}, "id": "175858186"}, {"location": "tbz | stayc | ive | wooah!", "username": "sangyeonws", "verified": false, "name": "nara", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 341, "tweet_count": 18189, "listed_count": 17}, "id": "1142944872032346114"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabioli15", "verified": false, "name": "Chaveirinho", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 149, "tweet_count": 8817, "listed_count": 0}, "id": "774317283770589184"}, {"location": "mount", "username": "loueglows", "verified": false, "name": "lizzie", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 2365, "tweet_count": 26457, "listed_count": 28}, "id": "724674449933520896"}, {"location": "Reduto, Bel\u00e9m", "username": "givemerk", "verified": false, "name": "ela", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 315, "tweet_count": 55797, "listed_count": 0}, "id": "1631742092"}, {"location": "Chile", "username": "rbascu1", "verified": false, "name": "Ricardo Bascu\u00f1an R. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc1dRepublicano", "public_metrics": {"followers_count": 23251, "following_count": 20321, "tweet_count": 183323, "listed_count": 41}, "id": "2445588200"}, {"username": "ElvelcioF", "verified": false, "name": "Elv\u00e9lcio Frig\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 4688, "tweet_count": 74012, "listed_count": 2}, "id": "704454347699195905"}, {"location": "Italy", "username": "ArioKarev", "verified": false, "name": "\u03b1rio", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 57, "tweet_count": 115016, "listed_count": 66}, "id": "909918751"}, {"username": "pickurmochi", "verified": false, "name": "Angie", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "id": "858618391"}, {"username": "sayeongeong", "verified": false, "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1904, "tweet_count": 19357, "listed_count": 1}, "id": "1039612086857490432"}, {"location": "Bervely hills, Rj", "username": "Alvees_pd", "verified": false, "name": "PAI DA HELENA \ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1296, "tweet_count": 141691, "listed_count": 1}, "id": "4559370982"}, {"username": "lanadelpressive", "verified": false, "name": "Sabrina \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 94, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}, "id": "804190068705558529"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "arturmadureira", "verified": false, "name": "carpinteiro", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 771, "tweet_count": 29210, "listed_count": 0}, "id": "93482618"}, {"location": "Petr\u00f3polis - Brasil", "username": "fabioheinen", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd93\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 7404, "following_count": 7449, "tweet_count": 42668, "listed_count": 1}, "id": "27667722"}, {"location": "Niter\u00f3i RJ", "username": "Alexander_CRF", "verified": false, "name": "Alexander Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 200, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}, "id": "933320657898700800"}, {"location": "Vp, Serra, 027", "username": "badgalvivisss", "verified": false, "name": "vivis tran\u00e7as 7/11", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 948, "tweet_count": 74106, "listed_count": 0}, "id": "3317896217"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "username": "bikano", "verified": false, "name": "fabiano", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1215, "tweet_count": 65401, "listed_count": 31}, "id": "25192408"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}]}, "id": "1157432661952159744", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778"}, {"created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "lang": "pt", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "id": "1157326224911261696", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "author_id": "1009918359402631168", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T03:00:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@jxniorversxce @joaodopam @jutsubra Matar n\u00e3o, queria tomar o corpo dele. Se ela o quisesse morto, j\u00e1 teria deixado isso acontecer no cl\u00e1ssico", "edit_history_tweet_ids": ["1157486494283644928"], "in_reply_to_user_id": "3239830283", "id": "1157486494283644928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102107691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157486215974858752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "joaodopam", "id": "2796773608"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "jutsubra", "id": "778597423153287168"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "Gloria"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "edit_history_tweet_ids": ["1157098769718173696"], "id": "1157098769718173696", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "364916861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156907661100802048"}]}, {"created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1156990395211026432", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206"}, {"created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "lang": "pt", "text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"], "id": "1157443847779168256", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "author_id": "939913445989912576"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "id": "1157371991038537728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "id": "1157291955451072514", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T23:33:30.000Z", "lang": "es", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1157434277119877121"], "id": "1157434277119877121", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2191393381"}, {"created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "lang": "pt", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157051783757357056", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "lang": "pt", "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "id": "1157324904070619137", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "author_id": "170790973"}, {"created_at": "2019-08-03T01:45:41.000Z", "lang": "pt", "text": "O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 pode acabar n\u00e9?\n\nS\u00e3o Paulo se matou de gastar. Santos gastou bem, Corinthians se refor\u00e7ou bem..... falar agora apenas dos dois \u00e9 sacanagem https://t.co/dNd7bzChyP", "edit_history_tweet_ids": ["1157467544472686593"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7432, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dNd7bzChyP", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroivoalmeida/status/1157458207494823936", "display_url": "twitter.com/pedroivoalmeid\u2026"}]}, "id": "1157467544472686593", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "1016204144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157458207494823936"}]}, {"created_at": "2019-08-02T14:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "@_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene como pollo sin cabeza. https://t.co/X7sthG3d74", "edit_history_tweet_ids": ["1157302168875130881"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1157302168875130881", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/X7sthG3d74", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157302168875130881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7sthG3d74", "media_key": "3_1157302156879437825"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "lang": "pt", "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "id": "1156729637231370242", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "author_id": "3337290611", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:48:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@Jombohss vou ver os filmes pra avaliar acho que tenho trauma com esquadrao suicida\n\nobgd!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157483311062814725"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jombohss", "id": "2908725845"}]}, "in_reply_to_user_id": "2908725845", "id": "1157483311062814725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2942851294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157482971907133441"}]}, {"created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}]}, "id": "1157339048534560770", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-03T02:47:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@janinhx Pior que tem, R\u00e9quiem Para Um Sonho e Dallas Buyers Club s\u00e3o uns dos filmes que ele tem um trabalho muito bom como ator por exemplo", "edit_history_tweet_ids": ["1157482971907133441"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 43, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00e9quiem Para Um Sonho"}, {"start": 47, "end": 64, "probability": 0.8068, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "janinhx", "id": "2942851294"}]}, "in_reply_to_user_id": "2942851294", "id": "1157482971907133441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908725845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157481969648885761"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "sanguebom"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Sangue Bom"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Z0pHk5ov8J", "expanded_url": "https://twitter.com/RegianeAlves/status/1157444271194169349", "display_url": "twitter.com/RegianeAlves/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "RegianeAlves", "id": "3068707528"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:34:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Em Sangue Bom com @RegianeAlves #sanguebom https://t.co/Z0pHk5ov8J", "edit_history_tweet_ids": ["1157479797733412864"], "id": "1157479797733412864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "245656029", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157444271194169349"}]}, {"created_at": "2019-08-02T22:14:47.000Z", "lang": "es", "text": "Jorge, Qu\u00e9 se siente no aportar nada a la sociedad, a tu pa\u00eds, a la humanidad?.\nQue se siente haber vivido una vida dedicada al crimen? https://t.co/vKqac6HP9J", "edit_history_tweet_ids": ["1157414466897756162"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/vKqac6HP9J", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157388207329284096", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "id": "1157414466897756162", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 9, "like_count": 248, "quote_count": 3}, "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157388207329284096"}]}, {"created_at": "2019-08-02T20:54:45.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00c3O TEM JUSTIFICATIVA PARA OQUE ESSE CARA FEZ !!! SE ELE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA A CULPA NN \u00c9 DA M\u00c3E CARALHO, QUE \u00d3DIO TOMA NO CU", "edit_history_tweet_ids": ["1157394326718164994"], "id": "1157394326718164994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "976190771924799489"}, {"created_at": "2019-08-03T01:21:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@jornalnacional Fazem 500 dias que a justi\u00e7a sequestrou  Lula sem provas para que ele n\u00e3o se candidatasse e se elegesse .   L\u00e1 se v\u00e3o meses que ainda n\u00e3o descobrimos quem matou Marielle e Anderson! E em 7 meses de governo fomos do alto do Laranjal a droga em avi\u00e3o presidencial Fim.", "edit_history_tweet_ids": ["1157461429068402688"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "Laranjal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "in_reply_to_user_id": "214570761", "id": "1157461429068402688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "981370523404984320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157460059963711488"}]}, {"created_at": "2019-08-02T01:39:20.000Z", "lang": "es", "text": "Soy re consentida y m\u00e1s encima me mal acostumbrannnnn", "edit_history_tweet_ids": ["1157103557469966336"], "id": "1157103557469966336", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 4, "like_count": 749, "quote_count": 44}, "author_id": "621459855"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 26, "tag": "Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "Pemuco"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qC9g8cgdbz", "expanded_url": "https://goo.gl/mChNVh", "display_url": "goo.gl/mChNVh"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465093682188290"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465107686985734"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465123537195008"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/LrcpO261uG", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperDeSalud/status/1106595634889449473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrcpO261uG", "media_key": "3_1106595164649328641"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "La #Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio del @ministeriosalud fue socializada con 30 docentes y duplas psicosociales de 12 escuelas de #Pemuco que podr\u00e1n poner en pr\u00e1ctica pautas para apoyar a sus alumn@s \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/qC9g8cgdbz https://t.co/LrcpO261uG https://t.co/DMruwX1AQc", "edit_history_tweet_ids": ["1157465149592223744"], "id": "1157465149592223744", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1038139615637643265"}, {"created_at": "2019-08-03T01:17:27.000Z", "lang": "es", "text": "Necesito activarme porque me duermo sino jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1157460437757284353"], "id": "1157460437757284353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1564526305"}, {"created_at": "2019-08-03T02:25:58.000Z", "lang": "es", "text": "Jovencita hace paracaidismo suicida; se tira de avi\u00f3n a 1,500 metros de altura https://t.co/eFn0TGsrPQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157477678083117058"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eFn0TGsrPQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2T2qO3L", "display_url": "bit.ly/2T2qO3L"}]}, "id": "1157477678083117058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "lang": "es", "text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1157395741679194113", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "author_id": "1452965868"}, {"created_at": "2019-08-01T23:07:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Iii ala dei corda se enforcou pq quis", "edit_history_tweet_ids": ["1157065230339452928"], "id": "1157065230339452928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113515490117398529"}, {"created_at": "2019-08-03T02:37:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Um tempo depois a camila me manda um link de uma loja de brinquedos sexuais?????????? Caralho ela \u00e9 maluca https://t.co/ZwBrd0LBDT", "edit_history_tweet_ids": ["1157480619179466752"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZwBrd0LBDT", "expanded_url": "https://twitter.com/mwsfkk/status/1157480619179466752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZwBrd0LBDT", "media_key": "3_1157480617132605440"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098709284723048449", "id": "1157480619179466752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098709284723048449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157480602276380672"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "CiudadSegura"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 130, "probability": 0.6595, "type": "Place", "normalized_text": "na #CiudadSe"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/F602dFw9hi", "expanded_url": "https://twitter.com/GobCDMX/status/1157478945698136064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F602dFw9hi", "media_key": "3_1151683022120509441"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "Si eres testigo de actos de corrupci\u00f3n cometidos por polic\u00edas, \u00a1den\u00fancialos! \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\n\nCon mejores agentes, tendremos una #CiudadSegura. https://t.co/F602dFw9hi", "edit_history_tweet_ids": ["1157478945698136064"], "id": "1157478945698136064", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "36100710"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "VizcarraDignidad"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 163, "end": 178, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDignidad"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/7geqTp0Ze2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1156940076573761537", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "No nooo quiero el video, el papel no es suficiente (Jorge del Castillo llorando) @JorgeDCG avise, si tambi\u00e9n quiere los lapiceros con que firmaron los Ministros.\n#VizcarraDignidad https://t.co/7geqTp0Ze2", "edit_history_tweet_ids": ["1156954590274891776"], "id": "1156954590274891776", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 13, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "author_id": "440909695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156940076573761537"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:35:42.000Z", "lang": "pt", "text": "gnt como come\u00e7a uma ic t\u00f4 perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1157465029173792768"], "id": "1157465029173792768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "329335741"}, {"created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "id": "1157319883505324032", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:22:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu lip tint caiu no ch\u00e3o e quebrou. Quase chorei em cima da cena desse crime horr\u00edvel https://t.co/byVekjAM9k", "edit_history_tweet_ids": ["1157476734217924608"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "tint"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/byVekjAM9k", "expanded_url": "https://twitter.com/Oliotana/status/1157476734217924608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/byVekjAM9k", "media_key": "3_1157476700919336961"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/byVekjAM9k", "expanded_url": "https://twitter.com/Oliotana/status/1157476734217924608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/byVekjAM9k", "media_key": "3_1157476719475003393"}]}, "id": "1157476734217924608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "3128008761"}, {"created_at": "2019-08-03T02:04:30.000Z", "lang": "es", "text": "@heduardo50 Miss Baguazo la miserable que estaba a favor del indulto presidencial al preso, dictador, corrupto, criminal y ladr\u00f3n de Fujimori. La misma Miss Baguazo que se opuso a la \"persecuci\u00f3n\" del cobarde suicida Alan Garc\u00eda. M\u00e1s no canta el gallo: es aprofujimorista", "edit_history_tweet_ids": ["1157472278743015426"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "Miss Baguazo"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "Miss Baguazo"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "in_reply_to_user_id": "119454564", "id": "1157472278743015426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157358969943404546"}]}, {"created_at": "2019-08-03T02:21:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem sabe o sabor da vida?", "edit_history_tweet_ids": ["1157476455070228480"], "id": "1157476455070228480", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "author_id": "573351998"}, {"created_at": "2019-08-03T02:14:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha a\u00ed tem gente defendendo tem gente adorando mais ningu\u00e9m sabe o que se passa na cabe\u00e7a da fam\u00edlia da v\u00edtima,  q esses rapazes de bem acabar\u00e3o destru\u00edram, sendo esquerda ou direita vamos pensar mais em quem perdeu pra esses rapazes humildes q morreram", "edit_history_tweet_ids": ["1157474889483399174"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1157474889483399174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130266683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157433073270755330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:02:08.000Z", "lang": "es", "text": "La @pcmperu remiti\u00f3 las actas del C. de Ministros, pero no los audios aduciendo que no las graban.\nLlama la atenci\u00f3n que mientras simples DS. son sustentados ampliamente, se discuten y votan.\nEn este caso, trat\u00e1ndose de una Reforma Constitucional solo se dedic\u00f3 l\u00ednea y media. https://t.co/IgA0il4rBw", "edit_history_tweet_ids": ["1157471681889411073"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.6032, "type": "Organization", "normalized_text": "DS"}, {"start": 224, "end": 245, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "Reforma Constitucional"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IgA0il4rBw", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157471681889411073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgA0il4rBw", "media_key": "3_1157471534874877952"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IgA0il4rBw", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157471681889411073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgA0il4rBw", "media_key": "3_1157471534878994433"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "id": "1157471681889411073", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 417, "like_count": 476, "quote_count": 30}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.3249, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4367, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Mininter"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "Cnel"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.2952, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JoAADXqdRk", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1157256896686034944", "display_url": "twitter.com/tema0902/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:15:02.000Z", "lang": "es", "text": "Fueron 73+5, c\u00f3mo olvidar papel\u00f3n de JDC y Tubino cuando muerto #AG citaron a Mininter, Cnel PNP Colchado y equipo DIVIAC con \u00fanico fin de distraer al pais de verdadera raz\u00f3n del suicida: acorralados por fuertes evidencias intentaron convertirlo en m\u00e1rtir siendo todo lo contrario https://t.co/JoAADXqdRk", "edit_history_tweet_ids": ["1157444728964751360"], "id": "1157444728964751360", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "273544651", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157256896686034944"}]}, {"created_at": "2019-08-01T21:30:17.000Z", "lang": "pt", "text": "parem de defender essa ESCROTA nojenta ela quase &gt;&gt;&gt;matou&lt;&lt;&lt; um animal e N\u00c3O T\u00c1 NEM A\u00cd PRA ISSO, e usa a porra da \"doen\u00e7a\" dela pra se justificar MDS ACORDEM ELA T\u00c1 MANIPULANDO VCS SEUS TROUXAS, manda essa vaca tomar no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1157040881427460097"], "id": "1157040881427460097", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "919269555964465152"}, {"created_at": "2019-08-01T22:33:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@EspantalhoL @RedeGlobo @realwbonner @jornalnacional @CarlosBolsonaro, Se voc\u00ea ama seu pai, permita que os pobres amem os deles. O estado por a voz de sua fam\u00edlia j\u00e1 matou v\u00e1rios pais, m\u00e3es, filhos...Voc\u00ea fiz amar tanto e permiti que os outros morram? Como pode ser t\u00e3o hip\u00f3crita...teu pai tirou onda a poucos dias a morte de um pai.", "edit_history_tweet_ids": ["1157056843811708928"], "in_reply_to_user_id": "1102710597815332864", "id": "1157056843811708928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1143959980355268608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156966551884619776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "realwbonner", "id": "52471614"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T02:03:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente, vamo conversar uma coisa aqui? N\u00e3o se turna suic\u00eddio por mts motivos. \n\n1. Essa merda \u00e9 gatilho pra gente em off, mesmo que aqui seja s\u00f3 interpreta\u00e7\u00e3o, isso pode mexer com algu\u00e9m. \n\n2. Isso \u00e9 coisa s\u00e9ria, s\u00f3 quem convive entende essa merda, se voc\u00ea acha certo essa porra +", "edit_history_tweet_ids": ["1157472116809326593"], "id": "1157472116809326593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062088538043437057"}, {"created_at": "2019-08-03T02:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00e9 s\u00e9rio que a pol\u00edcia disse que eles n\u00e3o podem prender o cara por falta de provas? ces vai esperar ele matar as mulheres? sinceramente", "edit_history_tweet_ids": ["1157472489095815168"], "id": "1157472489095815168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "788449080867454981"}, {"created_at": "2019-08-03T02:05:31.000Z", "lang": "it", "text": "vi giuro ero conciata una schifezza al punto che stavo singhiozzando che grande capolavoro", "edit_history_tweet_ids": ["1157472533232390144"], "in_reply_to_user_id": "851187535", "id": "1157472533232390144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851187535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157472532087410688"}]}, {"created_at": "2019-08-02T18:34:15.000Z", "lang": "es", "text": "Felicitaciones, Meche Araoz, ya tienes bankada y botika. https://t.co/kvNxYOMrV5", "edit_history_tweet_ids": ["1157358969943404546"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "Araoz"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kvNxYOMrV5", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1156921523296509953", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1157358969943404546", "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 208, "like_count": 2461, "quote_count": 44}, "author_id": "119454564", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156921523296509953"}]}, {"created_at": "2019-08-02T11:53:35.000Z", "lang": "es", "text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre, el peruano m\u00e1s ilustre del s.XX, fundador del Aprismo, un d\u00eda como hoy de convirti\u00f3 en polvo en viaje a las estrellas.\nHoy le rendiremos homenaje en Villa Mercedes, donde muri\u00f3 hace 40 a\u00f1os. https://t.co/2uYwiK9uIK", "edit_history_tweet_ids": ["1157258136140603392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Mercedes"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2uYwiK9uIK", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uYwiK9uIK", "media_key": "3_1157258126753763328"}]}, "id": "1157258136140603392", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 416, "like_count": 403, "quote_count": 35}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-03T01:56:36.000Z", "lang": "es", "text": "@MatiasPistan Ese a traves\u00eda es igual que el amor de ella es imposible de llegar X'''''D", "edit_history_tweet_ids": ["1157470291628568576"], "in_reply_to_user_id": "918560600304824320", "id": "1157470291628568576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900587817453203456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157466355156889605"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatiasPistan", "id": "1242623413723844608"}]}}, {"created_at": "2019-08-02T02:01:37.000Z", "lang": "es", "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/jhs8fsynx6", "edit_history_tweet_ids": ["1157109164289585152"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jhs8fsynx6", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WRgY", "display_url": "dlvr.it/R9WRgY"}]}, "id": "1157109164289585152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"created_at": "2019-08-03T00:02:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse filme vai me deixar muito louca, to com medo de ficar do lado do coringa depois desse filme na moral. ESSE ATOR \u00c9 FO D A https://t.co/t0RiblgeyY", "edit_history_tweet_ids": ["1157441696801722368"], "id": "1157441696801722368", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 225, "quote_count": 0}, "author_id": "304084682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157412949327327232"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/t0RiblgeyY", "expanded_url": "https://twitter.com/batwonderr_/status/1157412949327327232", "display_url": "twitter.com/batwonderr_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-04-05T07:27:11.000Z", "lang": "es", "text": "Un ni\u00f1o de 16 a\u00f1os se suicida en Usera (Madrid) porque no aguanta la presi\u00f3n del bullying del colegio: https://t.co/RhUuRWsVVL", "edit_history_tweet_ids": ["1114066941512224768"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Usera"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RhUuRWsVVL", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190405/estremecedora-alumno-tirarse-mama-hacen-vida-imposible/388462646_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190405/estremecedora-alumno-tirarse-mama-hacen-vida-imposible/388462646_0.html"}]}, "id": "1114066941512224768", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 9, "like_count": 100, "quote_count": 8}, "author_id": "2485041"}, {"created_at": "2019-08-03T01:53:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@taekxing Scr a ka mora em uma cratera, voc\u00ea na \u00e1rea 51 e eu em portal de esp\u00edrito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1157469530962239489"], "in_reply_to_user_id": "4144915745", "id": "1157469530962239489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751111476035850240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157469298316779520"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:51:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando as pessoas vao entender que sangue se paga com sangue, matou tem que morrer!", "edit_history_tweet_ids": ["1157468982393364480"], "id": "1157468982393364480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836253201066307584"}, {"created_at": "2019-08-03T01:39:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Grupo protesta contra retirada de camisa alusiva a Marielle Franco de Memorial do Corinthians https://t.co/6twBQw9xVX https://t.co/x0tyy1uj9v", "edit_history_tweet_ids": ["1157466057864613891"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8106, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6twBQw9xVX", "expanded_url": "http://glo.bo/2LXzMP3", "display_url": "glo.bo/2LXzMP3"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/x0tyy1uj9v", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1157466057864613891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0tyy1uj9v", "media_key": "3_1157466040995069953"}]}, "id": "1157466057864613891", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 50, "like_count": 320, "quote_count": 12}, "author_id": "10842792"}, {"created_at": "2019-08-02T17:40:16.000Z", "lang": "pt", "text": "alguem sabe se acabou a arena duo ou vai voltar ainda?", "edit_history_tweet_ids": ["1157345382231355393"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4386, "type": "Organization", "normalized_text": "arena duo"}]}, "id": "1157345382231355393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "924432309713080321"}, {"created_at": "2019-08-02T14:48:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Eurico ficou l\u00e1 a vida toda. Deixem o Cabral em paz. https://t.co/hLZoGRlxSG", "edit_history_tweet_ids": ["1157302102278004736"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Eurico"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hLZoGRlxSG", "expanded_url": "https://twitter.com/brazbruno/status/1157294857712525312", "display_url": "twitter.com/brazbruno/stat\u2026"}]}, "id": "1157302102278004736", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "35799391", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157294857712525312"}]}, {"created_at": "2019-05-03T00:06:59.000Z", "lang": "es", "text": "&gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multiship\n\n&gt;*Rol Corto/medio/margo\n\n&gt;*Aprendiz de Recovery Girl\n\n&gt;*\"Dejame estar a tu lado, hasta el final\"\n\n&gt;*\"Llamame suicida... Pero no dejare compa\u00f1eros atras\" https://t.co/eOFpFU4yEQ", "edit_history_tweet_ids": ["1124103020004945920"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Rol Corto"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "Recovery Girl"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103004209188865"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103009577971714"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103014103621632"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103015986868224"}]}, "id": "1124103020004945920", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "1114393923802345472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PreguntaRubius"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/85YW1mq0YJ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Chut4_/status/1157402471465136133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85YW1mq0YJ", "media_key": "3_1157402465555406848"}]}, "created_at": "2019-08-02T21:27:07.000Z", "lang": "es", "text": "#PreguntaRubius te reto a cagar en una piscina https://t.co/85YW1mq0YJ", "edit_history_tweet_ids": ["1157402471465136133"], "id": "1157402471465136133", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "author_id": "2429550256"}, {"created_at": "2019-08-03T01:08:35.000Z", "lang": "pt", "text": "No S\u00e3o Paulo, Daniel Alves ter\u00e1 maior sal\u00e1rio do futebol brasileiro https://t.co/JoBsdDi5x4", "edit_history_tweet_ids": ["1157458207494823936"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7115, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Alves"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JoBsdDi5x4", "expanded_url": "https://esporte.uol.com.br/futebol/de-primeira/2019/08/02/no-sao-paulo-daniel-alves-tera-maior-salario-do-futebol-brasileiro.htm", "display_url": "esporte.uol.com.br/futebol/de-pri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/de-primeira/2019/08/02/no-sao-paulo-daniel-alves-tera-maior-salario-do-futebol-brasileiro.htm"}]}, "id": "1157458207494823936", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "author_id": "56618025"}, {"created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud", "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "id": "1157313959491510278", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "author_id": "79209283"}, {"created_at": "2019-08-03T01:40:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Quatro soldadinhos v\u00e3o ao mar; um n\u00e3o teve vez,\nFoi engolido pelo arrenque defumado, e ent\u00e3o sobraram tr\u00eas.\n\nTr\u00eas soldadinhos passeando no zoo, vendo le\u00f5es e bois,\nO urso abra\u00e7ou um, e ent\u00e3o sobraram dois.", "edit_history_tweet_ids": ["1157466156841746433"], "in_reply_to_user_id": "782997030436208640", "id": "1157466156841746433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782997030436208640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157465812892041218"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:38:58.000Z", "lang": "es", "text": "@zurdoinutil @mayrasmendoza @alferdez Cu\u00e9ntenme q donde hay muchos KK vive la clase alta argentina q la compra. Y q me r\u00edo de Janeiro", "edit_history_tweet_ids": ["1157465853753008128"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.3653, "type": "Place", "normalized_text": "KK"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Janeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zurdoinutil", "id": "923256364008435712"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mayrasmendoza", "id": "112822128"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "923256364008435712", "id": "1157465853753008128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355019229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157465005987651592"}]}, {"created_at": "2019-08-03T01:36:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Claro que os rebeldes n\u00e3o deveriam ter confiado no moleque mimado. Assim que a poeira abaixou, mandou prender todos os l\u00edderes rebeldes e os mandou para a forca.\n\nAfinal, sendo ele o escolhido por Deus, n\u00e3o tinha que dar satisfa\u00e7\u00f5es para ningu\u00e9m e fazia o que lhe desse na telha", "edit_history_tweet_ids": ["1157465342282752000"], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "865668589860397057", "id": "1157465342282752000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "865668589860397057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157464632128413697"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Elihu Gil"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "Colosio"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "Polanco"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4165, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/WsXuYHcJ7P", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kchp71", "display_url": "bit.ly/2Kchp71"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/4nhemt0ZGq", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1157461077946437632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nhemt0ZGq", "media_key": "3_1157459411352211456"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "#VIDEO Elihu Gil, el m\u00fasico que pidi\u00f3 \u201cun Colosio\u201d para AMLO, denuncia que le robaron en Polanco, CdMx https://t.co/WsXuYHcJ7P https://t.co/4nhemt0ZGq", "edit_history_tweet_ids": ["1157461077946437632"], "id": "1157461077946437632", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "244218738"}, {"created_at": "2019-08-03T01:20:54.000Z", "lang": "es", "text": "En vivo: estoy quebrando con una amiga de much\u00edsimos a\u00f1os.", "edit_history_tweet_ids": ["1157461305151959040"], "id": "1157461305151959040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "334091874"}, {"created_at": "2019-08-02T23:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "Vicka te trae esta peque\u00f1a din\u00e1mica para que seas parte por una doble inscripci\u00f3n!..\ud83c\udfa7\ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\n\ud83e\udde0\ud83e\udde0\ud83e\udde0Qu\u00e9 supervillano quisieras ser??..\nDeja tus datos y se parte de la mejor energ\u00eda musical!!\ud83d\udc67\ud83d\udc76 https://t.co/RNv5AOnnz1", "edit_history_tweet_ids": ["1157431386518822914"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Vicka"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/RNv5AOnnz1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMetroStereo/status/1157431386518822914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNv5AOnnz1", "media_key": "3_1157431380143480839"}]}, "id": "1157431386518822914", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 32, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "1117949004422184961"}, {"created_at": "2019-08-02T00:07:15.000Z", "lang": "in", "text": "Ire al evento de Joey ahsgahs\nVallan vestidos tmb wes, pa' pasar pena todos juntos ahsgahwg\ud83d\ude0e\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a https://t.co/21ZY78AYor", "edit_history_tweet_ids": ["1157080384078848003"], "id": "1157080384078848003", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "author_id": "1032755006682947584", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/21ZY78AYor", "expanded_url": "https://twitter.com/AlekLovesDraw/status/1157080384078848003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21ZY78AYor", "media_key": "3_1157080337505087488"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/21ZY78AYor", "expanded_url": "https://twitter.com/AlekLovesDraw/status/1157080384078848003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21ZY78AYor", "media_key": "3_1157080363342036993"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@tsuperry \u00c9 claro que eu assisto. Essa s\u00e9rie \u00e9 o reflexo da minha vida inteira! A s\u00e9rie s\u00f3 relata o qual s\u00e9rio as pessoas deve tratar pessoas com problemas s\u00e9rios como a Depress\u00e3o que pode levar at\u00e9 a morte, como as pessoas dizem coisas desnecess\u00e1rias que matam a pessoa ainda mais por...", "edit_history_tweet_ids": ["1157463819037417472"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 178, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tsuperry", "id": "888190066119634948"}]}, "in_reply_to_user_id": "888190066119634948", "id": "1157463819037417472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036415339356151808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157463051785973760"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 181, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/AysOD8MITo", "expanded_url": "https://glo.bo/2YESooZ", "display_url": "glo.bo/2YESooZ", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/02/motorista-de-porshe-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-se-torna-reu.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele foi denunciado pelos crimes de homic\u00eddio doloso qualificado, omiss\u00e3o de socorro e fuga do local do crime e pode ser condenado a at\u00e9 20 anos de pris\u00e3o https://t.co/AysOD8MITo #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1157463594591637505"], "id": "1157463594591637505", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 206, "quote_count": 11}, "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-07-30T14:30:30.000Z", "lang": "es", "text": "FUERZA SUICIDA COMUNISTA. \n\u00bfCasualidad? No lo creo... Jaja\ud83e\udd2d https://t.co/QhvezA3yYU", "edit_history_tweet_ids": ["1156210465418174465"], "id": "1156210465418174465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "363987145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155960209489027073"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QhvezA3yYU", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPatoMan/status/1155960209489027073", "display_url": "twitter.com/ElPatoMan/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T01:30:10.000Z", "lang": "es", "text": "@AyeZirul Uff esa tambien la estoy pasando hoy", "edit_history_tweet_ids": ["1157463638933954562"], "in_reply_to_user_id": "2268120659", "id": "1157463638933954562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989879435066335233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157463349048877061"}]}, {"created_at": "2019-08-02T17:32:52.000Z", "lang": "es", "text": "La muerte se suicida si me hipnotizas con tus pupilas", "edit_history_tweet_ids": ["1157343519331295232"], "id": "1157343519331295232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930342271123382272"}, {"created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "lang": "it", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "id": "1156975779802222592", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "author_id": "858618391"}, {"created_at": "2019-08-03T01:14:15.000Z", "lang": "pt", "text": "recuperado de uma amigdalite das braba se estou fumando um paiolzinho \u00e9 pq eu MERECI", "edit_history_tweet_ids": ["1157459633906356224"], "id": "1157459633906356224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "25192408"}], "places": [{"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841725876299534336", "value": "841725876299534336", "detail": "User has been suspended: [841725876299534336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157209021973172224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157209021973172224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157209021973172224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "321690548", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [321690548].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "321690548", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157480271731744769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157480271731744769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157480271731744769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144316357535772673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144316357535772673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144316357535772673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157480856111521792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157480856111521792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157480856111521792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157256081132986370", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157256081132986370", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157256081132986370].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3873816436", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3873816436].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3873816436", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157127726291181568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157127726291181568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157127726291181568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157475354656870401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157475354656870401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157475354656870401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1063550099857518592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1063550099857518592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063550099857518592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157469958680522752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157469958680522752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157469958680522752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "976604842859823105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [976604842859823105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976604842859823105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157459639258222592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157459639258222592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157459639258222592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048332906849062919", "value": "1048332906849062919", "detail": "User has been suspended: [1048332906849062919].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157453209281159168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157453209281159168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157453209281159168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1116002869956706304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1116002869956706304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116002869956706304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157439168160686085", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157439168160686085].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157439168160686085", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1111436397100044288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111436397100044288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111436397100044288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157444672022831105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157444672022831105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157444672022831105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157113014568587266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157113014568587266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157113014568587266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157487586300039168", "oldest_id": "1157462794507341827", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r8805iembvbmkobl4taonztkt"}}