{"data": [{"author_id": "573439937", "created_at": "2019-11-08T19:36:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191845336651894784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Feinmann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "daniblur3", "id": "4028889471"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Carlosnacypop", "id": "443193579"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "pamemar1", "id": "4160782817"}]}, "id": "1192888596002463745", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @daniblur3: @Carlosnacypop @pamemar1 Feinmann se suicida en vivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888596002463745"]}, {"author_id": "131682184", "created_at": "2019-11-08T19:36:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192888571729977344", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888571729977344"]}, {"author_id": "1120414501092962306", "created_at": "2019-11-08T19:35:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192888448069357568", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192888448069357568"]}, {"author_id": "339341580", "created_at": "2019-11-08T19:35:40.000Z", "id": "1192888437600391168", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "text": "Qu\u00e9 lamentable est\u00e1 el escenario pol\u00edtico dominicano cuando uno no tiene alternativa que escoger para asumir una posici\u00f3n pol\u00edtica partidaria porque donde quiera que mira ve un abismo y no tengo vocaci\u00f3n de suicida. . .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888437600391168"]}, {"author_id": "1103266339978915845", "created_at": "2019-11-08T19:35:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192801699808890881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Tofolli"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "id": "1192888380062912512", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarlaZambelli17 @SF_Moro Fazer o que Tofolli manda \u00e9 um tanto suicida nao?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192888380062912512"]}, {"author_id": "78472771", "created_at": "2019-11-08T19:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192888329722875907", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888329722875907"]}, {"author_id": "2768305024", "created_at": "2019-11-08T19:35:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192888305966288896", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888305966288896"]}, {"author_id": "1055861115639525376", "created_at": "2019-11-08T19:34:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192888250664472577", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192888250664472577"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1378138724", "created_at": "2019-11-08T19:34:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192888222768082946", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888222768082946"]}, {"author_id": "2849357312", "created_at": "2019-11-08T19:34:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192588649860337665"}], "id": "1192888215079997445", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @10Denizzia: Crimen pasional en alameda sur!!\n\nTras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y lueg\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "10Denizzia", "id": "1643345468"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192888215079997445"]}, {"author_id": "3059022155", "created_at": "2019-11-08T19:34:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192888174818856961", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192888174818856961"]}, {"author_id": "747481714474246145", "created_at": "2019-11-08T19:34:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192887345512628224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juanforz", "id": "2263562732"}]}, "id": "1192888053024645125", "in_reply_to_user_id": "2263562732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@juanforz Heathens #2 na hot 100 e s\u00f3 toca nos cr\u00e9ditos finais de esquadr\u00e3o suicida mkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192888053024645125"]}, {"author_id": "63522891", "created_at": "2019-11-08T19:33:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192887993712939008", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192887993712939008"]}, {"author_id": "86567411", "created_at": "2019-11-08T19:33:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192887857029033985", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192887857029033985"]}, {"author_id": "195160582", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/EhqWm9Aod4", "expanded_url": "https://portalcm7.com/noticias/brasil/homem-com-depressao-pula-de-predio-de-25-andares-apos-descobrir-que-foi-traido-cenas-fortissimas", "display_url": "portalcm7.com/noticias/brasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael Silva"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:32:32.000Z", "id": "1192887648580448257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda bem que o Ismael Silva n\u00e3o se matou kkkkk https://t.co/EhqWm9Aod4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192887648580448257"]}, {"author_id": "1108857395432833025", "created_at": "2019-11-08T19:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192887633732685827", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192887633732685827"]}, {"author_id": "127631109", "created_at": "2019-11-08T19:32:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192887610785615875", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192887610785615875"]}, {"author_id": "895625964725653504", "created_at": "2019-11-08T19:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192887571157864448", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192887571157864448"]}, {"author_id": "938210474000347136", "created_at": "2019-11-08T19:32:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192886149867552768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 134, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "riccijr", "id": "51843870"}]}, "id": "1192887553369821184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @riccijr: Vi muitos por aqui indignados com a saidinha de dias das m\u00e3es, dos pais, pascoa, natal etc de gente como Suzane Richthofen, Na\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192887553369821184"]}, {"author_id": "425364153", "created_at": "2019-11-08T19:32:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192887529831387137", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192887529831387137"]}, {"author_id": "904054694263365632", "created_at": "2019-11-08T19:31:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192887507735764999", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192887507735764999"]}, {"author_id": "101794838", "created_at": "2019-11-08T19:30:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192887216248414208", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192887216248414208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 66, "tag": "automutila\u00e7\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "suicida"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "cortes"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "pulsos"}, {"start": 94, "end": 114, "tag": "pensamentossuicidas"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "tristeza"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "vicios"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "ansiedade"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 156, "end": 165, "tag": "suicidal"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/3MsPp41QnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/B_1906_/status/1192887117812293639/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3MsPp41QnZ", "media_key": "3_1192887106936418304"}]}, "author_id": "410776984", "created_at": "2019-11-08T19:30:26.000Z", "id": "1192887117812293639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "My heart rate slows with your absence \ud83d\udc94\ud83e\udd7a\n#depress\u00e3o #automutila\u00e7\u00e3o\n#suicida #cortes #pulsos  \n#pensamentossuicidas \n#tristeza  #vicios #ansiedade #Ansiedad #suicidal https://t.co/3MsPp41QnZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192887117812293639"]}, {"author_id": "809878057", "created_at": "2019-11-08T19:29:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886992843005952", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886992843005952"]}, {"author_id": "1142814366938669057", "created_at": "2019-11-08T19:29:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886941362147330", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886941362147330"]}, {"author_id": "132199932", "created_at": "2019-11-08T19:29:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192886917211312129", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192886917211312129"]}, {"author_id": "1076473222860861440", "created_at": "2019-11-08T19:29:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886878808264705", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886878808264705"]}, {"author_id": "193470935", "created_at": "2019-11-08T19:29:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192791588101070849"}], "id": "1192886801423310855", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MareMuuh: Hmmmm n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o ein? A galera n\u00e3o tem muita no\u00e7\u00e3o de direito processual penal. O juiz que decidir\u00e1, analisando in\u00fameros requi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886801423310855"]}, {"author_id": "145279971", "created_at": "2019-11-08T19:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886703436058630", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886703436058630"]}, {"author_id": "889670485008670720", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/xFYWGeZJCb", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusMaiones1/status/1192858942122139649", "display_url": "twitter.com/MatheusMaiones\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:28:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192858942122139649"}], "id": "1192886695475269638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esse pessoal ai que se junta pra faze passeata pra pol\u00edtico, pq n se juntam e cagam a pau esse maluco que matou um pitbull a facada? https://t.co/xFYWGeZJCb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886695475269638"]}, {"author_id": "884152460515958785", "created_at": "2019-11-08T19:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886567095996416", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886567095996416"]}, {"author_id": "81110384", "created_at": "2019-11-08T19:28:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192886550138425344", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192886550138425344"]}, {"author_id": "1078463978303619072", "created_at": "2019-11-08T19:28:10.000Z", "id": "1192886547307278336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e matou meu manjeric\u00e3o. Isso n\u00e3o se faz.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886547307278336"]}, {"author_id": "2866770747", "created_at": "2019-11-08T19:28:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192886521487077376"}], "id": "1192886523580092418", "in_reply_to_user_id": "2866770747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si yo no tuviese el dinero suficiente para recibir ayuda psicol\u00f3gica, no deber\u00eda extra\u00f1arle a nadie que me convierta en un asesino, en un suicida o en algo peor. Despu\u00e9s de todo, son ellos mismos quienes le dan la espalda a gente que necesita ayuda pero tiene la billetera vac\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192886523580092418"]}, {"author_id": "2830974189", "created_at": "2019-11-08T19:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886477467852801", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886477467852801"]}, {"author_id": "909248758424178688", "created_at": "2019-11-08T19:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886475727294464", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886475727294464"]}, {"author_id": "54605110", "created_at": "2019-11-08T19:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886430118432768", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886430118432768"]}, {"author_id": "131919718", "created_at": "2019-11-08T19:27:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192886333552910336", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192886333552910336"]}, {"author_id": "169225051", "created_at": "2019-11-08T19:27:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886263042453504", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886263042453504"]}, {"author_id": "934035222211022848", "created_at": "2019-11-08T19:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886194314588165", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886194314588165"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 177, "tag": "lulalivre"}, {"start": 178, "end": 193, "tag": "LulaLivreAgora"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonazi"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonazi"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}]}, "author_id": "32365265", "created_at": "2019-11-08T19:26:42.000Z", "id": "1192886179286437888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 Dr eu n\u00e3o me engano o Bolsonazi \u00e9 meliciano. Ele n\u00e3o sabia mais oque fazer. Matou a Marielle pra se eleger. Aiiiiiii dr eu n\u00e3o me engano. O Bolsonazi \u00e9 meliciano \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6#lulalivre #LulaLivreAgora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886179286437888"]}, {"author_id": "51843870", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/RGjuj8LYlS", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1192886018455801857", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192886018455801857"}], "id": "1192886149867552768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Vi muitos por aqui indignados com a saidinha de dias das m\u00e3es, dos pais, pascoa, natal etc de gente como Suzane Richthofen, Nardoni, etc; Quero ver se far\u00e3o o mesmo com a soltura do Lula. \"Mas Lula n\u00e3o matou ningu\u00e9m\" kkkkk v\u00e3o dizer isso... At\u00e9 descobrirem a verdade... https://t.co/RGjuj8LYlS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886149867552768"]}, {"author_id": "167243310", "created_at": "2019-11-08T19:26:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192880325568937985"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Lula  Livre"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Matou Mariele"}, {"start": 201, "end": 214, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "House of Cards"}, {"start": 218, "end": 233, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}, "id": "1192886143227969544", "in_reply_to_user_id": "15249841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@diogomainardi N\u00f3s tamb\u00e9m!!! \nViramos o pa\u00eds do Lula  Livre e de Quem  Matou Mariele?\nDiariamente o mundo civilizado  assiste a novos cap\u00edtulos  e se deleita com o reality c\u00f4mico tr\u00e1gico que desbancou House of Cards e The Walking Dead... e o povo?\nProtagonizando um porn\u00f4 sadomasoquista...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886143227969544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "237342164", "created_at": "2019-11-08T19:26:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192886134822572033", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192886134822572033"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 53, "tag": "automutila\u00e7\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "suicida"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "cortes"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "pulsos"}, {"start": 81, "end": 101, "tag": "pensamentossuicidas"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "tristeza"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "vicios"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "ansiedade"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "suicidal"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/NRXxqib6Ac", "expanded_url": "https://twitter.com/B_1906_/status/1192886101045907457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRXxqib6Ac", "media_key": "3_1192886095870074880"}]}, "author_id": "410776984", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["RU"]}, "created_at": "2019-11-08T19:26:23.000Z", "id": "1192886101045907457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Stay strong until when ...?\n#depress\u00e3o #automutila\u00e7\u00e3o\n#suicida #cortes #pulsos  \n#pensamentossuicidas \n#tristeza  #vicios #ansiedade #Ansiedad #suicidal https://t.co/NRXxqib6Ac", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192886101045907457"]}, {"author_id": "3191254847", "created_at": "2019-11-08T19:26:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3896, "type": "Person", "normalized_text": "logaritmo"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "PAPEL"}]}, "id": "1192886089897463808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "logaritmo me matou pqp mano as quest\u00f5es do caderno m\u00f3 faceis e as da prova o pr\u00f3prio CAPETA EM FORMA DE PAPEL pqp se fude matem\u00e1tica do caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886089897463808"]}, {"author_id": "1061016018611552259", "created_at": "2019-11-08T19:26:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192886063439765504", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886063439765504"]}, {"author_id": "197237923", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:26:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192886014139875335", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192886014139875335"]}, {"author_id": "3430945234", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:26:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192886013200388097", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192886013200388097"]}, {"author_id": "3032670951", "created_at": "2019-11-08T19:25:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192885892517703681", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885892517703681"]}, {"author_id": "2548895912", "created_at": "2019-11-08T19:25:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192885829783478272", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885829783478272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "opensource"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "freesoftware"}, {"start": 148, "end": 169, "tag": "cittadinanzadigitale"}, {"start": 187, "end": 202, "tag": "AaronSwartzDay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OlivettiOnline", "id": "209104350"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "bariccoale", "id": "867892549"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "demartin", "id": "14788200"}]}, "author_id": "488844512", "created_at": "2019-11-08T19:25:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192837917707821056"}], "id": "1192885823689113600", "in_reply_to_user_id": "209104350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@OlivettiOnline @bariccoale @demartin L'unica strada percorribile se vogliamo essere onesti intellettualmente \u00e8 la via ##opensource e #freesoftware #cittadinanzadigitale. Ricordiamo oggi #AaronSwartzDay un ragazzo straordinario morto suicida anni fa perch\u00e9 difendeva la libera conoscenza", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192885823689113600"]}, {"author_id": "363772394", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aDf7FLLATt", "expanded_url": "https://twitter.com/pcp_pt/status/1192531283697635330", "display_url": "twitter.com/pcp_pt/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Gulag"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192531283697635330"}], "geo": {"place_id": "1ca07e910e44fc1e"}, "id": "1192885775391703047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como \u00e9 que voc\u00eas conseguem tornar um acontecimento que matou mais de 100 milhoes de pessoas numa coisa positiva? \n\nOu se falar mal disto vou pro Gulag? https://t.co/aDf7FLLATt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885775391703047"]}, {"author_id": "30585720", "created_at": "2019-11-08T19:24:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192885688720613377", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885688720613377"]}, {"author_id": "1166128193675452423", "created_at": "2019-11-08T19:24:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192885675869310976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "Sensei"}]}, "id": "1192885682412412936", "in_reply_to_user_id": "1166128193675452423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuidando do Naruto. E o Kakashi nem se fala, ele j\u00e1 teve uma vida meio perturbada, o pai se suicidou, o companheiro de time morreu na frente dele sem ele poder fazer nada, matou com as pr\u00f3prias m\u00e3os a pessoa que amava ele, amiga e companheira de time. E agora o Sensei foi morto +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885682412412936"]}, {"author_id": "809853457", "created_at": "2019-11-08T19:24:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192879498624163840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Fallon"}]}, "id": "1192885620789727232", "in_reply_to_user_id": "494918034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@januaff esse s\u00e9rie se matou era t\u00e3o boa s\u00f3 a Fallon pra salvar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885620789727232"]}, {"author_id": "46858918", "created_at": "2019-11-08T19:24:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192885585167441921", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885585167441921"]}, {"author_id": "1068270989291790337", "created_at": "2019-11-08T19:24:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192885499377147905", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885499377147905"]}, {"author_id": "1156728529125564416", "created_at": "2019-11-08T19:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192885428300505089", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885428300505089"]}, {"author_id": "3016793908", "created_at": "2019-11-08T19:23:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192885424982761472", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885424982761472"]}, {"author_id": "2745895665", "created_at": "2019-11-08T19:23:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192885375716466689", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885375716466689"]}, {"author_id": "2960181935", "created_at": "2019-11-08T19:23:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192885371845201921", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885371845201921"]}, {"author_id": "323883908", "created_at": "2019-11-08T19:23:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192885342933794817", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885342933794817"]}, {"author_id": "1183530412599140357", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/uTKm1mqaas", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:23:17.000Z", "id": "1192885320565633024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/uTKm1mqaas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885320565633024"]}, {"author_id": "947863107145273346", "created_at": "2019-11-08T19:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192883700041695232"}], "id": "1192885293218770944", "in_reply_to_user_id": "1114590254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Winston_Dunhill Qu\u00e9 clase de inconsciencia suicida rige a esta patria inmunda?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885293218770944"]}, {"author_id": "81092112", "created_at": "2019-11-08T19:23:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192885281755738113", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885281755738113"]}, {"author_id": "887496753599172608", "created_at": "2019-11-08T19:22:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192846740514361345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "augustodeAB", "id": "14171352"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "id": "1192885218346176514", "in_reply_to_user_id": "14171352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@augustodeAB @leandraleal Mentira!!!!!!!  De acordo com o STF, ninguem \u00e9 considerado culpado ate o transito em julgado!!!   Se o cara estuprou e matou, e nao foi preso em flagrante, vai ser solto sim!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885218346176514"]}, {"author_id": "630562461", "created_at": "2019-11-08T19:22:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192885188482740231", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885188482740231"]}, {"author_id": "1056075607", "created_at": "2019-11-08T19:22:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192885143616282626", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885143616282626"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1566085458", "created_at": "2019-11-08T19:22:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192885131012390912", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192885131012390912"]}, {"author_id": "383982161", "created_at": "2019-11-08T19:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192651117357867009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leunhard", "id": "700477229139161088"}]}, "id": "1192885034119761920", "in_reply_to_user_id": "700477229139161088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leunhard Che Guevara,\nrevolucion\u00e1rio venerado pela esquerda,\nmatou homossexuais em nome\nda ditadura do proletariado.\n\nVirar \u00e0 direita ou dobrar a esquerda\nn\u00e3o nos leva \u00e0 verdade.\n\nPor isso,\no Crist\u00e3o deve seguir um caminho\nde aut\u00eantica busca ao conhecimento,\nnunca se basear em ideologias.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885034119761920"]}, {"author_id": "770864937828835328", "created_at": "2019-11-08T19:22:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192884999743258626", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192884999743258626"]}, {"author_id": "4916994741", "created_at": "2019-11-08T19:21:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192884958613905409", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192884958613905409"]}, {"author_id": "825415452818100225", "created_at": "2019-11-08T19:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192884940184211456", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192884940184211456"]}, {"author_id": "52540303", "created_at": "2019-11-08T19:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192884938959405056", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192884938959405056"]}, {"author_id": "448220036", "created_at": "2019-11-08T19:21:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192877234329202688"}], "id": "1192884917694275585", "in_reply_to_user_id": "165665837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@fabiobope E a l\u00e1, o cara com s\u00edndrome de coringa do filme esquadr\u00e3o suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fabiobope", "id": "165665837"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192884917694275585"]}, {"author_id": "154194509", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5NOuv4cIpd", "expanded_url": "https://twitter.com/Silv41211/status/1192212461283348480", "display_url": "twitter.com/Silv41211/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:21:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192212461283348480"}], "id": "1192884812295659520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chamar rei a algu\u00e9m que explodiu avi\u00f5es, matou milhares de pessoas, geriu uma das maiores redes de tr\u00e1fico de droga de sempre (com a qual morreram milheres de inocentes), um homem que mergulhou o pa\u00eds na po\u00e7a de merda em que est\u00e1 hoje... N\u00e3o sei se \"Rei\" \u00e9 a express\u00e3o correta https://t.co/5NOuv4cIpd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192884812295659520"]}, {"author_id": "3062039088", "created_at": "2019-11-08T19:21:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192884756758839297", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192884756758839297"]}, {"author_id": "96201425", "created_at": "2019-11-08T19:20:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192884638269759488", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192884638269759488"]}, {"author_id": "138421831", "created_at": "2019-11-08T19:20:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192884589515214848", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192884589515214848"]}, {"author_id": "3125236300", "created_at": "2019-11-08T19:20:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192884552651423744", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192884552651423744"]}, {"author_id": "148760333", "created_at": "2019-11-08T19:19:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192884420807725056", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192884420807725056"]}, {"author_id": "140993716", "created_at": "2019-11-08T19:19:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192884296530432001", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192884296530432001"]}, {"author_id": "1081735936529125378", "created_at": "2019-11-08T19:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192884283842711552", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192884283842711552"]}, {"author_id": "202756750", "created_at": "2019-11-08T19:18:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192884188233506818", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192884188233506818"]}, {"author_id": "138167121", "created_at": "2019-11-08T19:18:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192884073603256321", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192884073603256321"]}, {"author_id": "187758119", "created_at": "2019-11-08T19:18:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192881854505979904"}], "id": "1192884009409417217", "in_reply_to_user_id": "2390369107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joaovgc23 @tcmpacheco Papinho \u00e9 esse de justi\u00e7a, chega ser chacota, como se algum desses a\u00ed quisessem justi\u00e7a, todos querem vingancinha, \u00e9 o t\u00edpico olho por olho e dente por dente, matou? Morreu! \u00c9 esse tipinho a\u00ed que vejo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaovgc23", "id": "2390369107"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "tcmpacheco", "id": "2901050897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192884009409417217"]}, {"author_id": "474251763", "created_at": "2019-11-08T19:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192883978749054980", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192883978749054980"]}, {"author_id": "3440399728", "created_at": "2019-11-08T19:17:25.000Z", "id": "1192883841809211397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O menino q se matou de bicicleta bem aqui na frente e eu n consegui disfar\u00e7ar e me matei de rir, e ele riu junto kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192883841809211397"]}, {"author_id": "150043552", "created_at": "2019-11-08T19:17:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192883830862090240", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883830862090240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "\u0414\u043d\u0435\u043f\u0440"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "\u0414\u043d\u0456\u043f\u0440\u043e"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/C52Vebqod4", "expanded_url": "http://dneprcity.net/video/v-kieve-policejskie-spasli-muzhchinu-ot-suicida-video/", "display_url": "dneprcity.net/video/v-kieve-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/aghTfj8JvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/dneprcity/status/1192883764474630150/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aghTfj8JvZ", "media_key": "3_1192883762029350913"}]}, "author_id": "119776811", "created_at": "2019-11-08T19:17:06.000Z", "id": "1192883764474630150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0412 \u041a\u0438\u0435\u0432\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0412\u0438\u0434\u0435\u043e - https://t.co/C52Vebqod4 #\u0414\u043d\u0435\u043f\u0440 #\u0414\u043d\u0456\u043f\u0440\u043e https://t.co/aghTfj8JvZ", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1192883764474630150"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "233417892", "created_at": "2019-11-08T19:16:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192883580403363840", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883580403363840"]}, {"author_id": "845540678", "created_at": "2019-11-08T19:16:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192883535524356097", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883535524356097"]}, {"author_id": "1178368340110258183", "created_at": "2019-11-08T19:15:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192869325125955589"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Eike Batista"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "PauloGuedesteam", "id": "1082032449817841665"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "O7h13", "id": "1258039630282100736"}]}, "id": "1192883480633511936", "in_reply_to_user_id": "981652075120652288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeaSouzaGondim @PauloGuedesteam @O7h13 Minina mas n\u00e3o t\u00f4 t entendendo... T\u00e1 julgando meu perfil ou minha opini\u00e3o? Ou a vota\u00e7\u00e3o de ontem??? E me diz se o filho do Eike Batista q atropelou e matou uma pessoa respondeu preso? Algum adEvogado de rico alguma vez precisou dessa \"lei\" q existe desde 88??? Mas gente...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192883480633511936"]}, {"author_id": "1147512058168139776", "created_at": "2019-11-08T19:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192883395493281793", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192883395493281793"]}, {"author_id": "818002518", "created_at": "2019-11-08T19:15:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "giuli"}]}, "id": "1192883387578671104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hace dos horas giuli esta fracasando con el tutu de fler \ud83e\udd23 si se suicida ya saben porque", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883387578671104"]}, {"author_id": "2807420478", "created_at": "2019-11-08T19:15:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "bini"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "bini"}]}, "id": "1192883372877602821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou mudar o nome da bini pra bini suicida, essa lazarenta se jogou do segundo andar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192883372877602821"]}, {"author_id": "2183504777", "created_at": "2019-11-08T19:15:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192883370063253504", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883370063253504"]}, {"author_id": "2876585373", "created_at": "2019-11-08T19:15:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192883358268841984", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192883358268841984"]}, {"author_id": "86599758", "created_at": "2019-11-08T19:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192883333287600130", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883333287600130"]}, {"author_id": "3044538378", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:15:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192883294519615488", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883294519615488"]}, {"author_id": "1071901089442791429", "created_at": "2019-11-08T19:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192883161967054848", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192883161967054848"]}, {"author_id": "2635083195", "created_at": "2019-11-08T19:14:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 108, "end": 129, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "id": "1192883091175624704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Top pel\u00edculas del DCEU de peor a mejor\n\n7. Escuadr\u00f3n Suicida\n6. El Hombre de Acero\n5. Batman VS Superman\n4. La Liga de la Justicia\n3. Wonder Woman\n2. Shazam\n1. Aquaman", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883091175624704"]}, {"author_id": "1367997073", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192882881057738752", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882881057738752"]}, {"author_id": "283255281", "created_at": "2019-11-08T19:13:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192882844625985536", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882844625985536"]}, {"author_id": "747256263994675200", "created_at": "2019-11-08T19:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192879577460301825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.863, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JOAOREO", "id": "2172622614"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "LiberalPT", "id": "2526916549"}]}, "id": "1192882789860986880", "in_reply_to_user_id": "2172622614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JOAOREO @LiberalPT Se tu sabes isso, sabes que essas politicas s\u00e3o o que define o comunismo e sabes que matou milh\u00f5es onde esteve, como \u00e9 que me vens o comunismo n\u00e3o se deve comparar ao nazismo?? \u00c9 porque um escolhe quem mata e outro mata tudo o que \u00e9 pobre?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882789860986880"]}, {"author_id": "1170186002314514437", "created_at": "2019-11-08T19:13:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192882734361919490"}], "id": "1192882736605908992", "in_reply_to_user_id": "1170186002314514437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pense bem antes de dizer algo que n\u00e3o tem certeza que ir\u00e1 cumprir.\nPalavras, promessas e juras s\u00e3o muito importantes para suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882736605908992"]}, {"author_id": "1170186002314514437", "created_at": "2019-11-08T19:13:01.000Z", "id": "1192882734361919490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pessoas - ele s\u00f3 quer chamar aten\u00e7\u00e3o...\nEle - N\u00e3o sei mais o que fazer, n\u00e3o aguento mais!\nEla - Calma, eu vou sempre estar aqui.\n ~ Depois de algum tempo ela sumiu e come\u00e7ou a achar que ele as vezes s\u00f3 queria chamar aten\u00e7\u00e3o...  E ele ? Se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882734361919490"]}, {"author_id": "397634483", "created_at": "2019-11-08T19:12:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192882676702863362", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882676702863362"]}, {"author_id": "180896124", "created_at": "2019-11-08T19:12:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192882568745639936", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882568745639936"]}, {"author_id": "137794000", "created_at": "2019-11-08T19:12:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192882567097270272", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882567097270272"]}, {"author_id": "1044374927103717376", "created_at": "2019-11-08T19:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192882522432196609", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882522432196609"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sADAk7Vy0N", "expanded_url": "https://extra.com.co/572835?rs=25145406", "display_url": "extra.com.co/572835?rs=2514\u2026"}]}, "author_id": "783759372044337152", "created_at": "2019-11-08T19:12:08.000Z", "id": "1192882511434698758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SUCESO | Se suicida en la c\u00e1rcel ped\u00f3filo condenado a 17 a\u00f1os por abusar de beb\u00e9s de meses https://t.co/sADAk7Vy0N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882511434698758"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/V3WwU12NaA", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/572835?rs=1171768696", "display_url": "hsbnoticias.co/572835?rs=1171\u2026"}]}, "author_id": "569180795", "created_at": "2019-11-08T19:12:07.000Z", "id": "1192882509383647232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SUCESO | Se suicida en la c\u00e1rcel ped\u00f3filo condenado a 17 a\u00f1os por abusar de beb\u00e9s de meses https://t.co/V3WwU12NaA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882509383647232"]}, {"author_id": "352477015", "created_at": "2019-11-08T19:11:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192848590022074368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nor_paz", "id": "272950819"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "hgambini", "id": "622352580"}]}, "id": "1192882376826859520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nor_paz: @pabloduggan @hgambini Pablo,independientemente de los $ que pagaremos todos,van a mantener a cualquier costo la version del a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882376826859520"]}, {"author_id": "1154518404197490688", "created_at": "2019-11-08T19:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1192882349706485761", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882349706485761"]}, {"author_id": "1180231238277369856", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:11:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192882340076359681", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882340076359681"]}, {"author_id": "334859002", "created_at": "2019-11-08T19:11:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192882317095849984", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882317095849984"]}, {"author_id": "775125866733068289", "created_at": "2019-11-08T19:11:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192882312624652288", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882312624652288"]}, {"author_id": "314190453", "created_at": "2019-11-08T19:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192882280827621377", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882280827621377"]}, {"author_id": "131556507", "created_at": "2019-11-08T19:10:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192882204935938049", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192882204935938049"]}, {"author_id": "3196687936", "created_at": "2019-11-08T19:10:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192873256493240320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}]}, "id": "1192882094961233920", "in_reply_to_user_id": "4106068103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arthurmoledoval Bolsonaro \u00e9 um cara esperto, matou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3, com a soltura de lula ele s\u00f3 ter\u00e1 um cara pra polarizar na elei\u00e7\u00e3o e ainda livrou a cadeia do filho... Por isso estamos vendo o sil\u00eancio, ele j\u00e1 vem falando h\u00e1 algum tempo que se n\u00e3o for ele \u00e9 lula e o PT.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882094961233920"]}, {"author_id": "2940303364", "created_at": "2019-11-08T19:10:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192882004032999425", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882004032999425"]}, {"author_id": "1289999040", "created_at": "2019-11-08T19:10:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192881998592925696", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881998592925696"]}, {"author_id": "3042751915", "created_at": "2019-11-08T19:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192881979974393856", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881979974393856"]}, {"author_id": "1041337386767011840", "created_at": "2019-11-08T19:09:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192881786302414853", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881786302414853"]}, {"author_id": "114766248", "created_at": "2019-11-08T19:08:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192881704316350465", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881704316350465"]}, {"author_id": "43559018", "created_at": "2019-11-08T19:08:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192881701103517696", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881701103517696"]}, {"author_id": "4590175215", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:08:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192881695487381505", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881695487381505"]}, {"author_id": "266825870", "created_at": "2019-11-08T19:08:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192881649500983296", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881649500983296"]}, {"author_id": "88980199", "created_at": "2019-11-08T19:08:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192881647575691264", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881647575691264"]}, {"author_id": "136040782", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/kxt2m937CG", "expanded_url": "https://twitter.com/sahouraxo/status/1192858575363809280", "display_url": "twitter.com/sahouraxo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "israelense"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Ehud Barak"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:08:31.000Z", "id": "1192881604672262144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O traficante sexual internacional Jeffrey Epstein, amigo \u00edntimo de: \u2022 fam\u00edlia Clinton \u2022 Ex-primeiro ministro israelense Ehud Barak \u2022 Realeza brit\u00e2nica \u2022 Pr\u00edncipe Andrew N\u00e3o se matou. Apenas o seu lembrete di\u00e1rio \u200d\u2640\ufe0f https://t.co/kxt2m937CG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881604672262144"]}, {"author_id": "97521360", "created_at": "2019-11-08T19:08:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192881588989812737", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881588989812737"]}, {"author_id": "3996939436", "created_at": "2019-11-08T19:08:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192881515241385984", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881515241385984"]}, {"author_id": "832082258760712194", "created_at": "2019-11-08T19:08:06.000Z", "id": "1192881499433054208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "unica coisa que presta no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 as m\u00fasicas e a  arlequina que \u00e9 gata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881499433054208"]}, {"author_id": "582844143", "created_at": "2019-11-08T19:07:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192881470311931904", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881470311931904"]}, {"author_id": "503765697", "created_at": "2019-11-08T19:07:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192881363743105024", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881363743105024"]}, {"author_id": "1126283719", "created_at": "2019-11-08T19:07:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192881347678867461", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881347678867461"]}, {"author_id": "4726301227", "created_at": "2019-11-08T19:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192881255622303745", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881255622303745"]}, {"author_id": "717473098770079746", "created_at": "2019-11-08T19:06:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192881206133698560", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881206133698560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "2879605725", "created_at": "2019-11-08T19:06:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192881166019379200", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881166019379200"]}, {"author_id": "958142578582609922", "created_at": "2019-11-08T19:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192881132179726337", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881132179726337"]}, {"author_id": "1027745148141281280", "created_at": "2019-11-08T19:06:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192881115612221440", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881115612221440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "ReinoUnido"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "729769470764322816", "created_at": "2019-11-08T19:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192881003787763712"}], "id": "1192881107835879424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: #ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881107835879424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "ReinoUnido"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-11-08T19:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192881003787763712"}], "id": "1192881107747762176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: #ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881107747762176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "ReinoUnido"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "1673974064", "created_at": "2019-11-08T19:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192881003787763712"}], "id": "1192881107185782784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: #ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881107185782784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "ReinoUnido"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "author_id": "3100534323", "created_at": "2019-11-08T19:06:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192881003787763712"}], "id": "1192881105508036608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: #ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881105508036608"]}, {"author_id": "107892333", "created_at": "2019-11-08T19:06:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192881095013994497", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881095013994497"]}, {"author_id": "155319777", "created_at": "2019-11-08T19:06:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192881038936223744", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881038936223744"]}, {"author_id": "837186873143488514", "created_at": "2019-11-08T19:06:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192881028018442240", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881028018442240"]}, {"author_id": "888807186268291074", "created_at": "2019-11-08T19:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192881011421569026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881011421569026"]}, {"author_id": "1138627947538112513", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:06:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192881006568779777", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881006568779777"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ReinoUnido"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/11BgSNs4uR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHvhG7", "display_url": "dlvr.it/RHvhG7"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/VKfobfTN6e", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1192881003787763712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKfobfTN6e", "media_key": "3_1192881002055471105"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6999, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-11-08T19:06:08.000Z", "id": "1192881003787763712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://t.co/11BgSNs4uR https://t.co/VKfobfTN6e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881003787763712"]}, {"author_id": "864432272", "created_at": "2019-11-08T19:06:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192880985924354048", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192880985924354048"]}, {"author_id": "4622591926", "created_at": "2019-11-08T19:06:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192821585666813953"}], "id": "1192880976621424641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EddeAlmeida4: @gilbertoferraz @Jusceli85623099 @patriciaegea1 @AiltonBenedito E sim, podemos at\u00e9 ter os mesmos objetivos. Mas eu sou ju\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "gilbertoferraz", "id": "29112548"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Jusceli85623099", "id": "1181252299282362368"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "patriciaegea1", "id": "4622591926"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192880976621424641"]}, {"author_id": "2302531580", "created_at": "2019-11-08T19:05:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192880913530658816", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880913530658816"]}, {"author_id": "806644332082163712", "created_at": "2019-11-08T19:05:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}]}, "id": "1192880887886745602", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192880887886745602"]}, {"author_id": "864638001422495745", "created_at": "2019-11-08T19:05:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192880853334016001", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192880853334016001"]}, {"author_id": "1436851842", "created_at": "2019-11-08T19:05:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192880792466337792", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192880792466337792"]}, {"author_id": "1123760795999985665", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:05:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192880791975596032", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880791975596032"]}, {"author_id": "753375298507464704", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:05:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192880755959091201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880755959091201"]}, {"author_id": "199011578", "created_at": "2019-11-08T19:05:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192880720903114752", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880720903114752"]}, {"author_id": "71078783", "created_at": "2019-11-08T19:04:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192880695523368961", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880695523368961"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1008003837700034560", "created_at": "2019-11-08T19:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192880417252290565", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880417252290565"]}, {"author_id": "1066195591", "created_at": "2019-11-08T19:03:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192880293608337411", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880293608337411"]}, {"author_id": "2936992948", "created_at": "2019-11-08T19:02:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192880162381189122", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880162381189122"]}, {"author_id": "108771163", "created_at": "2019-11-08T19:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192859393190170626"}], "id": "1192880122573049857", "in_reply_to_user_id": "93251898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Semabe2010 Hay que ser valiente, o tener alma de suicida, para pon\u00e9rsele a tiro... ante el primer error, sin miramientos, te liquida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Semabe2010", "id": "93251898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880122573049857"]}, {"author_id": "1164746272407867392", "created_at": "2019-11-08T19:02:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192880089509322753", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880089509322753"]}, {"author_id": "112014583", "created_at": "2019-11-08T19:02:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192880015278530560", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192880015278530560"]}, {"author_id": "857780613293776896", "created_at": "2019-11-08T19:02:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192879995775078402", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879995775078402"]}, {"author_id": "783540618", "created_at": "2019-11-08T19:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192879936593379328", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192879936593379328"]}, {"author_id": "219119916", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/t5lsY5yKTf", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrocsome/status/1192629365005271040", "display_url": "twitter.com/alejandrocsome\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zarate_Braian14", "id": "431351871"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192825926268137473"}], "id": "1192879900484616197", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Zarate_Braian14: JAJAJAJ suicida el hijo de puta https://t.co/t5lsY5yKTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879900484616197"]}, {"author_id": "2566586974", "created_at": "2019-11-08T19:01:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192879851251916800", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879851251916800"]}, {"author_id": "794709499877740544", "created_at": "2019-11-08T19:01:26.000Z", "id": "1192879821929537538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o aguento mais minha m\u00e3e, eu n\u00e3o aguento mais um minuto nessa porra desse planeta\nEu to com ZERO condi\u00e7\u00f5es emocionais pra fazer o enem no domingo, eu to completamente suicida, minha m\u00e3e ta me fazendo sentir culpada por n\u00e3o querer que ela me busque na prova tbm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192879821929537538"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/pNU6hYAcip", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/decapita-a-su-esposa-degueella-a-su-hija-y-luego-se-suicida", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "18461620", "created_at": "2019-11-08T19:01:04.000Z", "id": "1192879730040684544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo: La polic\u00eda de Estados Unidos fue testigo de un macabro hallazgo en la casa de una pareja, que se estaba divorciando. \n\nhttps://t.co/pNU6hYAcip", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879730040684544"]}, {"author_id": "1128507885615558656", "created_at": "2019-11-08T19:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192879520149360640", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192879520149360640"]}, {"author_id": "403141294", "created_at": "2019-11-08T18:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192879422032039936", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879422032039936"]}, {"author_id": "1144351313666486272", "created_at": "2019-11-08T18:59:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192879387718430722", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879387718430722"]}, {"author_id": "938161128617758720", "created_at": "2019-11-08T18:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192879352242946049", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879352242946049"]}, {"author_id": "912668095864590337", "created_at": "2019-11-08T18:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192879302607552512", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192879302607552512"]}, {"author_id": "714254728822185985", "created_at": "2019-11-08T18:59:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192879275072000002", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879275072000002"]}, {"author_id": "169583772", "created_at": "2019-11-08T18:59:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192832387673214976"}], "id": "1192879252229763079", "in_reply_to_user_id": "341164629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jailtton_k @AlexMuller93 Me doendo? Eu? Doendo est\u00e3o as fam\u00edlias das v\u00edtimas que seu clube matou incendiada. Eu, no m\u00e1ximo, tenho muita antipatia desse clube min\u00fasculo de vcs, que a 10 anos n\u00e3o ganha nada e ainda fica se achando.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jailtton_k", "id": "341164629"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AlexMuller93", "id": "52408837"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192879252229763079"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}]}, "author_id": "960536314541150208", "created_at": "2019-11-08T18:59:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}], "id": "1192879236803153925", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879236803153925"]}, {"author_id": "90177174", "created_at": "2019-11-08T18:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192879167563587585", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879167563587585"]}, {"author_id": "136040782", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/D29N2gdDal", "expanded_url": "https://twitter.com/ActivistPost/status/1192876483158646784", "display_url": "twitter.com/ActivistPost/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:58:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192876483158646784"}], "id": "1192879155798532096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como os memes \"Epstein n\u00e3o se matou\" invadiram a Internet, de repente se tornou \"legal\" finalmente falar sobre esse grupo insidioso de predadores da elite do poder. https://t.co/D29N2gdDal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192879155798532096"]}, {"author_id": "996543291922505728", "created_at": "2019-11-08T18:58:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192879146331987968", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879146331987968"]}, {"author_id": "2439135899", "created_at": "2019-11-08T18:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192879131198918661", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879131198918661"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "joves"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "salut"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "educaci\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}]}, "author_id": "802070267015086080", "created_at": "2019-11-08T18:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192749085478010885"}], "id": "1192879095765504000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hospitaligd: Avui celebrem la 2a Jornada sobre conducta su\u00efcida en #joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins.\n\n#ConductaSu\u00efc\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192879095765504000"]}, {"author_id": "126437961", "created_at": "2019-11-08T18:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192879086030471168", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879086030471168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1139267993354063873", "created_at": "2019-11-08T18:58:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192879008209408000", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192879008209408000"]}, {"author_id": "2342220916", "created_at": "2019-11-08T18:58:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192878990614257664", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878990614257664"]}, {"author_id": "113410319", "created_at": "2019-11-08T18:57:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192132866123223040"}], "id": "1192878857893888000", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoanisanchez: Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878857893888000"]}, {"author_id": "761458169386246144", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/CRcp7ZXPvM", "expanded_url": "https://ift.tt/2PZJBNO", "display_url": "ift.tt/2PZJBNO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ViniciusLibero", "id": "43147888"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:57:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192873033607917568"}], "id": "1192878853414408193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ViniciusLibero: https://t.co/CRcp7ZXPvM", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1192878853414408193"]}, {"author_id": "860992372355805188", "created_at": "2019-11-08T18:57:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192878792106266624", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878792106266624"]}, {"author_id": "955636206364254209", "created_at": "2019-11-08T18:57:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192878723466432524", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192878723466432524"]}, {"author_id": "109616403", "created_at": "2019-11-08T18:57:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192878711026180097", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878711026180097"]}, {"author_id": "297787787", "created_at": "2019-11-08T18:56:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192878688288870400", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192878688288870400"]}, {"author_id": "53158294", "created_at": "2019-11-08T18:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192878684904009733", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878684904009733"]}, {"author_id": "2484866773", "created_at": "2019-11-08T18:56:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192878676175654913", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878676175654913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "987819447930032129", "created_at": "2019-11-08T18:56:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192878589164867589", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878589164867589"]}, {"author_id": "1157842717805858816", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/8e3Y3CoZKj", "expanded_url": "https://twitter.com/ilivesoilovebts/status/1190502023734726658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8e3Y3CoZKj", "media_key": "7_1190500964387770368"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:56:32.000Z", "id": "1192878586685997061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida  https://t.co/8e3Y3CoZKj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878586685997061"]}, {"author_id": "834852281271070720", "created_at": "2019-11-08T18:56:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192878526002876419", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878526002876419"]}, {"author_id": "1902873986", "created_at": "2019-11-08T18:55:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192878369374900225", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192878369374900225"]}, {"author_id": "1090938550235877378", "created_at": "2019-11-08T18:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192878346545307648", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192878346545307648"]}, {"author_id": "329742493", "created_at": "2019-11-08T18:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192878328589500422", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878328589500422"]}, {"author_id": "1005391266929094656", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/TrGr9IRgad", "expanded_url": "https://twitter.com/notavulture/status/1192878284364750848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrGr9IRgad", "media_key": "7_1192878275082825728"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:55:20.000Z", "id": "1192878284364750848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Defunto suicida https://t.co/TrGr9IRgad", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192878284364750848"]}, {"author_id": "28489585", "created_at": "2019-11-08T18:55:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192793800080592896"}], "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "id": "1192878275351240707", "in_reply_to_user_id": "400451923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@miss__ojeras Cualquier selecci\u00f3n de vallenatico sentimieeeeeeento ha de servir. \nCuidado con la tendencia suicida eso s\u00ed.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miss__ojeras", "id": "400451923"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878275351240707"]}, {"author_id": "712028174398259201", "created_at": "2019-11-08T18:55:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192811614707339264"}], "id": "1192878274499825664", "in_reply_to_user_id": "2750902639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@malu_amarall \u00e9, tbm concordo que tem gente que claramente estuprou, matou etc mas eles s\u00f3 t\u00e3o respeitando a constitui\u00e7\u00e3o \nta escrito la desde q foi feita, se ta errado \u00e9 ela q tem q ser mudada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "malu_amarall", "id": "1047283727401988096"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192878274499825664"]}, {"author_id": "948791365533667328", "created_at": "2019-11-08T18:55:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1192878259312250880", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878259312250880"]}, {"author_id": "830561705667211265", "created_at": "2019-11-08T18:55:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "id": "1192878252332847110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a Sulli se suicidou e foi agr q fiquei sabendo disso????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192878252332847110"]}, {"author_id": "880911310631907328", "created_at": "2019-11-08T18:55:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192878205125955586", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192878205125955586"]}, {"author_id": "159916597", "created_at": "2019-11-08T18:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192878178538311680", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878178538311680"]}, {"author_id": "520719310", "created_at": "2019-11-08T18:54:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192878170111954945", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878170111954945"]}, {"author_id": "4864982672", "created_at": "2019-11-08T18:54:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192878048854585348", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192878048854585348"]}, {"author_id": "43015071", "created_at": "2019-11-08T18:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192877133296734208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3819, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EntrelineasNoOf", "id": "1141539383348215808"}]}, "id": "1192877964939137026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EntrelineasNoOf: Otro reo com\u00fan \"se suicida\" en manos de la Guardia, esta vez en Jinotepe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877964939137026"]}, {"author_id": "83964288", "created_at": "2019-11-08T18:53:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192877882357534721", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877882357534721"]}, {"author_id": "978068542141673473", "created_at": "2019-11-08T18:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192877862430355459", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877862430355459"]}, {"author_id": "458049668", "created_at": "2019-11-08T18:53:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192877849126096896", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877849126096896"]}, {"author_id": "47541487", "created_at": "2019-11-08T18:53:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192877823465312256", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877823465312256"]}, {"author_id": "898160212263284737", "created_at": "2019-11-08T18:53:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192877783300657153", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877783300657153"]}, {"author_id": "1162011623856492545", "created_at": "2019-11-08T18:53:12.000Z", "id": "1192877749226094594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "maior orgulho do dia \u00e9 ver meu pai conscientizando as pessoas sobre sa\u00fade mental e defendendo um cara que se suicidou de um conhecido que ficou dizendo que ele foi covarde, entre outras coisas..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877749226094594"]}, {"author_id": "492660712", "created_at": "2019-11-08T18:53:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192877730938966016", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877730938966016"]}, {"author_id": "892697492302811136", "created_at": "2019-11-08T18:52:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192877152582193152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1192877595551051777", "in_reply_to_user_id": "581414743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GuedesOficial18 @ggreenwald @folha Muito se matou pela leg\u00edtima defesa da honra. Lixo de jornalista chapa branca. Passou d\u00e9cadas empregado do governo do estado e agora paga pau de patriota. S\u00f3 mais um a pegar o bonde Bolsonaro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877595551051777"]}, {"author_id": "392221722", "created_at": "2019-11-08T18:52:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192877508179505154", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877508179505154"]}, {"author_id": "1163411994", "created_at": "2019-11-08T18:52:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192877482657140742", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877482657140742"]}, {"author_id": "257198480", "created_at": "2019-11-08T18:52:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7016, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQIA"}]}, "id": "1192877474239172609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sonhei com um stand gigante na Bienal s\u00f3 de livros LGBTQIA+ com todas as editoras se apoiando e uma resposta linda contra o retrocesso. \n\n// Acordei com a not\u00edcia que mais um gay se suicidou hoje ao se assumir para a fam\u00edlia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877474239172609"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1054759114604269568", "created_at": "2019-11-08T18:51:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192877414155575296", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877414155575296"]}, {"author_id": "115975662", "created_at": "2019-11-08T18:51:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192877392655781888", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877392655781888"]}, {"author_id": "170434102", "created_at": "2019-11-08T18:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192877378135040005", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877378135040005"]}, {"author_id": "254569107", "created_at": "2019-11-08T18:51:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192877371554181120", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877371554181120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 55, "tag": "PrimerasPlanas"}, {"start": 56, "end": 63, "tag": "Morena"}, {"start": 64, "end": 67, "tag": "4T"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "Guanajuato"}, {"start": 81, "end": 93, "tag": "CodigosNews"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/aX0ZZTfxHJ", "expanded_url": "http://codigosnews.com/articulo/tras-golpear-a-su-propia-madre-liderazgo-de-morena-se-suicida-9355#.XcW4pByauEI.twitter", "display_url": "codigosnews.com/articulo/tras-\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Castro"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "PrimerasPlanas"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7754, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3817, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5211, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "CodigosNews"}]}, "author_id": "1350018457", "created_at": "2019-11-08T18:51:27.000Z", "id": "1192877308824236032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Se trata de Mauricio Castro Mercadillo. #PrimerasPlanas #Morena #4T #Guanajuato  #CodigosNews https://t.co/aX0ZZTfxHJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877308824236032"]}, {"author_id": "223497950", "created_at": "2019-11-08T18:51:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192877275261423616", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877275261423616"]}, {"author_id": "999950125", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8BDygcZ5pD", "expanded_url": "http://www.seligaparaiba.com/2019/11/filho-do-comandante-da-volante-que.html?spref=tw", "display_url": "seligaparaiba.com/2019/11/filho-\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9284, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Para\u00edba"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Lampi\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:51:15.000Z", "id": "1192877257745981445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se Liga Para\u00edba: Filho do comandante da volante que matou Lampi\u00e3o v... https://t.co/8BDygcZ5pD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877257745981445"]}, {"author_id": "410618872", "created_at": "2019-11-08T18:51:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192877133296734208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3819, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EntrelineasNoOf", "id": "1141539383348215808"}]}, "id": "1192877195573833728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EntrelineasNoOf: Otro reo com\u00fan \"se suicida\" en manos de la Guardia, esta vez en Jinotepe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877195573833728"]}, {"author_id": "853680166270377984", "created_at": "2019-11-08T18:50:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192877170198274048", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877170198274048"]}, {"author_id": "1058841138961043457", "created_at": "2019-11-08T18:50:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192877156306685954", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877156306685954"]}, {"author_id": "1141539383348215808", "created_at": "2019-11-08T18:50:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6529, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}]}, "id": "1192877133296734208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Otro reo com\u00fan \"se suicida\" en manos de la Guardia, esta vez en Jinotepe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877133296734208"]}, {"author_id": "1146563202", "created_at": "2019-11-08T18:50:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192877076031901696", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877076031901696"]}, {"author_id": "1130205049353846784", "created_at": "2019-11-08T18:50:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192877040506167299", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192877040506167299"]}, {"author_id": "2508002144", "created_at": "2019-11-08T18:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192875640803987456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8704, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "catacumbando", "id": "364803552"}]}, "id": "1192876890547208192", "in_reply_to_user_id": "364803552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@catacumbando Se te falar da Fome da Ucr\u00e2nia, que foi uma pol\u00edtica feita pela URSS entre 1932-1933, que matou quase 10 milh\u00f5es de Ucranianos, vais dizer que n\u00e3o sei ou que \u00e9 \"Propaganda Imperialista\"?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192876890547208192"]}, {"author_id": "1079554569452048384", "created_at": "2019-11-08T18:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192876877716828165", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192876877716828165"]}, {"author_id": "1378311888", "created_at": "2019-11-08T18:49:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192876766722965505", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192876766722965505"]}, {"author_id": "271005233", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/iLAjzAciQH", "expanded_url": "http://baracoero.com/2019/11/08/hombre-decapita-a-su-esposa/", "display_url": "baracoero.com/2019/11/08/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:48:57.000Z", "id": "1192876678550315010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata su esposa, hija y se suicida https://t.co/iLAjzAciQH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192876678550315010"]}, {"author_id": "99381053", "created_at": "2019-11-08T18:48:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192588793368498177"}], "id": "1192876563643146242", "in_reply_to_user_id": "114834301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jmanalich hay que ser bien suicida (socialmente) para Twittear weas \u00ednfimas cuando tienes la caga en tu ministerio. Da avances de verdad, no \"aspirinas\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192876563643146242"]}, {"author_id": "1069405263055208448", "created_at": "2019-11-08T18:48:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192876553161580545", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192876553161580545"]}, {"author_id": "772639992", "created_at": "2019-11-08T18:48:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192876513701564416", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192876513701564416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "782921137", "created_at": "2019-11-08T18:48:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192876489093591040", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192876489093591040"]}, {"author_id": "1144364851030048769", "created_at": "2019-11-08T18:48:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192876463722123264", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192876463722123264"]}, {"author_id": "279318348", "created_at": "2019-11-08T18:47:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192876437709185026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192876437709185026"]}, {"author_id": "1143516065600811009", "created_at": "2019-11-08T18:47:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192876412648218624", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192876412648218624"]}, {"author_id": "435922081", "created_at": "2019-11-08T18:47:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192832829320769538"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Zapater"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marianjuanol", "id": "2541681422"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1192876342712385537", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marianjuanol: @AmoedoCom @Diario_16 Pues mire: si @sanchezcastejon solo hubiera aceptado ceder pol\u00edticas de empleo como sugeri\u00f3 Zapater\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192876342712385537"]}, {"author_id": "1053351808884707328", "created_at": "2019-11-08T18:46:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192869506223353858"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1192876099287572480", "in_reply_to_user_id": "857969711350505473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@souzajunior4721 @BolsonaroSP Infeliz \u00e9 quem matou,mais infeliz quem mandou matar,Marielle t\u00e1 mais viva que nunca,e quem achou que se livraria dela ceifando-lhe a vida esqueceu da Lei do retorno.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192876099287572480"]}, {"author_id": "1179000210292428801", "created_at": "2019-11-08T18:46:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192876032040357888", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192876032040357888"]}, {"author_id": "351874199", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fqeP8nZKjI", "expanded_url": "https://twitter.com/CineClubUASLP/status/1192875985714196480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqeP8nZKjI", "media_key": "16_1192875974188244992"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 189, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "Black Swan"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Aronofsky"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:46:12.000Z", "id": "1192875985714196480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.\"\nBlack Swan, (2010) Dir. Darren Aronofsky \ud83c\udfa5 https://t.co/fqeP8nZKjI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875985714196480"]}, {"author_id": "413454160", "created_at": "2019-11-08T18:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875965816483841", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875965816483841"]}, {"author_id": "2515494645", "created_at": "2019-11-08T18:46:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192875942680678401", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875942680678401"]}, {"author_id": "222308805", "created_at": "2019-11-08T18:45:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192875907515584513", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875907515584513"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1091139435499012102", "created_at": "2019-11-08T18:45:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192875845993541632", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875845993541632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Nota"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ox1LBlflIw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/206212182802980/posts/2583789918378516/", "display_url": "facebook.com/20621218280298\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/b4w7NiH4gd", "expanded_url": "https://twitter.com/divertida_radio/status/1192875838292791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4w7NiH4gd", "media_key": "3_1192875835797200901"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.8109, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel de"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3927, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}]}, "author_id": "1103152800043802624", "created_at": "2019-11-08T18:45:37.000Z", "id": "1192875838292791296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Nota En San Miguel de Allende se suicida un hombre en los separos municipales.\nhttps://t.co/ox1LBlflIw https://t.co/b4w7NiH4gd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875838292791296"]}, {"author_id": "496597792", "created_at": "2019-11-08T18:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875699914334208", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875699914334208"]}, {"author_id": "958177422440058880", "created_at": "2019-11-08T18:44:48.000Z", "id": "1192875634604814337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina \nGana suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192875634604814337"]}, {"author_id": "1406427883", "created_at": "2019-11-08T18:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875540685950977", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875540685950977"]}, {"author_id": "1262815897", "created_at": "2019-11-08T18:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875527838863360", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875527838863360"]}, {"author_id": "806950136", "created_at": "2019-11-08T18:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192875483484037121", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875483484037121"]}, {"author_id": "1178397054370013185", "created_at": "2019-11-08T18:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192875477523980289", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192875477523980289"]}, {"author_id": "984896538118901760", "created_at": "2019-11-08T18:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192044003493064710"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cinefilo_K", "id": "3301120439"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "DeborahVCampos", "id": "809092726084038656"}]}, "id": "1192875421953658880", "in_reply_to_user_id": "3301120439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cinefilo_K @DeborahVCampos Ningu\u00e9m tirou o PT, ele se enforcou sozinho.\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192875421953658880"]}, {"author_id": "988208443097014272", "created_at": "2019-11-08T18:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1192875420057767936", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192875420057767936"]}, {"author_id": "882446642", "created_at": "2019-11-08T18:43:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875381415653377", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875381415653377"]}, {"author_id": "4868168782", "created_at": "2019-11-08T18:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1192875342454804480", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192875342454804480"]}, {"author_id": "346903172", "created_at": "2019-11-08T18:43:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875317876154371", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875317876154371"]}, {"author_id": "1972750297", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gBPQz48cGc", "expanded_url": "https://twitter.com/enriquemedifer/status/1192827637036724224", "display_url": "twitter.com/enriquemedifer\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cristinargfb", "id": "907351889913761795"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:43:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192874897145565186"}], "id": "1192875309814689792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristinargfb: Pues a m\u00ed la Intentona me parece suicida\nHan ido a dar con el nabo en el melonar https://t.co/gBPQz48cGc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875309814689792"]}, {"author_id": "36131563", "created_at": "2019-11-08T18:43:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192875219784011776", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192875219784011776"]}, {"author_id": "175265758", "created_at": "2019-11-08T18:43:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875207712759808", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875207712759808"]}, {"author_id": "564839755", "created_at": "2019-11-08T18:42:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875167095119872", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875167095119872"]}, {"author_id": "1345365662", "created_at": "2019-11-08T18:42:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192875137974112256", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875137974112256"]}, {"author_id": "2431166646", "created_at": "2019-11-08T18:42:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192875136602562560", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192875136602562560"]}, {"author_id": "1083621169696260097", "created_at": "2019-11-08T18:42:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192875083490111497", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192875083490111497"]}, {"author_id": "81652409", "created_at": "2019-11-08T18:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192872102141014016"}], "id": "1192875015861100546", "in_reply_to_user_id": "882355559411961858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@diegorusso22 @Uedrus @BibMarino @Diesira3 @LiberistaM @luca_vota @roland_mmzz @GianzDav @damiano755 @MarciaReale @Gianni_Elia @pbiagiola @Chini_Francesco @Lucadamo_ @buch_1977 @GiangiacomoAli1 @isterico1 @gezahutto @GVergnasco @cliobix @AlessioParodi3 @LMaddaluna @assurdistan @Scacciavillani @merlinoontheweb @JureSoros @TramontoEur @theflex96 @MaxPas_61 @NicolaBellu @ant_s16 @micheleboldrin @CPsrl @mario_guermandi @IzzoNico @DalpianoFabiola @cbennici @giobernardo @outlaw1847 @sammieajo @AttilaAzureRive @pomante_sergio @RM_marco01 @AlessioPessott @Gianumberto @C3vLocke @LucaNameiswolf @Mishimajakowskj @paologrossi13 @salvo_buonfine Russo favoriscono il mercato rispetto cosa ? Ma finiscila di dire idiozie ... e purtroppo la gente si suicida da sempre, di chiama \"depressione\". Ed oggi si vive bene, non come 40 anni fa oppure come durante la guerra ed il nazismo/fascismo.\nCurati fascista di merda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegorusso22", "id": "882355559411961858"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Uedrus", "id": "818787611833729024"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "BibMarino", "id": "1052921769059860481"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "Diesira3", "id": "775340724388827136"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "luca_vota", "id": "988880248589705216"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "roland_mmzz", "id": "1060579022042816512"}, {"start": 79, "end": 88, "username": "GianzDav", "id": "416574415"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "damiano755", "id": "972166270744481793"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "gianni_elia", "id": "1535775465507794944"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "pbiagiola", "id": "406305467"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "Chini_Francesco", "id": "2374304095"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "Lucadamo_", "id": "1133641595591561217"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "buch_1977", "id": "2335372808"}, {"start": 177, "end": 193, "username": "GiangiacomoAli1", "id": "1150723576292683779"}, {"start": 194, "end": 204, "username": "isterico1", "id": "1124592024265605120"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "GVergnasco", "id": "257383300"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "cliobix", "id": "947911443692883968"}, {"start": 237, "end": 252, "username": "AlessioParodi3", "id": "1065215825186103297"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "LMaddaluna", "id": "1119615187001270273"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "assurdistan", "id": "1093897197668712449"}, {"start": 278, "end": 293, "username": "Scacciavillani", "id": "55793308"}, {"start": 294, "end": 310, "username": "merlinoontheweb", "id": "3012355293"}, {"start": 311, "end": 321, "username": "JureSoros", "id": "1147866545848233985"}, {"start": 322, "end": 334, "username": "TramontoEur", "id": "1140148878278369280"}, {"start": 335, "end": 345, "username": "theflex96", "id": "492251404"}, {"start": 346, "end": 356, "username": "MaxPas_61", "id": "844976259008548866"}, {"start": 357, "end": 369, "username": "NicolaBellu", "id": "822203282"}, {"start": 370, "end": 378, "username": "ant_s16", "id": "949948813288050688"}, {"start": 379, "end": 394, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 395, "end": 401, "username": "CPsrl", "id": "85298841"}, {"start": 402, "end": 418, "username": "mario_guermandi", "id": "1172663630"}, {"start": 419, "end": 428, "username": "IzzoNico", "id": "2217699087"}, {"start": 429, "end": 445, "username": "DalpianoFabiola", "id": "1121010463352020992"}, {"start": 446, "end": 455, "username": "CBennici", "id": "1524352331378266112"}, {"start": 456, "end": 468, "username": "giobernardo", "id": "1209931567"}, {"start": 469, "end": 480, "username": "outlaw1847", "id": "1252289192924794883"}, {"start": 481, "end": 491, "username": "sammieajo", "id": "165054722"}, {"start": 492, "end": 508, "username": "AttilaAzureRive", "id": "1380163632"}, {"start": 509, "end": 524, "username": "pomante_sergio", "id": "1007374996501655553"}, {"start": 525, "end": 536, "username": "RM_marco01", "id": "386810205"}, {"start": 537, "end": 552, "username": "AlessioPessott", "id": "808067738543489024"}, {"start": 553, "end": 565, "username": "Gianumberto", "id": "501609151"}, {"start": 566, "end": 575, "username": "C3vLocke", "id": "45391358"}, {"start": 576, "end": 591, "username": "LucaNameiswolf", "id": "482349619"}, {"start": 592, "end": 608, "username": "Mishimajakowskj", "id": "1475061678"}, {"start": 609, "end": 623, "username": "PaoloGrossi13", "id": "1353407788538593281"}, {"start": 624, "end": 639, "username": "salvo_buonfine", "id": "1002692324"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192875015861100546"]}, {"author_id": "1039651238508482560", "created_at": "2019-11-08T18:42:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192875000853880832", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192875000853880832"]}, {"author_id": "907351889913761795", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gBPQz48cGc", "expanded_url": "https://twitter.com/enriquemedifer/status/1192827637036724224", "display_url": "twitter.com/enriquemedifer\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Intentona"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:41:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192827637036724224"}], "id": "1192874897145565186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pues a m\u00ed la Intentona me parece suicida\nHan ido a dar con el nabo en el melonar https://t.co/gBPQz48cGc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874897145565186"]}, {"author_id": "2700707620", "created_at": "2019-11-08T18:41:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192064561064693760"}], "id": "1192874837359890432", "in_reply_to_user_id": "31316714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danibluu Y ni siquiera cierran cuando alguien fallece o se suicida. S\u00f3lo les interesa vender a estos indolentes de mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "danibluu", "id": "1491566915550167043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874837359890432"]}, {"author_id": "732853158", "created_at": "2019-11-08T18:41:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192874810231140353", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192874810231140353"]}, {"author_id": "111751347", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hQuXFpycCd", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/virales/hombre-decapita-su-ex-le-corta-el-cuello-su-hija-y-luego-se-suicida", "display_url": "alertabogota.com/noticias/viral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/virales/hombre-decapita-su-ex-le-corta-el-cuello-su-hija-y-luego-se-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlertaBogota", "id": "295794437"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:41:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192873665014181888"}], "id": "1192874755596140544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlertaBogota: Hombre decapita a su ex, le corta el cuello a su hija y luego se suicida https://t.co/hQuXFpycCd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874755596140544"]}, {"author_id": "26923117", "created_at": "2019-11-08T18:41:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192874735295700992", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874735295700992"]}, {"author_id": "484795163", "created_at": "2019-11-08T18:41:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192874732800167937", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874732800167937"]}, {"author_id": "146958033", "created_at": "2019-11-08T18:41:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192874697333063681", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874697333063681"]}, {"author_id": "1027346761185148928", "created_at": "2019-11-08T18:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192874660649742336", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874660649742336"]}, {"author_id": "50040936", "created_at": "2019-11-08T18:40:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192874637555884033", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192874637555884033"]}, {"author_id": "771907842169331712", "created_at": "2019-11-08T18:40:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192874624943558659", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874624943558659"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1010719836824055808", "created_at": "2019-11-08T18:40:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192874549261549576", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874549261549576"]}, {"author_id": "1114340091395178496", "created_at": "2019-11-08T18:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192874403475968000", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192874403475968000"]}, {"author_id": "2831115402", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oCaib7NOuq", "expanded_url": "https://verazinforma.com/nacional/hombre-mata-a-su-pareja-y-despues-se-suicida-sobre-la-banca-de-un-parque/", "display_url": "verazinforma.com/nacional/hombr\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yQCBWHufrC", "expanded_url": "https://twitter.com/VerazInforma/status/1192874389882036224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yQCBWHufrC", "media_key": "3_1192874387982016512"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:39:51.000Z", "id": "1192874389882036224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja y despu\u00e9s se suicida sobre la banca de un parque - https://t.co/oCaib7NOuq https://t.co/yQCBWHufrC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874389882036224"]}, {"author_id": "1173727366792790017", "created_at": "2019-11-08T18:39:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192874372865953792", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192874372865953792"]}, {"author_id": "519297691", "created_at": "2019-11-08T18:39:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192874275168047104", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192874275168047104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "282403986", "created_at": "2019-11-08T18:39:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192874230368604161", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874230368604161"]}, {"author_id": "1167465124673806337", "created_at": "2019-11-08T18:39:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192874196545744898", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192874196545744898"]}, {"author_id": "1079137526391033856", "created_at": "2019-11-08T18:39:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192874195753013250", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874195753013250"]}, {"author_id": "235400462", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:38:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192874154724405248", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874154724405248"]}, {"author_id": "117748122", "created_at": "2019-11-08T18:38:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192874150446145543", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874150446145543"]}, {"author_id": "3939103277", "created_at": "2019-11-08T18:38:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192874107479711744", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874107479711744"]}, {"author_id": "199034794", "created_at": "2019-11-08T18:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192874103771947014", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874103771947014"]}, {"author_id": "1074493845554032640", "created_at": "2019-11-08T18:38:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192874078845190145", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874078845190145"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 76, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "Le\u00f3n"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Nicaragua"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 139, "end": 158, "tag": "SOSNicaraguaGlobal"}, {"start": 159, "end": 177, "tag": "GritoporNicaragua"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "Aqu\u00edsihayDictadura"}, {"start": 198, "end": 213, "tag": "NadaEst\u00e1Normal"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Fidelina Su\u00e1rez"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9071, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.3384, "type": "Place", "normalized_text": "SOSNicaragua"}]}, "author_id": "178790485", "created_at": "2019-11-08T18:38:31.000Z", "id": "1192874051313786880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Extra\u00f1a \"epidemia\" en c\u00e1rceles.\nSe \"suicida\" otro reo. Esta vez en #Jinotepe, ayer fue en #Le\u00f3n \n*Fidelina Su\u00e1rez\n#Nicaragua #SOSNicaragua #SOSNicaraguaGlobal #GritoporNicaragua #Aqu\u00edsihayDictadura #NadaEst\u00e1Normal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874051313786880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1077975052941852672", "created_at": "2019-11-08T18:38:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192874017264459776", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874017264459776"]}, {"author_id": "1266161713", "created_at": "2019-11-08T18:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192873986369171456", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873986369171456"]}, {"author_id": "4203157833", "created_at": "2019-11-08T18:37:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192873889858248704", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192873889858248704"]}, {"author_id": "161060088", "created_at": "2019-11-08T18:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192873833180618752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192873833180618752"]}, {"author_id": "197509545", "created_at": "2019-11-08T18:37:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873791736733696", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873791736733696"]}, {"author_id": "2370534372", "created_at": "2019-11-08T18:37:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192873683829825540", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192873683829825540"]}, {"author_id": "295794437", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hQuXFpycCd", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/virales/hombre-decapita-su-ex-le-corta-el-cuello-su-hija-y-luego-se-suicida", "display_url": "alertabogota.com/noticias/viral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/virales/hombre-decapita-su-ex-le-corta-el-cuello-su-hija-y-luego-se-suicida"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:36:58.000Z", "id": "1192873665014181888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hombre decapita a su ex, le corta el cuello a su hija y luego se suicida https://t.co/hQuXFpycCd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873665014181888"]}, {"author_id": "1077355459751890944", "created_at": "2019-11-08T18:36:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192873658525650944", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192873658525650944"]}, {"author_id": "1056467953196130304", "created_at": "2019-11-08T18:36:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192873584793923584", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192873584793923584"]}, {"author_id": "142128189", "created_at": "2019-11-08T18:36:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873538849574912", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873538849574912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "2825543282", "created_at": "2019-11-08T18:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192873514090541056", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873514090541056"]}, {"author_id": "328356559", "created_at": "2019-11-08T18:36:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873474764820480", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873474764820480"]}, {"author_id": "458754524", "created_at": "2019-11-08T18:35:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873389997867009", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873389997867009"]}, {"author_id": "1584638496", "created_at": "2019-11-08T18:35:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192872809472647171"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1192873389851103232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues y Mulder y los dem\u00e1s que ser\u00e1n que fueron a Uruguay a tratar de convencer que el futuro suicida era perseguido\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873389851103232"]}, {"author_id": "269514409", "created_at": "2019-11-08T18:35:42.000Z", "id": "1192873343533420547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por qu\u00e9 no nac\u00ed rica en vez de suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873343533420547"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "author_id": "1030137677830660096", "created_at": "2019-11-08T18:35:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "id": "1192873220149522432", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873220149522432"]}, {"author_id": "1143940972579045377", "created_at": "2019-11-08T18:35:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192873189250125828", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873189250125828"]}, {"author_id": "480710031", "created_at": "2019-11-08T18:35:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192873187874394113", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192873187874394113"]}, {"author_id": "208161483", "created_at": "2019-11-08T18:35:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873186314129409", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873186314129409"]}, {"author_id": "568444251", "created_at": "2019-11-08T18:35:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873176491085824", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873176491085824"]}, {"author_id": "80137194", "created_at": "2019-11-08T18:34:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873112972468225", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873112972468225"]}, {"author_id": "56569607", "created_at": "2019-11-08T18:34:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873046694121473", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873046694121473"]}, {"author_id": "43147888", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CRcp7ZXPvM", "expanded_url": "https://ift.tt/2PZJBNO", "display_url": "ift.tt/2PZJBNO"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:34:28.000Z", "id": "1192873033607917568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/CRcp7ZXPvM", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1192873033607917568"]}, {"author_id": "726612185321988096", "created_at": "2019-11-08T18:34:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192873020848824322", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873020848824322"]}, {"author_id": "2470356523", "created_at": "2019-11-08T18:34:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192872990385549316", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872990385549316"]}, {"author_id": "1175322537305223168", "created_at": "2019-11-08T18:34:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192871045960814592"}], "id": "1192872989987147776", "in_reply_to_user_id": "1190600025522479104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DomingosSuzy @xellsea Me atormenta,uma vez eu senti vibra\u00e7\u00f5es negativas na minha e eu disse um amigo \u201caqui tem cheiro de morte ,sinto essa zona muito fria\u201d e ele se riu .Mas dia seguinte o irm\u00e3o se suicidou \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 Eu fiquei muito assustada.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DomingosSuzy", "id": "1190600025522479104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872989987147776"]}, {"author_id": "861044102720258048", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:34:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192872942012653569", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872942012653569"]}, {"author_id": "210513238", "created_at": "2019-11-08T18:34:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192872936581021697", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872936581021697"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Atenci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/BtnNRnECSf", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8416, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "975383778439909376", "created_at": "2019-11-08T18:33:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192869888894722048"}], "id": "1192872904758833152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: #Atenci\u00f3n Asesina a una mujer y se suicida frente a paseantes en Alameda Sur https://t.co/BtnNRnECSf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872904758833152"]}, {"author_id": "117287816", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:33:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192872902183596033", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872902183596033"]}, {"author_id": "149659716", "created_at": "2019-11-08T18:33:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192872886224216066", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872886224216066"]}, {"author_id": "804906192334163968", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/OlQXFLntuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1192869124231368704", "display_url": "twitter.com/hugovillavicen\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192869124231368704"}], "id": "1192872809472647171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Si pues y Mulder y los dem\u00e1s que ser\u00e1n que fueron a Uruguay a tratar de convencer que el futuro suicida era perseguido pol\u00edtico. Lacayos o idiotas? https://t.co/OlQXFLntuZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872809472647171"]}, {"author_id": "1082324354447360000", "created_at": "2019-11-08T18:33:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192870964020875264"}], "id": "1192872698009006080", "in_reply_to_user_id": "1094961494607970304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ero_SanninBarth Se n\u00e3o matou ta de boa ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872698009006080"]}, {"author_id": "137801361", "created_at": "2019-11-08T18:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192872625070063616", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872625070063616"]}, {"author_id": "4889835972", "created_at": "2019-11-08T18:32:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192872609043681281", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872609043681281"]}, {"author_id": "206129812", "created_at": "2019-11-08T18:32:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192872595399626752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872595399626752"]}, {"author_id": "314933104", "created_at": "2019-11-08T18:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192872571735355392", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872571735355392"]}, {"author_id": "706270243753238528", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:32:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "id": "1192872551606870016", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872551606870016"]}, {"author_id": "866005029555253250", "created_at": "2019-11-08T18:32:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192872545483137024", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872545483137024"]}, {"author_id": "52902084", "created_at": "2019-11-08T18:32:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192872544682070019", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872544682070019"]}, {"author_id": "1068499401231003650", "created_at": "2019-11-08T18:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192872465682305024", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872465682305024"]}, {"author_id": "51816125", "created_at": "2019-11-08T18:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192872465023811584", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872465023811584"]}, {"author_id": "117475826", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/zB2QryC8TU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q0ldeJ", "display_url": "bit.ly/2Q0ldeJ"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zB2QryC8TU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q0ldeJ", "display_url": "bit.ly/2Q0ldeJ"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Plant\u00e3o Policial"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:32:00.000Z", "id": "1192872415178764289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ou\u00e7a essas e outras not\u00edcias no Plant\u00e3o Policial: https://t.co/zB2QryC8TU https://t.co/zB2QryC8TU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872415178764289"]}, {"author_id": "75055506", "created_at": "2019-11-08T18:31:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192872216716808192", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872216716808192"]}, {"author_id": "1122689861444677632", "created_at": "2019-11-08T18:31:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192871177791909889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "est\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Joh_beki", "id": "1183020294585364480"}]}, "id": "1192872197418881031", "in_reply_to_user_id": "1183020294585364480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Joh_beki Ele odeia o homem, por tudo que contaram a ele, ele pensa que matou os pais, e se conheceu a est\u00f3ria assim, agora que pode haver uma outra vers\u00e3o ele est\u00e1 em nega\u00e7\u00e3o e n\u00e3o sabe lidar com isso e fica agindo como um babaca impulsivo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192872197418881031"]}, {"author_id": "4160782817", "created_at": "2019-11-08T18:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191845336651894784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Feinmann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "daniblur3", "id": "4028889471"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Carlosnacypop", "id": "443193579"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "pamemar1", "id": "4160782817"}]}, "id": "1192872102279417857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @daniblur3: @Carlosnacypop @pamemar1 Feinmann se suicida en vivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872102279417857"]}, {"author_id": "572224730", "created_at": "2019-11-08T18:30:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192872062467158020", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872062467158020"]}, {"author_id": "3798725015", "created_at": "2019-11-08T18:30:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192872021287415809", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872021287415809"]}, {"author_id": "1641561475", "created_at": "2019-11-08T18:30:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192867185426866176"}], "id": "1192871984830590978", "in_reply_to_user_id": "3386730394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@PabloFloridi9 Jajajaja sos un suicida bro ahr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PabloFloridi9", "id": "3386730394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871984830590978"]}, {"author_id": "1112885778772885504", "created_at": "2019-11-08T18:30:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871980988542976", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871980988542976"]}, {"author_id": "3074003572", "created_at": "2019-11-08T18:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192871888361525249", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871888361525249"]}, {"author_id": "1133107468945506304", "created_at": "2019-11-08T18:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192871569367949312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8694, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "JOSE_UNEDIANO", "id": "4884159376"}]}, "id": "1192871856187068416", "in_reply_to_user_id": "155957630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ramonpradosan @JOSE_UNEDIANO No milito en el PP pero pienso que es absolutamente suicida regalar al PSOE el Senado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871856187068416"]}, {"author_id": "736678218133049344", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192871855608287232", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871855608287232"]}, {"author_id": "116463129", "created_at": "2019-11-08T18:29:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192871807273066497", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871807273066497"]}, {"author_id": "1075144086", "created_at": "2019-11-08T18:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192871789380218882", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871789380218882"]}, {"author_id": "3225439870", "created_at": "2019-11-08T18:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871772233895936", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871772233895936"]}, {"author_id": "1512022368", "created_at": "2019-11-08T18:29:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192871759369904135", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871759369904135"]}, {"author_id": "1040750561556156416", "created_at": "2019-11-08T18:29:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871670786207746", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871670786207746"]}, {"author_id": "1094280424036200450", "created_at": "2019-11-08T18:28:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871632378978305", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871632378978305"]}, {"author_id": "1327893313", "created_at": "2019-11-08T18:28:46.000Z", "id": "1192871600040923142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871600040923142"]}, {"author_id": "1252970276", "created_at": "2019-11-08T18:28:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192871501684445185", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871501684445185"]}, {"author_id": "1183623630", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Xn12cyoao9", "expanded_url": "https://ascosilasciti.com/2014/11/03/il-suicidio-della-sposa/", "display_url": "ascosilasciti.com/2014/11/03/il-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:28:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192870778682916864"}], "id": "1192871433359298560", "in_reply_to_user_id": "1183623630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alcuni edifici italiani abbandonati.: Palazzo conosciuto come Palazzo della Sposa suicida.:  https://t.co/Xn12cyoao9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192871433359298560"]}, {"author_id": "890870634363924484", "created_at": "2019-11-08T18:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871429429170176", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871429429170176"]}, {"author_id": "763846519", "created_at": "2019-11-08T18:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192871420658884608", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871420658884608"]}, {"author_id": "205026891", "created_at": "2019-11-08T18:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192871078500192257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VZWilly", "id": "54755490"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "CenterPkmn", "id": "1566534368"}]}, "id": "1192871419211927552", "in_reply_to_user_id": "54755490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@VZWilly @CenterPkmn Se um cara tacou fogo e matou 33 pessoas por anime, l\u00e1 no Jap\u00e3o, duvido de mais nada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871419211927552"]}, {"author_id": "3398234404", "created_at": "2019-11-08T18:27:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192871344259706880", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871344259706880"]}, {"author_id": "1020654932658147328", "created_at": "2019-11-08T18:27:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871321824382977", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871321824382977"]}, {"author_id": "82745181", "created_at": "2019-11-08T18:27:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871284042010624", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871284042010624"]}, {"author_id": "142293552", "created_at": "2019-11-08T18:27:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871246758924288", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871246758924288"]}, {"author_id": "850497148567388160", "created_at": "2019-11-08T18:27:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192871211362963457", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871211362963457"]}, {"author_id": "70788854", "created_at": "2019-11-08T18:27:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192871195563233280", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871195563233280"]}, {"author_id": "1024337343824769024", "created_at": "2019-11-08T18:26:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192871101317177344", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871101317177344"]}, {"author_id": "3247966414", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/oOKCyMmFG4", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1192871068035375105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oOKCyMmFG4", "media_key": "3_1192871060913475584"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Minter Hernani"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:26:39.000Z", "id": "1192871068035375105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Recuerdan al Ex Minter Hernani,que soportaron seis meses en el cargo,en la era del suicida? Pues hoy sali\u00f3 a despotricar de su archi enemigo General Mor\u00e1n, coludido con su interlocutor que recomend\u00f3 deje el puesto a otro,daba la impresi\u00f3n que hablaba el Chapul\u00edn policial. https://t.co/oOKCyMmFG4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871068035375105"]}, {"author_id": "1012702287356018690", "created_at": "2019-11-08T18:26:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192871012737654785", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192871012737654785"]}, {"author_id": "124795292", "created_at": "2019-11-08T18:25:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192870885826449410", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870885826449410"]}, {"author_id": "176784059", "created_at": "2019-11-08T18:25:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870857053528064", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870857053528064"]}, {"author_id": "3375101591", "created_at": "2019-11-08T18:25:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192870787746869248", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870787746869248"]}, {"author_id": "43147888", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/CRcp7ZXPvM", "expanded_url": "https://ift.tt/2PZJBNO", "display_url": "ift.tt/2PZJBNO"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:25:32.000Z", "id": "1192870785792249856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "John McAfee Lan\u00e7a Token \u2018Epstein N\u00e3o Se Matou\u2019 https://t.co/CRcp7ZXPvM", "lang": "cy", "edit_history_tweet_ids": ["1192870785792249856"]}, {"author_id": "139507878", "created_at": "2019-11-08T18:25:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870756549636096", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870756549636096"]}, {"author_id": "830624195851718656", "created_at": "2019-11-08T18:25:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192870755048005632", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870755048005632"]}, {"author_id": "302891109", "created_at": "2019-11-08T18:25:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870682109128712", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870682109128712"]}, {"author_id": "911044946358136833", "created_at": "2019-11-08T18:24:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192870440823332864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "id": "1192870643735367686", "in_reply_to_user_id": "911044946358136833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "ele ainda disse que o bolsonaro praticamente se matou pra entrar na presid\u00eancia pq a facada que ele levou foi her\u00f3ica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870643735367686"]}, {"author_id": "95410351", "created_at": "2019-11-08T18:24:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192870570096054274", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870570096054274"]}, {"author_id": "1126663741", "created_at": "2019-11-08T18:24:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870534524162048", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870534524162048"]}, {"author_id": "253878661", "created_at": "2019-11-08T18:24:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870465213259777", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870465213259777"]}, {"author_id": "15764160", "created_at": "2019-11-08T18:24:13.000Z", "id": "1192870456698822656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mientras cocinaba la dieta de la novia, vi el documental de la flaca de los mensajes y el novio que se suicida.\n\nTenaz. Culpa de ella? S\u00ed. De \u00e9l? Tambi\u00e9n. De la sociedad? A\u00fan m\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870456698822656"]}, {"author_id": "1118554600867495937", "created_at": "2019-11-08T18:24:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870454815580162", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870454815580162"]}, {"author_id": "2739606299", "created_at": "2019-11-08T18:24:02.000Z", "id": "1192870410301386752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870410301386752"]}, {"author_id": "2776942300", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:24:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192870405666693122", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870405666693122"]}, {"author_id": "1160611885", "created_at": "2019-11-08T18:23:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870269066661888", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870269066661888"]}, {"author_id": "2787002082", "created_at": "2019-11-08T18:23:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192870210937720837", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870210937720837"]}, {"author_id": "193803062", "created_at": "2019-11-08T18:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870194777067520", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870194777067520"]}, {"author_id": "2344010645", "created_at": "2019-11-08T18:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9444, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192870121586462722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente o povo zombando do cara que pulou do pr\u00e9dio, falando que ele se matou por causa do Vasco s\u00f3 queria saber como que consegue, kctttt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870121586462722"]}, {"author_id": "2364091072", "created_at": "2019-11-08T18:22:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192870080511725572", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870080511725572"]}, {"author_id": "1087479983868649472", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:22:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192870076384530433", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870076384530433"]}, {"author_id": "1049062410185838593", "created_at": "2019-11-08T18:22:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192870070894112769", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870070894112769"]}, {"author_id": "2531103498", "created_at": "2019-11-08T18:22:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870060353892355", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870060353892355"]}, {"author_id": "237833414", "created_at": "2019-11-08T18:22:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192870027206238209", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192870027206238209"]}, {"author_id": "115407728", "created_at": "2019-11-08T18:22:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869942850457605", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869942850457605"]}, {"author_id": "109388035", "created_at": "2019-11-08T18:22:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869940749111297", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869940749111297"]}, {"author_id": "857973281890197504", "created_at": "2019-11-08T18:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773983462207488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarrysilRocha", "id": "629490778"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1192869934239539201", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarrysilRocha: @jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869934239539201"]}, {"author_id": "220055314", "created_at": "2019-11-08T18:22:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869924466651136", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869924466651136"]}, {"author_id": "2883429005", "created_at": "2019-11-08T18:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192869916669595654", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869916669595654"]}, {"author_id": "581349274", "created_at": "2019-11-08T18:22:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869914727649281", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869914727649281"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atenci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BtnNRnECSf", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8531, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "author_id": "152358615", "created_at": "2019-11-08T18:21:58.000Z", "id": "1192869888894722048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "#Atenci\u00f3n Asesina a una mujer y se suicida frente a paseantes en Alameda Sur https://t.co/BtnNRnECSf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869888894722048"]}, {"author_id": "868248890", "created_at": "2019-11-08T18:21:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869793046650880", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869793046650880"]}, {"author_id": "3775993878", "created_at": "2019-11-08T18:21:35.000Z", "id": "1192869792312680448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siempre llevo una carta suicida para que cuando me atropellen crean que me suicid\u00e9 y no quedar como una pendeja que no sabe cruzar la calle", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869792312680448"]}, {"author_id": "893639060325105664", "created_at": "2019-11-08T18:21:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192869737019166720", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869737019166720"]}, {"author_id": "49088725", "created_at": "2019-11-08T18:21:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192869696980291585", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869696980291585"]}, {"author_id": "1181665430370476037", "created_at": "2019-11-08T18:21:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192869687098576897", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869687098576897"]}, {"author_id": "103021314", "created_at": "2019-11-08T18:20:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869618433626114", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869618433626114"]}, {"author_id": "37999191", "created_at": "2019-11-08T18:20:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonaro"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1192869573323874307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E a\u00ed, Bozonaro n\u00e3o vai espernear com o STF? To achando estranho ele n\u00e3o se pronunciar. Parece at\u00e9 que a pol\u00edcia matou outra crian\u00e7a pra ele tar nesse sil\u00eancio todo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869573323874307"]}, {"author_id": "381057459", "created_at": "2019-11-08T18:20:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192869572858335233", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869572858335233"]}, {"author_id": "1140474717784203264", "created_at": "2019-11-08T18:20:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192638237917007872"}], "id": "1192869549328216065", "in_reply_to_user_id": "786786195166601216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DozerOficial No teme a la muerte el que vive como suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DozerOficial", "id": "786786195166601216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869549328216065"]}, {"author_id": "1083887051613921280", "created_at": "2019-11-08T18:20:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869539735724032", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869539735724032"]}, {"author_id": "806069202826235904", "created_at": "2019-11-08T18:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192869378854981635", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869378854981635"]}, {"author_id": "54736910", "created_at": "2019-11-08T18:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869372467073032", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869372467073032"]}, {"author_id": "2383883767", "created_at": "2019-11-08T18:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869372186046464", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869372186046464"]}, {"author_id": "1972341708", "created_at": "2019-11-08T18:19:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869332470128640", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869332470128640"]}, {"author_id": "157846779", "created_at": "2019-11-08T18:19:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192869258587525122", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869258587525122"]}, {"author_id": "1963559719", "created_at": "2019-11-08T18:19:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192869232217866240", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869232217866240"]}, {"author_id": "187660225", "created_at": "2019-11-08T18:19:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "willow"}]}, "id": "1192869229927763970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ver willow se transformando no cara mis\u00f3gino e assassino que ela matou (porque uma bruxa jogou um feiti\u00e7o em que a v\u00edtima escolhe a sua pr\u00f3pria penit\u00eancia) s\u00f3 mostra como \u00e9 louco o que o sentimento de culpa pode fazer com a nossa cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869229927763970"]}, {"author_id": "1305665402", "created_at": "2019-11-08T18:19:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192869225322500096", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869225322500096"]}, {"author_id": "56348240", "created_at": "2019-11-08T18:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192869182884454401", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869182884454401"]}, {"author_id": "1192082702528372736", "created_at": "2019-11-08T18:19:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192869163750055941", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869163750055941"]}, {"author_id": "148887911", "created_at": "2019-11-08T18:19:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192869157030760448", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192869157030760448"]}, {"author_id": "124797524", "created_at": "2019-11-08T18:18:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869055973265408", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869055973265408"]}, {"author_id": "43169491", "created_at": "2019-11-08T18:18:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869022649503746", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869022649503746"]}, {"author_id": "2352387936", "created_at": "2019-11-08T18:18:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192869014495731715", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869014495731715"]}, {"author_id": "1167649861711343619", "created_at": "2019-11-08T18:18:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192868990491725826", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192868990491725826"]}, {"author_id": "1099215817", "created_at": "2019-11-08T18:18:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192868977762033667", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868977762033667"]}, {"author_id": "1219219782", "created_at": "2019-11-08T18:18:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192868949920243713", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868949920243713"]}, {"author_id": "1147651569334259712", "created_at": "2019-11-08T18:17:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192868813852860418", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192868813852860418"]}, {"author_id": "2883595991", "created_at": "2019-11-08T18:17:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192868733120851969", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868733120851969"]}, {"author_id": "2327721223", "created_at": "2019-11-08T18:17:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192788375218147328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6535, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}]}, "id": "1192868705987944448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fundacionteb: EN LA CASA-TEB S\u00c1BADO 9 Y S\u00c1BADO 16 DE NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca / Estr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868705987944448"]}, {"author_id": "932039882746351618", "created_at": "2019-11-08T18:16:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192868544100343811", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192868544100343811"]}, {"author_id": "74163489", "created_at": "2019-11-08T18:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192868500064391170", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868500064391170"]}, {"author_id": "390262983", "created_at": "2019-11-08T18:16:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192868496427888640", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868496427888640"]}, {"author_id": "79979154", "created_at": "2019-11-08T18:16:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192868496155299841", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192868496155299841"]}, {"author_id": "1161779386057678850", "created_at": "2019-11-08T18:15:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192868358322040832", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192868358322040832"]}, {"author_id": "137715875", "created_at": "2019-11-08T18:15:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192868279070707721", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868279070707721"]}, {"author_id": "701288686051336192", "created_at": "2019-11-08T18:15:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192868258099187713", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192868258099187713"]}, {"author_id": "2260795365", "created_at": "2019-11-08T18:15:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192868181423075328", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868181423075328"]}, {"author_id": "72228214", "created_at": "2019-11-08T18:15:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192868171247759360", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192868171247759360"]}, {"author_id": "950862643547590661", "created_at": "2019-11-08T18:15:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192868168060063744", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868168060063744"]}, {"author_id": "343437680", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/DqKsjXvz5w", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4nTe8ap36i/?igshid=w36yn59x5enc", "display_url": "instagram.com/p/B4nTe8ap36i/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:15:00.000Z", "id": "1192868137156403201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi recomendaci\u00f3n para la semana que viene es que vayan este jueves al @teatrosantafeco a ver \u201cTe quiero, pero te amo\u201d! Una comedia musical que rompe con los esquemas de lo \u201crom\u00e1ntico - suicida\u201d. Con un lenguaje\u2026 https://t.co/DqKsjXvz5w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868137156403201"]}, {"author_id": "839229596042153985", "created_at": "2019-11-08T18:14:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192868105103577088", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868105103577088"]}, {"author_id": "267719309", "created_at": "2019-11-08T18:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192868088536084480", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868088536084480"]}, {"author_id": "90493522", "created_at": "2019-11-08T18:14:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192868035134185475", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192868035134185475"]}, {"author_id": "164562320", "created_at": "2019-11-08T18:14:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1192867977676382209", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867977676382209"]}, {"author_id": "900138433217253376", "created_at": "2019-11-08T18:14:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192846161427804160"}], "id": "1192867971716329472", "in_reply_to_user_id": "979052800800972800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndreDvolatka se matou a fome, \u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192867971716329472"]}, {"author_id": "423051280", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:14:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192867929639010304", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867929639010304"]}, {"author_id": "458456260", "created_at": "2019-11-08T18:14:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192867923435630594", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867923435630594"]}, {"author_id": "1008100009680744449", "created_at": "2019-11-08T18:14:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192867914300428288", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867914300428288"]}, {"author_id": "1122721011001167872", "created_at": "2019-11-08T18:14:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192867906696159233", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192867906696159233"]}, {"author_id": "2436241807", "created_at": "2019-11-08T18:13:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192867828065619968", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867828065619968"]}, {"author_id": "1105967935145852928", "created_at": "2019-11-08T18:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192867824508821504", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192867824508821504"]}, {"author_id": "1159465739285385216", "created_at": "2019-11-08T18:13:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192867817487552518", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867817487552518"]}, {"author_id": "2372506088", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:13:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192867712021741570", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867712021741570"]}, {"author_id": "3559416075", "created_at": "2019-11-08T18:13:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192867644673863680", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867644673863680"]}, {"author_id": "189686263", "created_at": "2019-11-08T18:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192867618513969153", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867618513969153"]}, {"author_id": "1160619218326478849", "created_at": "2019-11-08T18:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192867551786733573", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867551786733573"]}, {"author_id": "1518019446", "created_at": "2019-11-08T18:12:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "id": "1192867539174481921", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867539174481921"]}, {"author_id": "1102557009449230336", "created_at": "2019-11-08T18:12:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}]}, "id": "1192867525928898561", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867525928898561"]}, {"author_id": "973710149910179840", "created_at": "2019-11-08T18:12:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192867482840764416", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192867482840764416"]}, {"author_id": "1063767178246266880", "created_at": "2019-11-08T18:12:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1192867480496214018", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867480496214018"]}, {"author_id": "492657256", "created_at": "2019-11-08T18:12:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1192867424472850432", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867424472850432"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "573439937", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 4997, "tweet_count": 311461, "listed_count": 0}, "name": "justiniano guillermo", "username": "justinianoguill"}, {"verified": false, "id": "4028889471", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4126, "tweet_count": 44231, "listed_count": 3}, "name": "Daniel", "username": "daniblur3"}, {"verified": false, "id": "131682184", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 444, "tweet_count": 2618, "listed_count": 1}, "name": "miriam moreno", "username": "miriamjose1"}, {"verified": false, "id": "220055314", "location": "Miami FL", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "username": "GenPenaloza"}, {"verified": false, "id": "1120414501092962306", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1593, "tweet_count": 54473, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd75\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ufe0e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "username": "Florindasantin"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "id": "339341580", "public_metrics": {"followers_count": 46334, "following_count": 266, "tweet_count": 4979, "listed_count": 64}, "name": "Melton Pineda", "username": "MeltonPinedaF"}, {"verified": false, "id": "1103266339978915845", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 42, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Minnicelli Hochzeitsfotograf Berlin", "username": "hochzeit8berlin"}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2089228, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "id": "78472771", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 394, "tweet_count": 69774, "listed_count": 5}, "name": "Lilian", "username": "carrascolilian"}, {"verified": false, "id": "2768305024", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1347, "tweet_count": 208064, "listed_count": 4}, "name": "Arymar\ud83c\udf0a", "username": "arymar574"}, {"verified": false, "id": "1055861115639525376", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 318, "tweet_count": 28588, "listed_count": 0}, "name": "Filipe\ud83e\udd5b", "username": "8FelipeAgnelli8"}, {"verified": false, "id": "1378138724", "location": "\u201cEverywhere\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 846, "tweet_count": 37632, "listed_count": 0}, "name": "BlackHawk", "username": "blackhaw01"}, {"verified": false, "id": "1053031308014886915", "location": "Carazo, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 2334, "tweet_count": 52891, "listed_count": 12}, "name": "Mov. AutoConvocado Carazo", "username": "MNACarazo"}, {"verified": false, "id": "2849357312", "location": "M\u00e9xico D.F. ", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 544, "tweet_count": 30368, "listed_count": 0}, "name": "Alberto S.B.", "username": "avidalsb"}, {"verified": false, "id": "1643345468", "location": "M\u00c9XICO D.F", "public_metrics": {"followers_count": 6348, "following_count": 426, "tweet_count": 2576, "listed_count": 34}, "name": "An\u00e9cdotas Accidentes M\u00e9xico", "username": "10Denizzia"}, {"verified": false, "id": "3059022155", "location": "Sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 201, "tweet_count": 2050, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Costa", "username": "geagaerrece"}, {"verified": false, "id": "747481714474246145", "location": "Roshamuul", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149809, "listed_count": 21}, "name": "mike", "username": "buzztyn"}, {"verified": false, "id": "2263562732", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24623, "following_count": 22271, "tweet_count": 8672, "listed_count": 42}, "name": "juan", "username": "juanforz"}, {"verified": false, "id": "63522891", "location": "En toda Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 4291, "tweet_count": 163778, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf40Iraima E.\ud83c\udf40\ud83c\udf38", "username": "ired48"}, {"verified": false, "id": "86567411", "location": "En el Planeta", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 3189, "tweet_count": 108748, "listed_count": 32}, "name": "Carlitatina", "username": "Carlitatina"}, {"verified": false, "id": "195160582", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 265, "tweet_count": 15136, "listed_count": 1}, "name": "kadson Lima", "username": "KadsonLima"}, {"verified": false, "id": "1108857395432833025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1236, "tweet_count": 22029, "listed_count": 0}, "name": "Sr.Burns", "username": "BraimDos"}, {"verified": false, "id": "127631109", "location": "Neuqu\u00e9n, Neuqu\u00e9n - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1151, "tweet_count": 4082, "listed_count": 1}, "name": "Denny*47", "username": "llano_47"}, {"verified": false, "id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "Yo_Fugitiva"}, {"verified": false, "id": "895625964725653504", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 564, "tweet_count": 257674, "listed_count": 1}, "name": "Gerardo Lopez Merlo", "username": "GerardoLopezM17"}, {"verified": false, "id": "177612041", "location": "E.de la Cruz- a la izquierda ", "public_metrics": {"followers_count": 44712, "following_count": 15373, "tweet_count": 131067, "listed_count": 62}, "name": "Marga Wirkierman \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0412\u0438\u0440\u043a\u0438\u0440\u043c\u0430\u043d", "username": "MargaWirkierman"}, {"verified": false, "id": "938210474000347136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 591, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}, "name": "Toninho Trinca", "username": "ToninhoTrinca"}, {"verified": false, "id": "51843870", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23279, "following_count": 1254, "tweet_count": 99894, "listed_count": 124}, "name": "Ricci Jr", "username": "riccijr"}, {"verified": false, "id": "425364153", "location": "Sapporo City Higashi Ward", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 24, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}, "name": "Pedro de Pedro\u26c8\ufe0f", "username": "Petgira"}, {"verified": false, "id": "904054694263365632", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6851, "following_count": 7647, "tweet_count": 63867, "listed_count": 3}, "name": "Alyandher F. Santana", "username": "alyandher"}, {"verified": false, "id": "101794838", "location": "En el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2908, "tweet_count": 110153, "listed_count": 18}, "name": "J.G \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc40\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "garciajairo"}, {"verified": false, "id": "410776984", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "name": "....", "username": "B_1906_"}, {"verified": false, "id": "809878057", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 981, "tweet_count": 24586, "listed_count": 0}, "name": "Elton Pereira", "username": "Disnuki"}, {"verified": false, "id": "1142814366938669057", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 469, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Pereira \ud83d\udd2f", "username": "HeroiPavao"}, {"verified": false, "id": "132199932", "location": "Puerto Piritu-Edo. Anzo\u00e1tegui", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 3612, "tweet_count": 57458, "listed_count": 3}, "name": "Francisca M. La Riva", "username": "lakatiralarivap"}, {"verified": false, "id": "1076473222860861440", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 591, "tweet_count": 38969, "listed_count": 0}, "name": "Vavo_Barbosa", "username": "VavoBarbosa"}, {"verified": false, "id": "193470935", "location": "Salerno, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 945, "tweet_count": 48795, "listed_count": 4}, "name": "clarinha 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91", "username": "mclarascruz"}, {"verified": false, "id": "142483104", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 147, "tweet_count": 77328, "listed_count": 0}, "name": "cadelinha do Daemon", "username": "MareOlim"}, {"verified": false, "id": "145279971", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1580, "tweet_count": 16801, "listed_count": 2}, "name": "Degiel Souza Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DegiSouza"}, {"verified": false, "id": "889670485008670720", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 356, "tweet_count": 23335, "listed_count": 0}, "name": "gabriel", "username": "incomunicaveI"}, {"verified": false, "id": "1034977101718401024", "location": "Sou eu o maionese ", "public_metrics": {"followers_count": 46734, "following_count": 2, "tweet_count": 5633, "listed_count": 6}, "name": "Maionese", "username": "MatheusMaiones1"}, {"verified": false, "id": "884152460515958785", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 36, "tweet_count": 48097, "listed_count": 0}, "name": "Reinaldo Zaituni", "username": "ZaituniReinaldo"}, {"verified": false, "id": "81110384", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1907, "tweet_count": 160743, "listed_count": 2}, "name": "Liz Mol", "username": "lizimolmo"}, {"verified": false, "id": "1078463978303619072", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 52, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}, "name": "hotbutterypopcorn", "username": "_wtfk"}, {"verified": false, "id": "2866770747", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "name": "El de los auriculares", "username": "eldelosauris"}, {"verified": false, "id": "2830974189", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2609, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}, "name": "JC Rosa, PhD \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "username": "Foia_c"}, {"verified": false, "id": "909248758424178688", "location": "Est\u00e2ncia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 105, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "name": "Andercleison Nascimento", "username": "Andercleison3"}, {"verified": false, "id": "54605110", "location": "Niter\u00f3i/RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4867, "tweet_count": 159846, "listed_count": 7}, "name": "RicardodeAlbuquerque", "username": "rbuncker"}, {"verified": false, "id": "131919718", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2106, "tweet_count": 191198, "listed_count": 31}, "name": "Sol&angel", "username": "SolyAngel125"}, {"verified": false, "id": "169225051", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 282, "tweet_count": 33830, "listed_count": 9}, "name": "Marilyn Caroline", "username": "marilynnoficial"}, {"verified": false, "id": "934035222211022848", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1896, "tweet_count": 107267, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth E Piazza", "username": "ElizabethEPiaz1"}, {"verified": false, "id": "32365265", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 591, "tweet_count": 4295, "listed_count": 4}, "name": "PaulinhoC13 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "PaulinhoC1972"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551805, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "167243310", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 2881, "tweet_count": 31559, "listed_count": 6}, "name": "Marco Org\u00e2nico", "username": "marcogiotto"}, {"verified": true, "id": "15249841", "public_metrics": {"followers_count": 1108198, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}, "name": "diogomainardi", "username": "diogomainardi"}, {"verified": false, "id": "237342164", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 30, "tweet_count": 8004, "listed_count": 0}, "name": "Margarita Dorn", "username": "mardorn"}, {"verified": false, "id": "3191254847", "location": "Arcadia Bay", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 617, "tweet_count": 54101, "listed_count": 2}, "name": "anne de hesp\u00e9rides \u0a0f\u03ca\u0a13", "username": "docelune"}, {"verified": false, "id": "1061016018611552259", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 175, "tweet_count": 5039, "listed_count": 0}, "name": "Jair Cunha - 38", "username": "JairCunhaa"}, {"verified": false, "id": "197237923", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 258, "tweet_count": 38177, "listed_count": 5}, "name": "persa", "username": "sabriipersa"}, {"verified": false, "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale"}, {"verified": false, "id": "3430945234", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 171, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "name": "Brian Pereira", "username": "Haicel99"}, {"verified": false, "id": "3032670951", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2058, "tweet_count": 227854, "listed_count": 25}, "name": "Mercedes", "username": "mercedescdz"}, {"verified": false, "id": "837012981330366464", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "name": "C. JIMENEZ", "username": "igeamuel"}, {"verified": false, "id": "2548895912", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 150, "tweet_count": 106704, "listed_count": 5}, "name": "marilia", "username": "marilia1941"}, {"verified": false, "id": "488844512", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 2328, "tweet_count": 152842, "listed_count": 316}, "name": "giordano alborghetti", "username": "giordi63"}, {"verified": false, "id": "209104350", "public_metrics": {"followers_count": 10495, "following_count": 3319, "tweet_count": 10406, "listed_count": 213}, "name": "Olivetti", "username": "OlivettiOnline"}, {"verified": false, "id": "363772394", "location": "Maia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 423, "tweet_count": 74196, "listed_count": 12}, "name": "Suarez", "username": "DiogoFilipe12"}, {"verified": true, "id": "36392123", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 24669, "following_count": 7, "tweet_count": 9206, "listed_count": 199}, "name": "PCP", "username": "pcp_pt"}, {"verified": false, "id": "30585720", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 4881, "tweet_count": 172168, "listed_count": 5}, "name": "Marcos M. P. Wassilevski", "username": "mmpalha64"}, {"verified": false, "id": "1166128193675452423", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 690, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}, "name": "melissa \u17f9\u0707", "username": "redeesoul"}, {"verified": false, "id": "809853457", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1108, "tweet_count": 29510, "listed_count": 0}, "name": "lp", "username": "lo_pesss"}, {"verified": false, "id": "46858918", "location": "U.S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 383, "tweet_count": 132217, "listed_count": 10}, "name": "vinotinto511", "username": "vinotinto511"}, {"verified": false, "id": "1068270989291790337", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 462, "tweet_count": 24080, "listed_count": 0}, "name": "Walter De Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileiro de Direita raiz", "username": "WalterDeCastro6"}, {"verified": false, "id": "1156728529125564416", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 325, "tweet_count": 2358, "listed_count": 2}, "name": "MachineGunGuy", "username": "HeavyMachineGU"}, {"verified": false, "id": "3016793908", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 786, "tweet_count": 119574, "listed_count": 91}, "name": "MBK", "username": "b_krukov"}, {"verified": false, "id": "2745895665", "location": "C\u00f3rdoba \u2728 Argentina  \u2764\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2448, "tweet_count": 167835, "listed_count": 0}, "name": "Adriana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2665\ufe0f \u2728", "username": "atejadaflores"}, {"verified": false, "id": "2960181935", "location": "USA - Natal ", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 4396, "tweet_count": 84330, "listed_count": 0}, "name": "Arlean Andrei", "username": "ArleanAndrei"}, {"verified": false, "id": "323883908", "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 437, "tweet_count": 24840, "listed_count": 12}, "name": "CelesteS\u00e1nchezSaenz", "username": "CelesteSnchezSa"}, {"verified": false, "id": "1183530412599140357", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 542, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "name": "san ronald20", "username": "ronald6799"}, {"verified": false, "id": "947863107145273346", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 991, "tweet_count": 5846, "listed_count": 0}, "name": "Mr Time", "username": "Oscar_Cohn_Ozco"}, {"verified": false, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180654, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "id": "81092112", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 507, "tweet_count": 7416, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo B Steil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "marcelobsteil"}, {"verified": false, "id": "887496753599172608", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 409, "tweet_count": 27940, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gustavo Toledo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gtosilva1978"}, {"verified": true, "id": "14171352", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 528355, "following_count": 1613, "tweet_count": 8889, "listed_count": 985}, "name": "Augusto de Arruda Botelho", "username": "augustodeAB"}, {"verified": false, "id": "630562461", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1148, "tweet_count": 297280, "listed_count": 0}, "name": "Betzayda", "username": "betzacb"}, {"verified": false, "id": "1056075607", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 191, "tweet_count": 366507, "listed_count": 37}, "name": "sarai rivas", "username": "rivassarai19"}, {"verified": false, "id": "1566085458", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 778, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "name": "Banana Banana", "username": "annebananass"}, {"verified": false, "id": "383982161", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 252, "tweet_count": 28333, "listed_count": 7}, "name": "Breno Gama \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "brenomariae"}, {"verified": false, "id": "700477229139161088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 156, "tweet_count": 27810, "listed_count": 0}, "name": "Leo \u2720", "username": "leunhard"}, {"verified": false, "id": "770864937828835328", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 40, "tweet_count": 272173, "listed_count": 0}, "name": "Argerie Di Salvo \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "DiArgerie_qca"}, {"verified": false, "id": "4916994741", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 183, "tweet_count": 16530, "listed_count": 1}, "name": "Jricardo Barbosa", "username": "BarbosaJricardo"}, {"verified": false, "id": "825415452818100225", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2759, "tweet_count": 54285, "listed_count": 0}, "name": "Ubiracy Novais", "username": "biranovais3"}, {"verified": false, "id": "52540303", "location": "Somewhere over the Rainbow.. !", "public_metrics": {"followers_count": 7280, "following_count": 7312, "tweet_count": 313143, "listed_count": 37}, "name": "Anaida M Camero R.", "username": "anaidacamero"}, {"verified": false, "id": "448220036", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1065, "tweet_count": 7113, "listed_count": 0}, "name": "Vitor Lbs", "username": "vitorwas"}, {"verified": false, "id": "154194509", "location": "Lx", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 565, "tweet_count": 23391, "listed_count": 1}, "name": "Al Neri", "username": "c_ivan_"}, {"verified": false, "id": "1082015295869460480", "location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 821, "tweet_count": 46224, "listed_count": 2}, "name": "Andr\u00e9 \ud83d\udc0d", "username": "Silv41211"}, {"verified": false, "id": "3062039088", "location": "Cerca de ti", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 954, "tweet_count": 39171, "listed_count": 2}, "name": "Mazinger Zeta", "username": "mazinger_zt"}, {"verified": false, "id": "96201425", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1431, "tweet_count": 9015, "listed_count": 2}, "name": "Rafael Studart\u2744\ufe0f", "username": "RafisKLosC"}, {"verified": false, "id": "138421831", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 342, "tweet_count": 80492, "listed_count": 2}, "name": "Eli", "username": "echestari"}, {"verified": false, "id": "3125236300", "location": "En la eterna primavera\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 67181, "following_count": 5647, "tweet_count": 373919, "listed_count": 175}, "name": "\ufe46\u2740\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\u0f0a", "username": "klarodelunas"}, {"verified": false, "id": "148760333", "location": "en alg\u00fan lugar.", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1168, "tweet_count": 140722, "listed_count": 1}, "name": "osita", "username": "ositabosque"}, {"verified": false, "id": "140993716", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1781, "tweet_count": 86765, "listed_count": 12}, "name": "Jonar Villapol", "username": "jonarvillapol"}, {"verified": false, "id": "1081735936529125378", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 49, "tweet_count": 168487, "listed_count": 0}, "name": "@DoniseteSilveira", "username": "DoniseteSilvei1"}, {"verified": false, "id": "202756750", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4895, "tweet_count": 100444, "listed_count": 8}, "name": "Augusto Valenga Jr", "username": "avalengajr"}, {"verified": false, "id": "138167121", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1107, "tweet_count": 58235, "listed_count": 15}, "name": "Nani Lacourt", "username": "NaniLacourt"}, {"verified": false, "id": "187758119", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 620, "tweet_count": 49996, "listed_count": 4}, "name": "Ju", "username": "jujuzeras"}, {"verified": false, "id": "2390369107", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1306, "tweet_count": 37474, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Vitor Gomes Corr\u00eaa", "username": "joaovgc23"}, {"verified": false, "id": "474251763", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 3679, "tweet_count": 80277, "listed_count": 4}, "name": "Eduardo", "username": "pedrinicruz"}, {"verified": false, "id": "3440399728", "location": "047", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 695, "tweet_count": 12910, "listed_count": 0}, "name": "karinna lopes", "username": "karinnalopess_"}, {"verified": false, "id": "150043552", "location": "Punto Fijo.", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 829, "tweet_count": 18272, "listed_count": 4}, "name": "Giusseppe Caruzo P.", "username": "Pinocaruzo"}, {"verified": false, "id": "119776811", "location": "Dnipro, Ukraine", "public_metrics": {"followers_count": 14132, "following_count": 9, "tweet_count": 258955, "listed_count": 149}, "name": "\u0413\u043e\u0440\u043e\u0434 \u0414\u043d\u0435\u043f\u0440", "username": "dneprcity"}, {"verified": false, "id": "233417892", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 1374, "tweet_count": 89655, "listed_count": 14}, "name": "HijaDePerraaaaaaaa\ud83d\udd25", "username": "PaloDeMay0"}, {"verified": false, "id": "845540678", "location": "En Mi Venezuela Por Ahora..! ", "public_metrics": {"followers_count": 20142, "following_count": 12018, "tweet_count": 152038, "listed_count": 33}, "name": "Tochadas_01", "username": "Tochadas_01"}, {"verified": false, "id": "1178368340110258183", "location": "pa\u00eds das maravilhas", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 97, "tweet_count": 3670, "listed_count": 0}, "name": "exausta", "username": "vovohgarota"}, {"verified": false, "id": "1147512058168139776", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1404, "tweet_count": 15287, "listed_count": 0}, "name": "L\u00ea Schutz", "username": "LeandroSchutz1"}, {"verified": false, "id": "818002518", "location": "    villa ballester  \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 519, "tweet_count": 44662, "listed_count": 0}, "name": "mi", "username": "Micaelaylen_"}, {"verified": false, "id": "2807420478", "location": "cloud nine", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 430, "tweet_count": 33800, "listed_count": 5}, "name": "mavis", "username": "laviedcamila"}, {"verified": false, "id": "2183504777", "location": "Matizando ...", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 212, "tweet_count": 225301, "listed_count": 8}, "name": "Sylvia Nora Bock", "username": "sylvianorabock"}, {"verified": false, "id": "2876585373", "location": "Brasilia/DF - Legio VI Ferrata", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 4948, "tweet_count": 84394, "listed_count": 27}, "name": "Paulo Cesar - Perfil conservador", "username": "pcesarsilva1"}, {"verified": false, "id": "86599758", "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 291, "tweet_count": 11314, "listed_count": 3}, "name": "Herakles", "username": "heraklesantonio"}, {"verified": false, "id": "3044538378", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 187, "tweet_count": 6084, "listed_count": 1}, "name": "J\u03b1\u03b9\u03c0\u03b5\ud83c\udf83", "username": "IJalfl"}, {"verified": false, "id": "1071901089442791429", "location": "Campinas - SP.", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 4291, "tweet_count": 123430, "listed_count": 0}, "name": "Luciana", "username": "lu_salvucci"}, {"verified": false, "id": "2635083195", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 499, "tweet_count": 18703, "listed_count": 1}, "name": "Dan/Kamen Rider Safari \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "danmatgil"}, {"verified": false, "id": "1367997073", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 230, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "name": "Alexxi \u2728", "username": "Its_Alexxi"}, {"verified": false, "id": "283255281", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 2605, "tweet_count": 73224, "listed_count": 5}, "name": "Wilmer Larreal", "username": "Morichal_A1"}, {"verified": false, "id": "747256263994675200", "location": "Seixal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 686, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Fonseca", "username": "TheElevatorMan_"}, {"verified": false, "id": "2172622614", "location": "Pyongyang", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 124, "tweet_count": 746, "listed_count": 2}, "name": "mrs J \u262d", "username": "JOAOREO"}, {"verified": false, "id": "1170186002314514437", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 24, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "name": "Voz Sem Nome", "username": "NomeVoz"}, {"verified": false, "id": "397634483", "location": "sranugece@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2486, "tweet_count": 94526, "listed_count": 7}, "name": "@nuridrodriguez", "username": "nuridrodriguez"}, {"verified": false, "id": "180896124", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1446, "tweet_count": 127972, "listed_count": 0}, "name": "Jairo E. Torres C.", "username": "ElectricoRD"}, {"verified": false, "id": "137794000", "location": " Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1595, "tweet_count": 76340, "listed_count": 9}, "name": "Mar MG", "username": "Leocadia1965"}, {"verified": false, "id": "1044374927103717376", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 6193, "tweet_count": 140805, "listed_count": 2}, "name": "Lmas", "username": "Lmas94230039"}, {"verified": false, "id": "783759372044337152", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1385, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "name": "Extra Colombia", "username": "ExtraColombia"}, {"verified": false, "id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}, "name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias"}, {"verified": false, "id": "352477015", "location": "Capital", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1411, "tweet_count": 47179, "listed_count": 4}, "name": "Ju\u00ed un Gur\u00ed", "username": "MDWxlr"}, {"verified": false, "id": "272950819", "location": "en la hermosa Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 3310, "tweet_count": 47036, "listed_count": 6}, "name": "Nora Paz", "username": "nor_paz"}, {"verified": false, "id": "1154518404197490688", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 762, "tweet_count": 263738, "listed_count": 0}, "name": "Jesua Molina", "username": "JesuaMolina2"}, {"verified": true, "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 277894, "following_count": 2016, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol"}, {"verified": false, "id": "1180231238277369856", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "name": "Koffi", "username": "Koffi26192983"}, {"verified": false, "id": "334859002", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 501, "tweet_count": 44015, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Garcia Jaim", "username": "LeonardoGarci30"}, {"verified": false, "id": "775125866733068289", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2148, "tweet_count": 111706, "listed_count": 10}, "name": "El Ciclon", "username": "OzzanOsvaldo"}, {"verified": false, "id": "314190453", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 4239, "tweet_count": 60726, "listed_count": 2}, "name": "Francisco Villalba", "username": "FcoVillalba"}, {"verified": false, "id": "131556507", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 75, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "name": "Baturrica", "username": "baturrica"}, {"verified": false, "id": "3196687936", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 80, "tweet_count": 7161, "listed_count": 0}, "name": "C.Ferreira\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "lucasluancnc"}, {"verified": true, "id": "4106068103", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577324, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "username": "arthurmoledoval"}, {"verified": false, "id": "2940303364", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 63, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "name": "PORIANI", "username": "p_oriani"}, {"verified": false, "id": "1289999040", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 3938, "tweet_count": 26698, "listed_count": 0}, "name": "\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLXI\u00cdTA38\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2694\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "nando729ster"}, {"verified": false, "id": "3042751915", "location": "Bora Bora ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 245, "tweet_count": 224903, "listed_count": 2}, "name": "Chiche 7470", "username": "chiche7470"}, {"verified": false, "id": "1041337386767011840", "location": "Mundo de Letras. ", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 94, "tweet_count": 101484, "listed_count": 0}, "name": "Minerv\u03b1", "username": "M1nervaX"}, {"verified": false, "id": "114766248", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1926, "tweet_count": 83808, "listed_count": 4}, "name": "Omaira", "username": "democratacom"}, {"verified": false, "id": "43559018", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 4746, "tweet_count": 137491, "listed_count": 1}, "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf4a", "username": "amcoutinho"}, {"verified": false, "id": "4590175215", "location": "Santa Cruz de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 251, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "name": "Ana\ud83e\udd8b", "username": "Anaaaiiss03"}, {"verified": false, "id": "266825870", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 3127, "tweet_count": 51329, "listed_count": 2}, "name": "Julio F\u00e1bi \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "jjkfabio"}, {"verified": false, "id": "88980199", "location": "orizaba", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2118, "tweet_count": 64423, "listed_count": 2}, "name": "Kalamark  Anthony", "username": "KALAMAR_HOT"}, {"verified": false, "id": "136040782", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}, "name": "Imediata", "username": "agimediata"}, {"verified": false, "id": "97521360", "location": "San Crist\u00f3bal", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 3993, "tweet_count": 66732, "listed_count": 7}, "name": "Henry Triana", "username": "heantrito"}, {"verified": false, "id": "3996939436", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 6112, "tweet_count": 206179, "listed_count": 4}, "name": "Gizelle Prado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gizelle_prado"}, {"verified": false, "id": "832082258760712194", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 278, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Felipe", "username": "jaoantunes3"}, {"verified": false, "id": "582844143", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 614, "tweet_count": 546317, "listed_count": 5}, "name": "mariela rodriguez", "username": "mindiespe"}, {"verified": false, "id": "503765697", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1234, "tweet_count": 393080, "listed_count": 32}, "name": "Virginia de Moln\u00e1r", "username": "emperatrizvm"}, {"verified": false, "id": "1126283719", "location": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 3977, "tweet_count": 386942, "listed_count": 42}, "name": "Alexis J. Meneses M.", "username": "Alexjmens"}, {"verified": false, "id": "4726301227", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 100, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "name": "Ana  Mar\u00eda  Elmi", "username": "inolvidable69s"}, {"verified": false, "id": "717473098770079746", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 131, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "name": "Pierre Souza", "username": "Pierresouza81"}, {"verified": false, "id": "2879605725", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 1323, "tweet_count": 48621, "listed_count": 5}, "name": "Anime Cat\u00f3lico \ud83d\udc99", "username": "AnimeNic"}, {"verified": false, "id": "958142578582609922", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2229, "tweet_count": 76139, "listed_count": 0}, "name": "Tatyane Rolim", "username": "tatyane_rolim"}, {"verified": false, "id": "1027745148141281280", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 28, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "name": "El Tom", "username": "Helton51428681"}, {"verified": false, "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek"}, {"verified": false, "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia"}, {"verified": false, "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia"}, {"verified": false, "id": "1673974064", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "username": "perunewsletters"}, {"verified": false, "id": "3100534323", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 24}, "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "feedperuano"}, {"verified": false, "id": "107892333", "location": "Ciudad Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2010, "tweet_count": 402051, "listed_count": 28}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaY Ramirez Diaz\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ymrdiaz"}, {"verified": false, "id": "155319777", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 198, "tweet_count": 3826, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Coelho", "username": "Gab_Knight_SRS"}, {"verified": false, "id": "837186873143488514", "location": "Rep\u00fablica Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2192, "tweet_count": 60130, "listed_count": 0}, "name": "GatoLeaks", "username": "Gato_Leaks"}, {"verified": false, "id": "888807186268291074", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 257, "tweet_count": 30364, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Bravo", "username": "RosaBra52"}, {"verified": false, "id": "1138627947538112513", "location": "Facatativ\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 426, "tweet_count": 9334, "listed_count": 0}, "name": "Indeleble\ud83e\udd8b", "username": "ola_mibida"}, {"verified": false, "id": "864432272", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 820, "tweet_count": 4571, "listed_count": 1}, "name": "Narada", "username": "Narada_l"}, {"verified": false, "id": "4622591926", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 869, "tweet_count": 22120, "listed_count": 0}, "name": "Patricia", "username": "patriciaegea1"}, {"verified": false, "id": "1187822985840922625", "location": "Bombinhas SC Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2256, "tweet_count": 11585, "listed_count": 2}, "name": "\u262d Ed de Almeida \u262d 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "EddeAlmeida68"}, {"verified": false, "id": "2302531580", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 150, "tweet_count": 10571, "listed_count": 1}, "name": "Euge", "username": "eugeniax_"}, {"verified": false, "id": "38356387", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "name": "Jorge M", "username": "jorgenomefui"}, {"verified": false, "id": "806644332082163712", "location": "am i home?", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 229, "tweet_count": 8881, "listed_count": 1}, "name": "tan", "username": "thomas_Tancr3di"}, {"verified": false, "id": "136736486", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 941, "tweet_count": 63329, "listed_count": 1}, "name": "gustavo luiz", "username": "gusstavotelles"}, {"verified": false, "id": "864638001422495745", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 6961, "following_count": 7256, "tweet_count": 82521, "listed_count": 4}, "name": "Ita\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "_icorrea"}, {"verified": false, "id": "1436851842", "location": "Rio de Janeiro !!!", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1381, "tweet_count": 188793, "listed_count": 14}, "name": "Higor_H7 \u2605\u5f61 \u2b50\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "HigorH7"}, {"verified": false, "id": "1123760795999985665", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1ktm perkin ql\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 192, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf52\ud83c\udf68monsechuu\ud83c\udf68\ud83c\udf52", "username": "MonUwur"}, {"verified": false, "id": "753375298507464704", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 141, "tweet_count": 11468, "listed_count": 1}, "name": "Espe \ud83d\udc9a", "username": "Foxy_4567"}, {"verified": false, "id": "199011578", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1571, "tweet_count": 138150, "listed_count": 0}, "name": "Venezuela Libre!", "username": "Auxyan"}, {"verified": false, "id": "71078783", "location": "Venezuela - Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2667, "tweet_count": 63171, "listed_count": 6}, "name": "Yazmin", "username": "Yazmin1705"}, {"verified": false, "id": "1008003837700034560", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 1525, "tweet_count": 61283, "listed_count": 6}, "name": "El Negrito", "username": "negrovandalic"}, {"verified": false, "id": "1066195591", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 321, "tweet_count": 23734, "listed_count": 0}, "name": "KEYBOARD WARRIOR", "username": "VenezuelaLibr18"}, {"verified": false, "id": "2936992948", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4980, "tweet_count": 142127, "listed_count": 20}, "name": "Subterr\u00e1nea", "username": "juanymili"}, {"verified": false, "id": "108771163", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1897, "tweet_count": 19329, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eda Susana", "username": "mariasusana53"}, {"verified": false, "id": "93251898", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16584, "following_count": 13619, "tweet_count": 344661, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7LOBO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Semabe2010"}, {"verified": false, "id": "1164746272407867392", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2458, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Guarett", "username": "MaraGouveia14"}, {"verified": false, "id": "112014583", "location": "\u00dcT: 9.898492,-68.318283", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 1032, "tweet_count": 9208, "listed_count": 12}, "name": "Ra\u00fal Castellanos Latouche.\u00b7.", "username": "raulcastellanos"}, {"verified": false, "id": "857780613293776896", "location": "Fr\u00edas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 163, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro", "username": "DamianGmez10"}, {"verified": false, "id": "783540618", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 4694, "tweet_count": 40644, "listed_count": 1}, "name": "Gilberto1969", "username": "gilbertocs1969"}, {"verified": false, "id": "219119916", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 113, "tweet_count": 33323, "listed_count": 0}, "name": "Cristian", "username": "CristianP1405"}, {"verified": false, "id": "431351871", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 385, "tweet_count": 11916, "listed_count": 1}, "name": "Braian.", "username": "Zarate_Braian14"}, {"verified": false, "id": "2566586974", "location": "Flotando En Una Bola De Gas...", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 505, "tweet_count": 88221, "listed_count": 0}, "name": "\u0246\u20b3\u20b4\u024e || \ud835\udd7b\ud835\udd7d\ud835\udd70\ud835\udd77\ud835\udd80\ud835\udd6f\ud835\udd70 \ud83c\udfa7\ud83c\udf4d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "EklipseJaurello"}, {"verified": false, "id": "794709499877740544", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 3400, "tweet_count": 166648, "listed_count": 8}, "name": "Yui \ud83d\udd2a", "username": "Yui_The_Cat"}, {"verified": true, "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632685, "listed_count": 1844}, "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo"}, {"verified": false, "id": "1128507885615558656", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 856, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "name": "JORGE LUIZ GUIDOLIN", "username": "guidolin_54"}, {"verified": false, "id": "403141294", "location": "Buenos aires ", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 2416, "tweet_count": 105852, "listed_count": 5}, "name": "Bea Q", "username": "mabetoig"}, {"verified": false, "id": "1144351313666486272", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 425, "tweet_count": 4825, "listed_count": 0}, "name": "f", "username": "Facundoxi1"}, {"verified": false, "id": "938161128617758720", "location": "En alg\u00fan lugar de este mundo..", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 512, "tweet_count": 87250, "listed_count": 0}, "name": "Le Rose", "username": "roseordos"}, {"verified": false, "id": "912668095864590337", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 697, "tweet_count": 36728, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 de Melo", "username": "Andreuber99"}, {"verified": false, "id": "714254728822185985", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 457, "tweet_count": 112955, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Ca\u00f1izalez", "username": "JorgeCaizalez2"}, {"verified": false, "id": "169583772", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 299, "tweet_count": 2446, "listed_count": 1}, "name": "Thiago Rocha Santos", "username": "thiagopetrex"}, {"verified": false, "id": "341164629", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 753, "tweet_count": 11768, "listed_count": 0}, "name": "Jailton Lima", "username": "jailtton_k"}, {"verified": false, "id": "960536314541150208", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 2742, "tweet_count": 76140, "listed_count": 17}, "name": "VOX Moncloa Aravaca", "username": "VoxMoncloa"}, {"verified": true, "id": "290738100", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 19349, "following_count": 6441, "tweet_count": 7939, "listed_count": 99}, "name": "John de Zulueta", "username": "zulueta23"}, {"verified": false, "id": "90177174", "location": "vegana@gmail.com - Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 2911, "tweet_count": 328515, "listed_count": 44}, "name": "Selva Iris \u273f\u22b1\u256e\u273f\u22b1\u256e", "username": "selvairis"}, {"verified": false, "id": "154532994", "location": "The Blacklist", "public_metrics": {"followers_count": 41337, "following_count": 599, "tweet_count": 144081, "listed_count": 842}, "name": "Activist Post", "username": "ActivistPost"}, {"verified": false, "id": "996543291922505728", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 638, "tweet_count": 48920, "listed_count": 0}, "name": "Marilo \ud83d\udc9aEn Casa\ud83d\udc9a", "username": "Marilo10303296"}, {"verified": false, "id": "2439135899", "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 1831, "tweet_count": 272577, "listed_count": 20}, "name": "MADUROestaPODRIDO", "username": "DazSahily"}, {"verified": false, "id": "802070267015086080", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 314, "tweet_count": 369, "listed_count": 9}, "name": "SCEPC", "username": "SCEPC_"}, {"verified": false, "id": "2976184097", "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}, "name": "Hospital Universitari d'Igualada", "username": "Hospitaligd"}, {"verified": false, "id": "126437961", "location": "Venezuela! ", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1597, "tweet_count": 248988, "listed_count": 13}, "name": "Daniel Anzola E.", "username": "danielanzola"}, {"verified": false, "id": "1139267993354063873", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 131, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Garc\u00eda", "username": "Alberto42166928"}, {"verified": false, "id": "2342220916", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1165, "tweet_count": 141751, "listed_count": 11}, "name": "Come Pan", "username": "comepan25"}, {"verified": false, "id": "113410319", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35588, "following_count": 36023, "tweet_count": 2820059, "listed_count": 2045}, "name": "Vitor Santos", "username": "jornalistavitor"}, {"verified": true, "id": "15973392", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 755745, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "yoanisanchez"}, {"verified": false, "id": "761458169386246144", "public_metrics": {"followers_count": 8588, "following_count": 1830, "tweet_count": 54822, "listed_count": 122}, "name": "\ud83d\udc2d Bitcoin=Cash, your vax status is none of my biz", "username": "btcfork"}, {"verified": false, "id": "43147888", "location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 427, "tweet_count": 7089, "listed_count": 23}, "name": "Vinicius L\u00edbero", "username": "ViniciusLibero"}, {"verified": false, "id": "860992372355805188", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 5000, "tweet_count": 555222, "listed_count": 1}, "name": "Iraida Poveda", "username": "Irapeda"}, {"verified": false, "id": "955636206364254209", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 324, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "name": "j i m i m i m i", "username": "_prince_jimi"}, {"verified": false, "id": "109616403", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1029, "tweet_count": 7673, "listed_count": 0}, "name": "Atenvil", "username": "ALEX12217"}, {"verified": false, "id": "297787787", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 482, "tweet_count": 27067, "listed_count": 0}, "name": "Alex C dos Santos", "username": "allexcomxp"}, {"verified": false, "id": "53158294", "location": "Santa Fly", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 3717, "tweet_count": 210701, "listed_count": 6}, "name": "Diego", "username": "sambbag"}, {"verified": false, "id": "2484866773", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 285, "tweet_count": 45496, "listed_count": 1}, "name": "Marco Gonzalez", "username": "marcotgonzalez1"}, {"verified": false, "id": "987819447930032129", "location": "Vandalicus City", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2079, "tweet_count": 61738, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udf3dMazorca_pelagatos\ud83c\udf3d\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "Dioses_del_maiz"}, {"verified": false, "id": "1157842717805858816", "location": "ot7 \u2022 namjoon utted", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 2403, "tweet_count": 44121, "listed_count": 8}, "name": "letici\u00e5", "username": "danceongasoline"}, {"verified": false, "id": "834852281271070720", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 2438, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda @ 54", "username": "Mara5411"}, {"verified": false, "id": "1902873986", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 3388, "tweet_count": 496744, "listed_count": 23}, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3bonnie ximena BOLSONARO SEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "bonnieximena"}, {"verified": false, "id": "1090938550235877378", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1108, "tweet_count": 20197, "listed_count": 0}, "name": "Bruniere Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd34\u26ab", "username": "Brunierecarl"}, {"verified": false, "id": "329742493", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 713, "tweet_count": 44809, "listed_count": 12}, "name": "Coromoto Sanquiz", "username": "csanquiz"}, {"verified": false, "id": "1005391266929094656", "location": "\ud83e\uddedN", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1281, "tweet_count": 15393, "listed_count": 1}, "name": "Bald eagle", "username": "notavulture"}, {"verified": false, "id": "28489585", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2065, "tweet_count": 77538, "listed_count": 27}, "name": "SOLVE ET COAGULA", "username": "Tofusensei"}, {"verified": false, "id": "400451923", "location": "Pa\u00eds de lo absurdo.", "public_metrics": {"followers_count": 9543, "following_count": 301, "tweet_count": 100568, "listed_count": 28}, "name": "S\u00ed soy", "username": "miss__ojeras"}, {"verified": false, "id": "712028174398259201", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 135, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "name": "mel \u2764\ufe0f13\u2764\ufe0f", "username": "melissatkski"}, {"verified": false, "id": "2750902639", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 198, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}, "name": "marilu", "username": "malubrb"}, {"verified": false, "id": "948791365533667328", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 135, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "name": "Morena\ud83e\udd8b", "username": "Morena_Gomez_"}, {"verified": false, "id": "2513763068", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "name": "Emma\u2764", "username": "MelanyFuentes7"}, {"verified": false, "id": "830561705667211265", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 20, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "name": "S", "username": "eusuna_"}, {"verified": false, "id": "880911310631907328", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 863, "tweet_count": 1954, "listed_count": 10}, "name": "Conservadores do Brasil", "username": "conservadoresb_"}, {"verified": false, "id": "159916597", "location": " Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 2493, "tweet_count": 414187, "listed_count": 26}, "name": "#LiberenAMilagro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "username": "Alicialadivina"}, {"verified": false, "id": "520719310", "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 9259, "tweet_count": 291037, "listed_count": 28}, "name": "jos\u00e9 antonio bustos", "username": "ClickerJos"}, {"verified": false, "id": "4864982672", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 133, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "name": "Fabiola\u263a\ufe0f.", "username": "zavalaizace"}, {"verified": false, "id": "43015071", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 2473, "tweet_count": 86881, "listed_count": 0}, "name": "TheMadne55", "username": "TheMadne55"}, {"verified": false, "id": "1141539383348215808", "public_metrics": {"followers_count": 17932, "following_count": 1491, "tweet_count": 60075, "listed_count": 37}, "name": "Entre L\u00edneas No Oficial", "username": "EntrelineasNoOf"}, {"verified": false, "id": "83964288", "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 243, "tweet_count": 21045, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Bernardo P", "username": "RicardoBernard"}, {"verified": false, "id": "978068542141673473", "location": "Pergamino, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 5422, "following_count": 4549, "tweet_count": 10780, "listed_count": 2}, "name": "Alejandro Aboud", "username": "AboudAlejandro"}, {"verified": false, "id": "458049668", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 251, "tweet_count": 21902, "listed_count": 0}, "name": "Tu novia la dentista.", "username": "LaInterian"}, {"verified": false, "id": "47541487", "location": "Trinidad and Tobago", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 4854, "tweet_count": 150328, "listed_count": 15}, "name": "EL CHICHE", "username": "ELCHICHE"}, {"verified": false, "id": "898160212263284737", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 935, "tweet_count": 23766, "listed_count": 0}, "name": "KPoli", "username": "PoliKeila"}, {"verified": false, "id": "1162011623856492545", "location": "Saint Gallen, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 66, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "name": "wildfire wildflower", "username": "poison___angel"}, {"verified": false, "id": "492660712", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 384, "tweet_count": 54705, "listed_count": 1}, "name": "mariuvlopez", "username": "mariuvlopez"}, {"verified": false, "id": "892697492302811136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 92, "tweet_count": 1629, "listed_count": 2}, "name": "Ricardo Airut Pradas", "username": "AirutPradas"}, {"verified": false, "id": "581414743", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 3102, "tweet_count": 47427, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Joseph18799a"}, {"verified": false, "id": "392221722", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 3338, "tweet_count": 37026, "listed_count": 1}, "name": "El Padrino \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "JuanjoVazquez61"}, {"verified": false, "id": "1163411994", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 348, "tweet_count": 57524, "listed_count": 9}, "name": "LATIGO", "username": "VersatilJoe"}, {"verified": false, "id": "257198480", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1297, "tweet_count": 40508, "listed_count": 19}, "name": "Alan e os crushes do amanh\u00e3. \u23f3", "username": "autoralan"}, {"verified": false, "id": "1054759114604269568", "location": "Masaya", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 1208, "tweet_count": 6213, "listed_count": 7}, "name": "Mov. Nac. Auto-Convocado Masaya", "username": "MNAMasaya"}, {"verified": false, "id": "115975662", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 3414, "tweet_count": 105760, "listed_count": 1}, "name": "Nilson D.R.da Silva", "username": "coyote384"}, {"verified": false, "id": "170434102", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 7566, "following_count": 1711, "tweet_count": 106272, "listed_count": 16}, "name": "Pen\u00e9lope Nervosa2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "MottaOrlandi"}, {"verified": false, "id": "254569107", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 126, "tweet_count": 61935, "listed_count": 0}, "name": "Marcela", "username": "nicande"}, {"verified": false, "id": "1350018457", "location": "Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 1891, "tweet_count": 32734, "listed_count": 66}, "name": "C\u00f3digos", "username": "codigosgto"}, {"verified": false, "id": "223497950", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 973, "tweet_count": 47500, "listed_count": 3}, "name": "Maria", "username": "mesthercitam"}, {"verified": false, "id": "999950125", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 4688, "tweet_count": 106826, "listed_count": 4}, "name": "FALA PARA\u00cdBA", "username": "seligaparaiba"}, {"verified": false, "id": "410618872", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 4963, "tweet_count": 59114, "listed_count": 4}, "name": "Ragnar Un Vikingo Vand\u00e1lico", "username": "NicaViking"}, {"verified": false, "id": "853680166270377984", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 4779, "tweet_count": 349401, "listed_count": 5}, "name": "Maria/\u2764\ufe0f", "username": "mariaje1956"}, {"verified": false, "id": "1058841138961043457", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 323, "tweet_count": 22975, "listed_count": 0}, "name": "Joselita_litah Rufino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LitahRufino"}, {"verified": false, "id": "1146563202", "location": "Houston, TX \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2168, "tweet_count": 214361, "listed_count": 4}, "name": "el miserable \ud83d\udde3", "username": "elis_973"}, {"verified": false, "id": "1130205049353846784", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 835, "tweet_count": 7522, "listed_count": 0}, "name": "Anne", "username": "Anne_Br_De"}, {"verified": false, "id": "2508002144", "location": "Peso da R\u00e9gua, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 354, "tweet_count": 56428, "listed_count": 4}, "name": "Tom\u00e1s", "username": "tomasrcardoso_"}, {"verified": false, "id": "364803552", "public_metrics": {"followers_count": 4700, "following_count": 390, "tweet_count": 16257, "listed_count": 24}, "name": "Catarina", "username": "catacumbando"}, {"verified": false, "id": "1079554569452048384", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 941, "tweet_count": 10020, "listed_count": 0}, "name": "Reyjose28", "username": "Reyjose281"}, {"verified": false, "id": "1378311888", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 97, "tweet_count": 28830, "listed_count": 0}, "name": "williams s", "username": "williamssilvac"}, {"verified": false, "id": "271005233", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 254, "tweet_count": 23628, "listed_count": 3}, "name": "Ricardo Rodriguez Rosa", "username": "baracoero"}, {"verified": false, "id": "99381053", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 302, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "name": "M!guel", "username": "myanine"}, {"verified": true, "id": "114834301", "location": "Regi\u00f3n Metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 276048, "following_count": 113, "tweet_count": 42769, "listed_count": 1044}, "name": "Jaime Ma\u00f1alich", "username": "jmanalich"}, {"verified": false, "id": "1069405263055208448", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3181, "tweet_count": 26791, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Agnaldo", "username": "AntonioAgnaldo6"}, {"verified": false, "id": "772639992", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 2921, "tweet_count": 79030, "listed_count": 7}, "name": "V\u00edctor Guti\u00e9rrez", "username": "vimaguq"}, {"verified": false, "id": "782921137", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1236, "tweet_count": 6351, "listed_count": 1}, "name": "Auto Convocado de Le\u00f3n...", "username": "oscarsalinas20"}, {"verified": false, "id": "1144364851030048769", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2673, "tweet_count": 35813, "listed_count": 0}, "name": "Deivison", "username": "Deiviso99700478"}, {"verified": false, "id": "279318348", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 3272, "tweet_count": 102787, "listed_count": 20}, "name": "Mpp949", "username": "Mpp_949"}, {"verified": false, "id": "1143516065600811009", "location": "Crato, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25217, "following_count": 25200, "tweet_count": 129332, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NarPrimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NarPrimo"}, {"verified": false, "id": "435922081", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1950, "tweet_count": 52367, "listed_count": 14}, "name": "M\u00aa Carmen Soriano", "username": "mcarmensoriano"}, {"verified": false, "id": "2541681422", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4746, "tweet_count": 161671, "listed_count": 23}, "name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "marianjuanol"}, {"verified": false, "id": "1053351808884707328", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1561, "tweet_count": 3884, "listed_count": 0}, "name": "Fl\u00e1via Oliveira", "username": "FlaviaVittis"}, {"verified": false, "id": "1179000210292428801", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 336, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "name": "Gutto Campos", "username": "CamposGutto"}, {"verified": false, "id": "351874199", "location": "San Luis Potos\u00ed, SLP", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 342, "tweet_count": 1935, "listed_count": 17}, "name": "Cine Club UASLP", "username": "CineClubUASLP"}, {"verified": false, "id": "413454160", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1714, "tweet_count": 62829, "listed_count": 2}, "name": "Luis Eduardo Brizuela Strauss", "username": "bristra56"}, {"verified": false, "id": "2515494645", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1128, "tweet_count": 12931, "listed_count": 2}, "name": "Marifon15", "username": "MaribelFonsec15"}, {"verified": false, "id": "222308805", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2048, "tweet_count": 98474, "listed_count": 4}, "name": "Volver...\ud83c\udf40\ud83c\udf0e\u270c\ufe0f", "username": "lmorono"}, {"verified": false, "id": "1091139435499012102", "location": "Egipto ", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 1407, "tweet_count": 52103, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7dFBI ON THE MI6\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d", "username": "FbiMi6"}, {"verified": false, "id": "1103152800043802624", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 94, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "name": "La Divertida Radio", "username": "divertida_radio"}, {"verified": false, "id": "496597792", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1486, "tweet_count": 67187, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNellita\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "nelly_segnini"}, {"verified": false, "id": "958177422440058880", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 141, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "name": "Ana Paula", "username": "1napaula"}, {"verified": false, "id": "1406427883", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 474, "tweet_count": 31881, "listed_count": 9}, "name": "Zulay Bohorquez", "username": "zulay_bohorquez"}, {"verified": false, "id": "1262815897", "location": "Caracas - venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 199, "tweet_count": 18687, "listed_count": 0}, "name": "Libia", "username": "LibiaRivas3012"}, {"verified": false, "id": "806950136", "location": "Ecuadorian", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 487, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}, "name": "Ariadna Conde", "username": "conde_ariadna"}, {"verified": false, "id": "1178397054370013185", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 212, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "name": "Ivanir \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Ivanir13389277"}, {"verified": false, "id": "984896538118901760", "location": "Centro,Rio", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 46, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "name": "Eli-Eli", "username": "Eli75855346"}, {"verified": false, "id": "3301120439", "public_metrics": {"followers_count": 55506, "following_count": 501, "tweet_count": 9343, "listed_count": 90}, "name": "Iuri K.", "username": "cinefilo_K"}, {"verified": false, "id": "988208443097014272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 176, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}, "name": "dd", "username": "ddcastilho"}, {"verified": false, "id": "902302982800375808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}, "name": "tayn\u00e1", "username": "taydepoIo"}, {"verified": false, "id": "882446642", "location": "somewhere far away", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1408, "tweet_count": 55396, "listed_count": 0}, "name": "Cardenal", "username": "JGAR090580"}, {"verified": false, "id": "4868168782", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1151, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "name": "You & I", "username": "producingfeels"}, {"verified": false, "id": "346903172", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 850, "tweet_count": 129338, "listed_count": 7}, "name": "Venezuelan", "username": "Kagil25"}, {"verified": false, "id": "1972750297", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 115, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Medina ", "username": "enriquemedifer"}, {"verified": false, "id": "907351889913761795", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 40, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Fernandez", "username": "Cristinargfb"}, {"verified": false, "id": "36131563", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1645, "tweet_count": 574, "listed_count": 3}, "name": "Diego", "username": "diegopbc"}, {"verified": false, "id": "175265758", "location": "EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 4910, "tweet_count": 412508, "listed_count": 41}, "name": "Dem\u00f3crata", "username": "dugartean"}, {"verified": false, "id": "564839755", "location": "\u00c9stos caminos de Dios", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 129, "tweet_count": 19819, "listed_count": 3}, "name": "Mam\u00e1 por siempre", "username": "mamaculebra"}, {"verified": false, "id": "1345365662", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 73, "tweet_count": 70782, "listed_count": 8}, "name": "Rolando Atonio Carre", "username": "rolancar7"}, {"verified": false, "id": "2431166646", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 2360, "tweet_count": 105999, "listed_count": 21}, "name": "TSUNA \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "acertijo123"}, {"verified": false, "id": "1083621169696260097", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 97, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pereira", "username": "JoPeraJo"}, {"verified": false, "id": "81652409", "location": "Z\u00fcrich, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 6370, "following_count": 2969, "tweet_count": 95581, "listed_count": 48}, "name": "Antonio Ripa", "username": "antonioripa"}, {"verified": false, "id": "1039651238508482560", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 155, "tweet_count": 9039, "listed_count": 0}, "name": "andrefacanha", "username": "andrefacanha1"}, {"verified": false, "id": "2700707620", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 29, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "name": "tataronci", "username": "rrma2860"}, {"verified": false, "id": "31316714", "location": "estoy aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 419, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "name": "Daniela Ortega San Mart\u00edn", "username": "dani_ortegas"}, {"verified": false, "id": "732853158", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 139, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "name": "Luiz O. Martins", "username": "luizomartins"}, {"verified": false, "id": "111751347", "location": "bogota  - colombia", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2563, "tweet_count": 45960, "listed_count": 10}, "name": "cristian moreno \u261c\u039b\u261e", "username": "crmoreno20"}, {"verified": false, "id": "295794437", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 46772, "following_count": 340, "tweet_count": 105538, "listed_count": 364}, "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM", "username": "AlertaBogota"}, {"verified": false, "id": "26923117", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 4643, "tweet_count": 116870, "listed_count": 32}, "name": "Gabriel Rodriguezz ;", "username": "supergabo87"}, {"verified": false, "id": "484795163", "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1004, "tweet_count": 33100, "listed_count": 3}, "name": "Rodris", "username": "marstaback"}, {"verified": false, "id": "146958033", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2184, "tweet_count": 73150, "listed_count": 0}, "name": "ELCOKODRILO", "username": "elcokodrilo"}, {"verified": false, "id": "1027346761185148928", "location": "Planeta Ultra.", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1522, "tweet_count": 97033, "listed_count": 1}, "name": "Ultraman \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "petestroika"}, {"verified": false, "id": "50040936", "location": "Sao Jose dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 4868, "tweet_count": 123503, "listed_count": 21}, "name": "Jose Roberto Garcia -", "username": "jrobertogarcia"}, {"verified": false, "id": "771907842169331712", "location": "Lara, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2222, "tweet_count": 8238, "listed_count": 0}, "name": "Richard Kent", "username": "richardkent1676"}, {"verified": false, "id": "1010719836824055808", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 681, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}, "name": "nikraguense", "username": "Bee_vandalico"}, {"verified": false, "id": "1114340091395178496", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 168, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}, "name": "Regina Brandassi", "username": "Gina33818623"}, {"verified": false, "id": "2831115402", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 79, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}, "name": "VerazInforma.com", "username": "VerazInforma"}, {"verified": false, "id": "1173727366792790017", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 138, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "name": "Thamires Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Thamire18028858"}, {"verified": false, "id": "519297691", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4588, "tweet_count": 57278, "listed_count": 1}, "name": "Keila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Keke_zinha26"}, {"verified": false, "id": "282403986", "location": "Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 6146, "following_count": 1997, "tweet_count": 29886, "listed_count": 8}, "name": "Chig\u00fcina Nica   \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "matagalpaunida"}, {"verified": false, "id": "1167465124673806337", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 191, "tweet_count": 15160, "listed_count": 0}, "name": "#VotoImpressoJa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Antonio24512682"}, {"verified": false, "id": "1079137526391033856", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 409, "tweet_count": 5116, "listed_count": 0}, "name": "@angel04417521", "username": "angel044175212"}, {"verified": false, "id": "235400462", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 742, "tweet_count": 22751, "listed_count": 1}, "name": "Sol", "username": "Sol_Lamas"}, {"verified": false, "id": "117748122", "location": "Here and now", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1057, "tweet_count": 7039, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcff\ud835\udcf8\u2728", "username": "Ivon_guzmans"}, {"verified": false, "id": "3939103277", "public_metrics": {"followers_count": 9433, "following_count": 9755, "tweet_count": 197364, "listed_count": 4}, "name": "Silvina K", "username": "silvinacas1"}, {"verified": false, "id": "199034794", "location": "Camino a la Luna...", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 439, "tweet_count": 61718, "listed_count": 0}, "name": "Polu \ud83c\udf3b", "username": "Poluchita"}, {"verified": true, "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474398, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona"}, {"verified": false, "id": "1074493845554032640", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 206, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "name": "brenchs Queen \ud83d\udd25", "username": "brendis67204536"}, {"verified": false, "id": "178790485", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 804, "tweet_count": 3860, "listed_count": 2}, "name": "ABarrios", "username": "amaliabarriosh"}, {"verified": false, "id": "1077975052941852672", "location": "Matagalpa, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 440, "tweet_count": 11315, "listed_count": 0}, "name": "Mov. Nac. AutoConvocado Matagalpa", "username": "MNAMatagalpa"}, {"verified": false, "id": "1266161713", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 3348, "tweet_count": 17130, "listed_count": 3}, "name": "Alejandro", "username": "Ciro_alejandro1"}, {"verified": false, "id": "4203157833", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1812, "tweet_count": 101693, "listed_count": 12}, "name": "PMSouto", "username": "PauloSout1"}, {"verified": false, "id": "161060088", "location": "S\u00c3O PAULO", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 456, "tweet_count": 13957, "listed_count": 0}, "name": "\u15e9\u1587\u144e\u15e9\u14aa\u15eaO", "username": "ARNALDO_1954"}, {"verified": false, "id": "197509545", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 757, "tweet_count": 22687, "listed_count": 1}, "name": "Rosa", "username": "RosaGonzalezT"}, {"verified": false, "id": "2370534372", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1716, "tweet_count": 35434, "listed_count": 2}, "name": "Malgarezi", "username": "RMalgarezi"}, {"verified": false, "id": "1077355459751890944", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 3288, "tweet_count": 312082, "listed_count": 2}, "name": "Marcia Barbosa", "username": "MarciaB16982788"}, {"verified": false, "id": "1056467953196130304", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 825, "tweet_count": 13463, "listed_count": 0}, "name": "Henrique 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2197\ufe0f", "username": "THenrique1304"}, {"verified": false, "id": "142128189", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 791, "tweet_count": 94289, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Luis Cordero", "username": "yanktwit"}, {"verified": false, "id": "2825543282", "location": "Atrincherada en tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6353, "following_count": 1064, "tweet_count": 31301, "listed_count": 8}, "name": "M\u00e9dica Vand\u00e1lica \u00ae", "username": "MedicaVandalica"}, {"verified": false, "id": "328356559", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 378, "tweet_count": 11493, "listed_count": 0}, "name": "teresadelnogal", "username": "teresadelnogal"}, {"verified": false, "id": "458754524", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2675, "tweet_count": 333775, "listed_count": 35}, "name": "JEF_ COLOMBIA JUSTICIA ESPECIAL PARA LAS FART", "username": "macongorey"}, {"verified": false, "id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51997, "listed_count": 6}, "name": "Mariela Roxana", "username": "MarielaOjedaCis"}, {"verified": false, "id": "269514409", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1736, "tweet_count": 24601, "listed_count": 5}, "name": "alergiaaustedes", "username": "aleertaaaa"}, {"verified": false, "id": "1030137677830660096", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 1743, "tweet_count": 22395, "listed_count": 22}, "name": "Movimiento Nacional Auto-Convocado", "username": "MNAutoconvocado"}, {"verified": false, "id": "1143940972579045377", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 94, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}, "name": "Mag", "username": "MagBravo32"}, {"verified": false, "id": "480710031", "location": "Parna\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 837, "tweet_count": 8719, "listed_count": 0}, "name": "Gr\u00e9cia Silva\ud83c\udf35\ud83d\udd25", "username": "FayGreciaReal"}, {"verified": false, "id": "208161483", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 4904, "tweet_count": 72987, "listed_count": 0}, "name": "Arelys D. Ron M.", "username": "dhamarysron"}, {"verified": false, "id": "568444251", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 4980, "tweet_count": 86716, "listed_count": 6}, "name": "Angel. D .Mart\u00ednez Rodriguez", "username": "AngelMartRod2"}, {"verified": false, "id": "80137194", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 631, "tweet_count": 115587, "listed_count": 2}, "name": "apacheco13", "username": "apacheco13"}, {"verified": false, "id": "56569607", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 368, "tweet_count": 291262, "listed_count": 21}, "name": "Mirna Pi\u00f1ango", "username": "awesomw0202"}, {"verified": false, "id": "726612185321988096", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 825, "tweet_count": 55997, "listed_count": 1}, "name": "Nelly Diaz Roman", "username": "nellydiaz_roman"}, {"verified": false, "id": "2470356523", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 812, "tweet_count": 88256, "listed_count": 15}, "name": "Alex", "username": "SrInsoportable"}, {"verified": false, "id": "1175322537305223168", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 569, "tweet_count": 10012, "listed_count": 2}, "name": "H\u00e9rica", "username": "tchuma_herica"}, {"verified": false, "id": "1190600025522479104", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 92, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "name": "Suzy Domingos", "username": "DomingosSuzy"}, {"verified": false, "id": "861044102720258048", "location": "15/12 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 355, "tweet_count": 51337, "listed_count": 1}, "name": "stefff", "username": "_aquilano_"}, {"verified": false, "id": "210513238", "location": "Brazil /Bras\u00edlia.D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 339, "tweet_count": 51523, "listed_count": 0}, "name": "......", "username": "marcoscurci"}, {"verified": false, "id": "975383778439909376", "location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 5001, "tweet_count": 147288, "listed_count": 2}, "name": "Clicka Gtz", "username": "ClickaGutierrez"}, {"verified": true, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996846, "listed_count": 3704}, "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "id": "117287816", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 538, "tweet_count": 54304, "listed_count": 0}, "name": "M de Messi y de Memi tambi\u00e9n", "username": "memimaccio"}, {"verified": false, "id": "149659716", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 906, "tweet_count": 40528, "listed_count": 2}, "name": "Le smon \u271d\ufe0f", "username": "LA45678"}, {"verified": false, "id": "1082324354447360000", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 185, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}, "name": "ribeiro\u263d\ufe0e", "username": "duuudar1"}, {"verified": false, "id": "137801361", "location": "Mcbo Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 802, "tweet_count": 122967, "listed_count": 2}, "name": "Nemecio Caceres", "username": "Elneme"}, {"verified": false, "id": "4889835972", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 53, "tweet_count": 4468, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Gamboa", "username": "gambped"}, {"verified": false, "id": "206129812", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 39, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Trevisan", "username": "trevisan_rafa"}, {"verified": false, "id": "314933104", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 829, "tweet_count": 39706, "listed_count": 2}, "name": "Adriano", "username": "adrianocabrita"}, {"verified": false, "id": "706270243753238528", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1055, "tweet_count": 1951, "listed_count": 1}, "name": "agatastefanii", "username": "Agatastefanii"}, {"verified": false, "id": "362158279", "location": "rogwartes", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38381, "listed_count": 11}, "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "username": "oreripoti"}, {"verified": false, "id": "866005029555253250", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 943, "tweet_count": 7921, "listed_count": 0}, "name": "Martha Joi22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marthajoi"}, {"verified": false, "id": "52902084", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2028, "tweet_count": 13327, "listed_count": 1}, "name": "Lauro Ulysses", "username": "lauroulysses"}, {"verified": false, "id": "1068499401231003650", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1770, "tweet_count": 79609, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Costa", "username": "Rodrigo_Costa84"}, {"verified": false, "id": "51816125", "location": "Somewhere in our universe...", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 3425, "tweet_count": 177200, "listed_count": 15}, "name": "@IMPERATOR2021", "username": "RxImperator"}, {"verified": false, "id": "117475826", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, SC, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 160, "tweet_count": 38117, "listed_count": 55}, "name": "OCP News", "username": "redeocpnews"}, {"verified": false, "id": "75055506", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11150, "following_count": 12281, "tweet_count": 161923, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Samuel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Contagem P\u00daBLICA de Votos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "samusaraiva"}, {"verified": false, "id": "1122689861444677632", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 628, "tweet_count": 31170, "listed_count": 10}, "name": "vivian \ud83d\udcad", "username": "ahcapitu"}, {"verified": false, "id": "1183020294585364480", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 608, "tweet_count": 42157, "listed_count": 3}, "name": "Dona J\u00f4 Lulopetista", "username": "Joh_beki"}, {"verified": false, "id": "4160782817", "public_metrics": {"followers_count": 10161, "following_count": 10183, "tweet_count": 496371, "listed_count": 6}, "name": "Pame mar \u2600\ufe0f Qui\u00e9n paga abogados a Terroristas?", "username": "pamemar1"}, {"verified": false, "id": "572224730", "location": "CALABOZO - VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 958, "tweet_count": 71392, "listed_count": 7}, "name": "WILFREDO SILVA", "username": "SIMON4881"}, {"verified": false, "id": "3798725015", "location": "Cumana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 23, "tweet_count": 43028, "listed_count": 2}, "name": "Antonio Garc\u00eda", "username": "antrafagar"}, {"verified": false, "id": "1641561475", "location": "Col\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 849, "tweet_count": 8693, "listed_count": 0}, "name": "Esto no es m\u00fasica, es droga.", "username": "FaustoTeuf"}, {"verified": false, "id": "3386730394", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 541, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "name": "Pepituil\ud83c\udf88", "username": "PabloFloridi9"}, {"verified": false, "id": "1112885778772885504", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1063, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Cesar", "username": "CarrllosCesar"}, {"verified": false, "id": "3074003572", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 8069, "following_count": 8294, "tweet_count": 115924, "listed_count": 12}, "name": "alejandro sanchez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "alesanzal65"}, {"verified": false, "id": "1133107468945506304", "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 78, "tweet_count": 26111, "listed_count": 0}, "name": "Lisazoeta della Juder\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "LJuderia"}, {"verified": false, "id": "736678218133049344", "location": "\u26a0\ufe0fNO RESUBAS MI CONTENIDO\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 408, "tweet_count": 23209, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf41Spooki Elena\ud83c\udf41\ud83c\udf83", "username": "ElenaCerezaUwU"}, {"verified": false, "id": "116463129", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 617, "tweet_count": 16025, "listed_count": 0}, "name": "Eleazar", "username": "ELEAZAR1966"}, {"verified": false, "id": "1075144086", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 707, "tweet_count": 401621, "listed_count": 36}, "name": "zulay youssif", "username": "zulaytereza"}, {"verified": false, "id": "3225439870", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 599, "tweet_count": 76796, "listed_count": 1}, "name": "Fabio Junior", "username": "faferr52"}, {"verified": false, "id": "1512022368", "location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 525, "tweet_count": 39231, "listed_count": 2}, "name": "Claudio Odoardi B.", "username": "ducla4"}, {"verified": false, "id": "1040750561556156416", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 53, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "name": "Edina", "username": "EdinaPe79392074"}, {"verified": false, "id": "1094280424036200450", "location": "Vacaria RS ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 446, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Antonio dos Santos", "username": "Ricardo61196293"}, {"verified": false, "id": "1327893313", "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1764, "tweet_count": 36713, "listed_count": 1}, "name": "agust", "username": "_agusivaszkow"}, {"verified": false, "id": "1252970276", "location": "M\u00e9rida, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 2799, "tweet_count": 89974, "listed_count": 3}, "name": "Rosa  Contreras", "username": "rosaelenaaraque"}, {"verified": false, "id": "1183623630", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 469, "tweet_count": 87209, "listed_count": 23}, "name": "Frederick", "username": "Fredericknapoli"}, {"verified": false, "id": "890870634363924484", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 182, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}, "name": "Innet", "username": "Innetmy3"}, {"verified": false, "id": "763846519", "location": "LA PATRIA GRANDE", "public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 6538, "tweet_count": 212058, "listed_count": 30}, "name": "EDUARDO", "username": "edanor41"}, {"verified": false, "id": "205026891", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 507, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9rick jogue Xenoblade3", "username": "derickmedieval"}, {"verified": false, "id": "54755490", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 278, "tweet_count": 31719, "listed_count": 7}, "name": "VZWilly", "username": "VZWilly"}, {"verified": false, "id": "3398234404", "location": "anclado en Villa Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2341, "tweet_count": 72497, "listed_count": 11}, "name": "Napole\u00f3n Pichuchi", "username": "NapoPichuchi"}, {"verified": false, "id": "1020654932658147328", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1318, "tweet_count": 5595, "listed_count": 1}, "name": "RennanTraFarias81", "username": "FariasTraRennan"}, {"verified": false, "id": "82745181", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1761, "tweet_count": 16232, "listed_count": 4}, "name": "Marta", "username": "martapardo04"}, {"verified": false, "id": "142293552", "location": "Londrina-PR", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 4717, "tweet_count": 279423, "listed_count": 85}, "name": "Silas Freitas", "username": "SilasFreitas"}, {"verified": false, "id": "850497148567388160", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 243, "tweet_count": 5938, "listed_count": 0}, "name": "Noradellatorre", "username": "noradellatorre"}, {"verified": false, "id": "70788854", "location": "I shall Returner", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 2510, "tweet_count": 74810, "listed_count": 5}, "name": "Dr.Richard", "username": "Richardpj7"}, {"verified": false, "id": "1024337343824769024", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 498, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}, "name": "Felicio", "username": "feliciomoro"}, {"verified": false, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27"}, {"verified": false, "id": "1012702287356018690", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 893, "tweet_count": 14566, "listed_count": 0}, "name": "D89", "username": "delio_gil"}, {"verified": false, "id": "124795292", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 334, "tweet_count": 5134, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Nove \ud83d\udc49", "username": "MauricioNove"}, {"verified": false, "id": "176784059", "location": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1999, "tweet_count": 208539, "listed_count": 20}, "name": "Abuela de Mulco", "username": "belkis_13"}, {"verified": false, "id": "3375101591", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2449, "tweet_count": 40784, "listed_count": 2}, "name": "Tiago Arantes", "username": "tiago_arante"}, {"verified": false, "id": "139507878", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 530, "tweet_count": 97177, "listed_count": 22}, "name": "Delfina Vasquez", "username": "DelfinaIsabel"}, {"verified": false, "id": "830624195851718656", "location": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u039c\u03b1\u03ba\u03b5\u03b4\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u0398\u03c1\u03ac\u03ba\u03b7, \u0395\u03bb\u03bb", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 923, "tweet_count": 127391, "listed_count": 2}, "name": "monito con fr\u00edo", "username": "realniciOBE"}, {"verified": false, "id": "302891109", "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 543, "tweet_count": 13211, "listed_count": 0}, "name": "Libia Brice\u00f1o", "username": "BriceoLibia"}, {"verified": false, "id": "911044946358136833", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 412, "tweet_count": 36404, "listed_count": 0}, "name": "ereston", "username": "erestonn"}, {"verified": false, "id": "95410351", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 4706, "tweet_count": 30973, "listed_count": 4}, "name": "Oswaldo Hosszu", "username": "oswaldohosszu"}, {"verified": false, "id": "1126663741", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1519, "tweet_count": 268072, "listed_count": 0}, "name": "Paulina rodriguez123", "username": "lareinapaulina"}, {"verified": false, "id": "253878661", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 358, "tweet_count": 4361, "listed_count": 1}, "name": "miguel", "username": "lidergroup"}, {"verified": false, "id": "15764160", "location": "Be good. Do good. Try hard.", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 360, "tweet_count": 149683, "listed_count": 0}, "name": "David", "username": "dude_ec"}, {"verified": false, "id": "1118554600867495937", "location": "Desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2628, "tweet_count": 100338, "listed_count": 0}, "name": "optimismo200pc", "username": "optimismo200pc"}, {"verified": false, "id": "2739606299", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 105, "tweet_count": 8148, "listed_count": 0}, "name": "Joselin", "username": "josealvarezb_"}, {"verified": false, "id": "2776942300", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 265, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}, "name": "\u0f04\u2766\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\u2766\u0f04", "username": "Ehilku"}, {"verified": false, "id": "1160611885", "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 3589, "tweet_count": 311988, "listed_count": 41}, "name": "MSilcristu\ud83d\ude3a", "username": "Silcristu"}, {"verified": false, "id": "2787002082", "location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 501, "tweet_count": 13387, "listed_count": 0}, "name": "Luana Brasil", "username": "SouzaSerrao"}, {"verified": false, "id": "193803062", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 3341, "tweet_count": 117684, "listed_count": 24}, "name": "Bettina", "username": "bettyecp"}, {"verified": false, "id": "2344010645", "location": "Campos-Vassouras", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 224, "tweet_count": 5293, "listed_count": 0}, "name": "pv de campos", "username": "pvitoribeiro"}, {"verified": false, "id": "2364091072", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 672, "tweet_count": 7125, "listed_count": 1}, "name": "BERSERKER31", "username": "riluce2428"}, {"verified": false, "id": "1087479983868649472", "location": "Pain", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 325, "tweet_count": 14064, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\uddffFreez", "username": "A3Freeze"}, {"verified": false, "id": "1049062410185838593", "location": "\u00d3bidos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 866, "tweet_count": 6072, "listed_count": 1}, "name": "anabela.ara\u00fajo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Anabelasantana1"}, {"verified": false, "id": "2531103498", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1558, "tweet_count": 17980, "listed_count": 1}, "name": "Germ\u00e1n C.", "username": "GermanGuia1"}, {"verified": false, "id": "237833414", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 589, "tweet_count": 31959, "listed_count": 0}, "name": "Mikael Contreras", "username": "mikaeljcv"}, {"verified": false, "id": "115407728", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1197, "tweet_count": 103574, "listed_count": 8}, "name": "#NoALaEsclavitudIntelectualDeLasBigTech", "username": "nolaska"}, {"verified": false, "id": "109388035", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 902, "tweet_count": 25023, "listed_count": 2}, "name": "por_siacaso", "username": "jjquint"}, {"verified": false, "id": "857973281890197504", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 4778, "tweet_count": 184387, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Contreiras", "username": "Contreiras2016"}, {"verified": false, "id": "629490778", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4903, "tweet_count": 68128, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mary Silvia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "MarrysilRocha"}, {"verified": false, "id": "2883429005", "location": "Rep\u00fablica do Bananist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2256, "tweet_count": 159453, "listed_count": 12}, "name": "SIC SEMPER TYRANNIS", "username": "denis9fduart"}, {"verified": false, "id": "581349274", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 762, "tweet_count": 37118, "listed_count": 1}, "name": "juan", "username": "JdgyJuan"}, {"verified": false, "id": "868248890", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 252, "tweet_count": 92767, "listed_count": 2}, "name": "arueda", "username": "amanda_arueda"}, {"verified": false, "id": "3775993878", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 590, "tweet_count": 3927, "listed_count": 3}, "name": "adri rguez", "username": "dra_rguez"}, {"verified": false, "id": "893639060325105664", "public_metrics": {"followers_count": 13585, "following_count": 14943, "tweet_count": 27749, "listed_count": 7}, "name": "Rodolfo R - J8.32", "username": "Rodolfo_Brasil"}, {"verified": false, "id": "49088725", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 778, "tweet_count": 100232, "listed_count": 0}, "name": "Salmuscrown", "username": "Salmuscrown"}, {"verified": false, "id": "1181665430370476037", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 115, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "name": "\u00d3scar De Astoras", "username": "OscarDeAstoras"}, {"verified": false, "id": "103021314", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 683, "tweet_count": 86473, "listed_count": 3}, "name": "alidaj garcia", "username": "alidajose"}, {"verified": false, "id": "37999191", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 418, "tweet_count": 5667, "listed_count": 4}, "name": "Max William", "username": "maxwilliam"}, {"verified": false, "id": "381057459", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 73372, "following_count": 43059, "tweet_count": 35675, "listed_count": 138}, "name": "Miciano", "username": "1gatofeio"}, {"verified": false, "id": "1140474717784203264", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 116, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "name": "Alvaro", "username": "Alvaro_AMB"}, {"verified": false, "id": "786786195166601216", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 45542, "following_count": 90, "tweet_count": 4513, "listed_count": 21}, "name": "Dozer", "username": "DozerOficial"}, {"verified": false, "id": "1083887051613921280", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1051, "tweet_count": 93460, "listed_count": 0}, "name": "Luz Flores", "username": "LuzFlor61513923"}, {"verified": false, "id": "806069202826235904", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 5008, "tweet_count": 39803, "listed_count": 0}, "name": "S\u00d3LO PARA MI CONEJITA", "username": "TIZIMIN2161"}, {"verified": false, "id": "54736910", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10543, "following_count": 11313, "tweet_count": 305447, "listed_count": 69}, "name": "Victor Meza", "username": "amillon"}, {"verified": false, "id": "2383883767", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2417, "tweet_count": 60272, "listed_count": 0}, "name": "EL ENMASCARADO", "username": "maskednews"}, {"verified": false, "id": "1972341708", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 518, "tweet_count": 33209, "listed_count": 1}, "name": "Corina Graciela", "username": "CoriGraciela"}, {"verified": false, "id": "157846779", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 605, "tweet_count": 6954, "listed_count": 0}, "name": "La Luthiera", "username": "LaLuthiera"}, {"verified": false, "id": "1963559719", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1492, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}, "name": "Dulci \ud83d\udc6a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "Dulcizinhaa"}, {"verified": false, "id": "187660225", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1267, "tweet_count": 44935, "listed_count": 3}, "name": "send to joey immediately", "username": "joey_christophr"}, {"verified": false, "id": "1305665402", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 3516, "tweet_count": 10795, "listed_count": 10}, "name": "Vi Salafia", "username": "Vi_Salafia"}, {"verified": false, "id": "56348240", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 325, "tweet_count": 11528, "listed_count": 1}, "name": "Hercis", "username": "Ercimor"}, {"verified": false, "id": "1192082702528372736", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1439, "tweet_count": 95662, "listed_count": 0}, "name": "Joana", "username": "joanadestra"}, {"verified": false, "id": "148887911", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4338, "tweet_count": 241187, "listed_count": 0}, "name": "Lilian Marques", "username": "Lilianrose50"}, {"verified": false, "id": "124797524", "location": "En Un Lugar del Universo.", "public_metrics": {"followers_count": 9212, "following_count": 5082, "tweet_count": 248986, "listed_count": 50}, "name": "Marisa M de M", "username": "En_Democraicia"}, {"verified": false, "id": "43169491", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 332, "tweet_count": 22662, "listed_count": 1}, "name": "Haydee02", "username": "haydee02"}, {"verified": false, "id": "2352387936", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 168, "tweet_count": 155819, "listed_count": 15}, "name": "beatriz chompre", "username": "BeatrizChompre"}, {"verified": false, "id": "1167649861711343619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 665, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Minari", "username": "Silvia65440567"}, {"verified": false, "id": "1099215817", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 184, "tweet_count": 138318, "listed_count": 6}, "name": "marysabelarreaza", "username": "marysabel1947"}, {"verified": false, "id": "1219219782", "location": "mar del plata", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 216, "tweet_count": 65303, "listed_count": 1}, "name": "un argentino", "username": "unallegado"}, {"verified": false, "id": "1147651569334259712", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 343, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "name": "P\u00e1tria amada Brasil", "username": "lea_pedroso"}, {"verified": false, "id": "2883595991", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 460, "tweet_count": 9096, "listed_count": 3}, "name": "KIP", "username": "Kip2547"}, {"verified": false, "id": "2327721223", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 2140, "tweet_count": 32959, "listed_count": 58}, "name": "Gina Juliet Rojas", "username": "GjJuliet"}, {"verified": false, "id": "1102058726", "location": "Tunja calle 15a # 7b 32 ", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 272, "tweet_count": 1151, "listed_count": 2}, "name": "TeatroTeb", "username": "teatro_teb"}, {"verified": false, "id": "932039882746351618", "location": "Assis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 3248, "tweet_count": 125539, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Henrique avante BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "username": "RodrigoSCCPnapu"}, {"verified": false, "id": "74163489", "location": "Ccs, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 556, "tweet_count": 49454, "listed_count": 7}, "name": "julio guillen", "username": "julioc_guillen"}, {"verified": false, "id": "390262983", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1664, "tweet_count": 88142, "listed_count": 4}, "name": "\uf8ff \ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd22 \ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd29 \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73", "username": "jmiguel2012"}, {"verified": false, "id": "79979154", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 463, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1}, "name": "Mois\u00e9s Gambin", "username": "Moisesgambin"}, {"verified": false, "id": "1161779386057678850", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 883, "tweet_count": 56365, "listed_count": 0}, "name": "Margarethwil61", "username": "margarethwil61"}, {"verified": false, "id": "137715875", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4435, "following_count": 912, "tweet_count": 141383, "listed_count": 8}, "name": "Sin libertad la salud no tiene valor.", "username": "marcanoserrano"}, {"verified": false, "id": "701288686051336192", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 431, "tweet_count": 20408, "listed_count": 0}, "name": "Shura", "username": "Felink21"}, {"verified": false, "id": "2260795365", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 475, "tweet_count": 131849, "listed_count": 14}, "name": "mucky alcega m.", "username": "AlcegaMucky"}, {"verified": false, "id": "72228214", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 210, "tweet_count": 12785, "listed_count": 7}, "name": "Cesar Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CesarHenrique_A"}, {"verified": false, "id": "950862643547590661", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 515, "tweet_count": 20731, "listed_count": 1}, "name": "maria hernandez", "username": "mariahe81867358"}, {"verified": false, "id": "343437680", "location": "En las nubes \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6010, "following_count": 623, "tweet_count": 30535, "listed_count": 11}, "name": "Mirringamorronga \ud83d\udc08", "username": "GiPola86"}, {"verified": false, "id": "839229596042153985", "location": "Chamonix-Mon Blanc, Alpes Fran", "public_metrics": {"followers_count": 9532, "following_count": 5210, "tweet_count": 116940, "listed_count": 87}, "name": "EL\ud83d\udc11HOMBRE #MONTA\u00d1A", "username": "HombreMontana"}, {"verified": false, "id": "267719309", "location": "Cucuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3197, "tweet_count": 66700, "listed_count": 12}, "name": "Liliana Crosas", "username": "liliana_crosas"}, {"verified": false, "id": "90493522", "location": "\u00dcT: 10.221865,-67.485875", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 2066, "tweet_count": 45441, "listed_count": 4}, "name": "Gustavo", "username": "tavozarramera"}, {"verified": false, "id": "164562320", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 4653, "tweet_count": 125432, "listed_count": 0}, "name": "MARAKAME", "username": "franco_tira_dor"}, {"verified": false, "id": "340283630", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97692, "listed_count": 379}, "name": "Jerrx Galicia", "username": "JerrxG13"}, {"verified": false, "id": "900138433217253376", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 176, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}, "name": "vi\u03bd", "username": "vgabrigom"}, {"verified": false, "id": "423051280", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 2289, "tweet_count": 164027, "listed_count": 27}, "name": "Mile", "username": "mehicetortita_"}, {"verified": false, "id": "458456260", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 434, "tweet_count": 19713, "listed_count": 0}, "name": "W. Garanton", "username": "dogdw"}, {"verified": false, "id": "1008100009680744449", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1006, "tweet_count": 58154, "listed_count": 0}, "name": "bufoncito\ud83d\udc63\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc23\ud83c\udf31", "username": "carlitosb26"}, {"verified": false, "id": "1122721011001167872", "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1104, "tweet_count": 59035, "listed_count": 0}, "name": "Nilma", "username": "Nilma12001739"}, {"verified": false, "id": "2436241807", "location": "pto la cruz Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 642, "tweet_count": 45405, "listed_count": 0}, "name": "gloria delgado", "username": "Gloria_Delgado_"}, {"verified": false, "id": "1105967935145852928", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 5608, "listed_count": 0}, "name": "Neuza Souza", "username": "NeuzaSo67301748"}, {"verified": false, "id": "1159465739285385216", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 331, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "name": "Alexis Berra", "username": "AlexisBerra2"}, {"verified": false, "id": "2372506088", "location": "Camilizerlandia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 676, "tweet_count": 8416, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "dreamofyoucc"}, {"verified": false, "id": "3559416075", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 30, "tweet_count": 39721, "listed_count": 9}, "name": "MENTE EN LLAMAS", "username": "verodelsaz_"}, {"verified": false, "id": "189686263", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 544, "tweet_count": 112432, "listed_count": 11}, "name": "Emmanuel Pesaresi", "username": "EmmaPesaresi"}, {"verified": false, "id": "1160619218326478849", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4216, "tweet_count": 52687, "listed_count": 3}, "name": "Alicia", "username": "Alicia86325135"}, {"verified": false, "id": "1518019446", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2079, "tweet_count": 26877, "listed_count": 0}, "name": "Carlos L.Rodr\u00edguez P.", "username": "CarlosL_R"}, {"verified": false, "id": "1102557009449230336", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1948, "tweet_count": 90023, "listed_count": 0}, "name": "Felino Fernandez", "username": "Emil_JoZu"}, {"verified": false, "id": "973710149910179840", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 256, "tweet_count": 22074, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Carvalho", "username": "BRAPatriota"}, {"verified": false, "id": "1063767178246266880", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 221, "tweet_count": 18341, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud83e\ude90\u2728", "username": "angelinasosa__"}, {"verified": false, "id": "492657256", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 777, "tweet_count": 27271, "listed_count": 0}, "name": "jorge alberto perez", "username": "jorgerockandrol"}], "tweets": [{"author_id": "4028889471", "created_at": "2019-11-05T22:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191763927027326981"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Feinmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlosnacypop", "id": "443193579"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "pamemar1", "id": "4160782817"}]}, "id": "1191845336651894784", "in_reply_to_user_id": "443193579", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Carlosnacypop @pamemar1 Feinmann se suicida en vivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191845336651894784"]}, {"author_id": "220055314", "created_at": "2019-11-08T17:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "id": "1192862532245082114", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 55, "like_count": 819, "quote_count": 22}, "text": "BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que sea un suicida ideol\u00f3gico como el Che Guevara. El tiene su dinerito ahorrado fuera de Bolivia, y quiere disfrutarlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192862532245082114"]}, {"author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "id": "1192767863398043649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"]}, {"author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-11-08T13:51:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.3538, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 239, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "id": "1192801699808890881", "public_metrics": {"retweet_count": 2649, "reply_count": 902, "like_count": 11814, "quote_count": 193}, "text": "Um alento: Toffoli deixou claro ontem que n\u00e3o \u00e9 preciso alterar a Constitui\u00e7\u00e3o para restabelecer a Pris\u00e3o em 2\u00aa Inst\u00e2ncia.\n\nBasta alterar a lei processual, e para isso s\u00e3o necess\u00e1rios menos votos do que PEC.\n\nO Pacote Anticrime de @SF_Moro prev\u00ea a Pris\u00e3o em 2\u00aa Inst\u00e2ncia. Resolve.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192801699808890881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "SOSNicaragua"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/aLcgWG9yvs", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocadoCarazo/status/1192862416092254211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLcgWG9yvs", "media_key": "3_1192862411277193216"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 86, "end": 108, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 243, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 244, "end": 255, "username": "PauloAbrao", "id": "30714018"}, {"start": 256, "end": 269, "username": "AmbCTrujillo", "id": "90500638"}]}, "author_id": "1053031308014886915", "created_at": "2019-11-08T17:52:16.000Z", "id": "1192862416092254211", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "text": "#URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 responder no s\u00f3lo por este hecho si no tambi\u00e9n por los m\u00e1s de 30 autoconvocados asesinados el a\u00f1o pasado. \n#SOSNicaragua @CIDH @PauloAbrao @AmbCTrujillo https://t.co/aLcgWG9yvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192862416092254211"]}, {"author_id": "1643345468", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/olphZ7w6fz", "expanded_url": "https://twitter.com/10Denizzia/status/1192588649860337665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olphZ7w6fz", "media_key": "3_1192588631170568192"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/olphZ7w6fz", "expanded_url": "https://twitter.com/10Denizzia/status/1192588649860337665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olphZ7w6fz", "media_key": "3_1192588639223590913"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.616, "type": "Place", "normalized_text": "alameda"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3332, "type": "Place", "normalized_text": "Bombas"}]}, "created_at": "2019-11-07T23:44:26.000Z", "id": "1192588649860337665", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Crimen pasional en alameda sur!!\n\nTras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y las Bombas.\nSe confirma la muerte de la mujer en el hospital. https://t.co/olphZ7w6fz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192588649860337665"]}, {"author_id": "716716547004370947", "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "id": "1192867196227260417", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"]}, {"author_id": "177612041", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1191538788033597440", "display_url": "twitter.com/MiguelPichetto\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "created_at": "2019-11-08T17:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191538788033597440"}], "id": "1192858662764720133", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "text": "Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q el pueblo no se suicida. Si. Se suicida. El l\u00edder opositor ac\u00e1 es el odio. Y un 25% de votantes clase media eligen morirse de hambre. Destrucci\u00f3n del sentido https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192858662764720133"]}, {"author_id": "51843870", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/RGjuj8LYlS", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1192886018455801857", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192886018455801857"}], "id": "1192886149867552768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Vi muitos por aqui indignados com a saidinha de dias das m\u00e3es, dos pais, pascoa, natal etc de gente como Suzane Richthofen, Nardoni, etc; Quero ver se far\u00e3o o mesmo com a soltura do Lula. \"Mas Lula n\u00e3o matou ningu\u00e9m\" kkkkk v\u00e3o dizer isso... At\u00e9 descobrirem a verdade... https://t.co/RGjuj8LYlS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886149867552768"]}, {"author_id": "142483104", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LubAP013kL", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelasoaares_/status/1192623879451291649", "display_url": "twitter.com/marcelasoaares\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:10:50.000Z", "id": "1192791588101070849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Hmmmm n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o ein? A galera n\u00e3o tem muita no\u00e7\u00e3o de direito processual penal. O juiz que decidir\u00e1, analisando in\u00fameros requisitos, se a pessoa vai ser solta.\nAcorda galera.\nN\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o e quem defende a pris\u00e3o sem cessar todos os meios defesa.\nMatou? \u00c9 \u00f3bvio que vai ficar preso https://t.co/LubAP013kL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192791588101070849"]}, {"author_id": "1034977101718401024", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/sPWEcmfV77", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusMaiones1/status/1192858942122139649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPWEcmfV77", "media_key": "7_1192858771753754624"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4222, "type": "Place", "normalized_text": "RUA"}]}, "created_at": "2019-11-08T17:38:28.000Z", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "id": "1192858942122139649", "public_metrics": {"retweet_count": 44136, "reply_count": 550, "like_count": 105565, "quote_count": 2369}, "text": "LARGANDO O FAC\u00c3O NOS CACHORRO DE RUA \ud83d\ude08 https://t.co/sPWEcmfV77", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192858942122139649"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/E4Vt603hpX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/juiz-autoriza-soltura-de-lula-apos-decisao-do-supremo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7431, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:26:04.000Z", "id": "1192886018455801857", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 43, "like_count": 627, "quote_count": 81}, "text": "Juiz autoriza soltura de Lula ap\u00f3s decis\u00e3o do Supremo https://t.co/E4Vt603hpX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192886018455801857"]}, {"author_id": "15249841", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qoiLLEA1Ir", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=276244", "display_url": "oantagonista.com/?p=276244"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Zanin"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-08T19:03:26.000Z", "id": "1192880325568937985", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 30, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "text": "\u201cPedimos urg\u00eancia\u201d, diz Zanin sobre soltura de Lula https://t.co/qoiLLEA1Ir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192880325568937985"]}, {"author_id": "842028379", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"]}, {"author_id": "837012981330366464", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1192518238451699713", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "FesTech19"}, {"start": 233, "end": 250, "tag": "DigitalFutureNow"}, {"start": 251, "end": 260, "tag": "Olivetti"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Ghkp9ZOcfT", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivettiOnline/status/1192837917707821056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghkp9ZOcfT", "media_key": "3_1192837909482749952"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Ghkp9ZOcfT", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivettiOnline/status/1192837917707821056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ghkp9ZOcfT", "media_key": "3_1192837909474353154"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "bariccoale", "id": "867892549"}, {"start": 261, "end": 270, "username": "demartin", "id": "14788200"}]}, "author_id": "209104350", "created_at": "2019-11-08T16:14:56.000Z", "id": "1192837917707821056", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 12, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "text": "\"Nello smartphone c\u2019\u00e8 la capacit\u00e0 di calcolo di tutti i computer europei del 1965. Quei computer rappresentavano il potere perch\u00e9 erano posseduti solo dai potenti. Oggi tutti hanno uno smartphone in tasca.\" - @bariccoale\n\n#FesTech19 #DigitalFutureNow #Olivetti @demartin https://t.co/Ghkp9ZOcfT", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192837917707821056"]}, {"author_id": "36392123", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/r0OQCGVEwe", "expanded_url": "https://twitter.com/pcp_pt/status/1192531283697635330/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r0OQCGVEwe", "media_key": "13_1192530206701031429"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.2238, "type": "Place", "normalized_text": "Bolchevique"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:56:28.000Z", "id": "1192531283697635330", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 140, "like_count": 372, "quote_count": 299}, "text": "\u270a No dia 7 de Novembro de 1917, o proletariado russo, com o papel de vanguarda do Partido Bolchevique, tomou nas m\u00e3os o seu destino e conquistou o poder, levando por diante o objectivo de construir uma nova sociedade que ponha fim \u00e0 explora\u00e7\u00e3o do homem pelo homem. https://t.co/r0OQCGVEwe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192531283697635330"]}, {"author_id": "1166128193675452423", "created_at": "2019-11-08T19:24:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "Jiraya"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Hiruzen"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.3978, "type": "Other", "normalized_text": "Jiraya"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Akatsuki"}]}, "id": "1192885675869310976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu vejo muita gente criticando o Kakashi e o Jiraya por terem feito o mesmo que o Hiruzen, mas galera... O Jiraya era padrinho do Naruto, sim tudo bem, mas ele estava sempre fora da vila viajando atr\u00e1s de informa\u00e7\u00f5es da Akatsuki e outras coisas. N\u00e3o tinha como ele ficar +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192885675869310976"]}, {"author_id": "1114590254", "created_at": "2019-11-08T19:16:51.000Z", "id": "1192883700041695232", "public_metrics": {"retweet_count": 2343, "reply_count": 227, "like_count": 6942, "quote_count": 83}, "text": "Ning\u00fan gobierno, por m\u00e1s choto que sea, justificaba la vuelta de semejantes hijos de puta. Mi m\u00e1s en\u00e9rgico desprecio y repulsi\u00f3n a los ignorantes e hijos de mil putas de siempre y a los que sabiendo lo que se ven\u00eda, se hicieron los exquisitos pelotudos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192883700041695232"]}, {"author_id": "14171352", "created_at": "2019-11-08T16:49:59.000Z", "id": "1192846740514361345", "public_metrics": {"retweet_count": 7325, "reply_count": 582, "like_count": 25637, "quote_count": 723}, "text": "ANOTEM: homicidas, estupradores e outros criminosos violentos que est\u00e3o presos preventivamente N\u00c3O SER\u00c3O SOLTOS EM RAZ\u00c3O DA DECIS\u00c3O DO SUPREMO.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192846740514361345"]}, {"author_id": "1082015295869460480", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9be3yfWW6j", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1191746999416217600", "display_url": "twitter.com/ID6ix/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.8021, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Branca"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:49:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191746999416217600"}], "id": "1192212461283348480", "public_metrics": {"retweet_count": 4652, "reply_count": 13, "like_count": 6454, "quote_count": 73}, "text": "Era o homem mais procurado do mundo e foi tirar uma foto com o filho para a porta da Casa Branca e voc\u00eas chamam rei ao vosso amigo q comeu uma gaja https://t.co/9be3yfWW6j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192212461283348480"]}, {"author_id": "2390369107", "created_at": "2019-11-08T19:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192880645334355975"}], "id": "1192881854505979904", "in_reply_to_user_id": "187758119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jujuzeras @tcmpacheco Que papinho...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jujuzeras", "id": "187758119"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "tcmpacheco", "id": "2901050897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192881854505979904"]}, {"author_id": "2172622614", "created_at": "2019-11-08T19:00:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192738491786022912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "LiberalPT", "id": "2526916549"}]}, "id": "1192879577460301825", "in_reply_to_user_id": "747256263994675200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Xilol_Fonseca @LiberalPT \"A aboli\u00e7\u00e3o de propriedade privada/coletiviza\u00e7\u00e3o da agricultura s\u00e3o pol\u00edticas falhadas, em que toda a gente morre \u00e0 fome.\"\nPor isso \u00e9 que toda a gente morreu de fome e a URSS e a China n\u00e3o se tornaram pot\u00eancias mundiais (com das maiores popula\u00e7\u00f5es do mundo).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192879577460301825"]}, {"author_id": "1170186002314514437", "created_at": "2019-11-08T19:13:01.000Z", "id": "1192882734361919490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pessoas - ele s\u00f3 quer chamar aten\u00e7\u00e3o...\nEle - N\u00e3o sei mais o que fazer, n\u00e3o aguento mais!\nEla - Calma, eu vou sempre estar aqui.\n ~ Depois de algum tempo ela sumiu e come\u00e7ou a achar que ele as vezes s\u00f3 queria chamar aten\u00e7\u00e3o...  E ele ? Se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192882734361919490"]}, {"author_id": "272950819", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/wVe0GubDQz", "expanded_url": "http://xn--atrs-7na.No", "display_url": "atr\u00e1s.No"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.5016, "type": "Other", "normalized_text": "Daia"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Amia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "hgambini", "id": "622352580"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:57:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192816652771090433"}], "id": "1192848590022074368", "in_reply_to_user_id": "145677457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@pabloduggan @hgambini Pablo,independientemente de los $ que pagaremos todos,van a mantener a cualquier costo la version del asesinato,imaginate,la Daia y la Amia,enterrando un suicida con honores,no pueden volverse https://t.co/wVe0GubDQz van por la verdad,sino por la version \u201cconveniente\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192848590022074368"]}, {"author_id": "110522807", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "id": "1190279184272306182", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "LulaLivre"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Duque"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Vaccari"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}]}, "author_id": "4106068103", "created_at": "2019-11-08T18:35:21.000Z", "id": "1192873256493240320", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 3949, "like_count": 7161, "quote_count": 217}, "text": "Lula, Dirceu, Renato Duque e Jo\u00e3o Vaccari podem ser soltos.\n\nMas a porra da direita flaviana segue calada!\n\nPra ter Fl\u00e1vio livre pode ter #LulaLivre tamb\u00e9m?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192873256493240320"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ReinoUnido"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/11BgSNs4uR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHvhG7", "display_url": "dlvr.it/RHvhG7"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/VKfobfTN6e", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1192881003787763712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKfobfTN6e", "media_key": "3_1192881002055471105"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6999, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-11-08T19:06:08.000Z", "id": "1192881003787763712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://t.co/11BgSNs4uR https://t.co/VKfobfTN6e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192881003787763712"]}, {"author_id": "1187822985840922625", "created_at": "2019-11-08T15:10:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192820922627035138"}], "id": "1192821585666813953", "in_reply_to_user_id": "29112548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gilbertoferraz @Jusceli85623099 @patriciaegea1 @AiltonBenedito E sim, podemos at\u00e9 ter os mesmos objetivos. Mas eu sou judeu e lembro de um cabo austr\u00edaco baixinho dos anos 30 que achava que os fins justificavam os meios. Ele matou 6,5 milh\u00f5es do meu povo. Desculpe se n\u00e3o consigo compactuar com quem pensa como ele.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertoferraz", "id": "29112548"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Jusceli85623099", "id": "1181252299282362368"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "patriciaegea1", "id": "4622591926"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192821585666813953"]}, {"author_id": "38356387", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192763729735233536", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 125, "tag": "FLASHBACKCEFET"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TKcPh4n0al", "expanded_url": "https://twitter.com/gusstavotelles/status/1192803517519585280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKcPh4n0al", "media_key": "7_1192803253836234752"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBACKCEFET"}]}, "author_id": "136736486", "created_at": "2019-11-08T13:58:14.000Z", "id": "1192803517519585280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 132, "quote_count": 16}, "text": "Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBACKCEFET https://t.co/TKcPh4n0al", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192803517519585280"]}, {"author_id": "93251898", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/y1DlEaXR0E", "expanded_url": "https://twitter.com/gun_lover_1/status/1192853044364488705", "display_url": "twitter.com/gun_lover_1/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "y\u00e1"}]}, "created_at": "2019-11-08T17:40:16.000Z", "id": "1192859393190170626", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "Con esta mujer...\nMe caso y\u00e1...... \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/y1DlEaXR0E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192859393190170626"]}, {"author_id": "431351871", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/t5lsY5yKTf", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrocsome/status/1192629365005271040", "display_url": "twitter.com/alejandrocsome\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:27:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192629365005271040"}], "id": "1192825926268137473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "JAJAJAJ suicida el hijo de puta https://t.co/t5lsY5yKTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192825926268137473"]}, {"author_id": "341164629", "created_at": "2019-11-08T15:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192826886302375936"}], "id": "1192832387673214976", "in_reply_to_user_id": "169583772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@thiagopetrex @AlexMuller93 Falou o palmeirense se doendo kkkkkkk \nT\u00e9cnico de vcs n\u00e3o \u00e9 nada arrogante n\u00e9?\nPorcada imunda do caralho kkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thiagopetrex", "id": "169583772"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlexMuller93", "id": "52408837"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832387673214976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 143, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "gasto"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054961766617090"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054967387009024"}]}, "author_id": "290738100", "created_at": "2019-11-06T12:23:46.000Z", "id": "1192054969660256257", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "text": "La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s recaudaci\u00f3n y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nLa clave: gastar menos y gastar mejor. https://t.co/g9d5MXCOQF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192054969660256257"]}, {"author_id": "154532994", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/6G9ODj0zyO", "expanded_url": "https://www.activistpost.com/2019/11/alt-media-was-exposing-epstein-corruption-as-abc-was-covering-it-up-whos-the-real-fake-news.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1573200204", "display_url": "activistpost.com/2019/11/alt-me\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rWFp57atdH", "expanded_url": "https://twitter.com/ActivistPost/status/1192876483158646784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWFp57atdH", "media_key": "3_1192876479106994176"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:48:10.000Z", "id": "1192876483158646784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "As the \u201cEpstein didn\u2019t kill himself\u201d memes storm the internet, it has all of the sudden become \u201ccool\u201d to finally talk about this insidious group of power elite predators. https://t.co/6G9ODj0zyO https://t.co/rWFp57atdH", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192876483158646784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "joves"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "salut"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "educaci\u00f3"}, {"start": 109, "end": 125, "tag": "ConductaSu\u00efcida"}, {"start": 126, "end": 145, "tag": "ConductaAutol\u00edtica"}, {"start": 146, "end": 165, "tag": "ConductaAutolesiva"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "autolesi\u00f3"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "adolescents"}, {"start": 190, "end": 205, "tag": "salutmentalCSA"}, {"start": 206, "end": 218, "tag": "formaci\u00f3CSA"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "AulaObertaCSA"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NRrlLZdncJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1192749085478010885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRrlLZdncJ", "media_key": "3_1192749079417241600"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 249, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}]}, "author_id": "2976184097", "created_at": "2019-11-08T10:21:56.000Z", "id": "1192749085478010885", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Avui celebrem la 2a Jornada sobre conducta su\u00efcida en #joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins.\n\n#ConductaSu\u00efcida #ConductaAutol\u00edtica #ConductaAutolesiva #autolesi\u00f3 #adolescents\n#salutmentalCSA #formaci\u00f3CSA #AulaObertaCSA @AulaOberta_CSA https://t.co/NRrlLZdncJ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192749085478010885"]}, {"author_id": "15973392", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Tj3THOZDVx", "expanded_url": "https://www.14ymedio.com/cultura/Vuelve-caiman-recordar-pasado_0_2760923889.html", "display_url": "14ymedio.com/cultura/Vuelve\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cultura/Vuelve-caiman-recordar-pasado_0_2760923889.html"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jLogjJLoiY", "expanded_url": "https://twitter.com/yoanisanchez/status/1192132866123223040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLogjJLoiY", "media_key": "3_1192132859584303105"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "del caim\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-06T17:33:18.000Z", "id": "1192132866123223040", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del \"hombre nuevo\" en balsero y suicida, usando como referencias consignas, poemas y proyectos econ\u00f3micos fracasados. https://t.co/Tj3THOZDVx https://t.co/jLogjJLoiY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192132866123223040"]}, {"author_id": "43147888", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CRcp7ZXPvM", "expanded_url": "https://ift.tt/2PZJBNO", "display_url": "ift.tt/2PZJBNO"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:34:28.000Z", "id": "1192873033607917568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/CRcp7ZXPvM", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1192873033607917568"]}, {"author_id": "400451923", "created_at": "2019-11-08T13:19:37.000Z", "id": "1192793800080592896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Existir\u00e1 alg\u00fan playlist que se llame \"canciones tristes, para ponerme m\u00e1s triste\" (?)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192793800080592896"]}, {"author_id": "2513763068", "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "id": "1192606159456415744", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"]}, {"author_id": "1141539383348215808", "created_at": "2019-11-08T18:50:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6529, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}]}, "id": "1192877133296734208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Otro reo com\u00fan \"se suicida\" en manos de la Guardia, esta vez en Jinotepe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192877133296734208"]}, {"author_id": "114834301", "created_at": "2019-11-07T23:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "Decreto Supremo"}]}, "id": "1192588793368498177", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 870, "like_count": 2379, "quote_count": 194}, "text": "Mediante Decreto Supremo, las licencias m\u00e9dicas ser\u00e1n solo electr\u00f3nicas a partir del a\u00f1o 2021. Gran avance.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192588793368498177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 278, "end": 301, "tag": "eleccionesgenerales10N"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/QeYt9W9dEd", "expanded_url": "https://twitter.com/marianjuanol/status/1192832829320769538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeYt9W9dEd", "media_key": "3_1192832821842325509"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7167, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}]}, "author_id": "2541681422", "created_at": "2019-11-08T15:54:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192804617861636096"}], "id": "1192832829320769538", "in_reply_to_user_id": "1232423377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "@AmoedoCom @Diario_16 Pues mire: si @sanchezcastejon solo hubiera aceptado ceder pol\u00edticas de empleo como sugeri\u00f3 Zapatero o hacer un receso como ped\u00eda @Adrilastra, o pulir negociaci\u00f3n en el mes de agosto o septiembre, hab\u00eda tiempo de sobras! esto no suceder\u00eda! Fue un suicida!\n#eleccionesgenerales10N https://t.co/QeYt9W9dEd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832829320769538"]}, {"author_id": "3301120439", "created_at": "2019-11-06T11:40:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Rouanet"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1192044003493064710", "public_metrics": {"retweet_count": 18468, "reply_count": 596, "like_count": 63412, "quote_count": 1001}, "text": "o governo aprovou que IGREJAS recebam recursos via Lei Rouanet. \n\nigrejas que j\u00e1 N\u00c3O PAGAM IMPOSTOS, agora v\u00e3o retirar o dinheiro da cultura!\n\no problema nunca foi corrup\u00e7\u00e3o, mamata ou lei rouanet..\n\ntiraram o PT s\u00f3 pq n\u00e3o aguentavam mais ver o povo ganhando direitos e poder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192044003493064710"]}, {"author_id": "902302982800375808", "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1192738707633299457", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"]}, {"author_id": "907351889913761795", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gBPQz48cGc", "expanded_url": "https://twitter.com/enriquemedifer/status/1192827637036724224", "display_url": "twitter.com/enriquemedifer\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Intentona"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:41:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192827637036724224"}], "id": "1192874897145565186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pues a m\u00ed la Intentona me parece suicida\nHan ido a dar con el nabo en el melonar https://t.co/gBPQz48cGc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192874897145565186"]}, {"author_id": "1972750297", "created_at": "2019-11-08T15:34:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Casado"}]}, "id": "1192827637036724224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Acabo de ser agredido pol\u00edtica e intelectualmente.\nHe recibido un mensaje de testo de Pablo Casado, pidiendome su voto.\nMi respuesta es muy clara y contundente:\nVAYASE USTED A LA MIEEEERDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192827637036724224"]}, {"author_id": "31316714", "created_at": "2019-11-06T13:01:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.6651, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192064561064693760", "public_metrics": {"retweet_count": 3636, "reply_count": 208, "like_count": 5742, "quote_count": 113}, "text": "Los weones del Costanera Center se demoran un par de horas en \u201cblindar\u201d todas las entradas y vidrios del edificio y no son capaces de poner mallas de seguridad para evitar suicidios!!!! Las prioridades de algunos!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192064561064693760"]}, {"author_id": "295794437", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hQuXFpycCd", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/virales/hombre-decapita-su-ex-le-corta-el-cuello-su-hija-y-luego-se-suicida", "display_url": "alertabogota.com/noticias/viral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/virales/hombre-decapita-su-ex-le-corta-el-cuello-su-hija-y-luego-se-suicida"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:36:58.000Z", "id": "1192873665014181888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hombre decapita a su ex, le corta el cuello a su hija y luego se suicida https://t.co/hQuXFpycCd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192873665014181888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"]}, {"author_id": "804906192334163968", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/OlQXFLntuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1192869124231368704", "display_url": "twitter.com/hugovillavicen\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192869124231368704"}], "id": "1192872809472647171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Si pues y Mulder y los dem\u00e1s que ser\u00e1n que fueron a Uruguay a tratar de convencer que el futuro suicida era perseguido pol\u00edtico. Lacayos o idiotas? https://t.co/OlQXFLntuZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192872809472647171"]}, {"author_id": "1190600025522479104", "created_at": "2019-11-08T18:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192686445552689152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "tchuma_herica", "id": "1175322537305223168"}]}, "id": "1192871045960814592", "in_reply_to_user_id": "1087655791790825472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@xellsea @tchuma_herica Podes ser uma profeta e n\u00e3o saberes lhe dar com a cena ainda, procura orar muito e pedir a Deus que te ajude sempre.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871045960814592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atenci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BtnNRnECSf", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8531, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "author_id": "152358615", "created_at": "2019-11-08T18:21:58.000Z", "id": "1192869888894722048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "#Atenci\u00f3n Asesina a una mujer y se suicida frente a paseantes en Alameda Sur https://t.co/BtnNRnECSf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869888894722048"]}, {"author_id": "1584638496", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KDSJJZRqr8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191890299376848896", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:18:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191890299376848896"}], "id": "1192869124231368704", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Quiere volver al congreso para seguir hablando estupideces. https://t.co/KDSJJZRqr8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192869124231368704"]}, {"author_id": "362158279", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "id": "1167906404075626497", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1174, "quote_count": 82}, "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"]}, {"author_id": "1183020294585364480", "created_at": "2019-11-08T18:27:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192868920019050496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Miran"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Hazar"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Hazar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ahcapitu", "id": "1122689861444677632"}]}, "id": "1192871177791909889", "in_reply_to_user_id": "1122689861444677632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ahcapitu Seria se n\u00e3o existisse uma trama de mentiras para emergir. O Miran n\u00e3o odeia o Hazar. Odeia a hist\u00f3ria que ele sabe sobre o Hazar. \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871177791909889"]}, {"author_id": "3386730394", "created_at": "2019-11-08T18:11:14.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Nahir Galarza"}]}, "id": "1192867185426866176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Me siento muy atra\u00eddo por Nahir Galarza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867185426866176"]}, {"author_id": "1183623630", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/G3HGfkrk5V", "expanded_url": "https://ascosilasciti.com/2016/08/18/affascinante-decadenza/", "display_url": "ascosilasciti.com/2016/08/18/aff\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T18:25:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192870023846600707"}], "id": "1192870778682916864", "in_reply_to_user_id": "1183623630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alcuni edifici italiani abbandonati.: Veneto, Palazzo conosciuto come PALAZZO DEGLI ARTISTI https://t.co/G3HGfkrk5V", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192870778682916864"]}, {"author_id": "54755490", "created_at": "2019-11-08T18:26:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192854210217418754"}], "id": "1192871078500192257", "in_reply_to_user_id": "1566534368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CenterPkmn Isso \u00e9 meio sensacionalista, n\u00e3o?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CenterPkmn", "id": "1566534368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192871078500192257"]}, {"author_id": "911044946358136833", "created_at": "2019-11-08T18:24:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192868455562850305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1192870440823332864", "in_reply_to_user_id": "911044946358136833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "ali\u00e1s segundo ele o bolsonaro t\u00e1 se matando pra colocar o brasil nos trilhos e da\u00ed o pessoal vai soltar o lula. acabou de vez com o brasil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192870440823332864"]}, {"author_id": "629490778", "created_at": "2019-11-08T12:00:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192767184419901440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1192773983462207488", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. Esclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador. REAJA PR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192773983462207488"]}, {"author_id": "786786195166601216", "created_at": "2019-11-08T03:01:28.000Z", "id": "1192638237917007872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 83, "like_count": 543, "quote_count": 13}, "text": "Cual fue el mejor y el peor punch del a\u00f1o? \nEs buena hay que pensarla bien, el a\u00f1o fue largo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192638237917007872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 214, "tag": "Boyac\u00e1EsParaVivirla"}, {"start": 246, "end": 272, "tag": "FICBicentenarioDeLibertad"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/1sjXE3kugU", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacionteb/status/1192788375218147328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sjXE3kugU", "media_key": "3_1192788346168336394"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.7568, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 180, "username": "mincultura", "id": "15404821"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "ExtraBoyaca", "id": "569289172"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "SCulturaBoyaca", "id": "839965540705796096"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "FIC_Cultura", "id": "581326964"}]}, "author_id": "1102058726", "created_at": "2019-11-08T12:58:04.000Z", "id": "1192788375218147328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "EN LA CASA-TEB S\u00c1BADO 9 Y S\u00c1BADO 16 DE NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca / Estreno testigo y c\u00f3mplice de laboratorio esc\u00e9nico  @mincultura @ExtraBoyaca #Boyac\u00e1EsParaVivirla  @SCulturaBoyaca @FIC_Cultura, #FICBicentenarioDeLibertad https://t.co/1sjXE3kugU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192788375218147328"]}, {"author_id": "340283630", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593881784700928"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593886805258240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:05:15.000Z", "id": "1192593892387872769", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "text": "Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospital, ambos ten\u00edan 50 a\u00f1os aprox https://t.co/hpMe3QE2k6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192593892387872769"]}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Maia, Portugal", "id": "1ca07e910e44fc1e"}, {"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}]}, "errors": [{"value": "1192887345512628224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192887345512628224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192887345512628224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192886521487077376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192886521487077376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192886521487077376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "494918034", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [494918034].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "494918034", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192879498624163840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192879498624163840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192879498624163840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192651117357867009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192651117357867009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192651117357867009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "165665837", "value": "165665837", "detail": "User has been suspended: [165665837].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192877234329202688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192877234329202688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192877234329202688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "981652075120652288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [981652075120652288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981652075120652288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192869325125955589", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192869325125955589].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192869325125955589", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192811614707339264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192811614707339264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192811614707339264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192877152582193152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192877152582193152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192877152582193152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192875640803987456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192875640803987456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192875640803987456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "857969711350505473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [857969711350505473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "857969711350505473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192869506223353858", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192869506223353858].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192869506223353858", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "882355559411961858", "value": "882355559411961858", "detail": "User has been suspended: [882355559411961858].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192872102141014016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192872102141014016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192872102141014016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1094961494607970304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1094961494607970304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094961494607970304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192870964020875264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192870964020875264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192870964020875264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "155957630", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [155957630].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "155957630", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192871569367949312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192871569367949312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192871569367949312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "979052800800972800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979052800800972800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979052800800972800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192846161427804160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192846161427804160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192846161427804160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192888596002463745", "oldest_id": "1192867424472850432", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr8tzm01zjwf3opr4p9fesu3r1"}}