{"data": [{"created_at": "2019-08-13T14:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288419944947713"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161288419944947713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1062417933526355968"}, {"created_at": "2019-08-13T14:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288399220817923"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161288399220817923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "1137948290589351936"}, {"created_at": "2019-08-13T14:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288343080095744"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161288343080095744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2717010754"}, {"created_at": "2019-08-13T14:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288335333253120"], "in_reply_to_user_id": "907347453480980481", "text": "@ProductoraFocal @canalN_ Antes??  El 1er a\u00f1o del suicida puso como profesores a muchos desocupados, trabajadores de limpieza a profesores, antes usaban 1 libro toda tu generaci\u00f3n... en que pa\u00eds has vivido  ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161288335333253120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "productorafocal", "id": "1331025748694589441"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272047600918529"}], "author_id": "915667019428765697"}, {"created_at": "2019-08-13T14:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288162284584960"], "text": "RT @yiyis_stuff: Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161288162284584960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yiyis_stuff", "id": "110661088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161274051806941184"}], "author_id": "139169389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/n9za4sY73g", "expanded_url": "https://twitter.com/miry_et/status/1161288159977541632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n9za4sY73g", "media_key": "3_1161288150842523648"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6728, "type": "Person", "normalized_text": "Probarte"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288159977541632"], "text": "Probarte es un acto suicida... \ud83d\ude09 https://t.co/n9za4sY73g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161288159977541632", "author_id": "126449626"}, {"created_at": "2019-08-13T14:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288141606666242"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161288141606666242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1125429651365683200"}, {"created_at": "2019-08-13T14:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288134203727873"], "text": "No grupo meu e das meninas toda hora tem uma briguinha diferente,n\u00e3o sei como nos n\u00e3o se matou ainda kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161288134203727873", "author_id": "968659439208271872"}, {"created_at": "2019-08-13T14:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288066209914880"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161288066209914880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "919394870137163776"}, {"created_at": "2019-08-13T14:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161288038061957122"], "text": "RT @evavola: @fragolaofficial Ma tu sei quello divenuto noto per aver sfruttato la tragedia di Tiziana Cantone suicida, mettendolo in uno d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161288038061957122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "evavola", "id": "489693440"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "fragolaofficial", "id": "2784298799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161000804310048771"}], "author_id": "1003239427026677760"}, {"created_at": "2019-08-13T14:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287992000073728"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161287992000073728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1066402611287523328"}, {"created_at": "2019-08-13T14:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287942209507328"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161287942209507328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "998905674464718848"}, {"created_at": "2019-08-13T14:46:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287857572601856"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161287857572601856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "2770984444"}, {"created_at": "2019-08-13T14:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287836416520193"], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161287836416520193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "author_id": "1041877204186157057"}, {"created_at": "2019-08-13T14:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287744741621761"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161287744741621761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "4584393735"}, {"created_at": "2019-08-13T14:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287718623764480"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161287718623764480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "1346116555"}, {"created_at": "2019-08-13T14:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287633542291456"], "text": "RT @PrnchipeMachia1: @VivirporBoca @pulsionparcial Tambi\u00e9n bien vale un mea culpa. La clase media fue la mortadela del s\u00e1ndwich. Todo para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161287633542291456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrnchipeMachia1", "id": "1079371641120014338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161276921105309697"}], "author_id": "273548573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/L8gK9GYQ7m", "expanded_url": "https://bit.ly/2yXaKHi", "display_url": "bit.ly/2yXaKHi"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/lBzapMahqL", "expanded_url": "https://twitter.com/politicaplus/status/1161287541431005185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lBzapMahqL", "media_key": "3_1161257542946820096"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.3604, "type": "Place", "normalized_text": "City"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287541431005185"], "text": "En la City se especula con un comportamiento suicida del gobierno para asustar a la poblaci\u00f3n\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/L8gK9GYQ7m\n\nCreen que dejaron que se dispare el d\u00f3lar para asustar a la poblaci\u00f3n y mejorar sus chances en octubre https://t.co/lBzapMahqL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161287541431005185", "author_id": "898543087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/XywG7kwFea", "expanded_url": "http://www.resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-uu-pareja-de-abuelos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas/", "display_url": "resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/ee-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-08-13T14:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287491493777408"], "text": "EE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas - Resumen Latinoamericano https://t.co/XywG7kwFea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161287491493777408", "author_id": "53034192"}, {"created_at": "2019-08-13T14:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287433440436224"], "in_reply_to_user_id": "2379267452", "text": "@fuckbadwolf Se ia dar uma chance nem deveria ter olhado esquadr\u00e3o suicida, achei mt chacotona aquele filme credo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161287433440436224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fuckbadwolf", "id": "2379267452"}]}, "geo": {"place_id": "1ef4622c1b145edc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161236739886899200"}], "author_id": "2873204123"}, {"created_at": "2019-08-13T14:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287428944080896"], "in_reply_to_user_id": "139225637", "text": "@robertogiovag Dicen algunos que con miedo. Onda, ves? ves que pasa si no me votas? Un irresponsable y suicida. Lo van a matar. *patrullero cayendome en casa*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161287428944080896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161287065096658945"}], "author_id": "130538931"}, {"created_at": "2019-08-13T14:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287314972303360"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161287314972303360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2504642980"}, {"created_at": "2019-08-13T14:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287308856963072"], "text": "Os motoqueiro suicida dessa cidade t\u00e3o \u00e9 atacado hj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161287308856963072", "author_id": "2948551497"}, {"created_at": "2019-08-13T14:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287265382993920"], "text": "RT @RafaelTimermans: Terrible suceso, el la mata a ella y luego se suicida.\nEn Espa\u00f1a se tratar\u00eda como \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d.\nPero se aprov\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161287265382993920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RafaelTimermans", "id": "28206117"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161284000058675203"}], "author_id": "736779403"}, {"created_at": "2019-08-13T14:43:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287197653422080"], "text": "RT @argentofisico: Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161287197653422080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "argentofisico", "id": "1699728120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652730538647552"}], "author_id": "457323161"}, {"created_at": "2019-08-13T14:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287141395193856"], "text": "RT @psiquiatriacom: S\u00edntomas de internalizaci\u00f3n y externalizaci\u00f3n y comportamiento suicida en j\u00f3venes: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161287141395193856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161280035984203776"}], "author_id": "2391283106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/r694JbeMZL", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYDRCs", "display_url": "bit.ly/2MYDRCs"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LKrUMwkyCY", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1161286998423932930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKrUMwkyCY", "media_key": "3_1161286978790469633"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "Remolachanet"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.3384, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286998423932930"], "text": "Se suicida otro polic\u00eda de Nueva York; octavo caso este a\u00f1o https://t.co/r694JbeMZL #Remolachanet https://t.co/LKrUMwkyCY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161286998423932930", "author_id": "208103059"}, {"created_at": "2019-08-13T14:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286935735930880"], "text": "RT @revista_efeeme: #Efem\u00e9rides: 1998. Se suicida, de un disparo con una escopeta de caza, #NinoFerrer. Fue uno de esos grandes creadores f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161286935735930880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revista_efeeme", "id": "116500247"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "NinoFerrer"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "NinoFerrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161276220711034880"}], "author_id": "909016843"}, {"created_at": "2019-08-13T14:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286930023309313"], "text": "Quem \u00e9 mais velho a\u00ed deve lembrar do lance do soco do Darzone no R\u00e9gis, se n\u00e3o me engano em um Santo \u00c2ngelo x Caxias. Quase matou o cara, ficou em coma, tem sequelas at\u00e9 hj, acabou com a carreira de um cara promissor de vinte e poucos anos", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161286930023309313", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "Darzone"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4597, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "Santo \u00c2ngelo"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6718, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}]}, "author_id": "381236136"}, {"created_at": "2019-08-13T14:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286827732611072"], "in_reply_to_user_id": "602223611", "text": "@carlosmaucr Anda anda el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161286827732611072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosmaucr", "id": "602223611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161240829010354177"}], "author_id": "408779689"}, {"created_at": "2019-08-13T14:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286735353057283"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161286735353057283", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "954524781285728257"}, {"created_at": "2019-08-13T14:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286647599837185"], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161286647599837185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "author_id": "1584638496"}, {"created_at": "2019-08-13T14:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286635364978694"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161286635364978694", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "118845208"}, {"created_at": "2019-08-13T14:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286600963366918"], "text": "RT @yiyis_stuff: Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161286600963366918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yiyis_stuff", "id": "110661088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161274051806941184"}], "author_id": "4543552513"}, {"created_at": "2019-08-13T14:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286569833242626"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161286569833242626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1042160804374695939"}, {"created_at": "2019-08-13T14:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286543019040770"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161286543019040770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1002383472776933376"}, {"created_at": "2019-08-13T14:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286502254620672"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161286502254620672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "2235327544"}, {"created_at": "2019-08-13T14:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286368842178566"], "text": "Misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161286368842178566", "author_id": "1663727640"}, {"created_at": "2019-08-13T14:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286273467916288"], "in_reply_to_user_id": "564665941", "text": "@jessiesp_ u\u00e9, eu n fico de suti\u00e3 e calcinha na frente de visita nenhuma, more (?) pq vc ta ME colocando no meio sendo q eu to falndo do saulo? vem c\u00e1, ele te paga pra defender ele? se aparece na midia q ele matou alguem vc vai ta aqui defendendo, tudo q eu falo dele vc vem defender kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161286273467916288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jessiesp_", "id": "564665941"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "saulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161282541321687043"}], "author_id": "2303133158"}, {"created_at": "2019-08-13T14:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286251502342144"], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161286251502342144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "author_id": "737101530084614144"}, {"created_at": "2019-08-13T14:39:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161286052444823555"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161286052444823555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "264017858"}, {"created_at": "2019-08-13T14:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285950095417350"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161285950095417350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "960874018000777218"}, {"created_at": "2019-08-13T14:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285878997819392"], "in_reply_to_user_id": "4093229056", "text": "Tem dias que a gente quase se suicida, deixamos de fazer nossos deveres e falam que \u00e9 tudo desculpa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161285878997819392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161238838628560902"}], "author_id": "4093229056"}, {"created_at": "2019-08-13T14:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285869241851905"], "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161285869241851905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "author_id": "2498690200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285757136461826"], "text": "RT @SoyUnaNacha: Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161285757136461826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161277129465782272"}], "author_id": "4149891700"}, {"created_at": "2019-08-13T14:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285563774902272"], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161285563774902272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "author_id": "147707905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/NOHrCuhc02", "expanded_url": "https://bit.ly/33y4TGH", "display_url": "bit.ly/33y4TGH"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8258, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285403728666624"], "text": "\ud83d\udea8| Cuando la Polic\u00eda Nacional ingres\u00f3 al inmueble, encontr\u00f3 a la mujer tendida en el piso, y al hombre colgado desde una viga. \n\n-\nVea las declaraciones aqu\u00ed: (https://t.co/NOHrCuhc02)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161285403728666624", "author_id": "214123335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/cSaxGHO4Zt", "expanded_url": "https://bit.ly/33y4TGH", "display_url": "bit.ly/33y4TGH"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8258, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285343016042497"], "text": "\ud83d\udea8| Cuando la Polic\u00eda Nacional ingres\u00f3 al inmueble, encontr\u00f3 a la mujer tendida en el piso, y al hombre colgado desde una viga. \n\n-\nVea las declaraciones aqu\u00ed: (https://t.co/cSaxGHO4Zt)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161285343016042497", "author_id": "57333011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/4h7hhRXRN9", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaquimCallao/status/1161285107119984641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h7hhRXRN9", "media_key": "16_1161285098706276353"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285107119984641"], "in_reply_to_user_id": "1024040260521664514", "text": "@Cinemelodic \u201cYo era un suicida, en realidad me habr\u00eda matado, pero mi analista era un freudiano muy estricto: si te suicidas, los freudianos te hacen pagar por las sesiones que faltes\u201d. https://t.co/4h7hhRXRN9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161285107119984641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161232540490981376"}], "author_id": "4813182868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/0GlEnyzN4s", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Giovanni_ap/post/956447779?t=1565706905", "display_url": "curiouscat.me/Giovanni_ap/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285046445256709"], "text": "Is there a movie you could watch over and over again, but never get tired of? \u2014 Por mais q reclamem, esquadr\u00e3o suicida kkkk indo pra 10a vez assistindo https://t.co/0GlEnyzN4s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1161285046445256709", "author_id": "2823444095"}, {"created_at": "2019-08-13T14:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161284824222617602"], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161284824222617602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "author_id": "1054419083909828608"}, {"created_at": "2019-08-13T14:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161284493476532227"], "text": "RT @GreatDuffgabo: BASTA CON EL CARACOL SUICIDA DIOS MIO A USTEDES SI LES GUSTA LA VAINA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161284493476532227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161263306352578562"}], "author_id": "174839090"}, {"created_at": "2019-08-13T14:32:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161284374354116613"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161284374354116613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1081961824340324352"}, {"created_at": "2019-08-13T14:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161284319333232642"], "text": "Verle, escucharle, hablarle, re\u00edrse e irse, nada de amor, nada de inter\u00e9s , pero ac\u00e1 estoy yo \"Enamorado\" \n\n\u00bfAlguien me suicida para ver si en otra realidad estamos juntos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161284319333232642", "author_id": "1084978992107663360"}, {"created_at": "2019-08-13T14:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161284053540200448"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161284053540200448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "2309176698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/KlZFdDCIsP", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelTimermans/status/1161284000058675203/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlZFdDCIsP", "media_key": "3_1161283980488036354"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161284000058675203"], "text": "Terrible suceso, el la mata a ella y luego se suicida.\nEn Espa\u00f1a se tratar\u00eda como \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d.\nPero se aprovecha para demagogia barata. https://t.co/KlZFdDCIsP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161284000058675203", "author_id": "28206117"}, {"created_at": "2019-08-13T14:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283941682286592"], "in_reply_to_user_id": "831100633", "text": "@vcgin Terror que vuelvan estos resentidos\nY lo peor es que los medios y los periodistas tiran le\u00f1a al fuego\nCuanto mercenario y suicida tenemos!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283941682286592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vcgin", "id": "831100633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161248793972617216"}], "author_id": "842944539346243585"}, {"created_at": "2019-08-13T14:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283895654064129"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161283895654064129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2247640297"}, {"created_at": "2019-08-13T14:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283712690135045"], "text": "Vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161283712690135045", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "2893397619"}, {"created_at": "2019-08-13T14:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283682138828800"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura @Dianasemi @elcomercio_peru \u00bfY \u00e9ste? \u00bfHaci\u00e9ndole el favor a la derecha, a los fujimoristas y al partido del suicida? Rid\u00edculo! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283682138828800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160933376712499201"}], "author_id": "97371563"}, {"created_at": "2019-08-13T14:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283677927759872"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161283677927759872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "916147490742775808"}, {"created_at": "2019-08-13T14:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283615847845888"], "in_reply_to_user_id": "1126562399132233729", "text": "@Iakegor Si Neymar viene se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283615847845888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Iakegor", "id": "1126562399132233729"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161283059154599938"}], "author_id": "4475368761"}, {"created_at": "2019-08-13T14:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283612899237889"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283612899237889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "author_id": "876850919601618944"}, {"created_at": "2019-08-13T14:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283544523649025"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161283544523649025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1054146863136493568"}, {"created_at": "2019-08-13T14:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283460021084160"], "text": "RT @micayoooo: A escada do Pereira e suicida slc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161283460021084160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "micayoooo", "id": "1062683637899018241"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Pereira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282067637985283"}], "author_id": "763749183010537472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/LkpuzKSy86", "expanded_url": "https://barbaspoeticas.com/2019/06/21/un-poeta-un-suicida/", "display_url": "barbaspoeticas.com/2019/06/21/un-\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "BarbasPoeticas", "id": "960427145335066625"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283366035042307"], "text": "Un poeta, un suicida https://t.co/LkpuzKSy86 v\u00eda @barbaspoeticas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283366035042307", "author_id": "960427145335066625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/0nPpcvLQ45", "expanded_url": "https://shar.es/aXpd60", "display_url": "shar.es/aXpd60"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283337589313539"], "text": "Cle\u00f3patra se suicida https://t.co/0nPpcvLQ45", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283337589313539", "author_id": "2595674059"}, {"created_at": "2019-08-13T14:28:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283279053606912"], "in_reply_to_user_id": "1040398314380976128", "text": "@SirLancelot2019 @17Muno Macri no solo va a llegar al 10 de diciembre... tmb va a ser reelecto! El pueblo no se suicida. Solo hay que seguir apoy\u00e1ndolo, y de ser necesario salir a la calle. Estos son capaces de cualquier cosa!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283279053606912", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "17Muno", "id": "917587154783662083"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161279547926634497"}], "author_id": "1912579074"}, {"created_at": "2019-08-13T14:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283180047024129"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161283180047024129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "4776532515"}, {"created_at": "2019-08-13T14:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283136766054401"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161283136766054401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "2671235065"}, {"created_at": "2019-08-13T14:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283023360471040"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283023360471040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "88570157"}, {"created_at": "2019-08-13T14:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282802928803841"], "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. VV\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Asqui\n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. tontazo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161282802928803841", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "VV"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "909900379579715585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/fRcOl7lJbr", "expanded_url": "https://twitter.com/SkamosoOficial/status/1161088618166984705", "display_url": "twitter.com/SkamosoOficial\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282796641558528"], "text": "Siempre he pensado que si un d\u00eda me toca convencer a un suicida le voy a mostrar un video de una gorda parti\u00e9ndose su madre, no hay forma de que no te alegre el d\u00eda https://t.co/fRcOl7lJbr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161282796641558528", "author_id": "194355420"}, {"created_at": "2019-08-13T14:25:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282643213869058"], "text": "salier a la calle a las cuatro mientras estoy en sevilla mi \u00fanica tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161282643213869058", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7254, "type": "Place", "normalized_text": "sevilla"}]}, "author_id": "592133407"}, {"created_at": "2019-08-13T14:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282521486807041"], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161282521486807041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "author_id": "68513868"}, {"created_at": "2019-08-13T14:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282067637985283"], "text": "A escada do Pereira e suicida slc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161282067637985283", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Pereira"}]}, "author_id": "1062683637899018241"}, {"created_at": "2019-08-13T14:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282049434640385"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161282049434640385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "884187223805108224"}, {"created_at": "2019-08-13T14:23:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282040676921344"], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161282040676921344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "author_id": "135655459"}, {"created_at": "2019-08-13T14:23:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282039280218114"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161282039280218114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "735956808037236737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161282029545279489", "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-08-13T14:22:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281936402407424"], "text": "Vi escuadron suicida por primera vez y por favor hermano que mala que es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281936402407424", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "3867416597"}, {"created_at": "2019-08-13T14:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281760052879360"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281760052879360", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "19068864"}, {"created_at": "2019-08-13T14:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281722350219265"], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281722350219265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "author_id": "1085974183383834625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/P1W0DXWaJg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1G3ilxh01v/?igshid=1mp387qhxub9k", "display_url": "instagram.com/p/B1G3ilxh01v/\u2026"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281611708751872"], "text": "Qual seria a not\u00edcia na m\u00eddia se um policial reagisse?\nAlguma d\u00favida que diriam que matou um trabalhador?\n\nImaginem a manchete no jornal O GLOBO: \"Policial mata entregador \u00e0 sangue frio ap\u00f3s briga de\u2026 https://t.co/P1W0DXWaJg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161281611708751872", "author_id": "1096432103552679936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eycXs3MAzH", "expanded_url": "https://twitter.com/Eladioku/status/1161281587100692481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eycXs3MAzH", "media_key": "3_1161281557363081216"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eycXs3MAzH", "expanded_url": "https://twitter.com/Eladioku/status/1161281587100692481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eycXs3MAzH", "media_key": "3_1161281557690232835"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eycXs3MAzH", "expanded_url": "https://twitter.com/Eladioku/status/1161281587100692481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eycXs3MAzH", "media_key": "3_1161281557849661442"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eycXs3MAzH", "expanded_url": "https://twitter.com/Eladioku/status/1161281587100692481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eycXs3MAzH", "media_key": "3_1161281558071971841"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.381, "type": "Other", "normalized_text": "Ostrander"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Gadner"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281587100692481"], "in_reply_to_user_id": "1558763256", "text": "Contin\u00faan las peripecias del grupo de h\u00e9roes m\u00e1s casposo y rancio jam\u00e1s creado. Una aut\u00e9ntica delicia, con aventuras con villanos disparatados y cruces con eventos y otras series como Escuadr\u00f3n Suicida de Ostrander. Genial ese Guy Gadner que parece que haya fumado OA \u00e9l solito.. https://t.co/eycXs3MAzH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281587100692481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161281551470120961"}], "author_id": "1558763256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4Jc6sI348c", "expanded_url": "https://www.atribuna.com.br/noticias/atualidades/sem-dinheiro-para-arcar-com-custos-m\u00e9dicos-idoso-mata-mulher-e-se-suicida-nos-estados-unidos-1.63294", "display_url": "atribuna.com.br/noticias/atual\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:21:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281534072172546"], "text": "Sem dinheiro para arcar com custos m\u00e9dicos, idoso mata mulher e se suicida nos Estados Unidos https://t.co/4Jc6sI348c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161281534072172546", "author_id": "40296833"}, {"created_at": "2019-08-13T14:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281512513384448"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281512513384448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "164619097"}, {"created_at": "2019-08-13T14:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281476769591297"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281476769591297", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "1117914173449670656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/S37ZvJUagO", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoLoco_7/status/1161040627972431872", "display_url": "twitter.com/MundoLoco_7/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4873, "type": "Person", "normalized_text": "Lucho"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281446587371522"], "text": "Lucho, otro wea que se suicida con el ventilador ...!!!! https://t.co/S37ZvJUagO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281446587371522", "author_id": "120839423"}, {"created_at": "2019-08-13T14:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281263958941697"], "in_reply_to_user_id": "258968955", "text": "@Mr_Bugman @SerFiscal me hace poner un poco nost\u00e1lgico-suicida Mr... combinaci\u00f3n peligrosa con el rivotril q vengo tomando desde el domingo a la noche...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281263958941697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "SerFiscal", "id": "1035647671"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161278831086510080"}], "author_id": "370517423"}, {"created_at": "2019-08-13T14:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281263820517382"], "in_reply_to_user_id": "166790278", "text": "@Apuntes_ Mitad del padr\u00f3n que se suicida. \n\nEl problema es que arrastra a los que quer\u00edan que el pa\u00eds siguiera creciendo!\nQu\u00e9 ganas de rifar una buena oportunidad...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161281263820517382", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161045703453491201"}], "author_id": "1023498996"}, {"created_at": "2019-08-13T14:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281173013835777"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161281173013835777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "706252367650549760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/djWaMEE8No", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioDias__/status/1160553974103232513", "display_url": "twitter.com/MarioDias__/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281017631694848"], "text": "N\u00e3o mesmo, quantos milion\u00e1rio j\u00e1 se matou ai pq n\u00e3o tava feliz \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/djWaMEE8No", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161281017631694848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160553974103232513"}], "author_id": "743567544804642816"}, {"created_at": "2019-08-13T14:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281017371668482"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161281017371668482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "895076879149015044"}, {"created_at": "2019-08-13T14:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280794964504576"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161280794964504576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "948014816651825152"}, {"created_at": "2019-08-13T14:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280738123235328"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280738123235328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "56878402"}, {"created_at": "2019-08-13T14:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280704791109640"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161280704791109640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3122094029"}, {"created_at": "2019-08-13T14:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280467510931456"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280467510931456", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "2157581197"}, {"created_at": "2019-08-13T14:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280419851046913"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "text": "@RecuerdosPeru @hurgamemoriaPE @Mauriciomulder @AlanGarciaPeru Perro de chacra a eso se ha dedicado toda su vida, a joder el progreso y defender los latrocinios y delitos del suicida y cobarde AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280419851046913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 194, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161144589123772418"}], "author_id": "954878653640466432"}, {"created_at": "2019-08-13T14:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280413995868160"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix, que filme foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161280413995868160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1076314357070479363"}, {"created_at": "2019-08-13T14:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280389572419584"], "in_reply_to_user_id": "1024143757", "text": "@Diazricardo94 @PrinceOf_Gotham A mi el Joker del escuadr\u00f3n suicida no me molest\u00f3 en lo absoluto. Lo que pasa es que lamentablemente tanto Warner como la gente que hace las producciones de DC Comics no han sabido explicar ni explotar los multiversos ni l\u00edneas temporales de nada y a\u00fan as\u00ed pretenden secuenciarlas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280389572419584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Diazricardo94", "id": "1024143757"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PrinceOf_Gotham", "id": "3165624988"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.7874, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.8212, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161279525323530241"}], "author_id": "66049649"}, {"created_at": "2019-08-13T14:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280355565015043"], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161280355565015043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "author_id": "997624024791437313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:16:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280346383618048"], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280346383618048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "1871643474"}, {"created_at": "2019-08-13T14:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280160412385280"], "text": "RT @psiquiatriacom: S\u00edntomas de internalizaci\u00f3n y externalizaci\u00f3n y comportamiento suicida en j\u00f3venes: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280160412385280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161280035984203776"}], "author_id": "293018668"}, {"created_at": "2019-08-13T14:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280136404246528"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161280136404246528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "4301648595"}, {"created_at": "2019-08-13T14:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280106075230208"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161280106075230208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "994379482319458305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/rR8Jtq6srZ", "expanded_url": "http://ow.ly/qhhH30plid8", "display_url": "ow.ly/qhhH30plid8"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280055995240453"], "text": "La muerte de Jeffrey Epstein abri\u00f3 muchas inc\u00f3gnitas  https://t.co/rR8Jtq6srZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280055995240453", "author_id": "1342197398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/JK9CiqlDSj", "expanded_url": "http://ow.ly/DMu330piIQV", "display_url": "ow.ly/DMu330piIQV"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7JBSSONtGT", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1161280035984203776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JBSSONtGT", "media_key": "3_1161280034381946881"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 166, "tag": "internalizaci\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 183, "tag": "externalizaci\u00f3n"}, {"start": 184, "end": 206, "tag": "comportamientosuicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280035984203776"], "text": "S\u00edntomas de internalizaci\u00f3n y externalizaci\u00f3n y comportamiento suicida en j\u00f3venes: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de estudios longitudinales #internalizaci\u00f3n #externalizaci\u00f3n #comportamientosuicida \nhttps://t.co/JK9CiqlDSj https://t.co/7JBSSONtGT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280035984203776", "author_id": "117036494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 101, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279948797173767"], "text": "@Yreix_'s account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279948797173767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1045066454087991296"}, {"created_at": "2019-08-13T14:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279932951072770"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279932951072770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "179748109"}, {"created_at": "2019-08-13T14:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279777359183873"], "text": "RT @NachoOrtega: Esta es la Argentina de Mauricio Macri versus la de Cristina Fern\u00e1ndez. La tragedia comenz\u00f3 con los neoliberales que t\u00fa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279777359183873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NachoOrtega", "id": "159266218"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161275475496509440"}], "author_id": "185258179"}, {"created_at": "2019-08-13T14:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279776499412995"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279776499412995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "953036877254230016"}, {"created_at": "2019-08-13T14:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279754571587584"], "text": "RT @senadorjpprates: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279754571587584", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161179112200921088"}], "author_id": "87677475"}, {"created_at": "2019-08-13T14:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279751312596994"], "in_reply_to_user_id": "1146223461062389760", "text": "\u00bfel v\u00e9rtigo l\u00facido del suicida ante el abismo? Los dioses lo han abandonado. La gran traici\u00f3n con que comienza la historia de M\u00e9xico no es la de los tlaxcaltecas, ni la de Moctezuma y su grupo, sino la de los dioses.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279751312596994", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Moctezuma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161279696954429441"}], "author_id": "1146223461062389760"}, {"created_at": "2019-08-13T14:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279623096872960"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ @Mauriciomulder con toda su experiencia en dos gobiernos de su amo el suicida AG va presentar vacancia de @MartinVizcarraC por suspender la licencia del proyecto T\u00eda Mar\u00eda,este lobista no se acuerda del Baguazo,el Pa\u00eds esta cansado de estos lobistas Apristas,elecciones2020YA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279623096872960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5637, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.2623, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161273673736753154"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-08-13T14:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279623033970689"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279623033970689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "761745361610440704"}, {"created_at": "2019-08-13T14:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279597817847810"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279597817847810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1389198469"}, {"created_at": "2019-08-13T14:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279525323530241"], "in_reply_to_user_id": "66049649", "text": "@envicar @PrinceOf_Gotham Ya la ver\u00e9 como hicieron con Escuadron Suicida, empavaron  al joker, que seria la vaina mas arrecha y terminaron odiandolo tanto asi que lo reiniciaron. JAJAJAJAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279525323530241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "envicar", "id": "66049649"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "PrinceOf_Gotham", "id": "3165624988"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.68, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161278621912326146"}], "author_id": "1024143757"}, {"created_at": "2019-08-13T14:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279524077744128"], "text": "Jeffrey Epstein se suicida en una celda de US, eso nadie lo cree, ten\u00eda informaci\u00f3n que sepultaria a muchos millonarios de el mundo,  incluido un presidente racista y vulgar, \n\nQu\u00e9 raro que pase esto en un pa\u00eds donde las instituciones funcionan,no s\u00f3lo en M\u00e9xico se cuecen habas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279524077744128", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "833183513163788288"}, {"created_at": "2019-08-13T14:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279480461242370"], "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida mt tranquila", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279480461242370", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1004194198365655040"}, {"created_at": "2019-08-13T14:12:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279452581638145"], "text": "RT @alice_giulia: @CarlosCabanas18 @ElbiCortezFunes @martintetaz La culpa es de los q votan pajaritos de colores Que no ven todo el.esfuerz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279452581638145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alice_giulia", "id": "138429713"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "CarlosCabanas18", "id": "1259391494525464576"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "ElbiCortezFunes", "id": "3403398057"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161062629823209477"}], "author_id": "304804000"}, {"created_at": "2019-08-13T14:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279421002735616"], "text": "RT @CaraotaDigital: #12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279421002735616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "12Ago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160971726374801408"}], "author_id": "1116368937250430981"}, {"created_at": "2019-08-13T14:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279406935085056"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279406935085056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3154125186"}, {"created_at": "2019-08-13T14:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279352929210368"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279352929210368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "992569392314617857"}, {"created_at": "2019-08-13T14:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279230648434689"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279230648434689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3161797425"}, {"created_at": "2019-08-13T14:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279032304066561"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161279032304066561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "220742365"}, {"created_at": "2019-08-13T14:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278831770112002"], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161278831770112002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "author_id": "2369198983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ONgCwlC1DV", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/riotorto-muore-suicida-il-maresciallo-fabio-beci-aveva-54-anni/331069", "display_url": "sostenitori.info/riotorto-muore\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278746487414785"], "text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22NN SE NE PU\u00d2 PI\u00d9 \nNESSUNO INDAGA X CAPIRE COSA STA SUCCEDENDO TUTTI QUESTI SUICCIDI NELL'ARMA...???? SEMBRA CGE NN FREFA A NESSUNO..COME AL SOLITO IN ITALIA SE TRATTA UN ITALIANO.....\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/ONgCwlC1DV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161278746487414785", "author_id": "474636826"}, {"created_at": "2019-08-13T14:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278732222586881"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278732222586881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "801632958998315008"}, {"created_at": "2019-08-13T14:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278727046803460"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278727046803460", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "712029539984084997"}, {"created_at": "2019-08-13T14:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278719417311233"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278719417311233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "919984528004911106"}, {"created_at": "2019-08-13T14:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278715801870336"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278715801870336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "4362130516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278448888942594"], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161278448888942594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "129934313"}, {"created_at": "2019-08-13T14:08:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278443134361603"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278443134361603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "80947523"}, {"created_at": "2019-08-13T14:08:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278412989837314"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278412989837314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "901081916216102913"}, {"created_at": "2019-08-13T14:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278360963731456"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "text": "@Rafaellavp Un \"remodelado\" estadio que no sirve para atletismo pese a las advertencias de la falta de un carril. Aparte de ladr\u00f3n, cobarde y suicida tuvimos a un mediocre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161278360963731456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "author_id": "2969083067"}, {"created_at": "2019-08-13T14:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278336288612352"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161278336288612352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "1042823716953096193"}, {"created_at": "2019-08-13T14:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278285197840386"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161278285197840386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "125719131"}, {"created_at": "2019-08-13T14:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278227442282502"], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278227442282502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "author_id": "34169522"}, {"created_at": "2019-08-13T14:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278146601205764"], "text": "RT @LorenaDyone: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO???? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278146601205764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LorenaDyone", "id": "827236663374053379"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105557069205505"}], "author_id": "1062161909330386946"}, {"created_at": "2019-08-13T14:07:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278086148775936"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278086148775936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "765093975611047936"}, {"created_at": "2019-08-13T14:07:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278073138008065"], "in_reply_to_user_id": "216328136", "text": "@cmgorriaran Al paso que vamos con la pir\u00e1mide poblacional es suicida y muy injusto, no valorar la renta y el patrimonio de los jubilados para estas ayudas p\u00fablicas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161278073138008065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161232603820806145"}], "author_id": "228884563"}, {"created_at": "2019-08-13T14:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278028267380741"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161278028267380741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1080985208579600384"}, {"created_at": "2019-08-13T14:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277994113077249"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277994113077249", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "70612309"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/HtTDThe9Go", "expanded_url": "https://onlinebrest.by/novosti/lukashenko-predstavili-dokazatelstva-suicida-sotrudnika-gai-iz-mogileva.html", "display_url": "onlinebrest.by/novosti/lukash\u2026"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/3VEZs1vdfl", "expanded_url": "https://twitter.com/onlinebrest/status/1161277912877862915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VEZs1vdfl", "media_key": "3_1161277909589528576"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277912877862915"], "text": "\u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0413\u0410\u0418 \u0438\u0437 \u041c\u043e\u0433\u0438\u043b\u0435\u0432\u0430.\n\n\u0421\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u0442\u0430\u043a\u0441\u0438\u0441\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0434\u0432\u043e\u0437\u0438\u043b \u0432 \u043b\u0435\u0441 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438 \u041f\u043e\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432\u0438\u0447\u0430 - https://t.co/HtTDThe9Go https://t.co/3VEZs1vdfl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1161277912877862915", "author_id": "702119151284985857"}, {"created_at": "2019-08-13T14:06:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277858502926339"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277858502926339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3349255006"}, {"created_at": "2019-08-13T14:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277846746206208"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277846746206208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1001019133818036224"}, {"created_at": "2019-08-13T14:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277835098689538"], "in_reply_to_user_id": "35839931", "text": "@andy_tow No es descabellado pensar que en esa radicalizaci\u00f3n se lleve puesto a Larreta, c\u00f3mo lo hizo con Vidal. Un poco suicida. CABA es la \u00faltima trinchera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277835098689538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andy_tow", "id": "35839931"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "CABA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161276038594355202"}], "author_id": "188724936"}, {"created_at": "2019-08-13T14:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277700079853568"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277700079853568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "806679131748532224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277693285023744"], "text": "RT @SoyUnaNacha: Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277693285023744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161277129465782272"}], "author_id": "3370315654"}, {"created_at": "2019-08-13T14:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277685844316161"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277685844316161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "248235229"}, {"created_at": "2019-08-13T14:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277611902943235"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277611902943235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3345098883"}, {"created_at": "2019-08-13T14:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277576666656768"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277576666656768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "1040324973104123904"}, {"created_at": "2019-08-13T14:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277565883039744"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277565883039744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1047631161755885569"}, {"created_at": "2019-08-13T14:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277554621341697"], "in_reply_to_user_id": "801042496000294912", "text": "@Meed_Suicida @EguesChalela \"Venezuela shore\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277554621341697", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "EguesChalela", "id": "1499037300931665924"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela shore"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161156797387935744"}], "author_id": "130724346"}, {"created_at": "2019-08-13T14:05:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277520509132800"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277520509132800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "766468999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EAAVFJ0IBs", "expanded_url": "https://bit.ly/2OSIm40", "display_url": "bit.ly/2OSIm40"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QVs6AvUVue", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161219541843742720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVs6AvUVue", "media_key": "3_1161219522231177216"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277501580222464"], "text": "RT @omelete: James Gunn n\u00e3o esclarece se Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 reboot ou sequ\u00eancia https://t.co/EAAVFJ0IBs https://t.co/QVs6AvUVue", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277501580222464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161219541843742720"}], "author_id": "487950584"}, {"created_at": "2019-08-13T14:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277472014524417"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277472014524417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "2435940793"}, {"created_at": "2019-08-13T14:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277440464969729"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277440464969729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3192454287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JrI92MsUIn", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroLemosFilho/status/1161277428267962368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JrI92MsUIn", "media_key": "16_1161277348953632770"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 262, "tag": "JokerMovie"}, {"start": 263, "end": 269, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman \nnet"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277428267962368"], "text": "Est\u00e3o falando bem de Mulher Maravilha.\nnet: disseram a mesma coisa de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nEst\u00e3o falando bem de Aquaman \nnet: disseram a mesma coisa de Esquadr\u00e3o Suicida\n\nEst\u00e3o falando bem de Shazam \nnet: disseram a mesma coisa de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#JokerMovie\n#Joker https://t.co/JrI92MsUIn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277428267962368", "author_id": "362423690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277405933297665"], "text": "RT @SoyUnaNacha: Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277405933297665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161277129465782272"}], "author_id": "3991226542"}, {"created_at": "2019-08-13T14:04:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277376862576641"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277376862576641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "594759291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277332566548480"], "text": "RT @SoyUnaNacha: Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277332566548480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161277129465782272"}], "author_id": "346190270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:04:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277269324771330"], "text": "RT @SoyUnaNacha: Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161277269324771330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161277129465782272"}], "author_id": "148599969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277129465782272"], "text": "Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161277129465782272", "author_id": "4701542477"}, {"created_at": "2019-08-13T14:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277015317733376"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277015317733376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "2574174392"}, {"created_at": "2019-08-13T14:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277008728535040"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161277008728535040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2599712722"}, {"created_at": "2019-08-13T14:02:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276963656556545"], "text": "Podem falar o que for de esquadr\u00e3o suicida, agora falar que a trilha sonora \u00e9 ruim j\u00e1 t\u00e3o for\u00e7ando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276963656556545", "author_id": "815988335046959104"}, {"created_at": "2019-08-13T14:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276921105309697"], "in_reply_to_user_id": "1161094200", "text": "@VivirporBoca @pulsionparcial Tambi\u00e9n bien vale un mea culpa. La clase media fue la mortadela del s\u00e1ndwich. Todo para los pobres que no te votaran, y todo el esfuerzo recay\u00f3 sobre la clase media que es la que labura, aporta y te voto. Un voto castigo/suicida,  si quer\u00e9s desesperado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276921105309697", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160761392632176640"}], "author_id": "1079371641120014338"}, {"created_at": "2019-08-13T14:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276823113740295"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276823113740295", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3349990049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3FLo3RvlVb", "expanded_url": "https://ift.tt/30VioxV", "display_url": "ift.tt/30VioxV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276787151818752"], "text": "'The Suicide Squad': \u00bfQu\u00e9 podemos esperar de esta nueva entrega? https://t.co/3FLo3RvlVb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276787151818752", "author_id": "777871572057133056"}, {"created_at": "2019-08-13T14:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276758085328896"], "text": "tem esquadr\u00e3o suicida na netflix vou ver nem@ai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276758085328896", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "855415745295126528"}, {"created_at": "2019-08-13T14:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276749864480769"], "text": "#Bolivia. El que viaja en BOA es un suicida potencial, porque hasta #Evo Morales  revel\u00f3 hoy que la empresa oficialista \"tiene problemas estructurales\" \u00bf\u00bf??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276749864480769", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolivia"}, {"start": 68, "end": 72, "tag": "Evo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6514, "type": "Place", "normalized_text": "BOA"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}]}, "author_id": "25944698"}, {"created_at": "2019-08-13T14:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276745435111424"], "text": "RT @yiyis_stuff: Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276745435111424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yiyis_stuff", "id": "110661088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161274051806941184"}], "author_id": "872915593891946496"}, {"created_at": "2019-08-13T14:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276642469273601"], "text": "RT @LorenaDyone: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO???? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276642469273601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LorenaDyone", "id": "827236663374053379"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105557069205505"}], "author_id": "836942331727261697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QZ7RIVuxa0", "expanded_url": "https://bit.ly/31BF2M0", "display_url": "bit.ly/31BF2M0"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OTya068LDj", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1161276578959167492/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTya068LDj", "media_key": "3_1161276573397504002"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 21, "end": 39, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 63, "end": 80, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Petersen"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276578959167492"], "text": "Batman n\u00e3o estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2, afirma James Gunn (\ud83d\udcf7 Christian Petersen/Getty) https://t.co/QZ7RIVuxa0 https://t.co/OTya068LDj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276578959167492", "author_id": "1118263798685630464"}, {"created_at": "2019-08-13T14:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276571564552194"], "in_reply_to_user_id": "198883031", "text": "@rodotailhade Es un verdadero hijo de puta!!! Ahora falta encontrar una buena excusa para la campa\u00f1a m\u00e1s mugrienta imaginable,tipo se suicida un fiscal y se lo endosan a Alberto (Stornelli no atiendas a las chicas del gobierno)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276571564552194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodotailhade", "id": "198883031"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Stornelli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161003040020881408"}], "author_id": "833319099522494466"}, {"created_at": "2019-08-13T14:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276525007839233"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276525007839233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "3411777712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/c4bgnKe4Mw", "expanded_url": "https://cnn.it/2yPSvUi", "display_url": "cnn.it/2yPSvUi", "unwound_url": "https://trib.al/UwlgpBd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276491373694976"], "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/c4bgnKe4Mw", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276491373694976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160901268266770432"}], "author_id": "2290352837"}, {"created_at": "2019-08-13T14:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276478799196161"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276478799196161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "883169519061147650"}, {"created_at": "2019-08-13T14:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276470712557568"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276470712557568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "718191788465500160"}, {"created_at": "2019-08-13T14:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276329788137472"], "in_reply_to_user_id": "1654240843", "text": "@panquequecosmic Populista es todo el pais y los pol\u00edticos salvo Espert y GC ofrecen eso.\nLo que es inaceptable es que los que en 2015 votaron para echar a los K hoy voten a los  K para castigar a Macri. Yo no vote a ninguno de los dos.\nEs una sociedad estupida,  ignorante y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276329788137472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "panquequecosmic", "id": "1654240843"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3044, "type": "Organization", "normalized_text": "GC"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161273898513702912"}], "author_id": "259443284"}, {"created_at": "2019-08-13T14:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276251480481793"], "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276251480481793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "author_id": "2302674298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NFDKsXC2zt", "expanded_url": "https://bit.ly/2Kw0o7P", "display_url": "bit.ly/2Kw0o7P"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/NeMeRJe8jy", "expanded_url": "https://twitter.com/revista_efeeme/status/1161276220711034880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NeMeRJe8jy", "media_key": "3_1161202777248489472"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "NinoFerrer"}, {"start": 203, "end": 223, "tag": "Efem\u00e9ridesmusicales"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "NinoFerrer"}, {"start": 204, "end": 222, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesmusicales"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276220711034880"], "text": "#Efem\u00e9rides: 1998. Se suicida, de un disparo con una escopeta de caza, #NinoFerrer. Fue uno de esos grandes creadores franceses que supieron moverse entre el pop, la chanson y ciertos aires jazz\u00edsticos. #Efem\u00e9ridesmusicales https://t.co/NFDKsXC2zt https://t.co/NeMeRJe8jy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276220711034880", "author_id": "116500247"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276186670092288"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276186670092288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "945425209313648643"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276162280235011"], "in_reply_to_user_id": "320868281", "text": "@11pedrolucas @RonyeliCarvalho @Flamengo @marcosbrazrio Desculpa, mas n vejo um bom exemplo para dar homenagem \u00e0 algu\u00e9m que se suicidou. N\u00e3o pela menina, que lutava contra essa doen\u00e7a que vem assombrando nossos dias, mas isso s\u00f3 iria incentivar outras pessoas a fazer o mesmo. Seria um otimo motivador pra quem deseja cometer suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276162280235011", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "11pedrolucas", "id": "320868281"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "marcosbrazrio", "id": "460343731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161269220216332289"}], "author_id": "45940121"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276141392531457"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276141392531457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "4766151615"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276097755000834"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276097755000834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "1036302812752306183"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276093547941888"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo...\ud83d\ude2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276093547941888", "author_id": "202923779"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276090960273408"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276090960273408", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "296922484"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276070852796416"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276070852796416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "97997544"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276035796746241"], "text": "RT @sezavalar1310: @jorgeolivos1 @elcomercio_peru No lo har\u00e1... MM aparte de infeliz es cobarde igual q su ex jefe suicida... lo q si har\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276035796746241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161251148717875200"}], "author_id": "577768879"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276020995047425"], "in_reply_to_user_id": "1213964383", "text": "@Salaefe Tem nem vergonha na cara, matou um bando de BOT e ainda coloca no video como se fosse player. Kappa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161276020995047425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Salaefe", "id": "1213964383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161274073625833480"}], "author_id": "960878558867611648"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275996156375040"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161275996156375040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "910974456578928640"}, {"created_at": "2019-08-13T13:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275877247918080"], "text": "El peligro es que el tipo se va a pegar un raquetazo y en la carta suicida va a culpar a AF. O ayer estaba l\u00facido?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161275877247918080", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.3954, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "author_id": "844333645"}, {"created_at": "2019-08-13T13:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275859271135232"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161275859271135232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "115176342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/H5XwIuphz3", "expanded_url": "https://twitter.com/karolsholland/status/1160744019439185922", "display_url": "twitter.com/karolsholland/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275789301755906"], "text": "RT @comicxcanary: chocada q esquadr\u00e3o suicida criou a harley quinn https://t.co/H5XwIuphz3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161275789301755906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160959986589196290"}], "author_id": "419766613"}, {"created_at": "2019-08-13T13:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275646124994561"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161275646124994561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3785783423"}, {"created_at": "2019-08-13T13:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275579255181313"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161275579255181313", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "242409816"}, {"created_at": "2019-08-13T13:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275533751136256"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161275533751136256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "765929021691531264"}, {"created_at": "2019-08-13T13:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275524267806725"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161275524267806725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "853008809526263808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/sHexluXLPd", "expanded_url": "https://twitter.com/miriamdlaguila_/status/1161275037627932672", "display_url": "twitter.com/miriamdlaguila\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275502851776512"], "text": "zulema se suicida https://t.co/sHexluXLPd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161275502851776512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161275037627932672"}], "author_id": "1055472878"}, {"created_at": "2019-08-13T13:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275489203433472"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161275489203433472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1130144383150559232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/okZXofQITr", "expanded_url": "https://twitter.com/NachoOrtega/status/1161275475496509440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okZXofQITr", "media_key": "3_1161275466399002624"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/MbrPEgc57y", "expanded_url": "https://twitter.com/fjcovarru/status/1160891180659478528", "display_url": "twitter.com/fjcovarru/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275475496509440"], "text": "Esta es la Argentina de Mauricio Macri versus la de Cristina Fern\u00e1ndez. La tragedia comenz\u00f3 con los neoliberales que t\u00fa defiendes. Un comportamiento humano suicida opta por m\u00e1s pobreza como respuesta a las demandas sociales. https://t.co/okZXofQITr https://t.co/MbrPEgc57y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161275475496509440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160891180659478528"}], "author_id": "159266218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ufj8Tqocyz", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624", "display_url": "twitter.com/DouglasRicoVzl\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275281933512704"], "text": "Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en el Zulia debido a los continuos abusos sexuales de su padre y t\u00edo! https://t.co/ufj8Tqocyz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161275281933512704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "3254114458"}, {"created_at": "2019-08-13T13:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275217832026112"], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161275217832026112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "author_id": "198218526"}, {"created_at": "2019-08-13T13:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274973601914883"], "in_reply_to_user_id": "1022575799663247360", "text": "605. AS L\u00c1GRIMAS DA TASHIGI. A ESTRAT\u00c9GIA DE AVAN\u00c7O SUICIDA DA G5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274973601914883", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "TASHIGI"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "G5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161274971727044616"}], "author_id": "1022575799663247360"}, {"created_at": "2019-08-13T13:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274929779810304"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274929779810304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2175022380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/H5XwIuphz3", "expanded_url": "https://twitter.com/karolsholland/status/1160744019439185922", "display_url": "twitter.com/karolsholland/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274890684698624"], "text": "RT @comicxcanary: chocada q esquadr\u00e3o suicida criou a harley quinn https://t.co/H5XwIuphz3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274890684698624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160959986589196290"}], "author_id": "478714246"}, {"created_at": "2019-08-13T13:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274779221073922"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274779221073922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1105281934098345984"}, {"created_at": "2019-08-13T13:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274703752978433"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274703752978433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2901766336"}, {"created_at": "2019-08-13T13:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274701186048000"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161274701186048000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "760378554693611520"}, {"created_at": "2019-08-13T13:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274651638718464"], "text": "RT @slaham_: No puedo haberme puesto un horario tan suicida para ir a cursar man", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161274651638718464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255282481217537"}], "author_id": "2881777263"}, {"created_at": "2019-08-13T13:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274599121797121"], "in_reply_to_user_id": "302548163", "text": "@Raul_LM_CDB Demasiado tarde para recular la Consejera. Enrocamiento suicida para el CCF de JL , ahi esta su \ud83d\udc9a por nuestro querido CCF @minoritariosccf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161274599121797121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Raul_LM_CDB", "id": "302548163"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "minoritariosccf", "id": "372912512"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "CCF"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.399, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6548, "type": "Organization", "normalized_text": "CCF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161240547841007616"}], "author_id": "603735266"}, {"created_at": "2019-08-13T13:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274569300336641"], "in_reply_to_user_id": "559927845", "text": "@mf_gonzalez0 Jajajajajaja no puedo dejar de re\u00edrme. Jajajajajaja suicida total y cero confianza la perrita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161274569300336641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mf_gonzalez0", "id": "559927845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161273224329666560"}], "author_id": "153201849"}, {"created_at": "2019-08-13T13:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274558898483201"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274558898483201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3557476037"}, {"created_at": "2019-08-13T13:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274557325611009"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274557325611009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "1175571674"}, {"created_at": "2019-08-13T13:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274488518053888"], "in_reply_to_user_id": "799260530", "text": "@MottaTarcisio N\u00e3o se sabe ainda quem matou o garoto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274488518053888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161256213180493826"}], "author_id": "32703292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/6fcJuz40AY", "expanded_url": "https://twitter.com/Anacaonna/status/1161272851397300224", "display_url": "twitter.com/Anacaonna/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274434579099648"], "text": "B\u00e1sicamente est\u00e1n diciendo que para pertenecer a las fuerzas armadas hay que ser un suicida. No murieron en guerra, murieron por la irresponsabilidad y la estupidez de los superiores. No hay justificaci\u00f3n! https://t.co/6fcJuz40AY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161274434579099648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161272851397300224"}], "author_id": "154933794"}, {"created_at": "2019-08-13T13:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274412412350465"], "text": "RT @CarlaAntonelli: @ToniPoveda @publico_es Eso, una loca en EEUU que tiroteos son culpa LGTBI, otro que si terremotos o huracanes es casti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161274412412350465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlaAntonelli", "id": "64223584"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "ToniPoveda", "id": "329782552"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4515, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161209422393294848"}], "author_id": "1255398956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/g2ji2dENbE", "expanded_url": "https://shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/galata+suicida-A5d4ed15822250962a21fefca?productType=6&sellable=R43Qq8Y0zBtn9DnmRj9k-6-7&appearance=2", "display_url": "shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/76Pq6dSX4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Gaitano_LaRosa/status/1161274337606983680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76Pq6dSX4K", "media_key": "3_1161274330866737152"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "moda"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "style"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "estilo"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "fashion"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "outfit"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "beauty"}, {"start": 91, "end": 94, "tag": "rt"}, {"start": 95, "end": 110, "tag": "outfitoftheday"}, {"start": 111, "end": 123, "tag": "fashionista"}, {"start": 124, "end": 128, "tag": "art"}, {"start": 129, "end": 134, "tag": "arte"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "aesthetics"}, {"start": 147, "end": 158, "tag": "aestethics"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "grunge"}, {"start": 167, "end": 172, "tag": "like"}, {"start": 173, "end": 179, "tag": "tumbr"}, {"start": 180, "end": 187, "tag": "follow"}, {"start": 188, "end": 193, "tag": "love"}, {"start": 194, "end": 200, "tag": "happy"}, {"start": 202, "end": 213, "tag": "vestimenta"}, {"start": 214, "end": 219, "tag": "ropa"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "nuevo"}, {"start": 227, "end": 231, "tag": "new"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274337606983680"], "text": "New shirt for men \n\nhttps://t.co/g2ji2dENbE\n\n#moda #style #estilo #fashion #outfit #beauty #rt #outfitoftheday #fashionista #art #arte #aesthetics #aestethics #grunge #like #tumbr #follow #love #happy  #vestimenta #ropa #nuevo #new https://t.co/76Pq6dSX4K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1161274337606983680", "author_id": "1098652001855000578"}, {"created_at": "2019-08-13T13:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274328064786432"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274328064786432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1081583873291624451"}, {"created_at": "2019-08-13T13:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274071365160960"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274071365160960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "914827340601085954"}, {"created_at": "2019-08-13T13:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274054436937730"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274054436937730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1526238830"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/uxhXR0bQHa", "expanded_url": "https://twitter.com/DraHarleen/status/1161044157009256448", "display_url": "twitter.com/DraHarleen/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274051806941184"], "text": "Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi m\u00e9dico y buena dosificaci\u00f3n de medicamentos hacen maravilla.\nLa salud mental es primero! \u261d\ud83c\udffb https://t.co/uxhXR0bQHa", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161274051806941184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161044157009256448"}], "author_id": "110661088"}, {"created_at": "2019-08-13T13:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274037319942145"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274037319942145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2716545795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/BCzC8g9x1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BigDuda/status/1161273985126080513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BCzC8g9x1Y", "media_key": "3_1161273976812908545"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273985126080513"], "text": "Neste ritmo, em 3 anos, precisaremos importar floresta (de algum pa\u00eds menos suicida) para desmatar... \ud83d\ude43 https://t.co/BCzC8g9x1Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161273985126080513", "author_id": "14511812"}, {"created_at": "2019-08-13T13:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273952712429568"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161273952712429568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "author_id": "115173194"}, {"created_at": "2019-08-13T13:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273599598170112"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161273599598170112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "822621322673082370"}, {"created_at": "2019-08-13T13:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273369154789376"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161273369154789376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "704349579706298368"}, {"created_at": "2019-08-13T13:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273328184778752"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161273328184778752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "903766793428328448"}, {"created_at": "2019-08-13T13:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273306068258816"], "in_reply_to_user_id": "23585685", "text": "@ojeconomico ESTE FOFO N\u00c3O \u00c9 O QUE N\u00c3O SE LEMBRAVA DE NADA DA \u00c1RVORE QUE CAIU E MATOU UNS QUANTOS?!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161273306068258816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ojeconomico", "id": "23585685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161244395506548737"}], "author_id": "2510146604"}, {"created_at": "2019-08-13T13:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273233687097344"], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161273233687097344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "author_id": "172372961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/eIXR9Ghjtx", "expanded_url": "http://ow.ly/NLpO30plp3h", "display_url": "ow.ly/NLpO30plp3h"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WH3wBQwme3", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1161273171116531713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH3wBQwme3", "media_key": "3_1161273169933754368"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7522, "type": "Place", "normalized_text": "Izamal"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273171116531713"], "text": "Joven se suicida en Izamal; dos menores quedaron hu\u00e9rfanos\nhttps://t.co/eIXR9Ghjtx https://t.co/WH3wBQwme3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161273171116531713", "author_id": "1092524822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YnP2i2v2wS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1GzuTdgHhY/?igshid=1tfov9t8si1eh", "display_url": "instagram.com/p/B1GzuTdgHhY/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273096181075968"], "text": "O verdadeiro suicida n\u00e3o quer morrer mais sim matar a sua dor... https://t.co/YnP2i2v2wS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161273096181075968", "author_id": "1146553946363875331"}, {"created_at": "2019-08-13T13:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273010420162560"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161273010420162560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3172395171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CHnYHlid27", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Gy4DegJHY/?igshid=1loh9p92fdwqi", "display_url": "instagram.com/p/B1Gy4DegJHY/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "torneboards", "id": "286803199"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6837, "type": "Place", "normalized_text": "Ainsa"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "pirineo Aragones"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272942082310144"], "text": "RT @torneboards: Desde el Parnaso la vista es suicida \ud83c\udfde\ufe0f en Ainsa (pirineo Aragones) https://t.co/CHnYHlid27", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272942082310144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161271233087848448"}], "author_id": "388133176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uTDuQyGwwT", "expanded_url": "http://www.resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/bolivia-eliminar-el-sistema-unico-de-salud-un-acto-suicida-propuesto-por-la-derecha/", "display_url": "resumenlatinoamericano.org/2019/08/12/bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 21, "end": 42, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "Sistema \u00danico de Salud"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272906468511744"], "text": "Bolivia. Eliminar el Sistema \u00danico de Salud: un acto suicida propuesto por la derecha https://t.co/uTDuQyGwwT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272906468511744", "author_id": "198171638"}, {"created_at": "2019-08-13T13:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272904966955008"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272904966955008", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "2891342581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YjyiAJJUG8", "expanded_url": "https://twitter.com/VAndreePolar/status/1161272844833214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjyiAJJUG8", "media_key": "3_1161272825593978880"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272844833214464"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "text": "@jpereyra1952 Para que se enteren los apristas quien gan\u00f3 la sede de los Panamericanos no fue el suicida amiguita. https://t.co/YjyiAJJUG8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272844833214464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "2200015955"}, {"created_at": "2019-08-13T13:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272832749428738"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272832749428738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "2882125365"}, {"created_at": "2019-08-13T13:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272815120781313"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272815120781313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "872169090533732353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7RkJVD858r", "expanded_url": "http://recontaai.com.br/2019/08/12/cuidados-medicos-causam-tragedia-nos-eua/", "display_url": "recontaai.com.br/2019/08/12/cui\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272761148485637"], "text": "Homem mata esposa e se suicida por n\u00e3o poder pagar cuidados m\u00e9dicos https://t.co/7RkJVD858r", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272761148485637", "author_id": "68819250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ptsgBr0Nom", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1159128492874829825", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "iCarly"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Ross"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272723479379968"], "text": "iCarly matou o Ross, se bem que errado n\u00e3o t\u00e1 https://t.co/ptsgBr0Nom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272723479379968", "author_id": "2929121594"}, {"created_at": "2019-08-13T13:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272658853539840"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272658853539840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "929941978317541377"}, {"created_at": "2019-08-13T13:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272611730599936"], "text": "RT @TomatazosCom: Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272611730599936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 63, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9214, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "DavidA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161110123315486720"}], "author_id": "1005164385483051009"}, {"created_at": "2019-08-13T13:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272540469374976"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272540469374976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "358236131"}, {"created_at": "2019-08-13T13:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272356385562625"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272356385562625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "834522822953332736"}, {"created_at": "2019-08-13T13:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272298705510401"], "text": "o que vc curte - versao REALMENTE fetichista:\n\ud83d\udd25mais ou menos\n\ud83d\udd25nomo\n\ud83d\udd25sempre fui suicida, sim \n\ud83d\udd25no\n\ud83d\udd25claro\n\ud83d\udd25sei nem oq \u00e9 isso \n\ud83e\udd17 depende\n\ud83d\udd25n sei\n\ud83d\udd25no\n\ud83d\udd25uma dlc \n\ud83d\udd25n sei \n\ud83d\udd25n sei\n\ud83d\udd25no\n\ud83d\udd25no\n\ud83d\udd25no\n\ud83d\udd25si\n\ud83d\udd25nem fodendo\n\ud83d\udd25no sei\n\ud83d\udd25no\n\ud83d\udd25no? \n\ud83d\udd25depende\n\ud83d\udd25simsms \n\ud83d\udd25no sei\n\ud83d\udd25no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272298705510401", "author_id": "1042991068831088643"}, {"created_at": "2019-08-13T13:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272298432794625"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272298432794625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1030141083043422210"}, {"created_at": "2019-08-13T13:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272273959116800"], "text": "Lo mejor que me pas\u00f3 esta ma\u00f1ana, darme cuenta que est\u00e1 Escuadr\u00f3n  Suicida de nuevo en Netflix \ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272273959116800", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 73, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n  Suicida"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1131976637942308865"}, {"created_at": "2019-08-13T13:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272268707835904"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "text": "@Rafaellavp Ese suicida lo que hizo fue malograr el Estadio Nacional y encima robar mientras lo jodia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272268707835904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6131, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "author_id": "735285295587987457"}, {"created_at": "2019-08-13T13:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272160272470016"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272160272470016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1078123831280193537"}, {"created_at": "2019-08-13T13:43:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272158238195712"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161272158238195712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1053375237352501248"}, {"created_at": "2019-08-13T13:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272110146301952"], "in_reply_to_user_id": "38051514", "text": "Y eso es absolutamente suicida, no funciona en ning\u00fan pa\u00eds del mundo. En ninguno. Ya lo vivimos durante 12 a\u00f1os. Que gane CFK significa volver a la misma pol\u00edtica que alienta el poco esfuerzo, la descultura del trabajo, pol\u00edticas totalmente anacr\u00f3nicas que iban bien con los \u00b450.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272110146301952", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.7286, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272107961073665"}], "author_id": "38051514"}, {"created_at": "2019-08-13T13:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272109068431360"], "in_reply_to_user_id": "924972080759787520", "text": "@MariaCFL Reconozco que en su momento tuve que escucharla bastantes veces para dejar de o\u00edr \"mi sill\u00f3n suicida\"\n\nQue sentido no tiene, pero podr\u00eda haber sido un sill\u00f3n metaf\u00f3rico o algo \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272109068431360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160906518251917312"}], "author_id": "247865195"}, {"created_at": "2019-08-13T13:42:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271891761541120"], "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "text": "@guiber_marcelo @Rafaellavp Asi es, el APRA es un partido olenamwnte cobstituido y organizado, por la memoria de los buenos apristas como Haya, L.A S\u00e1nchez, Andr\u00e9s Towsend, no se deber\u00eda de mezclar al suicida con los apristas de tradici\u00f3n, los malos apristas son Alan(+) y sus seguidores.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161271891761541120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7849, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "L.A S\u00e1nchez"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Towsend"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161047672595386373"}], "author_id": "882402827032809473"}, {"created_at": "2019-08-13T13:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271832265318405"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161271832265318405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1011289370257690624"}, {"created_at": "2019-08-13T13:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271765936562178"], "in_reply_to_user_id": "1099942464", "text": "@WHATZAAAAAAAAAA @BrazilFight Se matar corruptos, torturadores, assassinos e essa corja de servidores do imperialismo, at\u00e9 posso concordar que o Che matou.\nLegal falar do Kin Jon Un, s\u00f3 n\u00e3o esquece que NINGU\u00c9M pode fazer com\u00e9rcio com a Coreia Popular, san\u00e7\u00f5es s\u00e3o dadas para ele morrerem de fome, mas (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161271765936562178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WHATZAAAAAAAAAA", "id": "1099942464"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 180, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Kin Jon Un"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.2645, "type": "Other", "normalized_text": "Popular"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161251312153104384"}], "author_id": "1067169740110614537"}, {"created_at": "2019-08-13T13:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271719631433728"], "in_reply_to_user_id": "160271681", "text": "@lilianafranco20 @Ambitocom Por supuesto que s\u00ed Liliana ,en m\u00e1s te digo y va ganar ,lo que hay que hacer es cambiar los fiscales, cambiar las fuerzas de seguridad encargada de las custodia en la escuela ,revisar el sistema si no puede adulterado, y gana ,o la sociedad es suicida cda uno elige cmo suicidarse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161271719631433728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Liliana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161016601526919168"}], "author_id": "1115147814"}, {"created_at": "2019-08-13T13:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271704083206144"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161271704083206144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3387288881"}, {"created_at": "2019-08-13T13:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271702870999041"], "in_reply_to_user_id": "191485582", "text": "@MolinariJulia @socioperiodismo @AlanGarciaPeru Defendiendo al narkoindultador escapista y suicida, rey de la impunidad, icono de la corrupci\u00f3n?. Hay gente que naci\u00f3 sin dignidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161271702870999041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161066714488082433"}], "author_id": "1044401469154349056"}, {"created_at": "2019-08-13T13:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271579361337344"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161271579361337344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1082310781499330561"}, {"created_at": "2019-08-13T13:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271538508861443"], "in_reply_to_user_id": "270809231", "text": "@AyuAyusito @AntyPLS suicida**", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1161271538508861443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AyuAyusito", "id": "270809231"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "AntyPLS", "id": "3437008894"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161247353648689152"}], "author_id": "396785229"}, {"created_at": "2019-08-13T13:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271534775914496"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161271534775914496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "4583088369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CHnYHlid27", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Gy4DegJHY/?igshid=1loh9p92fdwqi", "display_url": "instagram.com/p/B1Gy4DegJHY/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Ainsa"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.2962, "type": "Person", "normalized_text": "Aragones"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271233087848448"], "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida \ud83c\udfde\ufe0f en Ainsa (pirineo Aragones) https://t.co/CHnYHlid27", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161271233087848448", "geo": {"place_id": "51f7264cb73050f6", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [0.0784976, 42.43704663]}}, "author_id": "286803199"}, {"created_at": "2019-08-13T13:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271125827104768"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161271125827104768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "68719341"}, {"created_at": "2019-08-13T13:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271091005984768"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161271091005984768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "17922154"}, {"created_at": "2019-08-13T13:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271058101612545"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161271058101612545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "137786154"}, {"created_at": "2019-08-13T13:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270988291661825"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161270988291661825", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "736347430745038848"}, {"created_at": "2019-08-13T13:39:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270972055478273"], "text": "RT @eu_pizzimenti: Un governo di Legislatura Pd-M5s, oggi, sarebbe un'operazione sporca e suicida. Servirebbe a mantenere vivo un ceto parl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161270972055478273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eu_pizzimenti", "id": "2382643627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161252739172753408"}], "author_id": "4877601425"}, {"created_at": "2019-08-13T13:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270945048403968"], "text": "RT @cesarperess: o pensamento suicida de alguns motociclistas de rio branco precisa ser estudado urgentemente", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161270945048403968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cesarperess", "id": "242328691"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161269060262400001"}], "author_id": "2948551497"}, {"created_at": "2019-08-13T13:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270750520717313"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161270750520717313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "51768177"}, {"created_at": "2019-08-13T13:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270613899644928"], "in_reply_to_user_id": "50374512", "text": "@Frospigliosi @Gestionpe Por eso pues idiota hay que meter bala verdad? Seguir las ense\u00f1anzas de tu patr\u00f3n suicida contra los ciudadanos que no somos de 1era clase, cierto? Babosaso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161270613899644928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "geo": {"place_id": "01e3a8037586cf28"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161246888433278976"}], "author_id": "132994326"}, {"created_at": "2019-08-13T13:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270454629425152"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161270454629425152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3368484329"}, {"created_at": "2019-08-13T13:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270429765578752"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161270429765578752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "119513753"}, {"created_at": "2019-08-13T13:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270180363812865"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161270180363812865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "927903796210143232"}, {"created_at": "2019-08-13T13:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270174852505602"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161270174852505602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "865764473306578945"}, {"created_at": "2019-08-13T13:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270023400427520"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161270023400427520", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "56012331"}, {"created_at": "2019-08-13T13:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161270011689877504"], "in_reply_to_user_id": "123112305", "text": "@marcusc13 TBM n\u00e3o pode sair xingando qlqr um por a\u00ed...ainda mas o presidente da Rep\u00fablica.\nA torcida do Corinthians \u00e9 fiel ao seus ideologicos,j\u00e1 matou,j\u00e1 brigou,se pegar no YouTube,vai v v\u00e1rias brigas dela em outros est\u00e1dios,ningu\u00e9m e santo nessa hist\u00f3ria..\"t\u00e1 nessa tbm de vitimismo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161270011689877504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarcusC13", "id": "1450661777138614272"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160851801983397888"}], "author_id": "1124753438594744326"}, {"created_at": "2019-08-13T13:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269915208355845"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161269915208355845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "313338205"}, {"created_at": "2019-08-13T13:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269831573876736"], "text": "Es terrible como ahora en este momento yo puedo escribir la mayor burrada en Twitter y la gente se lo puede creer y COMPARTIR COMO SI FUERA CIERTO. Gente Macri dijo que ma\u00f1ana se retira de la presidencia y se suicida en la Casa Rosada a las 18hs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161269831573876736", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.718, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}]}, "author_id": "116303922"}, {"created_at": "2019-08-13T13:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269786359357441"], "text": "Preguntas de pel\u00edculas:\n\n1. Braveheart\n2. Bajo la misma estrella\n3. Escuadr\u00f3n suicida\n4. La vida es bella\n5. Resac\u00f3n en Las Vegas\n6. Origen/El club de la lucha\n7. Capit\u00e1n Am\u00e9rica: Civil War\n8. Saw\n9. Tarantino\n10. Gladiator\n11. Coco\n\nPon un emoji y te mando las preguntas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161269786359357441", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8115, "type": "Other", "normalized_text": "Braveheart"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Bajo"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.6762, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "La vida es bella"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "Resac\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8627, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "Origen"}, {"start": 140, "end": 158, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "El club de la lucha"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "Civil War"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "Saw"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Gladiator"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.7611, "type": "Other", "normalized_text": "Coco"}]}, "author_id": "422008591"}, {"created_at": "2019-08-13T13:34:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269765576581120"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161269765576581120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "1030264418163204101"}, {"created_at": "2019-08-13T13:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269585049456642"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161269585049456642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "715318176"}, {"created_at": "2019-08-13T13:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269464832380928"], "text": "El riesgo pa\u00eds escala a 1467 puntos a la epoca del Kirchnerismo.... Argentina se suicida. #MacriTeVuelvoAElegir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161269464832380928", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 111, "tag": "MacriTeVuelvoAElegir"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerismo"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVuelvoAElegir"}]}, "author_id": "1030513824976261120"}, {"created_at": "2019-08-13T13:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269294027747336"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161269294027747336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "2358060876"}, {"created_at": "2019-08-13T13:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269293738266626"], "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161269293738266626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "author_id": "4898831104"}, {"created_at": "2019-08-13T13:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269232518275073"], "in_reply_to_user_id": "1933585807", "text": "@MotoriNoLimits @matteosalvinimi @berlusconi @GiorgiaMeloni Sono i giovani virgulti del M5S, piuttosto. La gravit\u00e0 consiste che non c'erano molti sostenitori di Salvini e il motivo \u00e8 noto: l'azione di Candiani in Sicilia \u00e8 stata ed \u00e8 suicida. Pi\u00f9 volte segnalato, Matteo non ha colto i troppi segnali. Lo dico da amico, non da avversario.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161269232518275073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MotoriNoLimits", "id": "1933585807"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161267929125707776"}], "author_id": "320246595"}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269118101807105"], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161269118101807105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "author_id": "77280748"}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269098040442880"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161269098040442880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2417168769"}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269060262400001"], "text": "o pensamento suicida de alguns motociclistas de rio branco precisa ser estudado urgentemente", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1161269060262400001", "author_id": "242328691"}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269054491045888"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161269054491045888", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "2883964042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7uGwpor5ej", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVK7q78ABgk.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1852\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269025634213889"], "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/7uGwpor5ej", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161269025634213889", "author_id": "1472766776"}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268978632863745"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161268978632863745", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "496565035"}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268960391815168"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161268960391815168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "4627763422"}, {"created_at": "2019-08-13T13:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268838396284928"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161268838396284928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1106887825776168961"}, {"created_at": "2019-08-13T13:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268805890445312"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161268805890445312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "367351010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/bZxFGCSWH1", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a26111650/escuadron-suicida-2-the-suicide-squad-pelicula-trailer-fotos-poster-sinopsis-reparto/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Qym8gbBunQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fotogramas_es/status/1161268772482768898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qym8gbBunQ", "media_key": "16_1161268770209484801"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268772482768898"], "text": "\u00bfQu\u00e9 podemos esperar de 'The Suicide Squad'?\nhttps://t.co/bZxFGCSWH1 https://t.co/Qym8gbBunQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161268772482768898", "author_id": "19913847"}, {"created_at": "2019-08-13T13:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268756103991297"], "in_reply_to_user_id": "138134231", "text": "@AlfredoeOrtega No se si lo hizo mal o no, pero \u00bfno es suicida votar por quienes provocaron el desastre que #Macri intenta recomponer? Nunca podr\u00e9 criticar a otro pueblo por sus malas decisiones (soy venezolano), pero hay que llamar a la cordura. \u00bfNo hay otra opci\u00f3n menos terrible?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161268756103991297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlfredoeOrtega", "id": "138134231"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "Macri"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160988965010321408"}], "author_id": "190402446"}, {"created_at": "2019-08-13T13:29:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268548754427904"], "text": "No hace falta ser un genio para darte cuenta que es suicida en un pa\u00eds que gobierna el kirchnerismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161268548754427904", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.8577, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "author_id": "363168080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268265752154112"], "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161268265752154112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}], "author_id": "2884676656"}, {"created_at": "2019-08-13T13:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268231551836162"], "in_reply_to_user_id": "1028051367921950725", "text": "@fleita53 Y si amigo, mi viejo se suicida si le sacan los campos que tiene en entre rios @lautaronehuen_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161268231551836162", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 104, "username": "lautaronehuen_", "id": "938932486045945856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161113327596113920"}], "author_id": "261653458"}, {"created_at": "2019-08-13T13:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161268032523644928"], "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida dnv como se eu n tivesse nd p fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161268032523644928", "author_id": "253207624"}, {"created_at": "2019-08-13T13:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267976915566592"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267976915566592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "118422297"}, {"created_at": "2019-08-13T13:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267975632171009"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161267975632171009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "33353731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/zQdvQ0g8o4", "expanded_url": "https://twitter.com/EseMajeEngasado/status/799837612596928513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQdvQ0g8o4", "media_key": "16_799837540953911296"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EseMajeEngasado", "id": "40429464"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267878076829696"], "text": "RT @EseMajeEngasado: Mula la mam\u00e1 y cabron el wirito, el que lo cacha no el que se cae, ese es algo suicida. https://t.co/zQdvQ0g8o4", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161267878076829696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "799837612596928513"}], "author_id": "1064750750004404225"}, {"created_at": "2019-08-13T13:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267865892376577"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267865892376577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "236641171"}, {"created_at": "2019-08-13T13:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267789774172163"], "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o boa mas o filme \u00e9 t\u00e3o ruimmmmmm.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267789774172163", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "753586197373607936"}, {"created_at": "2019-08-13T13:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267788268392449"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267788268392449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1152333537569398787"}, {"created_at": "2019-08-13T13:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267747000594433"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161267747000594433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "727354803710468097"}, {"created_at": "2019-08-13T13:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267717539880960"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267717539880960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "941742357015355392"}, {"created_at": "2019-08-13T13:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267607703605248"], "in_reply_to_user_id": "327587868", "text": "@kkarlabarrera Pez suicida que hace trucos \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161267607703605248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kkarlabarrera", "id": "327587868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161167954874007552"}], "author_id": "108817177"}, {"created_at": "2019-08-13T13:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267479232094210"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267479232094210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "309085243"}, {"created_at": "2019-08-13T13:25:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267462014406656"], "in_reply_to_user_id": "15578130", "text": "@EuSouTerrivel @_andradeingride mas pera... no fim seria uma miss\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267462014406656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EuSouTerrivel", "id": "15578130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161245453381451776"}], "author_id": "59765667"}, {"created_at": "2019-08-13T13:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267303897554944"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267303897554944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "861934603"}, {"created_at": "2019-08-13T13:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267182740955136"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267182740955136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "1130423854113931266"}, {"created_at": "2019-08-13T13:23:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267091091144704"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161267091091144704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "189726017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.3376, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:23:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266961562705921"], "text": "RT @meneame_net: M\u00e1s votada 24h: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266961562705921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161231681241669632"}], "author_id": "3055500262"}, {"created_at": "2019-08-13T13:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266921091796992"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161266921091796992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1132660443519029248"}, {"created_at": "2019-08-13T13:22:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266857535516672"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266857535516672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "2781383187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7Eaj7P2NOV", "expanded_url": "http://bit.ly/2OUSBon", "display_url": "bit.ly/2OUSBon"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:22:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266833384542208"], "text": "Una adolescente se suicida tras el maltrato y abusos de su padre y su t\u00edo https://t.co/7Eaj7P2NOV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266833384542208", "author_id": "18661011"}, {"created_at": "2019-08-13T13:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266756196929537"], "in_reply_to_user_id": "2752943530", "text": "@SammyDa12604800 @tg2rai @matteorenzi Sempre tu, Renzi, hai supportato con tuo governo una politica suicida  vs il sistema bancario spinto dalle agenzie di rating . E le ns banche sono fallite alcune, sono sull'orlo del fallimento altre! Vergognati Renzi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161266756196929537", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "tg2rai", "id": "526530582"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161265277063094272"}], "author_id": "2752943530"}, {"created_at": "2019-08-13T13:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266645131771905"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161266645131771905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2509186205"}, {"created_at": "2019-08-13T13:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266509978587136"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "text": "@Rafaellavp El suicida cobarde delincuente robp tanto que temia ser descubierto opto x el suicudio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266509978587136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4872, "type": "Organization", "normalized_text": "suicudio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "author_id": "3345037991"}, {"created_at": "2019-08-13T13:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266488210329604"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266488210329604", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "216495685"}, {"created_at": "2019-08-13T13:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266450486714368"], "in_reply_to_user_id": "1592178128", "text": "@AnaCastellani1 Suicida o asesino?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266450486714368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160998969268494337"}], "author_id": "378164737"}, {"created_at": "2019-08-13T13:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266450117615619"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266450117615619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "62121364"}, {"created_at": "2019-08-13T13:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266409625853954"], "in_reply_to_user_id": "1138285965485707265", "text": "@RafaGonalves16 @fabioq_ @rita_lulalivre @giovannaglara @NbomeNausee Pqp ele ainda sonha que a medicina em Cuba \u00e9 a melhor. Se a medicina l\u00e1 \u00e9 a melhor pq chavez morreu? Che matou inocentes milhares deles apenas pq n\u00e3o concordavam com ele. Isso \u00e9 democr\u00e1tico? E vcs ficam do lado de bandidos no Brasil e contra a pol\u00edcia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161266409625853954", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaGonalves16", "id": "1138285965485707265"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Fabioq_", "id": "1475923603967381513"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "rita_lulalivre", "id": "178134489"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "chavez"}, {"start": 295, "end": 300, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159940239160414209"}], "author_id": "851998349746216960"}, {"created_at": "2019-08-13T13:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266248220643328"], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266248220643328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "author_id": "3131342747"}, {"created_at": "2019-08-13T13:20:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266242092769282"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161266242092769282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "4513596561"}, {"created_at": "2019-08-13T13:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266241102893059"], "in_reply_to_user_id": "90187575", "text": "@rayovirtual @IZuleta @todonoticias L\u00f3gico!! Por m\u00e1s pichetto q hubiera sumado haciendo la pol\u00edtica econ\u00f3mica q hizo nadie lo hubiera salvado! Ning\u00fan gobernador se suicida !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161266241102893059", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rayovirtual", "id": "90187575"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "IZuleta", "id": "155129878"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161257771444178945"}], "author_id": "1638974898"}, {"created_at": "2019-08-13T13:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266219141476353"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161266219141476353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "153227077"}, {"created_at": "2019-08-13T13:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266168214249476"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161266168214249476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3383953961"}, {"created_at": "2019-08-13T13:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161266142503165952"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161266142503165952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1110941871587643392"}, {"created_at": "2019-08-13T13:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265961825161216"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida sendo leal a DC em todos os momentos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161265961825161216", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.416, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "64545688"}, {"created_at": "2019-08-13T13:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265951352008704"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265951352008704", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "1057797942717964288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265929650692096"], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265929650692096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "1875943872"}, {"created_at": "2019-08-13T13:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265917805961217"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265917805961217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "742053320165064704"}, {"created_at": "2019-08-13T13:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265889825738760"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265889825738760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "578276771"}, {"created_at": "2019-08-13T13:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265864840228864"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265864840228864", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "1473459841"}, {"created_at": "2019-08-13T13:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265830698655745"], "text": "RT @AAvendanyo: Una baja paternal para Rivera. El brusco viraje antisocialista que ha alejado del centro pol\u00edtico al partido es una apuesta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265830698655745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AAvendanyo", "id": "461950880"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161174447325437952"}], "author_id": "254668188"}, {"created_at": "2019-08-13T13:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265780765396993"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265780765396993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "972098581309116416"}, {"created_at": "2019-08-13T13:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265766810955776"], "text": "Veio uma m\u00e3e aqui, entregar o atestado de \u00f3bito do filho, qee se matou.... mds\ud83d\udc94 hoje o dia t\u00e1 pesado dms \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161265766810955776", "author_id": "227053435"}, {"created_at": "2019-08-13T13:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265759085060097"], "text": "Sabes lo que debe ser aguantar a este cuerpo todo el tiempo? *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265759085060097", "author_id": "207727442"}, {"created_at": "2019-08-13T13:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265672959201280"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161265672959201280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1151535204848328706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265575055843329"], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265575055843329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "3062915938"}, {"created_at": "2019-08-13T13:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265258905796609"], "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161265258905796609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}], "author_id": "932977620"}, {"created_at": "2019-08-13T13:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265047080984576"], "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161265047080984576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "author_id": "1154560022074052611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mcNZsnzdVD", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265020065501184"], "text": "Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. Igual que decir que la mujer se quita la vida porque \u00e9l la maltrata. Nunca existe un \u00fanico motivo.\n\nPor @GeneroDebate \n\nhttps://t.co/mcNZsnzdVD", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161265020065501184", "author_id": "1021829222564876290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ABVLGyxCEN", "expanded_url": "https://twitter.com/jhopingbtsreply/status/1161264995876921346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABVLGyxCEN", "media_key": "3_1161264982203543552"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ABVLGyxCEN", "expanded_url": "https://twitter.com/jhopingbtsreply/status/1161264995876921346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABVLGyxCEN", "media_key": "3_1161264982283210752"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264995876921346"], "text": "perereca suicida, se joga e quica, se mata e quica \ud83c\udfb6 https://t.co/ABVLGyxCEN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161264995876921346", "author_id": "1276671691"}, {"created_at": "2019-08-13T13:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264912083165184"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161264912083165184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "3210101153"}, {"created_at": "2019-08-13T13:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264832588451840"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161264832588451840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "1020684222053453824"}, {"created_at": "2019-08-13T13:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264673955680257"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161264673955680257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "87955906"}, {"created_at": "2019-08-13T13:14:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264642691424256"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161264642691424256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "185347327"}, {"created_at": "2019-08-13T13:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264635535876097"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161264635535876097", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "1148246596787851264"}, {"created_at": "2019-08-13T13:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264454832730112"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161264454832730112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "1464801740"}, {"created_at": "2019-08-13T13:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264364562911232"], "text": "RT @KdeKremlin: @offtogulagnow @parklife___ Que no hay preocuparse, no existen. La gente demostr\u00f3 que tiene conciencia puede confundirse po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161264364562911232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KdeKremlin", "id": "4429552155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161109966582964224"}], "author_id": "500269004"}, {"created_at": "2019-08-13T13:12:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264341343227904"], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161264341343227904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "author_id": "127283945"}, {"created_at": "2019-08-13T13:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264135914610688"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161264135914610688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "975914232599515136"}, {"created_at": "2019-08-13T13:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264078611976192"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161264078611976192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "90282807"}, {"created_at": "2019-08-13T13:11:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161264029186297857"], "text": "acabei de ver uma not\u00edcia de um m\u00fasico sueco, vocalista de black metal, que se matou em ritual em 2015\no cara era totalmente pirado das id\u00e9ias\ncrian\u00e7as, parem de ouvir black metal\ncoisa de gente depressiva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161264029186297857", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.5319, "type": "Organization", "normalized_text": "black metal"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "black metal"}]}, "author_id": "320944866"}, {"created_at": "2019-08-13T13:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263959032369152"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161263959032369152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "266729701"}, {"created_at": "2019-08-13T13:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263884210200577"], "in_reply_to_user_id": "1045139979263987712", "text": "@eleuteriopmpr @lf_ponde Esquece. Mujahedim tem tanta moral que aceita ataque suicida... n\u00e3o tem nenhuma chance contra os Marines bem equipados e treinados. \n#falluja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161263884210200577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eleuteriopmpr", "id": "1045139979263987712"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lf_ponde", "id": "3368574700"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 166, "tag": "falluja"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Mujahedim"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.724, "type": "Organization", "normalized_text": "Marines"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.3425, "type": "Organization", "normalized_text": "falluja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161263233254199296"}], "author_id": "61036464"}, {"created_at": "2019-08-13T13:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263819387211782"], "in_reply_to_user_id": "3131015229", "text": "@oconalf El candidato que se baje se suicida pol\u00edticamente. Ni Espert ni GC se podrian bajar creo.yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263819387211782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oconalf", "id": "918598867079311361"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "GC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161263609265176576"}], "author_id": "3131015229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/jcESJZT88u", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielsoglio/status/1161251975180300289", "display_url": "twitter.com/gabrielsoglio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263808943443969"], "text": "Es lo m\u00e1s parecido a un enfermo terminal suicida, que decide matarse estrellando un auto contra un \u00f3mnibus. https://t.co/jcESJZT88u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263808943443969", "author_id": "144017601"}, {"created_at": "2019-08-13T13:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263752530079750"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161263752530079750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "871174162680819713"}, {"created_at": "2019-08-13T13:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263716270317570"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161263716270317570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "2466943326"}, {"created_at": "2019-08-13T13:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263700042371072"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263700042371072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "712471908814610434"}, {"created_at": "2019-08-13T13:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263685446328320"], "text": "RT @jhojan_hincapie: PIMENT\u00d3N SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE EL C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S PIMENT\u00d3N SE SUICIDA PARA NO SUFRIR.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263685446328320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jhojan_hincapie", "id": "1550404332738191361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935693639187140609"}], "author_id": "194318751"}, {"created_at": "2019-08-13T13:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263678701887488"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161263678701887488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "925754967356518407"}, {"created_at": "2019-08-13T13:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263644484804608"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161263644484804608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "732879806"}, {"created_at": "2019-08-13T13:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263616412323840"], "text": "RT @CarlaAntonelli: @ToniPoveda @publico_es Eso, una loca en EEUU que tiroteos son culpa LGTBI, otro que si terremotos o huracanes es casti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263616412323840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlaAntonelli", "id": "64223584"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "ToniPoveda", "id": "329782552"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4515, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161209422393294848"}], "author_id": "394189785"}, {"created_at": "2019-08-13T13:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263457028780032"], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161263457028780032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "author_id": "754039645"}, {"created_at": "2019-08-13T13:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263306352578562"], "text": "BASTA CON EL CARACOL SUICIDA DIOS MIO A USTEDES SI LES GUSTA LA VAINA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263306352578562", "author_id": "140972512"}, {"created_at": "2019-08-13T13:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263126949564416"], "text": "RT @KdeKremlin: @offtogulagnow @parklife___ Que no hay preocuparse, no existen. La gente demostr\u00f3 que tiene conciencia puede confundirse po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263126949564416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KdeKremlin", "id": "4429552155"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161109966582964224"}], "author_id": "4429552155"}, {"created_at": "2019-08-13T13:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263019286040577"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263019286040577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "979889654722899969"}, {"created_at": "2019-08-13T13:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262913597923329"], "text": "eu tenho uma puta m\u00e3o no cu, se o jaehyun ainda n\u00e3o me matou, ele vai me matar agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262913597923329", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "jaehyun"}]}, "author_id": "1084892970472665090"}, {"created_at": "2019-08-13T13:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262848129032192"], "in_reply_to_user_id": "1116428258734686208", "text": "@eanicum O movimento de ontem j\u00e1 mostra qu\u00e3o feia. Que voca\u00e7\u00e3o suicida. Eu creio que se a pr\u00f3pria Creepyna sa\u00edssa candidata, perdia, mas um preposto do kirchnerismo tem mesmo essa chance toda, porque o N\u00e9stor ainda \u00e9 bem visto pelo pov\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262848129032192", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Creepyna"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.6325, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e9stor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161260932137439232"}], "author_id": "1628249274"}, {"created_at": "2019-08-13T13:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262786586054656"], "text": "Cara de quem gostou de Esquadr\u00e3o Suicida e Shazam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262786586054656", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "author_id": "15578130"}, {"created_at": "2019-08-13T13:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262747541262336"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262747541262336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1089661638008020992"}, {"created_at": "2019-08-13T13:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262745582559235"], "in_reply_to_user_id": "876079838012084225", "text": "@ckreutzer67 @alferdez Hacer lo q nunca hicieron y que hab\u00eda que hacer. \nCoincido en reactivar demanda bajando impuestos. \nSalir de la estupidez de \"castigar\" a los q votaron opuesto, q adem\u00e1s ser\u00eda ileg\u00edtimo, da\u00f1ino y suicida.\nMi pregunta: hay suficiente cabeza y cojones en el PEN para esto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161262745582559235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ckreutzer67", "id": "876079838012084225"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 279, "end": 281, "probability": 0.4007, "type": "Organization", "normalized_text": "PEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161085930536615937"}], "author_id": "3323107887"}, {"created_at": "2019-08-13T13:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262713277943809"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262713277943809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3341508717"}, {"created_at": "2019-08-13T13:06:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262700174946305"], "text": "RT @asesora74: @QSeVayanTodosYa @MadameTempestad @socioperiodismo @MolinariJulia @AlanGarciaPeru Bueno no me quedar\u00e9 con las ganas, Vieja L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161262700174946305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "asesora74", "id": "1251899604"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "QSeVayanTodosYa", "id": "941876968332636160"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "Vieja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161239586242224129"}], "author_id": "41620341"}, {"created_at": "2019-08-13T13:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262554829791232"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262554829791232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "2248932908"}, {"created_at": "2019-08-13T13:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262377221971970"], "in_reply_to_user_id": "39335946", "text": "@AndyJGladstone Pero la gente, en este paisucho de mentalidad provinciana, tiene vocaci\u00f3n de ingenuidad suicida.\nYa los vas a ver \"horrorizarse\" con los K cuando ellos mismos los empoderaron.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161262377221971970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndyJGladstone", "id": "39335946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161261570393083904"}], "author_id": "581410466"}, {"created_at": "2019-08-13T13:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262351808700416"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262351808700416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "86106703"}, {"created_at": "2019-08-13T13:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262255641677824"], "text": "RT @Cuervo_xtencial: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161262255641677824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161261752308383744"}], "author_id": "770252419515023361"}, {"created_at": "2019-08-13T13:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262192823590912"], "in_reply_to_user_id": "508975482", "text": "@evanopeste Acho que n\u00e3o, tudo depende do que se passa no cora\u00e7\u00e3o da pessoa e somente Ele sabe isso, pessoas por exemplo que cometeram suic\u00eddio por causa de transtornos v\u00e3o para o inferno porque ela estava fora de si e se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262192823590912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "evanopeste", "id": "508975482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161056550116626433"}], "author_id": "4018687233"}, {"created_at": "2019-08-13T13:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262169134129153"], "text": "Cada 40seg alguien se suicida. 800000 vidas/a\u00f1o.\n2da causa de mortalidad e/15 a 29 a\u00f1os. Por c/suicidio hay 20 intentos fallidos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161262169134129153", "author_id": "24750627"}, {"created_at": "2019-08-13T13:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262161156612096"], "in_reply_to_user_id": "1099942464", "text": "@WHATZAAAAAAAAAA @ciancaglini_15 @leandroruschel @SF_Moro @jairbolsonaro Voc\u00ea est\u00e1 sendo cego\n\nPresta aten\u00e7\u00e3o nas not\u00edcias l\u00e1, t\u00e1 tendo tiroteio toda hora.\nOh espere, talvez n\u00e3o tenha sido tiroteio que matou rico. Por isso tu n\u00e3o viu, porque \u00e9 s\u00f3 com os ricos que tu se importa aparentemente, n\u00e3o com quem seja negro, gay, mu\u00e7ulmano, imigrante e afins", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161262161156612096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WHATZAAAAAAAAAA", "id": "1099942464"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ciancaglini_15", "id": "85696235"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161261886970695680"}], "author_id": "1073194875661758464"}, {"created_at": "2019-08-13T13:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262066105311233"], "in_reply_to_user_id": "142526936", "text": "@hernanbrienza Es igual , lo dejan todos menos goebbels ( pe\u00f1a ) que se suicida tambi\u00e9n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161262066105311233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hernanbrienza", "id": "142526936"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "goebbels"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161260243919278080"}], "author_id": "907510981"}, {"created_at": "2019-08-13T13:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161262039836364800"], "text": "RT @DiegoMorado6: Lo de Argentina es muy fuerte ,los bolsos por el muro las monjas que lo guardan ,los v\u00eddeos contando gita, los aviones qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161262039836364800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiegoMorado6", "id": "989345800584036352"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161099725946400768"}], "author_id": "1004160933495820289"}, {"created_at": "2019-08-13T13:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261953123332096"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161261953123332096", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "3189378220"}, {"created_at": "2019-08-13T13:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261859871318016"], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261859871318016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "author_id": "58228402"}, {"created_at": "2019-08-13T13:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261752308383744"], "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161261752308383744", "author_id": "1103389585994846208"}, {"created_at": "2019-08-13T13:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261620787654656"], "text": "Voc\u00eas gostam de jugar aparecia das pessoas demais da conta, est\u00e3o detonando apar\u00eancia de um ator da Netflix. \n\nDepois que aparece depressivo, exclu\u00eddo redes sociais e com tend\u00eancia suicida, voc\u00eas aparecem com textinhos para fazer bonito na internet.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261620787654656", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1725980280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xT2t9ZSkWb", "expanded_url": "https://twitter.com/starkov_alina/status/1161261531696439296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xT2t9ZSkWb", "media_key": "16_1161261510284447745"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:01:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261531696439296"], "in_reply_to_user_id": "4879310577", "text": "Eu to passada\nEle se matou pra poder as pessoas terem uma nova religi\u00e3o e assim elas criariam uma rebeli\u00e3o https://t.co/xT2t9ZSkWb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261531696439296", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161259278419877888"}], "author_id": "4879310577"}, {"created_at": "2019-08-13T13:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261358408753155"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261358408753155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "79761999"}, {"created_at": "2019-08-13T13:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261310073561088"], "in_reply_to_user_id": "46729246", "text": "Ent\u00e3o a PM t\u00e1 dizendo que n\u00e3o foi um acidente e matou de prop\u00f3sito? Ou t\u00e1 dizendo que \u00e9 justific\u00e1vel executar algu\u00e9m por suspeitar da pessoa, e a\u00ed tudo bem se ela estava armada ou com drogas?\nEu realmente n\u00e3o entendi o que a PMRJ quis dizer aqui n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261310073561088", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "PMRJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161261308601393152"}], "author_id": "46729246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QifISCOvzy", "expanded_url": "https://twitter.com/CinoscaRarities/status/1161261234316095488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QifISCOvzy", "media_key": "16_1161261224534925312"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 138, "tag": "China"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "cine"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "An Elephant Sitting Still"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261234316095488"], "text": "Se necesita terapia para digerir las casi 4 horas de tristeza abismal de \"An Elephant Sitting Still\". Personajes q deambulan en una #China q se desintegra. Filme suicida, con silencios dilatados y una fotograf\u00eda portentosa. Deja en estado de catatonia. Duele pero hechiza #cine https://t.co/QifISCOvzy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161261234316095488", "author_id": "239882175"}, {"created_at": "2019-08-13T13:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261232395079681"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261232395079681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "111699485"}, {"created_at": "2019-08-13T13:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261213554237440"], "text": "RT @ElenaInvernizzi: @antonio_bordin @Yi_Benevolence @evavola La lega se si imbarca Berlusconi si suicida esattamente come il M5S se si all\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161261213554237440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "evavola", "id": "489693440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161183414554378240"}], "author_id": "509915182"}, {"created_at": "2019-08-13T12:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261043923980294"], "in_reply_to_user_id": "816113424644108289", "text": "@Thaisborges_s \u00c9, se vc matou a CL\u00c1UDIA RAIA, faz sentido vc ser a vil\u00e3 kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261043923980294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Thaisborges_s", "id": "816113424644108289"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "RAIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161260488229117952"}], "author_id": "192393264"}, {"created_at": "2019-08-13T12:58:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260650024357888"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161260650024357888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "957350836404973569"}, {"created_at": "2019-08-13T12:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260618093158404"], "text": "pantcho quase se matou na escada na baia ontem, morri de rir desse cara, ficou com a cara da annabelle kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161260618093158404", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "pantcho"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "annabelle"}]}, "author_id": "298335099"}, {"created_at": "2019-08-13T12:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260343122976770"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161260343122976770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "2796724336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/zFfzKvfHfU", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=YDbyhDLLY2I", "display_url": "youtube.com/watch?v=YDbyhD\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Jon N\u00f6dtveidt"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260147626446848"], "text": "Hoje faz 13 anos que Jon N\u00f6dtveidt se matou\n\nhttps://t.co/zFfzKvfHfU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161260147626446848", "author_id": "14861303"}, {"created_at": "2019-08-13T12:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260137354530816"], "in_reply_to_user_id": "53405285", "text": "@gibranrr A ver si no se \"suicida\" ah\u00ed dentro :l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161260137354530816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161244898848231425"}], "author_id": "970132840590532608"}, {"created_at": "2019-08-13T12:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260059667697664"], "text": "RT @alecolonna93: @dariofrance Finalmente leggo qualcosa di intelligente. O si vota subito, o si fa un governo di legislatura. Fare la mano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161260059667697664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alecolonna93", "id": "3164171661"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "dariofrance", "id": "61154684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161228573337931776"}], "author_id": "432926462"}, {"created_at": "2019-08-13T12:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260016697036800"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161260016697036800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "2256956391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259902825836544"], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259902825836544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "142912526"}, {"created_at": "2019-08-13T12:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259739281612800"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161259739281612800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "25129252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/08zOKkTWfS", "expanded_url": "https://t.co/08zOKkTWfS", "display_url": "t.co/08zOKkTWfS"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259647552184320"], "text": "Este hombre tiene instinto suicida. \ud83d\ude28\ud83e\udd2d https://t.co/08zOKkTWfS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259647552184320", "author_id": "549719640"}, {"created_at": "2019-08-13T12:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259630875566080"], "text": "RT @DiegoMorado6: Lo de Argentina es muy fuerte ,los bolsos por el muro las monjas que lo guardan ,los v\u00eddeos contando gita, los aviones qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259630875566080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiegoMorado6", "id": "989345800584036352"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161099725946400768"}], "author_id": "265722544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/8XHU1noNk7", "expanded_url": "https://twitter.com/darzdo/status/1161259550638579712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8XHU1noNk7", "media_key": "3_1161259520183721989"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "ItChapter2"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "ItChapter2"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley Uris"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "los Perdedores"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Hanlon"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:53:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259550638579712"], "text": "Un dato interesante sobre #ItChapter2 (ATENCI\u00d3N: SPOILERS DE LA SEGUNDA PARTE):\n\n\u00bfPor qu\u00e9 Stanley Uris es el \u00fanico integrante del Club de los Perdedores que se suicida al recibir la llamada de Mike Hanlon? https://t.co/8XHU1noNk7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259550638579712", "author_id": "1014227025706586114"}, {"created_at": "2019-08-13T12:53:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259520984793088"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259520984793088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "887197122"}, {"created_at": "2019-08-13T12:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259482556641281"], "text": "RT @CarlaAntonelli: @ToniPoveda @publico_es Eso, una loca en EEUU que tiroteos son culpa LGTBI, otro que si terremotos o huracanes es casti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259482556641281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlaAntonelli", "id": "64223584"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "ToniPoveda", "id": "329782552"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4515, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161209422393294848"}], "author_id": "855161943371513857"}, {"created_at": "2019-08-13T12:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259463552184321"], "in_reply_to_user_id": "2847451580", "text": "@Diazprojetista A cada dia me decepciono mais com as pessoas. Como podem tantas pessoas apoiarem um absurdo como soltar um criminoso que matou a pr\u00f3pria filha para comemorar o Dia dos Pais? E atacarem o padre que se manifestou contra isso??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161259463552184321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Diazprojetista", "id": "2847451580"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161110355566874625"}], "author_id": "824219901904691200"}, {"created_at": "2019-08-13T12:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259462650257410"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259462650257410", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "249818684"}, {"created_at": "2019-08-13T12:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259409319895040"], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259409319895040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "author_id": "896503200286736387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259234635501569"], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259234635501569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "741178969"}, {"created_at": "2019-08-13T12:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259187718033408"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161259187718033408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "740282177770815488"}, {"created_at": "2019-08-13T12:52:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259159876263936"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161259159876263936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1098037167408984065"}, {"created_at": "2019-08-13T12:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259124832776192"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161259124832776192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "738881916024168448"}, {"created_at": "2019-08-13T12:51:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259021648744448"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161259021648744448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "966754616510644224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 84, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259001767714816"], "text": "7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161259001767714816", "author_id": "912350773480214533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/jpEkv0gZu4", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161258887095488518"], "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a https://t.co/jpEkv0gZu4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161258887095488518", "author_id": "106920001"}, {"created_at": "2019-08-13T12:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161258845857091584"], "in_reply_to_user_id": "151488137", "text": "@NachoMoli87 Pero el refugio es con la pelota. El refugio sin ella es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161258845857091584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NachoMoli87", "id": "151488137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161258579015413760"}], "author_id": "137748593"}, {"created_at": "2019-08-13T12:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161258793302417409"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161258793302417409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "1442467082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gaVoUZmFkW", "expanded_url": "https://twitter.com/shazawcarai/status/1161258627333787661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gaVoUZmFkW", "media_key": "16_1161258587924156416"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161258627333787661"], "text": "marvete falando mal de esquadrao suicida por causa de uma header putskkkkkkkkk https://t.co/gaVoUZmFkW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161258627333787661", "author_id": "975399262963060736"}, {"created_at": "2019-08-13T12:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161258381090394112"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161258381090394112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "2466162545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/pC6BcKxKpa", "expanded_url": "https://twitter.com/unafantaporfa/status/1159848509513711616", "display_url": "twitter.com/unafantaporfa/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aninesssf", "id": "2336864930"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161258287012155393"], "text": "RT @aninesssf: Esto es claramente un acto suicida no me kb la menor duda https://t.co/pC6BcKxKpa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161258287012155393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161111676005048320"}], "author_id": "1152227235010666503"}, {"created_at": "2019-08-13T12:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161258234306600965"], "text": "RT @PUNISHE62761359: Ning\u00fan kamikaze...har\u00eda un pacto suicida con Macri....tranquilos...seguir laburando por la CABA.....para atrapar al \"g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161258234306600965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PUNISHE62761359", "id": "1088158477082599425"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.2828, "type": "Other", "normalized_text": "CABA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160908669082619908"}], "author_id": "249940290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7SIZl23u2X", "expanded_url": "https://t.co/7SIZl23u2X", "display_url": "t.co/7SIZl23u2X"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:46:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161257754138468358"], "text": "H\u00e1 uns 2/3 anos atr\u00e1s, o marido matou a mulher, os filho e depois se matou porque estava afundado em d\u00edvidas. O problema n\u00e3o \u00e9 a privatiza\u00e7\u00e3o de nada, o problema \u00e9 que existem pessoas doentes mentalmente, e \u00e9 isso. https://t.co/7SIZl23u2X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161257754138468358", "author_id": "151990511"}, {"created_at": "2019-08-13T12:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161257735691726848"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161257735691726848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "2674574675"}, {"created_at": "2019-08-13T12:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161257444032614405"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161257444032614405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "895873639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/L8gK9GHffO", "expanded_url": "https://bit.ly/2yXaKHi", "display_url": "bit.ly/2yXaKHi"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/jQjQICVI2k", "expanded_url": "https://twitter.com/politicaplus/status/1161257342568161280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jQjQICVI2k", "media_key": "3_1161256487693537285"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.3604, "type": "Place", "normalized_text": "City"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161257342568161280"], "text": "En la City se especula con un comportamiento suicida del gobierno para asustar a la poblaci\u00f3n\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/L8gK9GHffO\n\nCreen que dejaron que se dispare el d\u00f3lar para asustar a la poblaci\u00f3n y mejorar sus chances en octubre https://t.co/jQjQICVI2k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161257342568161280", "author_id": "898543087"}, {"created_at": "2019-08-13T12:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161257281121636353"], "in_reply_to_user_id": "936736859476152328", "text": "que est\u00e1 construindo nossa CASA PR\u00d3PRIA , sou muito grata por isso e por ele ter entrado na minha vida , ele me tirou do fundo do po\u00e7o\ud83d\ude4f ganhei tamb\u00e9m uma \"sobrinha\" que \u00e9 a filha dele que eu cuido como fosse minha \u2764\ufe0f  as vezes precisamos cair pra mostrar como somos fortes \ud83e\udd29\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161257281121636353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161256377236566016"}], "author_id": "936736859476152328"}, {"created_at": "2019-08-13T12:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161257200842608641"], "in_reply_to_user_id": "2362212887", "text": "@afffgabi Vei msm dps q a outra l\u00e1 se matou esses lixos ainda pesam nos coment\u00e1rios, adoram cuidar da vida dos outros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161257200842608641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "afffgabi", "id": "1506354678136819723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160973422798823424"}], "author_id": "733119658983870468"}, {"created_at": "2019-08-13T12:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161257018042331136"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161257018042331136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "345215691"}, {"created_at": "2019-08-13T12:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256949545086977"], "text": "#matamosalosbuenos porque somos un pa\u00eds suicida, que cada vez que tiene esperanza de surgir, elimina a qui\u00e9nes pueden ofrecerle un mejor futuro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161256949545086977", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "matamosalosbuenos"}]}, "author_id": "989446764"}, {"created_at": "2019-08-13T12:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256808931049473"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161256808931049473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "107850919"}, {"created_at": "2019-08-13T12:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256783819812866"], "text": "RT @Nestorcharpen: @CeSanz1 @mauriciomacri Disiento totalmente. En argentina hay un 47% que es suicida ecomicamente y le gusta la doctrina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161256783819812866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Nestorcharpen", "id": "281127350"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161064699519209472"}], "author_id": "281127350"}, {"created_at": "2019-08-13T12:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256773510189058"], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161256773510189058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "author_id": "33979224"}, {"created_at": "2019-08-13T12:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256519264100353"], "in_reply_to_user_id": "372575778", "text": "@16091959 Quieres  balacera contra el pueblo. P\u00eddeselo  al SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161256519264100353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "16091959", "id": "372575778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161125017817690113"}], "author_id": "4199105627"}, {"created_at": "2019-08-13T12:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256516856496133"], "in_reply_to_user_id": "56578094", "text": "@josesotoal @Mauriciomulder @rmapalacios @TatianaAstengoB @claudiacisneros \"Martir\" es mucho decir, es una afrenta para los verdaderos martires de la patria... a lo sumo el amo de firulais no pasa de ser un cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161256516856496133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josesotoal", "id": "56578094"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "Martir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161122385061404673"}], "author_id": "1063144670761533440"}, {"created_at": "2019-08-13T12:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256485294358528"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161256485294358528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "901610510294102016"}, {"created_at": "2019-08-13T12:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256450980798465"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161256450980798465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "124281861"}, {"created_at": "2019-08-13T12:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256343476592642"], "in_reply_to_user_id": "189373799", "text": "@juliayamasaki Juu, a m\u00e3e dele n\u00e3o se matou na frente dele, ela morreu quando ele era pequeno mas as pessoas aumentam muito todas as hist\u00f3rias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161256343476592642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliayamasaki", "id": "1413968165168717831"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161105187454574594"}], "author_id": "1143592577280749568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/b5He5Jro3X", "expanded_url": "https://twitter.com/luisoliveros13/status/1161078626684690432", "display_url": "twitter.com/luisoliveros13\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256332126765056"], "text": "RT @fidiasmarmol: Deox\nPobre gente\n\nEs como un pacto suicida nivel Brexit pero del tercer mundo. https://t.co/b5He5Jro3X", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161256332126765056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161248447401484289"}], "author_id": "768054069990662144"}, {"created_at": "2019-08-13T12:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256165264756736"], "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161256165264756736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}], "author_id": "4489707137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HcvNEmNjFg", "expanded_url": "https://bit.ly/2yU24RV", "display_url": "bit.ly/2yU24RV"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/OL0PtVB8pX", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1161255860720590848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OL0PtVB8pX", "media_key": "3_1161255850750726145"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255860720590848"], "text": "Quanto mist\u00e9rio! #JamesGunn n\u00e3o esclarece se novo #Esquadr\u00e3oSuicida ser\u00e1 um reboot ou uma sequ\u00eancia, confira: https://t.co/HcvNEmNjFg https://t.co/OL0PtVB8pX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161255860720590848", "author_id": "856598997527662593"}, {"created_at": "2019-08-13T12:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255643250118656"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161255643250118656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "154341417"}, {"created_at": "2019-08-13T12:38:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255637688475648"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161255637688475648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1605770876"}, {"created_at": "2019-08-13T12:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255571342974977"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161255571342974977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "942914275403862018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/mmD7uqDwJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1161130712948514816", "display_url": "twitter.com/eurenesilva/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255543798976513"], "text": "Isso me matou, vai se foder mano https://t.co/mmD7uqDwJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161255543798976513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161130712948514816"}], "author_id": "915096440061304832"}, {"created_at": "2019-08-13T12:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255533925601280"], "text": "Ontem mais uma fam\u00edlia se despeda\u00e7ou,ontem Niter\u00f3i parou,a policia entrou e s\u00f3 matou aquele que s\u00f3 era um mlk sonhador\ud83d\ude2d ~Carol.M\n12/08\ud83d\udc94eterno Dom Dom\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161255533925601280", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "author_id": "1158146830854754305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "lang": "pt", "id": "1161255507665010688", "author_id": "817153735344488449"}, {"created_at": "2019-08-13T12:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255463037689857"], "text": "asume Alberto con el 80% pide la renuncia de Cristina asume Menem de vice convertibilidad 2.0 se suicida Alberto en un acto de patriotismo shady Is back", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161255463037689857", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4653, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "989354033751224326"}, {"created_at": "2019-08-13T12:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255344452067330"], "in_reply_to_user_id": "196686274", "text": "@mateussflaviio Ent\u00e3o voc\u00ea concorda que se houver ou arrependimento a pessoa pode ir pro c\u00e9u? Tipo, n\u00e3o \u00e9 \u201csuicidou vai pro inferno direto\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161255344452067330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mateussflaviio", "id": "196686274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161226438474960897"}], "author_id": "3426115138"}, {"created_at": "2019-08-13T12:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255282481217537"], "text": "No puedo haberme puesto un horario tan suicida para ir a cursar man", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161255282481217537", "author_id": "801121189"}, {"created_at": "2019-08-13T12:36:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255267671191554"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161255267671191554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "83596537"}, {"created_at": "2019-08-13T12:35:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161254895737069568"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161254895737069568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "795376408646316032"}, {"created_at": "2019-08-13T12:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161254850417627137"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161254850417627137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "34284534"}, {"created_at": "2019-08-13T12:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161254784848015361"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161254784848015361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "1091754976353968128"}, {"created_at": "2019-08-13T12:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161254622725623808"], "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161254622725623808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "author_id": "17028942"}, {"created_at": "2019-08-13T12:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161254401136373760"], "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161254401136373760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}], "author_id": "1081771159"}, {"created_at": "2019-08-13T12:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161254394152857601"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161254394152857601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "827896573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:33:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161254342307065856"], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161254342307065856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "863818148855918592"}, {"created_at": "2019-08-13T12:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161254318210789376"], "text": "RT @eu_pizzimenti: Un governo di Legislatura Pd-M5s, oggi, sarebbe un'operazione sporca e suicida. Servirebbe a mantenere vivo un ceto parl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161254318210789376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eu_pizzimenti", "id": "2382643627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161252739172753408"}], "author_id": "4577632036"}, {"created_at": "2019-08-13T12:31:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161253870322036736"], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161253870322036736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "author_id": "1088221521527607296"}, {"created_at": "2019-08-13T12:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161253818665000961"], "in_reply_to_user_id": "121660660", "text": "@dofipaz @okgiovanni Renovar los plazos fijos,  ser\u00eda una acci\u00f3n suicida por parte de los ahorristas,ya q el pa\u00eds est\u00e1 conducido por Pi\u00f1on Fijo q para colmo de males est\u00e1 chiflado como un plumero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161253818665000961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dofipaz", "id": "121660660"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "okgiovanni", "id": "887450508675481600"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1on Fijo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161235836651937793"}], "author_id": "628762383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/oBlWmBEngZ", "expanded_url": "https://1news.az/news/bloger-saleh-nasirov-o-novom-sluchae-suicida-deti-gibnut-iz-za-otsutstviya-sistemy-socrabotnikov-video", "display_url": "1news.az/news/bloger-sa\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161253810121191424"], "text": "\u0421\u0438\u0436\u0443 \u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e, \u043d\u0435\u0443\u0436\u0435\u043b\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0442\u043e,  \u0447\u0435\u0433\u043e \u044f \u0442\u0430\u043a \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u0430\u043b\u0441\u044f \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0447\u0435\u0433\u043e \u0432\u0441\u044f\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0431\u043e\u0440\u043e\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b - \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432? \n\u041f\u0435\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e, \u043d\u043e \u0444\u0430\u043a\u0442 https://t.co/oBlWmBEngZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1161253810121191424", "author_id": "2957025636"}, {"created_at": "2019-08-13T12:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161253788918984711"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161253788918984711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "author_id": "1036624440254181376"}, {"created_at": "2019-08-13T12:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161253740629901312"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161253740629901312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "409913559"}, {"created_at": "2019-08-13T12:29:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161253527982768129"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161253527982768129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "900515934707752960"}, {"created_at": "2019-08-13T12:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161253447548772353"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161253447548772353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "1443964640"}], "includes": {"users": [{"id": "1062417933526355968", "location": "Brasil", "name": "Paulikita", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 808, "tweet_count": 62970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulikita2"}, {"id": "1049689799467122688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Carlos Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 27803, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "cdantas5"}, {"id": "1137948290589351936", "name": "Sarah Saint-Hilaire", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 280, "tweet_count": 8184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarahenids"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "2717010754", "location": "+021Bxd", "name": "Clarissa", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 873, "tweet_count": 120428, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "claricrf"}, {"id": "817153735344488449", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Ronyeli", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RonyeliCarvalho"}, {"id": "915667019428765697", "name": "Acuaries", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1510, "tweet_count": 24861, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "acuaries17"}, {"id": "139169389", "location": "CDMX", "name": "Dr.Calleros-Zubiate", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "DrCalleros"}, {"id": "110661088", "name": "Yiyi Spooky \ud83c\udf83\ud83d\udc80| CONFUROR \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 5653, "following_count": 919, "tweet_count": 18048, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "yiyis_stuff"}, {"id": "126449626", "location": "Guadalajara Jal Mex", "name": "UltraLenta", "public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 1602, "tweet_count": 26540, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "miry_et"}, {"id": "1125429651365683200", "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 436, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moreeira_carlla"}, {"id": "968659439208271872", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 303, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Isabell_css"}, {"id": "919394870137163776", "name": "PAULO.", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1527, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmanoelPaulo13"}, {"id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "verified": true, "username": "gugachacra"}, {"id": "1003239427026677760", "name": "razzasarda", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1229, "tweet_count": 3237, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RAZZASARDA"}, {"id": "489693440", "location": "Milano", "name": "Eva \ud83d\udc2d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 7817, "following_count": 831, "tweet_count": 81800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evavola"}, {"id": "1066402611287523328", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Marly", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 101, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marlyC81"}, {"id": "998905674464718848", "name": "Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 164, "tweet_count": 14933, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "brototander"}, {"id": "2770984444", "location": "Brasil", "name": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 4172, "tweet_count": 39657, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jcbritto81"}, {"id": "1041877204186157057", "name": "Ramiro Castro M.", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 936, "tweet_count": 6836, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RamiroCastroM1"}, {"id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarielaOjedaCis"}, {"id": "4584393735", "location": "Rj/CG - ZO ", "name": "Weev\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 578, "tweet_count": 80278, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wevertonveras"}, {"id": "1346116555", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "El Gab-bot*", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 825, "tweet_count": 17861, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabboJ"}, {"id": "273548573", "location": "M\u00e8rida-Venezuela", "name": "Pablo R Hernandez S", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2808, "tweet_count": 87573, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Pablorhs"}, {"id": "1079371641120014338", "name": "Pr\u00ednchipe Machiavelli \ud83e\udd82\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 48, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PrnchipeMachia1"}, {"id": "898543087", "location": "Rosario", "name": "POLITICAPLUS", "public_metrics": {"followers_count": 4571, "following_count": 625, "tweet_count": 39603, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "politicaplus"}, {"id": "53034192", "location": "Europa ", "name": "pato ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2783, "tweet_count": 326701, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "patoramirez22"}, {"id": "2873204123", "location": "Sapiranga, Brasil", "name": "m\u00fcdboy", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 190, "tweet_count": 15538, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vdrivn____"}, {"id": "2379267452", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "nalaura num vai na Justice Tour \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 842, "tweet_count": 43256, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fuckbadwolf"}, {"id": "130538931", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "L\u039bWTON", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1564, "tweet_count": 8678, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ken_Lawton"}, {"id": "139225637", "location": "Buenos Aires", "name": "Roberto Giovagnoli", "public_metrics": {"followers_count": 5414, "following_count": 2318, "tweet_count": 139114, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "RCGArgentina"}, {"id": "2504642980", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 691, "tweet_count": 42809, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oliveira_s11"}, {"id": "2948551497", "location": "(68) ", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 200, "tweet_count": 29194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anassmoura"}, {"id": "736779403", "location": "Lugo y Madrid. Spain.", "name": "Enri \u0646 #DefendEurope", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1539, "tweet_count": 33046, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "enriquemmh"}, {"id": "28206117", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Rafael T\u00edmermans", "public_metrics": {"followers_count": 17745, "following_count": 7772, "tweet_count": 210008, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "RafaelTimermans"}, {"id": "457323161", "location": "TRIESTE", "name": "RobyS1966", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 333, "tweet_count": 56319, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "RobyS1966"}, {"id": "1699728120", "location": "in giro", "name": "Er", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 297, "tweet_count": 119901, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "argentofisico"}, {"id": "2391283106", "name": "Vilma Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 200, "tweet_count": 13442, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VilmaLVazquez"}, {"id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "verified": false, "username": "psiquiatriacom"}, {"id": "208103059", "location": "Santo Domingo", "name": "remolacha.net", "public_metrics": {"followers_count": 305440, "following_count": 13499, "tweet_count": 176353, "listed_count": 463}, "verified": true, "username": "remolachanews"}, {"id": "909016843", "location": "C\u00e1diz", "name": "\u82cf\u5dde\u5916\u56f4/\u5357\u660c\u5916\u56f4/\u5317\u4eac\u5916-\u56f4/\u676d\u5dde\u5916\u56f4/\u91cd\u5e86\u5916\u56f4/\u4e0a\u6d77\u5916\u56f4/\u6df1\u5733\u5916\u56f4/\u5b81\u6ce2\u5916\u56f4", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1440, "tweet_count": 10140, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "LuisGarcia_Gil"}, {"id": "116500247", "location": "Spain", "name": "Efe Eme", "public_metrics": {"followers_count": 31398, "following_count": 698, "tweet_count": 91184, "listed_count": 922}, "verified": false, "username": "revista_efeeme"}, {"id": "381236136", "location": "Jesus \u00e9 o dono do lugar", "name": "Maloca: \u00cdntimo de Deus", "public_metrics": {"followers_count": 59486, "following_count": 2888, "tweet_count": 127823, "listed_count": 86}, "verified": false, "username": "Maloqueiro_Azul"}, {"id": "408779689", "name": "GLOW\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 421, "tweet_count": 15275, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GloriaGc_"}, {"id": "602223611", "location": "Ceret\u00e9, Colombia", "name": "Carlos Mauricio Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 473, "tweet_count": 12184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlosmaucr"}, {"id": "954524781285728257", "name": "Cimoneia  Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 829, "tweet_count": 94748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cimoflorencio"}, {"id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "name": "hugo villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "hugovillavicen7"}, {"id": "118845208", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Vini Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 447, "tweet_count": 314483, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ViniRibeiir0"}, {"id": "4543552513", "location": "Jim\u00e9nez, Chihuahua", "name": "Alejandro Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 81, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elfriki99"}, {"id": "1042160804374695939", "location": "Penha", "name": "gabi.", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1227, "tweet_count": 77182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfmxndonca"}, {"id": "1002383472776933376", "location": "guapimirim, rj", "name": "gone", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 157, "tweet_count": 15402, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xxanzinn"}, {"id": "2235327544", "name": "Chico Fontanella", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2370, "tweet_count": 267003, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "frfontanella"}, {"id": "1663727640", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "deleznable", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 217, "tweet_count": 58479, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "iwkm8"}, {"id": "2303133158", "location": "\u2696\ufe0f ", "name": "ana #FicaDeolane", "public_metrics": {"followers_count": 23794, "following_count": 2830, "tweet_count": 236256, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "otareana"}, {"id": "564665941", "location": "+55 031", "name": "badgaljess\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 377, "tweet_count": 44610, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jessiesp_"}, {"id": "737101530084614144", "location": "Lima, Peru", "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "guiber_marcelo"}, {"id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false, "username": "ArgosMozart"}, {"id": "264017858", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Luis Escarreola", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1286, "tweet_count": 275342, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "luisescarreola"}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "jpereyra1952"}, {"id": "960874018000777218", "location": "Rj", "name": "Luana Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 852, "tweet_count": 20473, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "itsluanacrf"}, {"id": "4093229056", "location": "ZL/SP", "name": "LETS", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 1001, "tweet_count": 32712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "l3ttss"}, {"id": "2498690200", "location": "Carolina, Puerto Rico", "name": "Milly L\u00f3pez \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 0, "tweet_count": 24634, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MillyLpez"}, {"id": "822185179477315584", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Lcda. Wanda V\u00e1zquez Garced", "public_metrics": {"followers_count": 86593, "following_count": 342, "tweet_count": 11826, "listed_count": 227}, "verified": true, "username": "wandavazquezg"}, {"id": "4149891700", "name": "Nela", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 604, "tweet_count": 41059, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nela7921"}, {"id": "4701542477", "location": "Belgrano , Argentina", "name": "Paola MdeO", "public_metrics": {"followers_count": 30532, "following_count": 2319, "tweet_count": 57270, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "PaoMdeO"}, {"id": "147707905", "name": "Renzo Mora", "public_metrics": {"followers_count": 6875, "following_count": 4757, "tweet_count": 218252, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "RenzoMora"}, {"id": "9179462", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Madeleine Lacsko", "public_metrics": {"followers_count": 68994, "following_count": 3960, "tweet_count": 74483, "listed_count": 299}, "verified": true, "username": "madeleinelacsko"}, {"id": "214123335", "location": "Ecuador", "name": "El Noticiero", "public_metrics": {"followers_count": 353397, "following_count": 715, "tweet_count": 196161, "listed_count": 653}, "verified": true, "username": "elnoticierotc"}, {"id": "57333011", "location": "Ecuador", "name": "TC Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1642700, "following_count": 1118, "tweet_count": 200061, "listed_count": 1812}, "verified": true, "username": "tctelevision"}, {"id": "4813182868", "name": "joaquim callao", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 86, "tweet_count": 11349, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JoaquimCallao"}, {"id": "1024040260521664514", "name": "Cinemelodic", "public_metrics": {"followers_count": 28219, "following_count": 542, "tweet_count": 141302, "listed_count": 177}, "verified": false, "username": "Cinemelodic"}, {"id": "2823444095", "location": "Londrina, Brasil", "name": "giaupa \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1073, "tweet_count": 25041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Giovanni_ap9"}, {"id": "1054419083909828608", "name": "Se\u00f1orViejuno", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 85, "tweet_count": 16791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SenorViejuno"}, {"id": "1021829222564876290", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Espacios Inseguros", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 39, "tweet_count": 388, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "EInseguros"}, {"id": "174839090", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 175, "tweet_count": 86777, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sofiagalcala"}, {"id": "140972512", "name": "Guri \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 185, "tweet_count": 151904, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Duffgabo"}, {"id": "1081961824340324352", "name": "Angela M. Arend de Melo", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 721, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AMAM79585701"}, {"id": "1084978992107663360", "name": "little monster", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 500, "tweet_count": 1871, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FranCousin_"}, {"id": "2309176698", "location": "United States- Las Vegas  NV", "name": "Astonished Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 386, "tweet_count": 26884, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "PauloAtonito"}, {"id": "842944539346243585", "name": "Mariana Mani", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 666, "tweet_count": 26851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marianamani4"}, {"id": "831100633", "location": " \ud83c\udde9\ud83c\uddeaMunich", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1927, "tweet_count": 32383, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vcgin"}, {"id": "2247640297", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd9d\ud835\udd88\ud835\udd90.\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9d\ud835\udd99\ud835\udd9f \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2222, "tweet_count": 94934, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Missfirenorabo"}, {"id": "2893397619", "name": "Dick Vigarista", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 172, "tweet_count": 8420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "garotablunt"}, {"id": "97371563", "location": "Lima, Peru", "name": "Irene C.", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1295, "tweet_count": 10553, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Irenecm2"}, {"id": "916147490742775808", "location": "Charitas, Niter\u00f3i", "name": "N\u00e3o sei\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 484, "tweet_count": 11812, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Kako_Wl"}, {"id": "4475368761", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Aar\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 174, "tweet_count": 30322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aaron10SW"}, {"id": "1126562399132233729", "location": "\ud83d\udc9b8~24\ud83d\udc9c\ud83d\udc0d", "name": "Reaves Stan", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 457, "tweet_count": 36741, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Iakegor"}, {"id": "876850919601618944", "name": "p\u00e1jaropip\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 278, "tweet_count": 157106, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pajaropipio"}, {"id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "verified": false, "username": "Vzla_Indomita"}, {"id": "1054146863136493568", "location": "rj", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 819, "tweet_count": 11637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biaalmeida_09"}, {"id": "763749183010537472", "name": "marilau", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1386, "tweet_count": 49296, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marilala_"}, {"id": "1062683637899018241", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "name": "\ud835\udd10\u00ef\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd36\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 267, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micayoooo"}, {"id": "960427145335066625", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Barbas Po\u00e9ticas", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 412, "tweet_count": 2111, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BarbasPoeticas"}, {"id": "2595674059", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2703, "tweet_count": 167499, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Cabral1957Paulo"}, {"id": "1912579074", "name": "Paola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1370, "tweet_count": 35370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pizcuetae2013"}, {"id": "4776532515", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CARLOS ROBERTO MENEZES ALVES", "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 4857, "tweet_count": 85219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "menez_roberto"}, {"id": "2671235065", "location": "RIO DE JANEIRO, RJ", "name": "Alzira Collares", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 107, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "collaresalzira"}, {"id": "88570157", "location": "QueTeImporta", "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44845, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "santapalomaa"}, {"id": "909900379579715585", "location": "Matamoros, Tamaulipas", "name": "tanoregioyuca \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 4931, "tweet_count": 3424, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "OctavianoRamir5"}, {"id": "194355420", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Pelusin Reloaded", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 142, "tweet_count": 14246, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anonymalFreakRT"}, {"id": "592133407", "location": "mad / hlv", "name": "dafne", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 358, "tweet_count": 21818, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "sukkkvvvd"}, {"id": "68513868", "location": "Sudam\u00e9rica", "name": "Andresiempre", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andresiempre"}, {"id": "884187223805108224", "location": "Nova Igua\u00e7uuuuuuuuuu", "name": "vt", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1599, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "prrVete"}, {"id": "135655459", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvestre_75"}, {"id": "735956808037236737", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83e\udd34\ud83c\udffc", "name": "matheus guerra", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1286, "tweet_count": 22700, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mtslivejr33"}, {"id": "3867416597", "location": "Zona Sur ", "name": "Gabi\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 237, "tweet_count": 11164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gaabii_Marino"}, {"id": "19068864", "location": "Lima, Peru", "name": "Cristian Campos", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 4996, "tweet_count": 97344, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "etimew"}, {"id": "46954627", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "EcoParcero"}, {"id": "1085974183383834625", "name": "Sr. B\u00faho", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 267, "tweet_count": 3680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SrBuho_"}, {"id": "1096432103552679936", "name": "Uni\u00e3o Patri\u00f3tica Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 47, "tweet_count": 10444, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "uniaopatriotica"}, {"id": "1558763256", "location": "Hell\u2019s Kitchen", "name": "Sithvillista", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1845, "tweet_count": 34912, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "Eladioku"}, {"id": "40296833", "name": "Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 746, "tweet_count": 18878, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Luciano_nobody"}, {"id": "164619097", "location": "Arequipa", "name": "Miguel Angel Anculle", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 224, "tweet_count": 49502, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "migueaqp"}, {"id": "1117914173449670656", "name": "Diana Carolina Soto Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 241, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DianaCa62210652"}, {"id": "120839423", "location": "Chivilcan-Temuko-Chile", "name": "WerkenApi transitando a Ra\u00f1i\u00f1elhue", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 3024, "tweet_count": 353635, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "juanseapi"}, {"id": "370517423", "name": "esteban drangosch", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 439, "tweet_count": 17367, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "estebanhdp"}, {"id": "258968955", "name": "Bugman", "public_metrics": {"followers_count": 88328, "following_count": 2399, "tweet_count": 292532, "listed_count": 315}, "verified": false, "username": "Mr_Bugman"}, {"id": "1023498996", "location": "ARGENTINA", "name": "zafiro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 3916, "tweet_count": 61194, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "zafiazul"}, {"id": "166790278", "location": "Buenos Aires", "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "verified": false, "username": "Apuntes_"}, {"id": "706252367650549760", "name": "Alef Lemos 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 988, "tweet_count": 72675, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aleflemos96"}, {"id": "743567544804642816", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "filha da puta", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 429, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Xnamascrazy"}, {"id": "1049109184430727169", "name": "Pain. \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 422, "tweet_count": 13433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarioDias__"}, {"id": "895076879149015044", "location": "Serra", "name": "\u05de\u05ea\u05ea\u05d9\u05d4\u05d5", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 370, "tweet_count": 21413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MatheusM_777"}, {"id": "948014816651825152", "location": "Seattle, WA", "name": "cami \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 571, "tweet_count": 158158, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Princesa_lilo"}, {"id": "56878402", "location": "Los Territorios", "name": "Angel Cutti", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 636, "tweet_count": 54005, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "aacutti"}, {"id": "3122094029", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mulan", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 709, "tweet_count": 89319, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LithaRosa"}, {"id": "2157581197", "location": "Colombia", "name": "Kevin Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 2516, "tweet_count": 40977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kevinsaavedra29"}, {"id": "954878653640466432", "name": "Alfil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12242, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Alvarro72152203"}, {"id": "1076314357070479363", "location": "Ita\u00ed, Brasil", "name": "Gustavo Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 263, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gustavcarvalh0"}, {"id": "66049649", "location": "Fuerteventura, Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": ":||: Kreideprinz :||: \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 1742, "tweet_count": 114360, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "envicar"}, {"id": "1024143757", "location": "Caracas, Venezuela.", "name": "Aegon Targaryen \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10347, "following_count": 5756, "tweet_count": 116294, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Diazricardo94"}, {"id": "997624024791437313", "location": "Chapada do Corisco, PI", "name": "Tulipa Xadrez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1898, "tweet_count": 54723, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TulipaXadrez"}, {"id": "13653812", "location": "Belo Horizonte", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "verified": true, "username": "pablovillaca"}, {"id": "1871643474", "name": "Delegaci\u00f3n Municipal La Fr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 740, "tweet_count": 31169, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cicpc0078"}, {"id": "1448018905", "location": "Venezuela", "name": "Douglas Rico", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "verified": true, "username": "DouglasRicoVzla"}, {"id": "293018668", "location": "Cali -Colombia-", "name": "Sandra Krmona", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 187, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pskrmona"}, {"id": "4301648595", "location": "Bangu - RJ", "name": "Gui Santos\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 16905, "following_count": 15574, "tweet_count": 52889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guiii_CRF"}, {"id": "994379482319458305", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "marid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 528, "tweet_count": 3162, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JadielCosta4"}, {"id": "1342197398", "location": "Puebla", "name": "\u00c1ngulo7 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 17490, "following_count": 339, "tweet_count": 300326, "listed_count": 284}, "verified": false, "username": "angulosiete"}, {"id": "1045066454087991296", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 9527, "following_count": 11838, "tweet_count": 17011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yreix_"}, {"id": "179748109", "name": "M\u00e1rio S\u00e9rgio", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 583, "tweet_count": 7401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariosergiorosa"}, {"id": "185258179", "name": "Ruben #APRUEBO!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 3521, "tweet_count": 114420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rubenanfur"}, {"id": "159266218", "location": "Chile", "name": "Ignacio Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 12283, "following_count": 2433, "tweet_count": 175849, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "NachoOrtega"}, {"id": "953036877254230016", "location": "Duque de Caxias, RJ", "name": "\ufe0f\ufe0fkaren", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 776, "tweet_count": 103789, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crf_Karolayne"}, {"id": "87677475", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "PT no Senado", "public_metrics": {"followers_count": 187191, "following_count": 559, "tweet_count": 97432, "listed_count": 575}, "verified": true, "username": "PTnoSenado"}, {"id": "16162356", "name": "Jean Paul Prates", "public_metrics": {"followers_count": 26065, "following_count": 3381, "tweet_count": 30072, "listed_count": 320}, "verified": true, "username": "senadorjean"}, {"id": "1146223461062389760", "name": "Arte Futura MX", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 153, "tweet_count": 5658, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ArteFuturamx"}, {"id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77433, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cosotec"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468908, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "761745361610440704", "name": "Frozen\u2744\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 407, "tweet_count": 15857, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anaglorianinha"}, {"id": "1389198469", "name": "Orlando Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 121, "tweet_count": 3597, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "olopes54"}, {"id": "833183513163788288", "location": "M\u00e9xico", "name": "Santiago Rivera M", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 617, "tweet_count": 5614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "santiago101925"}, {"id": "1004194198365655040", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 481, "tweet_count": 39440, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_anaonc"}, {"id": "304804000", "location": "Casilda, Argentina", "name": "\ud83d\udc9aFL\u0424\u042f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 807, "tweet_count": 30337, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FloriRacca"}, {"id": "138429713", "location": "Buenos Aires Argentina", "name": "\u2600Alic(h)e Giuliano\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 518, "tweet_count": 11157, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alice_giulia"}, {"id": "1116368937250430981", "name": "Gregorio Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 53, "tweet_count": 27860, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GregorioHered12"}, {"id": "171299971", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Caraota Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207095, "listed_count": 3457}, "verified": true, "username": "CaraotaDigital"}, {"id": "3154125186", "location": "Patos, Brasil", "name": "Eder  Vando Lucena", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 4024, "tweet_count": 212475, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "EderVandoFLA10"}, {"id": "992569392314617857", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "karen\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1123, "tweet_count": 21613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karen_rrn"}, {"id": "3161797425", "location": "errejota", "name": "arly", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1277, "tweet_count": 31194, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ly_CRF"}, {"id": "220742365", "location": "Brasil", "name": "Marly Winnie", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2943, "tweet_count": 106232, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Easyoil_Br"}, {"id": "2369198983", "name": "nicolas cipriano", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 4268, "tweet_count": 30142, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "NJciprian"}, {"id": "474636826", "location": "Funzionario stato in pensione", "name": "Sylvie Tropez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 257, "tweet_count": 127987, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "SylvieTropez"}, {"id": "801632958998315008", "location": "Natal, Brasil", "name": "PEDRO FERREIRA", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 4941, "tweet_count": 342301, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "PedroAlvesFer12"}, {"id": "712029539984084997", "name": "BDK \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 283, "tweet_count": 69667, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BdkCRF"}, {"id": "919984528004911106", "location": "Rio de Janeiro", "name": "mari sbnp", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 116, "tweet_count": 32532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crvgmxri"}, {"id": "4362130516", "name": "Afrodite", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 299, "tweet_count": 27081, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Samy_Corte"}, {"id": "129934313", "location": "Venezuela", "name": "Gabriel Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1953, "tweet_count": 114633, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "gabrielrojas01"}, {"id": "80947523", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "Caroline Oliveira \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 693, "tweet_count": 4641, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ecarololiveira"}, {"id": "901081916216102913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tamara", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 741, "tweet_count": 14766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tamyzoandoo"}, {"id": "2969083067", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Christian Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 420, "tweet_count": 52557, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "bravo17ene"}, {"id": "358031053", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rafaella Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafaellavp"}, {"id": "1042823716953096193", "name": "Juan Julio G\u00f3mez Solano", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 109, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JUANJULIOGMEZS1"}, {"id": "125719131", "name": "Ver\u00f3nica Madrigal", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 2841, "tweet_count": 33195, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "veromadrigalr"}, {"id": "34169522", "location": "BRASIL", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 735, "tweet_count": 29799, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alinenantes"}, {"id": "1062161909330386946", "location": "kxias", "name": "kris", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1468, "tweet_count": 76663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eukristavares"}, {"id": "827236663374053379", "location": "Beverly Hills ", "name": "Lorena Dyone", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 178, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LorenaDyone"}, {"id": "765093975611047936", "location": "RJ e Recife ", "name": "RC.BDL", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 532, "tweet_count": 16782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rcdabxd10"}, {"id": "228884563", "location": "Pedrola Utebo Zaragoza", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 674, "tweet_count": 29454, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "llaverozgz"}, {"id": "216328136", "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 59379, "following_count": 27831, "tweet_count": 249194, "listed_count": 707}, "verified": false, "username": "cmgorriaran"}, {"id": "1080985208579600384", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Orleans \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1063, "tweet_count": 4863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OrleansSantos7"}, {"id": "70612309", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "David Castilla Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 139, "tweet_count": 18959, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "DavidCastillaN"}, {"id": "702119151284985857", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c \u0411\u0440\u0435\u0441\u0442", "name": "\u041e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d \u0411\u0440\u0435\u0441\u0442 - \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 0, "tweet_count": 62056, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "onlinebrest"}, {"id": "3349255006", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "name": "J \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1041, "tweet_count": 15694, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sallesfla1"}, {"id": "1001019133818036224", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 532, "tweet_count": 15307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vulgobibii"}, {"id": "188724936", "location": "CABA", "name": "Guada Santana", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 928, "tweet_count": 11460, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "guada_santanaok"}, {"id": "35839931", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Andy Tow", "public_metrics": {"followers_count": 31100, "following_count": 999, "tweet_count": 163789, "listed_count": 302}, "verified": false, "username": "andy_tow"}, {"id": "806679131748532224", "location": "no cu do neymar, bem cadelinha", "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 488, "tweet_count": 10962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SelbstmordTOD"}, {"id": "3370315654", "name": "Liliana M", "public_metrics": {"followers_count": 7495, "following_count": 4416, "tweet_count": 634789, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "_patitom"}, {"id": "248235229", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 20160, "following_count": 7073, "tweet_count": 98496, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Angietuiteando"}, {"id": "3345098883", "location": "setor norte, maracan\u00e3", "name": "caio", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 787, "tweet_count": 42962, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "caioo_CRF"}, {"id": "1040324973104123904", "location": "Recife, Brasil", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 350, "tweet_count": 27577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "suchapips"}, {"id": "1047631161755885569", "location": "fundo...", "name": "\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 673, "tweet_count": 46349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "japao_155"}, {"id": "130724346", "name": "Mar de Moras", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 244, "tweet_count": 7517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarMor_95"}, {"id": "801042496000294912", "location": "Midway", "name": "Magrnda", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 122, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manegrnda"}, {"id": "766468999", "name": "Belisario Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 219, "tweet_count": 904, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bedosa3"}, {"id": "487950584", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "name": "Fabiano Rolim", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 625, "tweet_count": 8064, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fabiano_ijui"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768338, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "2435940793", "location": "CE", "name": "\ud83d\udd34Geancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 12775, "following_count": 12048, "tweet_count": 407879, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "geancarlobc"}, {"id": "3192454287", "location": "Brasil", "name": "Renan", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 113, "tweet_count": 12824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "coutim_renan"}, {"id": "362423690", "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "MauroLemosFilho"}, {"id": "3991226542", "name": "Argentina Libre", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2080, "tweet_count": 356618, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Argenti79310611"}, {"id": "594759291", "location": "Valhalla.", "name": "Hope", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 430, "tweet_count": 21811, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Liiii16_"}, {"id": "346190270", "location": "C\u00f3rdoba. Rep\u00fablica Argentina", "name": "\ud83d\udc99Horacio Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 3671, "tweet_count": 193058, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "hora_m"}, {"id": "148599969", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Tincho", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 675, "tweet_count": 74755, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tincho07mza"}, {"id": "2574174392", "name": "Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 4296, "tweet_count": 19374, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nelsonbsoares"}, {"id": "2599712722", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3.", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 2355, "tweet_count": 77063, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfgabi19"}, {"id": "815988335046959104", "location": "@sonasetwhal", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1770, "tweet_count": 24265, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "wondypink"}, {"id": "1161094200", "location": "Castelar, Buenos Aires", "name": "Ulises Chaparro", "public_metrics": {"followers_count": 32203, "following_count": 4967, "tweet_count": 35147, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "ulichaparro12"}, {"id": "3349990049", "location": "Angolano \u2764", "name": "LUTOETERNO!\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 1915, "tweet_count": 139711, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Anny_Sillva"}, {"id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57071, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cinelandiaweb"}, {"id": "855415745295126528", "name": "nali; HIATUS?", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 713, "tweet_count": 59846, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "bakatsumuu"}, {"id": "25944698", "location": "Sur de la Florida, EEUU", "name": "Hernan Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 3907, "tweet_count": 48547, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "tierralejana"}, {"id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13832, "following_count": 994, "tweet_count": 28332, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "DraHarleen"}, {"id": "836942331727261697", "name": "Thais,Thyller e Thaylor \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 314, "tweet_count": 21576, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThamarahPxt"}, {"id": "1118263798685630464", "location": "Natal, Brasil", "name": "Marciano", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sitemarciano"}, {"id": "833319099522494466", "location": "San Carlos de Bariloche", "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 222, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "patoenbariloche"}, {"id": "198883031", "name": "Rodolfo Tailhade", "public_metrics": {"followers_count": 128859, "following_count": 835, "tweet_count": 5162, "listed_count": 298}, "verified": true, "username": "rodotailhade"}, {"id": "3411777712", "location": "Palmas, Brasil", "name": "\ud83d\udd30\ud83d\udd30Ita\u00e9res P. Sousa\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 6579, "following_count": 7148, "tweet_count": 35787, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Itaeres"}, {"id": "2290352837", "location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "name": "Antonio cabrejos", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 526, "tweet_count": 278540, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "kearny2014"}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22211912, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "verified": true, "username": "CNNEE"}, {"id": "883169519061147650", "name": "RODINEI PARTIU BATEU", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 872, "tweet_count": 35065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GANSOZONAOESTE"}, {"id": "718191788465500160", "location": "Barra do Corda, Brasil", "name": "nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 270, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nathyfla"}, {"id": "259443284", "location": "argentina", "name": "Roberto Gorilla", "public_metrics": {"followers_count": 21803, "following_count": 16830, "tweet_count": 353468, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "eticayrepublica"}, {"id": "1654240843", "name": "Panqueque Cosmico", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 965, "tweet_count": 38367, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "panquequecosmic"}, {"id": "2302674298", "name": "#13", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 765, "tweet_count": 46863, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "isrzevedo"}, {"id": "129092972", "name": "Hilton Erika", "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "perahilton"}, {"id": "945425209313648643", "location": "Rj, 021", "name": "\ud835\udd05. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1455, "tweet_count": 57824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fxrosa_7"}, {"id": "45940121", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Edu \u1566(\u30c4)\u1564", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 847, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edu4ever"}, {"id": "320868281", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "name": "Pedro Lucas \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43\u1d9c\u1d43\u1d50\u1d56\u1d49\u1d43\u1d52 \ud83d\udda4\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2078, "tweet_count": 31649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "11pedrolucas"}, {"id": "4766151615", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Kelly", "public_metrics": {"followers_count": 5550, "following_count": 2062, "tweet_count": 112432, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Tuitakelly_"}, {"id": "1036302812752306183", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 207, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Silvia79668607"}, {"id": "202923779", "location": "M\u00e8xico D.F.", "name": "Valium \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1219, "tweet_count": 12955, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Anava99"}, {"id": "296922484", "location": "E\u2665", "name": "Lala del Rey", "public_metrics": {"followers_count": 6017, "following_count": 3952, "tweet_count": 51399, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "PoePsicologa"}, {"id": "97997544", "name": "Ms", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 52, "tweet_count": 3855, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "MRBSMRBS"}, {"id": "577768879", "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 598, "tweet_count": 36143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlos950carlos"}, {"id": "2711949184", "name": "Salvador Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sezavalar1310"}, {"id": "960878558867611648", "name": "Coalaalado", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 233, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Coalaalado"}, {"id": "1213964383", "name": "Salaef", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 502, "tweet_count": 23110, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Salaefe"}, {"id": "910974456578928640", "location": "Feu rosa, Serra", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc67\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc5c \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1124, "tweet_count": 27072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vani_pardim"}, {"id": "844333645", "name": "Mikael Blomkvist", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1199, "tweet_count": 76340, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ccmuzio"}, {"id": "115176342", "location": "Bras\u00edlia, infelizmente", "name": "E. Raphs \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 312, "tweet_count": 35456, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eraphs"}, {"id": "419766613", "location": "23y \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 10710, "following_count": 2087, "tweet_count": 167187, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "alrenuts"}, {"id": "459562351", "location": "Bahia, Brasil", "name": "piper", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2631, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "favscanary"}, {"id": "3785783423", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 697, "tweet_count": 5922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carolzynha77"}, {"id": "242409816", "name": "Killo", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 619, "tweet_count": 137634, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Kimploplo"}, {"id": "765929021691531264", "location": "rj", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 394, "tweet_count": 47230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sousadiii"}, {"id": "853008809526263808", "location": "15/12\ud83d\udc8d", "name": "alicinha", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 258, "tweet_count": 20321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crf_ruiva211"}, {"id": "1055472878", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "name": "elvi", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 471, "tweet_count": 38103, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "elviruchiii"}, {"id": "3298891502", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "name": "Miriam del \u00c1guila.", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 562, "tweet_count": 26112, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "miriamdlaguila_"}, {"id": "1130144383150559232", "name": "claudio ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 278, "tweet_count": 13013, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claudio75905896"}, {"id": "229937836", "location": "Chile", "name": "Francisco Covarrubias", "public_metrics": {"followers_count": 31031, "following_count": 654, "tweet_count": 3231, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "fjcovarru"}, {"id": "3254114458", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Carmelina Del Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1093, "tweet_count": 11148, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CDelventura"}, {"id": "198218526", "location": "Gua\u00edba", "name": "Edson Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1101, "tweet_count": 82817, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "edssonrodrigues"}, {"id": "1022575799663247360", "name": "MasterMimiii", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 3749, "tweet_count": 47506, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MasterMimiii"}, {"id": "2175022380", "name": "salt", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 961, "tweet_count": 42808, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rsaldanha2"}, {"id": "478714246", "location": "TARDIS \u00b7 CLONECLUB \u00b7 WAVERIDER", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 1796, "tweet_count": 137906, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "whogreyscornish"}, {"id": "1105281934098345984", "name": "velasco", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 780, "tweet_count": 46136, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vvelasco7_"}, {"id": "2901766336", "location": "Flamengo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "name": "Paquet\u00e1 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 864, "tweet_count": 57403, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pablolimacf1"}, {"id": "760378554693611520", "name": "Slowly dying", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 30, "tweet_count": 5035, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "___outlast"}, {"id": "2881777263", "location": "Salta, Argentina", "name": "Xeneize \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 492, "tweet_count": 26491, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BrunoTeruel11"}, {"id": "801121189", "name": "sol", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 335, "tweet_count": 27984, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "slccci"}, {"id": "603735266", "location": "Cordoba y Sevilla", "name": "manuel pastor", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 190, "tweet_count": 9432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mpastorig"}, {"id": "302548163", "location": "C\u00f3rdoba (de momento)", "name": "Cordob\u00e9s Rebelde", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 556, "tweet_count": 104956, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "Raul_LM_CDB"}, {"id": "153201849", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "name": "Moni Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 2714, "tweet_count": 84062, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "mon_cabrera"}, {"id": "559927845", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "name": "Miguel Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1110, "tweet_count": 9340, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mf_gonzalez0"}, {"id": "3557476037", "name": "bhea\u00b9\u00b3 tetra campe\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 475, "tweet_count": 125263, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "crfbheatriz"}, {"id": "1175571674", "name": "Bandini", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 710, "tweet_count": 10852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nachosnm20"}, {"id": "32703292", "location": "Fortaleza", "name": "Domingos Jorge Velho", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 77, "tweet_count": 45361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arthurbezerra"}, {"id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120481, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "verified": true, "username": "MottaTarcisio"}, {"id": "154933794", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "la teta izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 555, "tweet_count": 26123, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_anshela"}, {"id": "68891223", "location": "Brooklyn, NY", "name": "Ana, the girl with the red lips \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 16257, "following_count": 1313, "tweet_count": 211101, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "Anacaonna"}, {"id": "1255398956", "name": "Carmen Cifredo", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1048, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarmenChifri"}, {"id": "64223584", "location": "Comunidad de Madrid", "name": "Carla Antonelli / \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 59184, "following_count": 9311, "tweet_count": 91814, "listed_count": 486}, "verified": true, "username": "CarlaAntonelli"}, {"id": "1098652001855000578", "location": "Espanha", "name": "Gaitano_LaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gaitano_LaRosa"}, {"id": "1081583873291624451", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Tereza sou de corpo e alma :\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 5788, "tweet_count": 219197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TerezaFelipeGo"}, {"id": "914827340601085954", "location": " S\u00e3o Gon\u00e7alo RJ", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1288, "tweet_count": 11581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caiozin1904"}, {"id": "1526238830", "location": "Jacarecanga, Fortaleza", "name": "Juarez Burgos Lima", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 725, "tweet_count": 14429, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BurgosLima"}, {"id": "2716545795", "location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "name": "Karen \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 6652, "following_count": 2356, "tweet_count": 136742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliveira_karen8"}, {"id": "14511812", "location": "Tonga da Mironga do Kabulet\u00ea", "name": "BigDuda\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 377, "tweet_count": 11097, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BigDuda"}, {"id": "115173194", "location": "Barquisimeto", "name": "Carmen L. Duran", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 929, "tweet_count": 32634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carmenlduran"}, {"id": "822621322673082370", "location": "021", "name": "fp\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1047, "tweet_count": 14182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hakkenenfellip"}, {"id": "704349579706298368", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "name": "M e i r e l e ss \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4277, "tweet_count": 145517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lua7bpc"}, {"id": "903766793428328448", "location": "Erre Jota", "name": "07beatriz \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 280, "tweet_count": 14222, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anaa_beatriz13"}, {"id": "2510146604", "location": "Lisboa", "name": "Anti Corruptos", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 144, "tweet_count": 37201, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tuga_honesto"}, {"id": "23585685", "location": "Portugal", "name": "Jornal Econ\u00f3mico", "public_metrics": {"followers_count": 238672, "following_count": 294, "tweet_count": 183730, "listed_count": 1252}, "verified": true, "username": "ojeconomico"}, {"id": "172372961", "location": "Belo Horizonte", "name": "Leandro Santos", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 369, "tweet_count": 43070, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lss_santos"}, {"id": "1092524822", "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "name": "yucatanalinstante", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 1125, "tweet_count": 60775, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "yucatanalinstan"}, {"id": "1146553946363875331", "name": "Lukaz Rick", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RickLukaz"}, {"id": "3172395171", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Alexandre Mattos \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 9518, "following_count": 7692, "tweet_count": 41238, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "crfmattos"}, {"id": "388133176", "name": "The Markius Empire", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 581, "tweet_count": 11940, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Elcletusiano"}, {"id": "286803199", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Roger Torn\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 205, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "torneboards"}, {"id": "198171638", "name": "Julio Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 85, "tweet_count": 70079, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "juliocarmona1"}, {"id": "2891342581", "location": "Por estos lares ", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 451, "tweet_count": 202911, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ROLLINcoco16"}, {"id": "2200015955", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Vico Polar", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 957, "tweet_count": 16292, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "VAndreePolar"}, {"id": "2882125365", "name": "Edvaldo Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 97, "tweet_count": 21758, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "souza_ea"}, {"id": "872169090533732353", "location": "EM OUTRO PATAMAR ", "name": "Hugo \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 561, "tweet_count": 32718, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Zambelli96"}, {"id": "68819250", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Danilo", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 464, "tweet_count": 116369, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "diretodaredacao"}, {"id": "2929121594", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "slut", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 210, "tweet_count": 17239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RaaiOliveirap"}, {"id": "929941978317541377", "location": "Brasil", "name": "Cavalinho Do Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 37985, "following_count": 515, "tweet_count": 35637, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "cavalinho1895"}, {"id": "1005164385483051009", "name": "giovanni campos", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 58, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuerreroGame117"}, {"id": "2994027541", "name": "@TomatazosCom", "public_metrics": {"followers_count": 65406, "following_count": 26113, "tweet_count": 152857, "listed_count": 490}, "verified": true, "username": "TomatazosCom"}, {"id": "358236131", "name": "Mauro Martins \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1145, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mvm126424"}, {"id": "834522822953332736", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "name": "Bea\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 919, "tweet_count": 46079, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laurabea_crf"}, {"id": "1042991068831088643", "location": "Hellcife", "name": "DiPietro \ud83d\udc0d/ O futuro \u00e9 pika\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 158, "tweet_count": 24348, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DiPietro_II"}, {"id": "1030141083043422210", "location": "Rio de Janeiro, Brasil\ud83c\udf34", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 2203, "tweet_count": 36852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ItsMayOliveira_"}, {"id": "1131976637942308865", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 93, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mendezz_2"}, {"id": "735285295587987457", "location": "Lima, Peru", "name": "Diana \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a La Oveja Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 984, "tweet_count": 17246, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Artemisa_DBAB"}, {"id": "1078123831280193537", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "a rapunzel \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 257, "tweet_count": 10349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafaelehilduino"}, {"id": "1053375237352501248", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, SP", "name": "Rosi Nicoletti", "public_metrics": {"followers_count": 29818, "following_count": 29697, "tweet_count": 90807, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "nicoletti_rosi"}, {"id": "38051514", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Nicol\u00e1s Winchester \u2022 UX/UI", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 159, "tweet_count": 32715, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nllamal"}, {"id": "247865195", "location": "San Fernando, C\u00e1diz", "name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1402, "tweet_count": 11151, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RubenPena7"}, {"id": "924972080759787520", "name": "Mar\u00eda \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1065, "tweet_count": 11309, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MariaCFL"}, {"id": "882402827032809473", "location": "Lima, Peru", "name": "Ronny", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 515, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ragama14"}, {"id": "1011289370257690624", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Nilson", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1286, "tweet_count": 25873, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NilsonCRF_"}, {"id": "1067169740110614537", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jonata Pereira Alves", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 70, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JonataPereira00"}, {"id": "1099942464", "name": "lucascandidodemattos", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 10, "tweet_count": 6086, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "WHATZAAAAAAAAAA"}, {"id": "1115147814", "name": "Agapito Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 372, "tweet_count": 20043, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agapigon"}, {"id": "160271681", "location": "Buenos Aires ", "name": "Liliana Franco", "public_metrics": {"followers_count": 77151, "following_count": 2543, "tweet_count": 38144, "listed_count": 293}, "verified": false, "username": "lilianafranco20"}, {"id": "3387288881", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "Tamires \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 4923, "following_count": 5137, "tweet_count": 24876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thamyzinhag"}, {"id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "theRealTrueVoid"}, {"id": "191485582", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Julia Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 3928, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "MolinariJulia"}, {"id": "1082310781499330561", "name": "Carrasca Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 5720, "tweet_count": 29341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zangalles"}, {"id": "396785229", "location": "Santander", "name": "k\u1d4fa\u0363z\u1dbbe\u0364t\u036do\u0363", "public_metrics": {"followers_count": 4000, "following_count": 519, "tweet_count": 16001, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "KZVega"}, {"id": "270809231", "location": "Madrid/Santander", "name": "Ayu", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 399, "tweet_count": 85190, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "AyuAyusito"}, {"id": "4583088369", "name": "Hamilton Mota", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 389, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HamiltonJacarei"}, {"id": "68719341", "name": "Jades Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1747, "tweet_count": 57144, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jades_moreira"}, {"id": "17922154", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "orlandom18", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "orlandom18"}, {"id": "137786154", "location": "italo m.\ud83e\udec0", "name": "solua\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 27315, "following_count": 16831, "tweet_count": 548304, "listed_count": 496}, "verified": false, "username": "lovedanixx"}, {"id": "736347430745038848", "name": "Maria Jose", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 293, "tweet_count": 70520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mordonezl1"}, {"id": "4877601425", "location": "Brideshead", "name": "Mario Ricciardi", "public_metrics": {"followers_count": 12376, "following_count": 4910, "tweet_count": 356816, "listed_count": 194}, "verified": false, "username": "marioricciard18"}, {"id": "2382643627", "location": "Pisa, Tuscany", "name": "Eugenio Pizzimenti", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 448, "tweet_count": 18074, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "eu_pizzimenti"}, {"id": "242328691", "location": "Acre, Brasil", "name": "c\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 758, "tweet_count": 23752, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cesarperess"}, {"id": "51768177", "location": "Indaiatuba - SP - Brazil", "name": "Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 18475, "following_count": 18447, "tweet_count": 33889, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "nunesinc"}, {"id": "132994326", "location": "LIMA-PERU", "name": "Efrain Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1180, "tweet_count": 34484, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "efrain_a_c"}, {"id": "50374512", "location": "Peru", "name": "Fernando Rospigliosi", "public_metrics": {"followers_count": 390852, "following_count": 1712, "tweet_count": 70645, "listed_count": 890}, "verified": false, "username": "Frospigliosi"}, {"id": "3368484329", "name": "patrick", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 358, "tweet_count": 13646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "patrickcrf"}, {"id": "119513753", "location": "Lima", "name": "Efra\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1147, "tweet_count": 22372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cal_ef"}, {"id": "927903796210143232", "location": "\ud83d\udccd San Salvador, El Salvador.", "name": "\u303d\ufe0f.titti\u2605\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 105, "tweet_count": 25554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gonzalezmittt"}, {"id": "865764473306578945", "name": "Caldwell77 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2498, "tweet_count": 13963, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LarsUlr74453671"}, {"id": "56012331", "location": "Madrid, Espa\u00f1a. ", "name": "Manuel RB.", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 622, "tweet_count": 137903, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "manuelucab"}, {"id": "1124753438594744326", "name": "Wagner Barbosa Dos Santos \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 107, "tweet_count": 9905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WagnerBota"}, {"id": "123112305", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcus Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 1128, "tweet_count": 64598, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "marcuscsete"}, {"id": "313338205", "location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "j_julcaortega"}, {"id": "116303922", "name": "Mica Arriagada", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 863, "tweet_count": 14771, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Micadelrojo"}, {"id": "422008591", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf35 D a n y_\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 609, "tweet_count": 16507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanyFdez_"}, {"id": "1030264418163204101", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mart\u00ednez\ud83d\udea9 Hispano-brasileira \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 996, "tweet_count": 11805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Martnez54379957"}, {"id": "715318176", "name": "Bruno Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 358, "tweet_count": 11947, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunoJorge90"}, {"id": "1030513824976261120", "location": "Pergamino, Argentina", "name": "Beto...\ud83d\udcc8\u2696\u2649\ud83c\udd98\ufe0f\ud83d\udcaf%\ud83d\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1922, "tweet_count": 28343, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AHNunez05"}, {"id": "2358060876", "location": "Ucrania UK", "name": "Ricardo Mito", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 987, "tweet_count": 82270, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeCossich"}, {"id": "4898831104", "name": "criscori", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 772, "tweet_count": 9865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "corcris23"}, {"id": "1592178128", "name": "Ana Castellani\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 32863, "following_count": 3049, "tweet_count": 17738, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "AnaCastellani1"}, {"id": "320246595", "name": "Enzo Scichilone", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 2094, "tweet_count": 87518, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "Scichenz"}, {"id": "1933585807", "name": "MotoriNoLimits", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 897, "tweet_count": 61468, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "MotoriNoLimits"}, {"id": "77280748", "location": "Parnamirim-RN", "name": "valdecir.sx", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 958, "tweet_count": 24543, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValdecirSx"}, {"id": "2417168769", "location": "City of London, London", "name": "Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udf96\u1d9c\u02b3\u1da0(FlaBeirute)", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 567, "tweet_count": 24150, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ismaeltorresrj"}, {"id": "2883964042", "name": "Paola \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 251, "tweet_count": 16417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lightdaynnight"}, {"id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}, "verified": false, "username": "apunterd"}, {"id": "496565035", "location": "Asunci\u00f3n Lambare Paraguay", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 3341, "tweet_count": 223916, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "jorgepitupunkii"}, {"id": "4627763422", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil", "name": "Anna Mary Rezende", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1157, "tweet_count": 21967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anna_meiroca"}, {"id": "1106887825776168961", "location": "Litoral Sul SP", "name": "Jussara Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 610, "tweet_count": 55455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JussaraAnderso5"}, {"id": "367351010", "name": "Vitor\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1190, "tweet_count": 23420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VitoohG"}, {"id": "19913847", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fotogramas - Cine", "public_metrics": {"followers_count": 631636, "following_count": 2809, "tweet_count": 161049, "listed_count": 5268}, "verified": true, "username": "fotogramas_es"}, {"id": "190402446", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Salomon Saldivia Rengel", "public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 5912, "tweet_count": 27707, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "salomonsal"}, {"id": "138134231", "location": "Weston, FL", "name": "Alfredo Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 13166, "following_count": 10837, "tweet_count": 91033, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "AlfredoeOrtega"}, {"id": "363168080", "location": "Coronel Suarez, Argentina", "name": "Tomas Bertola", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 236, "tweet_count": 8905, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TomasBertola"}, {"id": "2884676656", "name": "Inma", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 288, "tweet_count": 98177, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "LaperrinaChispa"}, {"id": "8077952", "location": "Mallorca", "name": "Men\u00e9ame noticias", "public_metrics": {"followers_count": 230361, "following_count": 91, "tweet_count": 306259, "listed_count": 5609}, "verified": true, "username": "meneame_net"}, {"id": "261653458", "location": "Argentina", "name": "tobias", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 514, "tweet_count": 11217, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "toby1487"}, {"id": "1028051367921950725", "name": "\ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude48", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 117, "tweet_count": 14740, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fle1ta"}, {"id": "253207624", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Jujuaq", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 451, "tweet_count": 44234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jujuaq"}, {"id": "118422297", "location": "MG Brasil", "name": "Luna Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2135, "tweet_count": 170284, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "lunnamoreira"}, {"id": "33353731", "location": "Ecuador", "name": "Cristina Aguilera\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 477, "tweet_count": 64775, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "cristyaguileram"}, {"id": "1064750750004404225", "location": "Guatemala", "name": "Cindy Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 245, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_GYassC"}, {"id": "40429464", "location": "Guatemala", "name": "EseMajeEngasado \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 61702, "following_count": 33269, "tweet_count": 26116, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "EseMajeEngasado"}, {"id": "236641171", "location": "Monteiro, Brasil", "name": "diogo felipe", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1037, "tweet_count": 45179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diogofelipe25"}, {"id": "753586197373607936", "location": "Porto Ferreira, Brasil", "name": "Thay com T de T\u00f4 fazendo TCC", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 369, "tweet_count": 16159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AMAIS99"}, {"id": "1152333537569398787", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 97, "tweet_count": 5521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fraaa012"}, {"id": "727354803710468097", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "name": "Pablino", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1069, "tweet_count": 6082, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "pablinonich"}, {"id": "941742357015355392", "location": "Minas Gerais", "name": "Lucas Venturini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 287, "tweet_count": 10286, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VurssaLucas"}, {"id": "108817177", "location": "Dubl\u00edn, Irlanda", "name": "Scarface", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 561, "tweet_count": 6751, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oscargl94"}, {"id": "327587868", "name": "\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 266, "tweet_count": 37844, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "kkarlabarrera"}, {"id": "309085243", "name": "leandro-ritz92.nft\uff3c\u0295 \u2022\u1d25\u2022\u0294\uff0f (\ud83d\udc99,\ud83e\udde1)", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2414, "tweet_count": 57134, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Leandro_Ritz92"}, {"id": "59765667", "location": "FLN", "name": "roge \u00c9 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 2640, "tweet_count": 65190, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "2rdsrdr"}, {"id": "15578130", "location": "Esta\u00e7\u00e3o Lunar, Kript\u00f4nia, Acre", "name": "Ministro do Open Bar \ud83e\udea6", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 875, "tweet_count": 199213, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "EuSouTerrivel"}, {"id": "861934603", "name": "Margarete Dian 22 \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1828, "tweet_count": 141013, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MasdianTelas"}, {"id": "1130423854113931266", "name": "FernandoUch\u00f4a", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 250, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FernandoUcha4"}, {"id": "189726017", "location": "Porto Alegre / S\u00e3o Gabriel-RS", "name": "Alexandre 5aldanha", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 294, "tweet_count": 80312, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "alexandresalda"}, {"id": "3055500262", "name": "chelo", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1890, "tweet_count": 91830, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "maricysanchez"}, {"id": "1132660443519029248", "name": "FernandoAN", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 3100, "tweet_count": 18655, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FernandoNiman"}, {"id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "name": "Odo Clauxs", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oclaros06"}, {"id": "18661011", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Diario Versi\u00f3n Final", "public_metrics": {"followers_count": 275234, "following_count": 1645, "tweet_count": 533139, "listed_count": 950}, "verified": true, "username": "VersionFinal"}, {"id": "2752943530", "location": "vicino a Pavia ", "name": "unoduetre...stop", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 147, "tweet_count": 3008, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AavofeRunner"}, {"id": "2509186205", "name": "isa macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 390, "tweet_count": 33980, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cortesisabela_"}, {"id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67500, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Carloslamalope1"}, {"id": "216495685", "location": "San Diego, Venezuela", "name": "Josemax Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 553, "tweet_count": 147147, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "JosemaxDelgado"}, {"id": "378164737", "location": "Argentina", "name": "Siempre en Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 58, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Siempre_BsAs"}, {"id": "62121364", "name": "Angelazul - Astra \ud83c\udf1f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 8247, "following_count": 5501, "tweet_count": 214287, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "gelitoazul"}, {"id": "851998349746216960", "location": "Ariquemes, Rond\u00f4nia Brasil ", "name": "@MaressaBerbet \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1131, "tweet_count": 16504, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Berbetm"}, {"id": "3131342747", "location": "Madrid", "name": "\u029c\u1d07\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1275, "tweet_count": 18741, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "hektormenta"}, {"id": "4513596561", "name": "Marta Farias", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 169, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MartaFariasAra1"}, {"id": "1638974898", "location": "argentina", "name": "enamiana- SERA LEY \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4305, "tweet_count": 49226, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yelcieloxasalto"}, {"id": "90187575", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "daniel molina", "public_metrics": {"followers_count": 53728, "following_count": 987, "tweet_count": 444109, "listed_count": 583}, "verified": false, "username": "rayovirtual"}, {"id": "153227077", "location": "Minha Casa, Rio de Janeiro", "name": "Peixe Frito", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 2699, "tweet_count": 86961, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "luislipefs"}, {"id": "3383953961", "location": "Tqr jpa // Setor Norte Maraca", "name": "Dudu\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 763, "tweet_count": 52012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfluiz10"}, {"id": "1110941871587643392", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "name": "jricardo_s", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 343, "tweet_count": 49992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jricardos3"}, {"id": "64545688", "location": "Dar-Shan, Naboo", "name": "Blood Splatter", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 185, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annieebeltrao"}, {"id": "1057797942717964288", "location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 202, "tweet_count": 16188, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "unknown_almm"}, {"id": "1875943872", "name": "Delegaci\u00f3n Estadal Sucre", "public_metrics": {"followers_count": 5813, "following_count": 449, "tweet_count": 21853, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Cicpc0391"}, {"id": "742053320165064704", "location": "Peru", "name": "BARCENA, RUBEN", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 150, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rubenbarcena7"}, {"id": "578276771", "name": "La Gran Bestia Pop", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 345, "tweet_count": 70421, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "LaGranBestiaPo1"}, {"id": "1473459841", "location": "Colombia", "name": "jorge emilio pantoja", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 3253, "tweet_count": 65971, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "jorpancas"}, {"id": "254668188", "name": "Rosa \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 3429, "tweet_count": 115859, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "llanofaidiello"}, {"id": "461950880", "location": "Sevilla", "name": "Antonio Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 5205, "following_count": 376, "tweet_count": 6482, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "AAvendanyo"}, {"id": "972098581309116416", "location": "B\u00e9lgica", "name": "Maika \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1795, "tweet_count": 58071, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MaikaTeam"}, {"id": "227053435", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00cdtalo Santos \ud83e\ude9e", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 2122, "tweet_count": 49063, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "it_santoos"}, {"id": "207727442", "name": "Jazmin \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 451, "tweet_count": 22199, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Jaazmon"}, {"id": "1151535204848328706", "name": "REIRUBRONEGROO", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 134, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "reirubronegro81"}, {"id": "3062915938", "location": "Tinaquillo Estado Cojedes", "name": "CICPC Tinaquillo", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 272, "tweet_count": 13048, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "CICPC0271"}, {"id": "932977620", "name": "Roberto Montano", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 984, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robertomontanor"}, {"id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "ISMED", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ismed_ssd"}, {"id": "1154560022074052611", "name": "ew \ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 368, "tweet_count": 18542, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "misfttoy"}, {"id": "1276671691", "location": "Brasil", "name": "Ma \ud83d\udc9cx7", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 342, "tweet_count": 20276, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hobisunofmylife"}, {"id": "3210101153", "location": "Lima, Peru", "name": "Elba RV", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1890, "tweet_count": 17692, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "elbarv44"}, {"id": "1020684222053453824", "location": "Lima, Peru", "name": "Fernando Chung", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 692, "tweet_count": 13904, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chung_fer"}, {"id": "87955906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Foraladr\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 827, "tweet_count": 77821, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fzanquetta"}, {"id": "185347327", "location": "Concepci\u00f3n, Chile ", "name": "Ps. Victor Turra", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 2364, "tweet_count": 4276, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vturra83"}, {"id": "1148246596787851264", "location": "Puerto La Cruz ", "name": "thedarkmemegod", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 235, "tweet_count": 28185, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thedarkmemegod"}, {"id": "1464801740", "name": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 832, "tweet_count": 12076, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maurojporto"}, {"id": "500269004", "location": "Pehuaj\u00f3", "name": "Eleonora Chichiarelli #Tropak", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2989, "tweet_count": 164137, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "veleaeleonora"}, {"id": "4429552155", "location": "Mosc\u00fa, URSS", "name": "K de Kremlin \ud83d\ude09 #TropaDeTodos", "public_metrics": {"followers_count": 15942, "following_count": 15439, "tweet_count": 23220, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "KdeKremlin"}, {"id": "127283945", "location": "MT", "name": "Walder Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1868, "tweet_count": 341950, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "walderrocha"}, {"id": "975914232599515136", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Celeste.", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 393, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leste97"}, {"id": "90282807", "location": "\u00bfMi ubicaci\u00f3n? Es lo de menos.", "name": "Melissa", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 437, "tweet_count": 11796, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MelyLD"}, {"id": "320944866", "location": "Stockholm", "name": "A de Antisocial", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1394, "tweet_count": 53228, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "anacaroline281"}, {"id": "266729701", "location": "Linhares/ES - Brasil", "name": "BRENO MASSUCATI", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 588, "tweet_count": 22259, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BYWOLVERS"}, {"id": "61036464", "location": "Vit\u00f3ria, ES, Brasil", "name": "Marcelo M \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 7016, "following_count": 5452, "tweet_count": 28086, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "mp__machado"}, {"id": "1045139979263987712", "name": "Jos\u00e9 Eleut\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 308, "tweet_count": 6327, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eleuteriopmpr"}, {"id": "3131015229", "name": "Jorge 5674", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 605, "tweet_count": 25380, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Jorge5674"}, {"id": "144017601", "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "name": "Alejandro Miravet", "public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 1265, "tweet_count": 129589, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "esmiravet"}, {"id": "871174162680819713", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "OTOPATAMAR", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1508, "tweet_count": 41545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raylsonfs_"}, {"id": "2466943326", "name": "Tha\u00eds \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 609, "tweet_count": 24126, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "araujoothaisss"}, {"id": "712471908814610434", "name": "Madre del viento", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 389, "tweet_count": 11664, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Alitanguiano"}, {"id": "194318751", "name": "Gallagher", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 283, "tweet_count": 68552, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "jhincapiea"}, {"id": "925754967356518407", "location": "Jacacity\ud83d\udcb0", "name": "Trem bala", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1060, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ellieverton22"}, {"id": "732879806", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11171, "following_count": 4953, "tweet_count": 1251258, "listed_count": 194}, "verified": false, "username": "___DENISE___EU_"}, {"id": "394189785", "location": "Huelva, Spain", "name": "Jos\u00e9 M. Puli\u03b4\u03bf \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 249, "tweet_count": 17686, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pulido_caravaca"}, {"id": "754039645", "location": "Manaus", "name": "JA", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 155, "tweet_count": 52852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jaaraujo68"}, {"id": "979889654722899969", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Oscar60239990"}, {"id": "1084892970472665090", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "\ub3c4\uc601 \u2022 \ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc18\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc06 luvs yunoh vai ser papai AGAIN", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 26, "tweet_count": 2753, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "K96YUG"}, {"id": "1628249274", "name": "Orlando Tosetto, Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1095, "tweet_count": 33299, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "neotosetto"}, {"id": "1089661638008020992", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Alessandro Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 109, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlessandFrancis"}, {"id": "3323107887", "location": "ARGENTINA", "name": "Cucumber", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1299, "tweet_count": 94737, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "ShortCucumber"}, {"id": "3341508717", "location": "Paradis", "name": "watso \ud83c\udd7f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 493, "tweet_count": 17141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "watsonferr"}, {"id": "41620341", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 941, "tweet_count": 141922, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lilypercal"}, {"id": "1251899604", "location": "Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "name": "tessa tapia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 939, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asesora74"}, {"id": "2248932908", "name": "peter", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 476, "tweet_count": 8805, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "peterpcampos"}, {"id": "581410466", "location": "Pl\u00e9yades", "name": "La Bestia Rubia", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 318, "tweet_count": 32882, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Bestia_Rubia"}, {"id": "86106703", "location": "Brasil", "name": "Joao Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 252, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaoricardo302"}, {"id": "770252419515023361", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "El Ni\u00f1o Clonaz.", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 774, "tweet_count": 2770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "atrofiamental"}, {"id": "1103389585994846208", "location": "Concordia  Entre Rios ", "name": "Filo Sarcasmo", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 670, "tweet_count": 1409, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "filosarkazm"}, {"id": "4018687233", "location": "Brasil", "name": "YUMMY", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 301, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CabralsQuell"}, {"id": "508975482", "location": "i met demi \u2661 september 2, 2022", "name": "\u0299\u026a\u1d00\u0274\u1d04\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 12258, "following_count": 9813, "tweet_count": 190256, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "evanopeste"}, {"id": "24750627", "name": "Javier S\u00e1enz Cor\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 22, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jsaenzcore"}, {"id": "1073194875661758464", "name": "BattyPrincess", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 143, "tweet_count": 3200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BattyPrincesss"}, {"id": "907510981", "name": "andres maran", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1131, "tweet_count": 1170, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andresmaranlo"}, {"id": "142526936", "location": "Buenos Aires", "name": "Hern\u00e1n Brienza.", "public_metrics": {"followers_count": 88169, "following_count": 1003, "tweet_count": 31276, "listed_count": 458}, "verified": false, "username": "hernanbrienza"}, {"id": "1004160933495820289", "name": "Martin Pescador ...ya saben..seguime y te sigo", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 5079, "tweet_count": 210227, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MartinP39777865"}, {"id": "989345800584036352", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Diego Morado", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 387, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiegoMorado6"}, {"id": "3189378220", "name": "tin.", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 215, "tweet_count": 14337, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TinAssetti"}, {"id": "58228402", "location": "QD 01, Sobradinho, Bras\u00edlia-DF", "name": "F\u00e1bio da Silva Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 324, "tweet_count": 119535, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fabiosvaz"}, {"id": "1725980280", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Uai Goiano \ud83e\uded4", "public_metrics": {"followers_count": 15205, "following_count": 742, "tweet_count": 142780, "listed_count": 298}, "verified": false, "username": "uaigoiano"}, {"id": "4879310577", "location": "\ud83d\udcd6 15/20", "name": "beatriz :)", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1006, "tweet_count": 88974, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "starkov_alina"}, {"id": "79761999", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MFB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2737, "tweet_count": 137965, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nandomolinari"}, {"id": "46729246", "name": "Paulo - Cole \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (t\u00f3xico)", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 444, "tweet_count": 7229, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "colev2_"}, {"id": "239882175", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "name": "Cinoscar & Rarities", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 2879, "tweet_count": 11430, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "CinoscaRarities"}, {"id": "111699485", "location": "Brasil/ Rio de Janeiro", "name": "Stroller girl", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 325, "tweet_count": 7342, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "strollerbest"}, {"id": "509915182", "location": "Como, Lombardy", "name": "Capitano Neri", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 126, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "capannello"}, {"id": "984646254", "name": "Elena InverniZZi", "public_metrics": {"followers_count": 7710, "following_count": 5219, "tweet_count": 208664, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "ElenaInvernizzi"}, {"id": "192393264", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 78, "tweet_count": 25765, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "5had0ww0lf"}, {"id": "816113424644108289", "location": "027", "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 763, "tweet_count": 20194, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Thaisborges_s"}, {"id": "957350836404973569", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "La\u00eds Farias\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 303, "tweet_count": 22184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LasFarias13"}, {"id": "298335099", "location": "Porto Alegre", "name": "JJ", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 300, "tweet_count": 51420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JhordanQFN"}, {"id": "2796724336", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Z\u00e9 Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1007, "tweet_count": 134834, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "josebezerra72"}, {"id": "14861303", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "F\u00e1bio Vanzo", "public_metrics": {"followers_count": 10011, "following_count": 406, "tweet_count": 300653, "listed_count": 126}, "verified": false, "username": "fvanzo"}, {"id": "970132840590532608", "name": "Jose Joestar", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 299, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AOcPrro"}, {"id": "53405285", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gibr\u00e1n Ram\u00edrez Reyes\ud83d\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 220213, "following_count": 2231, "tweet_count": 42548, "listed_count": 709}, "verified": true, "username": "gibranrr"}, {"id": "432926462", "location": "It\u00e1lia", "name": "mobi", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2390, "tweet_count": 27926, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "mobi44"}, {"id": "3164171661", "name": "Alessandro Colonna", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1226, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alecolonna93"}, {"id": "2256956391", "name": "\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 116, "tweet_count": 32485, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nmarian0"}, {"id": "142912526", "name": "falconia", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 235, "tweet_count": 265708, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "henrycol263"}, {"id": "25129252", "location": "Minas Gerais", "name": "woody mafu", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 467, "tweet_count": 18785, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "woodymafu"}, {"id": "549719640", "location": "Across the universe", "name": "Alma\u2764Medrano", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1801, "tweet_count": 53181, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AlmaMedrano9"}, {"id": "265722544", "name": "JR - por un Uruguay con futuro para todos", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1380, "tweet_count": 222998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sosita_1"}, {"id": "1014227025706586114", "location": "Cat - Gz", "name": "Dani Rz", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 729, "tweet_count": 10161, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DarzDo"}, {"id": "887197122", "location": "Venezuela", "name": "Temas y Personajes", "public_metrics": {"followers_count": 10937, "following_count": 10109, "tweet_count": 153812, "listed_count": 860}, "verified": false, "username": "typ3en1"}, {"id": "855161943371513857", "name": "Sagrario rosado lope", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 251, "tweet_count": 19016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lope_sagrario"}, {"id": "824219901904691200", "location": "Brasil", "name": "Direita Cr\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1871, "tweet_count": 2123, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "O_HomemSincero"}, {"id": "2847451580", "location": "Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Fern\u00e1ndez Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 24, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Diazprojetista"}, {"id": "249818684", "name": "Jhon Ricardo Wilches", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 4821, "tweet_count": 91124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "librojhon"}, {"id": "896503200286736387", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "\u0391\u03b1\u03c1\u03ce\u03bd", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1138, "tweet_count": 13342, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PokerTree_5"}, {"id": "961115066", "location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "verified": false, "username": "presademi"}, {"id": "741178969", "location": "Zona Industrial I, Barqto.", "name": "DELEGACI\u00d3N LARA", "public_metrics": {"followers_count": 9107, "following_count": 1569, "tweet_count": 49508, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "laracicpc"}, {"id": "740282177770815488", "location": "caxias, maranh\u00e3o", "name": "Flaxias Na\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 3958, "tweet_count": 44903, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "flaxiascaxias"}, {"id": "1098037167408984065", "name": "Solano Euz\u00e9bio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 65, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Solanoeuzebio"}, {"id": "738881916024168448", "name": "Menino lopes \ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 544, "tweet_count": 38282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EduardoLopesx14"}, {"id": "966754616510644224", "name": "sandra", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 122, "tweet_count": 18223, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sandra89688583"}, {"id": "912350773480214533", "location": "Lleida - Barcelona", "name": "Montse Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 1110, "tweet_count": 14312, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "montse_esquerda"}, {"id": "106920001", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "name": "Reinaldo Cruz \ud83c\udf35 Mundo Juliette dos Cactos", "public_metrics": {"followers_count": 22160, "following_count": 19050, "tweet_count": 277547, "listed_count": 118}, "verified": false, "username": "Reinaldo_Cruz"}, {"id": "137748593", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "name": "EL14S", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 646, "tweet_count": 109819, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Temp14rio"}, {"id": "151488137", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho de Copas", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 744, "tweet_count": 30960, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "NachoMoli87"}, {"id": "1442467082", "location": "Colombia", "name": "Perro Manso", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 659, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LoLlamanJuan"}, {"id": "975399262963060736", "location": "Derry", "name": "merinha", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 248, "tweet_count": 18891, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "shazawcarai"}, {"id": "2466162545", "name": "Cassie Howard", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 53, "tweet_count": 8645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alienscomemdoce"}, {"id": "1152227235010666503", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "agustin", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 63, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agustin42o_"}, {"id": "2336864930", "location": "Durazno, Uruguay", "name": "A n a C l a r a", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 963, "tweet_count": 5762, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aninesssf"}, {"id": "249940290", "location": "argentina", "name": "BarbieChie", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 389, "tweet_count": 54391, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ChinaBWB"}, {"id": "1088158477082599425", "name": "PUNISHER Recargado", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 4957, "tweet_count": 35210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PUNISHE62761359"}, {"id": "151990511", "name": "Jacque Jacques", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 206, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jacquecarla_"}, {"id": "2674574675", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Carolina SotoSalazar", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 763, "tweet_count": 12774, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ssalazar_c"}, {"id": "895873639", "location": "Murcia", "name": "piupi\u00f9m", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 569, "tweet_count": 25232, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "namius_"}, {"id": "936736859476152328", "location": "santapazz", "name": "\ud83d\udd75\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1268, "tweet_count": 19204, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maluquinha_33"}, {"id": "733119658983870468", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 79, "tweet_count": 5305, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Laris_arantes"}, {"id": "2362212887", "location": "Ratanab\u00e1, Brasil", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 11392, "following_count": 478, "tweet_count": 257717, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "gyngabi"}, {"id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140888, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_pinccc"}, {"id": "989446764", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "sandra zafra", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 273, "tweet_count": 70885, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sandrazafra"}, {"id": "107850919", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "neusinha\ud83e\udd9c\ud83c\udf4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 5472, "following_count": 5345, "tweet_count": 25431, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "neusinha51"}, {"id": "281127350", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "PATRIOTA DE UPAFAM", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 282, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nestorcharpen"}, {"id": "33979224", "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "name": "persona non gata", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 273, "tweet_count": 16432, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "21deabril"}, {"id": "4199105627", "name": "Edmundo Santa Cruz T", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edmundosantacr1"}, {"id": "372575778", "location": "Lima", "name": "Oso Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1517, "tweet_count": 95205, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "16091959"}, {"id": "1063144670761533440", "location": "Lima, Peru", "name": "El\u00edas.salazar", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 229, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Elassalazar9"}, {"id": "56578094", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "JLSC", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 540, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josesotoal"}, {"id": "901610510294102016", "location": "Ja\u00fa, S\u00e3o Paulo-Brasil", "name": "Mauro Bas\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 3744, "tweet_count": 15124, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MauroBaslio1"}, {"id": "124281861", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "luides", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1270, "tweet_count": 13075, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luidesdossantos"}, {"id": "1143592577280749568", "name": "ba", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 235, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "barbaranemo2"}, {"id": "768054069990662144", "name": "Jos\u00e9 Velasquez", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 86, "tweet_count": 30780, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosVela72164108"}, {"id": "115260109", "location": "Orbiting Earth.", "name": "Sr Spock", "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 3329, "tweet_count": 133327, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "spock_ve"}, {"id": "4489707137", "location": "Rinc\u00f3n de la Victoria, Andaluc", "name": "Juanjo L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 109, "tweet_count": 6411, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JJLopCab"}, {"id": "366122981", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Sonia Lalanda", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 2866, "tweet_count": 58829, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "slalanda"}, {"id": "856598997527662593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 195, "tweet_count": 15422, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LampadaNerd"}, {"id": "154341417", "location": "Brazil", "name": "Nillene Alvarenga", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 108, "tweet_count": 14679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NillaAlvarenga"}, {"id": "1605770876", "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "name": "Cecilia Roteli", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 152, "tweet_count": 7596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RoteliCecilia"}, {"id": "942914275403862018", "location": "Brasil", "name": "Marco, o Brasil vota 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 32503, "following_count": 35069, "tweet_count": 60975, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "marcoaurelio969"}, {"id": "915096440061304832", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Matheus Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 757, "tweet_count": 27466, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "srbueno_"}, {"id": "55118656", "location": "Complexo do Alem\u00e3o, RJ -Brazil", "name": "Rene Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CPX", "public_metrics": {"followers_count": 269783, "following_count": 5825, "tweet_count": 307542, "listed_count": 770}, "verified": true, "username": "eurenesilva"}, {"id": "1158146830854754305", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Branca de neve\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 212, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carolmarins_s"}, {"id": "989354033751224326", "location": "Falkland Islands (Uk)", "name": "fedeboi \ud83c\udfda\ud83c\udf27\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 178, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bord3rboy"}, {"id": "3426115138", "location": "Zona Leste", "name": "pamelinha", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 837, "tweet_count": 28302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pampsduarte"}, {"id": "196686274", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Gasolina nesse pre\u00e7o nao d\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 396, "tweet_count": 6156, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mateussflaviio"}, {"id": "83596537", "location": "Porto Alegre", "name": "Mauro Hauser", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 51, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maurohauser"}, {"id": "795376408646316032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 643, "tweet_count": 148681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salgado10Andre"}, {"id": "34284534", "name": "Luiz Eduardo \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 503, "tweet_count": 78938, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "luiz_aluyza"}, {"id": "1091754976353968128", "name": "silvana", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 355, "tweet_count": 9546, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvana67926011"}, {"id": "17028942", "location": "Brazil/Piau\u00ed/Teresina", "name": "Jo\u00e3o Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2628, "tweet_count": 86948, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "PikachuSama"}, {"id": "1081771159", "name": "sayra", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1462, "tweet_count": 8102, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sayra_m_r"}, {"id": "827896573", "name": "m.r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 422, "tweet_count": 44267, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mpeceg"}, {"id": "863818148855918592", "location": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd97\u00e9\ud835\udd86\ud835\udd91, \ud835\udd7c\ud835\udd9a\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8ex\u1d00.\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u0299\u1d0f\u0274\u1d0a\u1d0f\u1d1c\u0280 \u029c\u026a \u1d0d\u1d07\u1d05\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 2400, "tweet_count": 45287, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "alexaliendosoy"}, {"id": "4577632036", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Martino Loiacono", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 3282, "tweet_count": 37917, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "martinoloiacono"}, {"id": "1088221521527607296", "name": "AnaCarolinaMoreira", "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 5106, "tweet_count": 319840, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AC_Moreiraa"}, {"id": "628762383", "name": "JuanAgro", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 620, "tweet_count": 28806, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juanagro29"}, {"id": "121660660", "location": "Buenos Aires", "name": "Adolfo Paz Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 636, "tweet_count": 16737, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "dofipaz"}, {"id": "2957025636", "name": "Saleh Nasirov", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 0, "tweet_count": 7831, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "NasirovSaleh"}, {"id": "1036624440254181376", "location": "Espa\u00f1a", "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "public_metrics": {"followers_count": 25039, "following_count": 20980, "tweet_count": 179996, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Motard8559"}, {"id": "409913559", "name": "Bruno Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 327, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bnmendonca"}, {"id": "900515934707752960", "name": "Cocha", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 423, "tweet_count": 10886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cocha08248993"}, {"id": "1443964640", "location": "Ocongate, Cusco - Peru", "name": "Marialena MR", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31893, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Marialenarosas"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "lang": "pt", "id": "1161026038815739907", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "author_id": "1049689799467122688"}, {"created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161178613942816768", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "lang": "pt", "id": "1161255507665010688", "author_id": "817153735344488449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/uxhXR0bQHa", "expanded_url": "https://twitter.com/DraHarleen/status/1161044157009256448", "display_url": "twitter.com/DraHarleen/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274051806941184"], "text": "Los medicamentos antidepresivos si funcionan. \nSoy ansiosa, depresiva y tuve un intento suicida. La terapia que me dio mi m\u00e9dico y buena dosificaci\u00f3n de medicamentos hacen maravilla.\nLa salud mental es primero! \u261d\ud83c\udffb https://t.co/uxhXR0bQHa", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161274051806941184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161044157009256448"}], "author_id": "110661088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "lang": "pt", "id": "1160964105219559424", "author_id": "45409867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/V0bZAWyPJx", "expanded_url": "https://twitter.com/evavola/status/1161000804310048771/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0bZAWyPJx", "media_key": "3_1161000798744133634"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fragolaofficial", "id": "2784298799"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 171, "tag": "Ommemerd"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161000804310048771"], "in_reply_to_user_id": "2784298799", "text": "@fragolaofficial Ma tu sei quello divenuto noto per aver sfruttato la tragedia di Tiziana Cantone suicida, mettendolo in uno dei tuoi video scadenti? \nVergognati\n#Ommemerd https://t.co/V0bZAWyPJx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161000804310048771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160885987318403077"}], "author_id": "489693440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "expanded_url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "display_url": "t.co/1AHy0kPSSs"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.3568, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "created_at": "2019-08-12T16:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160950978591567873"], "text": "Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar la accion de la justicia huyo al extranjero. En eso te pareces al suicida ex Pdte. Una inquietud, por que no pasas el detector, tienes miedo que diga, Verdad??? https://t.co/1AHy0kPSSs", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1160950978591567873", "author_id": "804906192334163968"}, {"created_at": "2019-08-13T14:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276921105309697"], "in_reply_to_user_id": "1161094200", "text": "@VivirporBoca @pulsionparcial Tambi\u00e9n bien vale un mea culpa. La clase media fue la mortadela del s\u00e1ndwich. Todo para los pobres que no te votaran, y todo el esfuerzo recay\u00f3 sobre la clase media que es la que labura, aporta y te voto. Un voto castigo/suicida,  si quer\u00e9s desesperado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276921105309697", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160761392632176640"}], "author_id": "1079371641120014338"}, {"created_at": "2019-08-13T14:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161287065096658945"], "text": "C\u00f3mo sale a hacer campa\u00f1a el Presidente en este escenario?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161287065096658945", "author_id": "139225637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/KlZFdDCIsP", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelTimermans/status/1161284000058675203/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlZFdDCIsP", "media_key": "3_1161283980488036354"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161284000058675203"], "text": "Terrible suceso, el la mata a ella y luego se suicida.\nEn Espa\u00f1a se tratar\u00eda como \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d.\nPero se aprovecha para demagogia barata. https://t.co/KlZFdDCIsP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161284000058675203", "author_id": "28206117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IZaWrf0ptp", "expanded_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide", "display_url": "zerohedge.com/news/2019-08-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide"}]}, "created_at": "2019-08-11T20:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160652730538647552"], "text": "Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf0ptp", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1160652730538647552", "author_id": "1699728120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/JK9CiqlDSj", "expanded_url": "http://ow.ly/DMu330piIQV", "display_url": "ow.ly/DMu330piIQV"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7JBSSONtGT", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1161280035984203776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JBSSONtGT", "media_key": "3_1161280034381946881"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 166, "tag": "internalizaci\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 183, "tag": "externalizaci\u00f3n"}, {"start": 184, "end": 206, "tag": "comportamientosuicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161280035984203776"], "text": "S\u00edntomas de internalizaci\u00f3n y externalizaci\u00f3n y comportamiento suicida en j\u00f3venes: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de estudios longitudinales #internalizaci\u00f3n #externalizaci\u00f3n #comportamientosuicida \nhttps://t.co/JK9CiqlDSj https://t.co/7JBSSONtGT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161280035984203776", "author_id": "117036494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NFDKsXC2zt", "expanded_url": "https://bit.ly/2Kw0o7P", "display_url": "bit.ly/2Kw0o7P"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/NeMeRJe8jy", "expanded_url": "https://twitter.com/revista_efeeme/status/1161276220711034880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NeMeRJe8jy", "media_key": "3_1161202777248489472"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "NinoFerrer"}, {"start": 203, "end": 223, "tag": "Efem\u00e9ridesmusicales"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "NinoFerrer"}, {"start": 204, "end": 222, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesmusicales"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276220711034880"], "text": "#Efem\u00e9rides: 1998. Se suicida, de un disparo con una escopeta de caza, #NinoFerrer. Fue uno de esos grandes creadores franceses que supieron moverse entre el pop, la chanson y ciertos aires jazz\u00edsticos. #Efem\u00e9ridesmusicales https://t.co/NFDKsXC2zt https://t.co/NeMeRJe8jy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161276220711034880", "author_id": "116500247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/RaOWdzST5g", "expanded_url": "https://twitter.com/Lgantekeloke/status/1161110654117437442", "display_url": "twitter.com/Lgantekeloke/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T11:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161240829010354177"], "text": "En la cien, Por favor. Gracias! https://t.co/RaOWdzST5g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161240829010354177", "author_id": "602223611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161282029545279489", "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}]}, "created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161105446863659008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}], "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-08-13T11:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161238838628560902"], "text": "Eu acho que o sus devia ter atendimento psicol\u00f3gico de emerg\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161238838628560902", "author_id": "4093229056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458190360576"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458181959685"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458194481152"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160973466692202498"], "text": "Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nuestro compromiso es concienciar y brindar educaci\u00f3n sobre el comportamiento suicida a toda la poblaci\u00f3n en general. https://t.co/5ACysO9dEx", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 15, "like_count": 356, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1160973466692202498", "author_id": "822185179477315584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161277129465782272"], "text": "Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161277129465782272", "author_id": "4701542477"}, {"created_at": "2019-08-13T12:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161250234514718721"], "text": "Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsante e capacho de pol\u00edtico que se diz jornalista?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161250234514718721", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "author_id": "9179462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/EybTYQQp04", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1161232540490981376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EybTYQQp04", "media_key": "3_1161232526742044672"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/EybTYQQp04", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1161232540490981376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EybTYQQp04", "media_key": "3_1161232527044087808"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/EybTYQQp04", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1161232540490981376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EybTYQQp04", "media_key": "3_1161232527832616960"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/EybTYQQp04", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1161232540490981376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EybTYQQp04", "media_key": "3_1161232531225751552"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 259, "tag": "PreguntaCinemelodic"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 196, "probability": 0.7803, "type": "Other", "normalized_text": "Nadie es Perfecto"}]}, "created_at": "2019-08-13T11:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161232540490981376"], "text": "PREGUNTA CINEMELODIC: \u00bfCu\u00e1l es tu frase iconogr\u00e1fica favorita del cine? O dinos una que te guste. S\u00f3lo UNA para que participe m\u00e1s gente.\n\nCONTADME momentos sublimes de guionista: \"Nadie es Perfecto\", \"Necesitaremos un barco m\u00e1s grande\"... #PreguntaCinemelodic https://t.co/EybTYQQp04", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 527, "like_count": 151, "quote_count": 28}, "lang": "es", "id": "1161232540490981376", "author_id": "1024040260521664514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mcNZsnzdVD", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265020065501184"], "text": "Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. Igual que decir que la mujer se quita la vida porque \u00e9l la maltrata. Nunca existe un \u00fanico motivo.\n\nPor @GeneroDebate \n\nhttps://t.co/mcNZsnzdVD", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161265020065501184", "author_id": "1021829222564876290"}, {"created_at": "2019-08-13T13:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263306352578562"], "text": "BASTA CON EL CARACOL SUICIDA DIOS MIO A USTEDES SI LES GUSTA LA VAINA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263306352578562", "author_id": "140972512"}, {"created_at": "2019-08-13T12:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161248793972617216"], "text": "\"Macri es un presidente usurpador\"\n-Alberto Fernandez-\n\nCreo que esta frase reune el res\u00famen completo de la fuerza que este tipo representa.\n\nLamentablemente solo el 50% de los argentos comprenden su significado.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161248793972617216", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}, "author_id": "831100633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Ixm4CVuZG1", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoSantidad/status/1161282557750763520", "display_url": "twitter.com/LeoSantidad/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:27:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161283059154599938"], "text": "Que es esto chillo https://t.co/Ixm4CVuZG1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161283059154599938", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161282557750763520"}], "author_id": "1126562399132233729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1160689853081804801", "author_id": "3046873623"}, {"created_at": "2019-08-13T14:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282067637985283"], "text": "A escada do Pereira e suicida slc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161282067637985283", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Pereira"}]}, "author_id": "1062683637899018241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "in_reply_to_user_id": "46954627", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161030390330662912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "author_id": "46954627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ZU8ZzoRgVe", "expanded_url": "https://twitter.com/Eladioku/status/1161281551470120961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZU8ZzoRgVe", "media_key": "3_1161281539419885568"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "capemarcos", "id": "158060685"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "moltodarth", "id": "3293919407"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "nandoman1905", "id": "207419850"}, {"start": 95, "end": 108, "username": "rogerwilson_", "id": "1279342159112658944"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "JoMeMeCa", "id": "2755991665"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "Comicsen8mm", "id": "33160846"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "ComiqueroDel", "id": "884295273639555073"}, {"start": 146, "end": 155, "username": "Donkyjls", "id": "923109185411342337"}, {"start": 156, "end": 170, "username": "EduMcGuinness", "id": "2577355332"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "BiblioGotham", "id": "193331684"}, {"start": 185, "end": 195, "username": "manferfon", "id": "143106627"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "figuresevilla", "id": "970796532835418114"}, {"start": 211, "end": 220, "username": "Litos616", "id": "981822444766982144"}, {"start": 221, "end": 230, "username": "alorca72", "id": "765910005484748802"}, {"start": 231, "end": 242, "username": "Lord_Azoth", "id": "14983362"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "PerroLocoMcFly", "id": "776091333610135552"}, {"start": 259, "end": 267, "username": "cabut01", "id": "2997639951"}, {"start": 268, "end": 277, "username": "angeljr1", "id": "115418396"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161281551470120961"], "text": "JLI.. Assamble!! @matias_gleza @capemarcos @moltodarth @FeanorWayne @nandoman1905 @redstorm812 @rogerwilson_ @JoMeMeCa @Comicsen8mm @ComiqueroDel @Donkyjls @EduMcGuinness @BiblioGotham @manferfon @figuresevilla @Litos616 @alorca72 @Lord_Azoth @PerroLocoMcFly @cabut01 @angeljr1 https://t.co/ZU8ZzoRgVe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1161281551470120961", "author_id": "1558763256"}, {"created_at": "2019-08-13T14:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278831086510080"], "text": "Me hicieron acordar cuando @SerFiscal no nos quiso dar fiscales a los muchachos locos que formamos el Partido Liberal Libertario en 2013 y nos presentamos en CABA sin plata, sin sponsors, sin apoyo de casi nadie.\nAy, qu\u00e9 recuerdos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161278831086510080", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "SerFiscal", "id": "1035647671"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 127, "probability": 0.7117, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Liberal Libertario"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7756, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}]}, "author_id": "258968955"}, {"created_at": "2019-08-12T22:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161045703453491201"], "text": "Bienvenidos al \"D\u00f3lar Alberto\". Esto es una muestra de lo que pasa cuando casi la mitad del padr\u00f3n vota a un tipo que propone lo que propuso. Si el resultado hubiera sido inverso, el d\u00f3lar se iba a 38, eso est\u00e1 clar\u00edsimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 689, "reply_count": 318, "like_count": 2045, "quote_count": 137}, "lang": "es", "id": "1161045703453491201", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar Alberto"}]}, "author_id": "166790278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aoKrcaXUPI", "expanded_url": "https://twitter.com/xnfash/status/1159946278039633922", "display_url": "twitter.com/xnfash/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T14:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160553974103232513"], "text": "\"Dinheiro n\u00e3o compra felicidade\", uma das merdas mais estupidas que j\u00e1 ouvi https://t.co/aoKrcaXUPI", "public_metrics": {"retweet_count": 16342, "reply_count": 62, "like_count": 17233, "quote_count": 356}, "lang": "pt", "id": "1160553974103232513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159946278039633922"}], "author_id": "1049109184430727169"}, {"created_at": "2019-08-13T14:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279525323530241"], "in_reply_to_user_id": "66049649", "text": "@envicar @PrinceOf_Gotham Ya la ver\u00e9 como hicieron con Escuadron Suicida, empavaron  al joker, que seria la vaina mas arrecha y terminaron odiandolo tanto asi que lo reiniciaron. JAJAJAJAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279525323530241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "envicar", "id": "66049649"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "PrinceOf_Gotham", "id": "3165624988"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.68, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161278621912326146"}], "author_id": "1024143757"}, {"created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"], "text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161029421278646272", "author_id": "13653812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161040052283162624", "author_id": "1448018905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/okZXofQITr", "expanded_url": "https://twitter.com/NachoOrtega/status/1161275475496509440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okZXofQITr", "media_key": "3_1161275466399002624"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/MbrPEgc57y", "expanded_url": "https://twitter.com/fjcovarru/status/1160891180659478528", "display_url": "twitter.com/fjcovarru/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275475496509440"], "text": "Esta es la Argentina de Mauricio Macri versus la de Cristina Fern\u00e1ndez. La tragedia comenz\u00f3 con los neoliberales que t\u00fa defiendes. Un comportamiento humano suicida opta por m\u00e1s pobreza como respuesta a las demandas sociales. https://t.co/okZXofQITr https://t.co/MbrPEgc57y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161275475496509440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160891180659478528"}], "author_id": "159266218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2SO3pSuy6Z", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}]}, "created_at": "2019-08-13T07:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161179112200921088"], "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/2SO3pSuy6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161179112200921088", "author_id": "16162356"}, {"created_at": "2019-08-13T14:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161279696954429441"], "in_reply_to_user_id": "1146223461062389760", "text": "En su obra maestra El Laberinto de la Soledad; el Maestro Octavio Paz escribe: \u201c\u00bfPor qu\u00e9?\u0081 cede Moctezuma? \u00bfPor qu\u00e9?\u0081 se siente extra\u00f1amente fascinado por los espa\u00f1oles y experimenta ante ellos un v\u00e9rtigo que no es exagerado llamar sagrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161279696954429441", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio Paz"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": " Moctezum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161279620420984833"}], "author_id": "1146223461062389760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/AT8sQiYSpR", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1161273673736753154/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AT8sQiYSpR", "media_key": "7_1161273442420842496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273673736753154"], "text": "[EN VIVO] Presidente Mart\u00edn Vizcarra se pronuncia sobre filtraci\u00f3n de nuevo audio del proyecto T\u00eda Mar\u00eda \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/AT8sQiYSpR", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 58, "like_count": 191, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1161273673736753154", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-08-13T14:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161278621912326146"], "in_reply_to_user_id": "3165624988", "text": "@PrinceOf_Gotham @Diazricardo94 Que yo sepa, antes de estrenar una peli, incluso en postproducci\u00f3n (muchas veces prefieren enviarlas sin FXs), env\u00edan copias para proyecciones cerradas en consideraci\u00f3n a nominaciones de ese tipo de organizaciones. Que yo sepa, insisto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161278621912326146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PrinceOf_Gotham", "id": "3165624988"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Diazricardo94", "id": "1024143757"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "FXs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161275834709303296"}], "author_id": "66049649"}, {"created_at": "2019-08-12T23:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161062629823209477"], "in_reply_to_user_id": "1144795103036366848", "text": "@CarlosCabanas18 @ElbiCortezFunes @martintetaz La culpa es de los q votan pajaritos de colores Que no ven todo el.esfuerzo q se.hizo hasta aca y q pezabamos a.llegar a la.otra orilla despues de muchos sacrificios Nadie sale de donde debimos salir, ilesos Pero era el camino Elegir volver al pasado es suicida y el mundo lo ve", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161062629823209477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosCabanas18", "id": "1259391494525464576"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ElbiCortezFunes", "id": "3403398057"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161026248879071233"}], "author_id": "138429713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/vl7u5MUd85", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1160971726374801408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vl7u5MUd85", "media_key": "7_1160971505091645441"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 221, "username": "YamileJimenez", "id": "1441616172890296320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "12Ago"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 167, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Ferrero"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5381, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Civil"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160971726374801408"], "text": "#12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier cosa para legalizar lo ilegal\" coment\u00f3 In\u00e9s Ferrero, activista de la Sociedad Civil | Por @yamilejimenez https://t.co/vl7u5MUd85", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1160971726374801408", "author_id": "171299971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}]}, "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"], "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1160916566810251264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}], "author_id": "358031053"}, {"created_at": "2019-08-13T02:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161105557069205505"], "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO???? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO!", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161105557069205505", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "author_id": "827236663374053379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/drfKfHEk1b", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1161229394842718211", "display_url": "twitter.com/larazon_es/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "ZP"}]}, "created_at": "2019-08-13T11:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161232603820806145"], "text": "Como el cheque beb\u00e9 de ZP. \u00bfPor qu\u00e9 un parado o un precario que cobra 800\u20ac deber\u00e1 pagarse el transporte p\u00fablico y un pensionista de 1800\u20ac no? Todos est\u00e1n contaminados de populismo. https://t.co/drfKfHEk1b", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 99, "like_count": 875, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1161232603820806145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161229394842718211"}], "author_id": "216328136"}, {"created_at": "2019-08-13T13:59:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161276038594355202"], "in_reply_to_user_id": "35839931", "text": "Eso explica la radicalizaci\u00f3n del oficialismo expresada por Macri ayer junto a Pichetto. Cabe esperar de ac\u00e1 a octubre que recrudezcan el terrorismo econ\u00f3mico (suba del d\u00f3lar y los precios), el populismo pero copado (baja de Ganancias) y el bombardeo medi\u00e1tico e internacional", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 11, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161276038594355202", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161273750362427392"}], "author_id": "35839931"}, {"created_at": "2019-08-13T06:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161156797387935744"], "in_reply_to_user_id": "169346834", "text": "@EguesChalela Espera, \u00bfQu\u00e9 co\u00f1o es esto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161156797387935744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EguesChalela", "id": "1499037300931665924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161045543986040834"}], "author_id": "801042496000294912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EAAVFJ0IBs", "expanded_url": "https://bit.ly/2OSIm40", "display_url": "bit.ly/2OSIm40"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QVs6AvUVue", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1161219541843742720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVs6AvUVue", "media_key": "3_1161219522231177216"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-13T10:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161219541843742720"], "text": "James Gunn n\u00e3o esclarece se Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 reboot ou sequ\u00eancia https://t.co/EAAVFJ0IBs https://t.co/QVs6AvUVue", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 219, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1161219541843742720", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-08-12T03:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160761392632176640"], "text": "El error de Macri fue pensar que los Argentinos ten\u00edan otras prioridades, pens\u00f3 que somos un pueblo trabajador, que nos gusta el esfuerzo y que queremos vivir mejor. Y es todo lo contrario, el Argentino quiere todo gratis, quiere que le vendan una fantas\u00eda, eso pas\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 12553, "reply_count": 835, "like_count": 38183, "quote_count": 1202}, "lang": "es", "id": "1160761392632176640", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5449, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.5919, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}, "author_id": "1161094200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1mNvXUUCHS", "expanded_url": "https://twitter.com/rodotailhade/status/1161003040020881408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1mNvXUUCHS", "media_key": "3_1161003031841988608"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161003040020881408"], "text": "Adem\u00e1s de inepto y ladr\u00f3n, est\u00e1 fuera de sus cabales. Es un verdadero peligro para nuestro pa\u00eds. https://t.co/1mNvXUUCHS", "public_metrics": {"retweet_count": 1716, "reply_count": 324, "like_count": 3750, "quote_count": 129}, "lang": "es", "id": "1161003040020881408", "author_id": "198883031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/c4bgnKe4Mw", "expanded_url": "https://cnn.it/2yPSvUi", "display_url": "cnn.it/2yPSvUi", "unwound_url": "https://trib.al/UwlgpBd"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-12T13:10:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160901268266770432"], "text": "La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/c4bgnKe4Mw", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1160901268266770432", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-08-13T13:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273898513702912"], "in_reply_to_user_id": "259443284", "text": "@eticayrepublica Sinceramente Roberto le pregunto: ud esperaba algo diferente?\nEntiendo q no este de acuerdo con Macri. Pero el mundo no estq de acuerdo con populismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161273898513702912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eticayrepublica", "id": "259443284"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161271054549078017"}], "author_id": "1654240843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "lang": "pt", "id": "1161051235845382145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "author_id": "129092972"}, {"created_at": "2019-08-13T13:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269220216332289"], "in_reply_to_user_id": "817153735344488449", "text": "@RonyeliCarvalho @Flamengo Meu Deus .. lament\u00e1vel.. que Deus conforte vc e sua fam\u00edlia.. \n\nAl\u00f4 @Flamengo @marcosbrazrio vamos fazer 1 minuto de sil\u00eancio em homenagem \u00e0 mo\u00e7a!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161269220216332289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "marcosbrazrio", "id": "460343731"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6791, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161256287587438592"}], "author_id": "320868281"}, {"created_at": "2019-08-13T12:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161251148717875200"], "in_reply_to_user_id": "286915737", "text": "@jorgeolivos1 @elcomercio_peru No lo har\u00e1... MM aparte de infeliz es cobarde igual q su ex jefe suicida... lo q si har\u00e1 es buscar un gil para q presente la vacancia por \u00e9l", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161251148717875200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161234839854620672"}], "author_id": "2711949184"}, {"created_at": "2019-08-13T13:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274073625833480"], "in_reply_to_user_id": "960878558867611648", "text": "@Coalaalado Vai la que tem homenagem especial pra vc no video huahauahauhaahyahauaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274073625833480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Coalaalado", "id": "960878558867611648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161273504068751360"}], "author_id": "1213964383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/H5XwIuphz3", "expanded_url": "https://twitter.com/karolsholland/status/1160744019439185922", "display_url": "twitter.com/karolsholland/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160959986589196290"], "text": "chocada q esquadr\u00e3o suicida criou a harley quinn https://t.co/H5XwIuphz3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1160959986589196290", "author_id": "459562351"}, {"created_at": "2019-08-13T13:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161275037627932672"], "text": "Me queda un cap\u00edtulo de vis a vis para terminar la serie la voy a formar esta noche vamos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161275037627932672", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.955, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}]}, "author_id": "3298891502"}, {"created_at": "2019-08-12T12:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160891180659478528"], "text": "Mientras Venezuela se ha cubanizado, es de esperar que Argentina no haya iniciado el camino a la venezolanizaci\u00f3n. \n\n(Y que Chile en el futuro no se argentinice...)", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 206, "like_count": 498, "quote_count": 51}, "lang": "es", "id": "1160891180659478528", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "229937836"}, {"created_at": "2019-08-13T13:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161274971727044616"], "in_reply_to_user_id": "1022575799663247360", "text": "Ah \u00e9, uma coisa que eu percebi, toda vez que a Tashigi fala do Vergo ela fica meio receosa, sentida e etc, serasi \u00e9 algum conhecido pr\u00f3ximo dela? HMMMMMM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161274971727044616", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Tashigi"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7326, "type": "Person", "normalized_text": "Vergo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161274968761655297"}], "author_id": "1022575799663247360"}, {"created_at": "2019-08-13T12:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255282481217537"], "text": "No puedo haberme puesto un horario tan suicida para ir a cursar man", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161255282481217537", "author_id": "801121189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/zYqILYkjvc", "expanded_url": "https://twitter.com/canblanquiverde/status/1161231742243606528", "display_url": "twitter.com/canblanquiverd\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T11:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161240547841007616"], "text": "\u00bfC\u00f3mo van a organizar un club, si no son capaces ni de organizar un consejo? \n\nY esta se\u00f1ora pide seriedad aireando la mierda en un medio. Pues eso muy serio tampoco parece. Ya est\u00e1 bien de verg\u00fcenzas. https://t.co/zYqILYkjvc", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161240547841007616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161231742243606528"}], "author_id": "302548163"}, {"created_at": "2019-08-13T13:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161273224329666560"], "in_reply_to_user_id": "211255909", "text": "@WhatsappCapsES @mon_cabrera \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1161273224329666560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WhatsappCapsES", "id": "211255909"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "mon_cabrera", "id": "153201849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272033604440065"}], "author_id": "559927845"}, {"created_at": "2019-08-13T12:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256213180493826"], "in_reply_to_user_id": "799260530", "text": "Essa \u00e9 a pol\u00edtica de seguran\u00e7a de Witzel, que mata meninos pelas costas, em uma tarde de segunda-feira. Que mata o amanh\u00e3. Que mata o Rio de Janeiro.\n\nDondom, presente!", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 3, "like_count": 560, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1161256213180493826", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161256209254686721"}], "author_id": "799260530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GWTIXzR9jr", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambuitre/status/1160967581286764544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GWTIXzR9jr", "media_key": "7_1160967546411126789"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "FuerzaAereaCol", "id": "259905646"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272851397300224"], "text": "Que maldita escoria. \u00bfC\u00f3mo van a justificar la muerte de estos pobres muchachos as\u00ed? Que desfachatez, se limpian las manos de la manera m\u00e1s absurda para evitar responsabilidades. QUE PAGUE EL/LOS RESPONSABLES de quienes no ten\u00edan que morir @FuerzaAereaCol https://t.co/GWTIXzR9jr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161272851397300224", "author_id": "68891223"}, {"created_at": "2019-08-13T09:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161209422393294848"], "in_reply_to_user_id": "329782552", "text": "@ToniPoveda @publico_es Eso, una loca en EEUU que tiroteos son culpa LGTBI, otro que si terremotos o huracanes es castigo Dios y en Madrid la Monasterio que hay dejar que \u201cnos curen\u201d o los informes de VOX que el ejemplo de \u201cgay modelo\u201d es el que se suicida como Otto Weininger... mu malas y rid\u00edculas..", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161209422393294848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ToniPoveda", "id": "329782552"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.416, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTBI"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8005, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "Monasterio"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 262, "end": 275, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Otto Weininger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161193174641053696"}], "author_id": "64223584"}, {"created_at": "2019-08-12T22:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161044157009256448"], "text": "Dice @gibranrr, sin conocimiento de causa que los f\u00e1rnacos no curan la depresi\u00f3n\n\nCita este tuit con tu experiencia personal antes y despues de ir al psiquiatra\n#DepresionesalPsiquiatra\n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 86, "quote_count": 46}, "lang": "es", "id": "1161044157009256448", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 14, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 185, "tag": "DepresionesalPsiquiatra"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "comandopsycho"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Cita"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/rF3STkPkGg", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB8VdG", "display_url": "dlvr.it/RB8VdG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4065, "type": "Person", "normalized_text": "Caf\u00f4fo"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Madeira"}]}, "created_at": "2019-08-13T11:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161244395506548737"], "text": "Caf\u00f4fo quer acabar com subfinanciamento da sa\u00fade na Madeira https://t.co/rF3STkPkGg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161244395506548737", "author_id": "23585685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CHnYHlid27", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Gy4DegJHY/?igshid=1loh9p92fdwqi", "display_url": "instagram.com/p/B1Gy4DegJHY/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Ainsa"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.2962, "type": "Person", "normalized_text": "Aragones"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161271233087848448"], "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida \ud83c\udfde\ufe0f en Ainsa (pirineo Aragones) https://t.co/CHnYHlid27", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161271233087848448", "geo": {"place_id": "51f7264cb73050f6", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [0.0784976, 42.43704663]}}, "author_id": "286803199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/natFqnPmNo", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kx4xZr", "display_url": "bit.ly/2Kx4xZr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/390744/Director-de-Escuadron-Suicida-revela-material-nunca-antes-visto"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "DavidAyer"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}]}, "created_at": "2019-08-13T03:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161110123315486720"], "text": "Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidAyer le guarda cari\u00f1o y de vez en cuando comparte im\u00e1genes in\u00e9ditas, como estas de Harley Quinn, Joker y Deadshot. \u00a1Disfruten! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f https://t.co/natFqnPmNo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161110123315486720", "author_id": "2994027541"}, {"created_at": "2019-08-13T13:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161272107961073665"], "in_reply_to_user_id": "38051514", "text": "Las pr\u00e1cticas populistas ya saben que no funcionan, est\u00e1n dise\u00f1adas para captar votos a corto plazo, para estimular el consumo ef\u00edmero, no contempla ninguna proyecci\u00f3n a futuro y eso es lo que te vende Cristina Kirchner: la posibilidad de consumir a costa del Estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161272107961073665", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 218, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161269388911284224"}], "author_id": "38051514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-08-12T13:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160906518251917312"], "text": "He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 75, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1160906518251917312", "author_id": "924972080759787520"}, {"created_at": "2019-08-12T22:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161047672595386373"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "text": "@Rafaellavp Como siempre los alanistas, no apristas de Haya", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161047672595386373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.394, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "author_id": "737101530084614144"}, {"created_at": "2019-08-13T12:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161251312153104384"], "in_reply_to_user_id": "1067169740110614537", "text": "@JonataP90584129 @BrazilFight Pois Stalin matou mais de 20 milh\u00f5es no seu governo, e n\u00e3o s\u00f3 stalin mas tamb\u00e9m Che Guevara, Fidel Castro, maduro, mao tse tung, kin Jon un, que causaram genoc\u00eddios em massa para que sua ideologia doentia pudesse ser implantada e mantida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161251312153104384", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "mao"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Jon un"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161244738944667648"}], "author_id": "1099942464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/e7qslwg2pt", "expanded_url": "https://www.ambito.com/pichetto-no-todo-esta-perdido-vamos-dar-pelea-n5048209", "display_url": "ambito.com/pichetto-no-to\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ambito.com/politica/elecciones-2019/pichetto-no-todo-esta-perdido-vamos-dar-pelea-n5048209"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 116, "tag": "EleccionesArgentina"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 115, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161016601526919168"], "text": "Pichetto: \"No todo est\u00e1 perdido, vamos a dar pelea\"\n\n\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan?\n\nNota para @Ambitocom #EleccionesArgentina \n\nhttps://t.co/e7qslwg2pt", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 215, "like_count": 352, "quote_count": 22}, "lang": "es", "id": "1161016601526919168", "author_id": "160271681"}, {"created_at": "2019-08-13T00:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161066714488082433"], "text": "Oye idiota (disculpen el franc\u00e9s) @socioperiodismo no puedes ganarte los frijoles sin mencionar a @AlanGarciaPeru  ? a\u00fan despu\u00e9s de muerto te sigue dando de comer? estudia un poco para que puedas argumentar sin recurrir a los difuntos!", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 195, "like_count": 298, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1161066714488082433", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "191485582"}, {"created_at": "2019-08-13T12:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161247353648689152"], "in_reply_to_user_id": "3437008894", "text": "@AntyPLS por ese faro se suicidaba gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161247353648689152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AntyPLS", "id": "3437008894"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161245200783724544"}], "author_id": "270809231"}, {"created_at": "2019-08-13T12:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161252739172753408"], "text": "Un governo di Legislatura Pd-M5s, oggi, sarebbe un'operazione sporca e suicida. Servirebbe a mantenere vivo un ceto parlamentare morto e i connessi \"leader\". Oggi il sistema parlamentare fa comodo a chi voleva affondarlo, col Referendum. Alle urne!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1161252739172753408", "author_id": "2382643627"}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161269060262400001"], "text": "o pensamento suicida de alguns motociclistas de rio branco precisa ser estudado urgentemente", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1161269060262400001", "author_id": "242328691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/FNpXghI4Uf", "expanded_url": "https://twitter.com/Frospigliosi/status/1161246888433278976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FNpXghI4Uf", "media_key": "3_1161246879365160960"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161246888433278976"], "text": "Vizcarra ofreci\u00f3 a los antimineros buscar justificaci\u00f3n para anular T\u00eda Mar\u00eda. P\u00fablicamente dec\u00eda otra cosa. Un farsante. @gestionpe https://t.co/FNpXghI4Uf", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 103, "like_count": 486, "quote_count": 22}, "lang": "es", "id": "1161246888433278976", "author_id": "50374512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RVlRdG3vhm", "expanded_url": "https://twitter.com/agsportlight/status/1160652646912540673", "display_url": "twitter.com/agsportlight/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "created_at": "2019-08-12T09:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160851801983397888"], "text": "\u00c9 extremamente grave o que acontece no pa\u00eds!\n\nO autoritarismo parece ser o certo, parece ser o comum.\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o se incomoda com isso e com a pris\u00e3o do torcedor do Corinthians por ter xingado o presidente, voc\u00ea est\u00e1 errado.\n\nSimples assim! https://t.co/RVlRdG3vhm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1160851801983397888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160652646912540673"}], "author_id": "123112305"}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160998969268494337"], "text": "La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consecuencias para todos. Insistir con que la culpa es del otro y repetir consignas de campa\u00f1a abroquelando el n\u00facleo duro es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1160998969268494337", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1592178128"}, {"created_at": "2019-08-13T13:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161267929125707776"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi Sono quelli che vi hanno votati e non lo faranno pi\u00f9. Forse per qs il cambio di idea sulla coalizione con @berlusconi e @GiorgiaMeloni? Che delusione qs spettacolo che state offrendo agli italiani che si informano e non dormono sotto l'ombrellone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161267929125707776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160887718945153025"}], "author_id": "1933585807"}, {"created_at": "2019-08-12T18:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160988965010321408"], "text": "An\u00e1lisis sosos y simplistas sugieren que Argentina \u201cest\u00e1 condenada al peronismo\u201d, \u201cque los argentinos son brutos o masoquistas\u201d, \u201cque les gusta el socialismo\u201d, \u201cest\u00e1 en su ADN\u201d etc. Discrepo. \u00bfNo se le dio acaso la oportunidad a Macri en 2015? \u00bfNo ser\u00e1 que Macri lo hizo muy mal?", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 185, "like_count": 159, "quote_count": 53}, "lang": "es", "id": "1160988965010321408", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "138134231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}]}, "created_at": "2019-08-12T18:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160980540033552384"], "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1160980540033552384", "author_id": "8077952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zQdvQ0g8o4", "expanded_url": "https://twitter.com/EseMajeEngasado/status/799837612596928513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQdvQ0g8o4", "media_key": "16_799837540953911296"}]}, "created_at": "2016-11-19T04:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["799837612596928513"], "text": "Mula la mam\u00e1 y cabron el wirito, el que lo cacha no el que se cae, ese es algo suicida. https://t.co/zQdvQ0g8o4", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "799837612596928513", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "author_id": "40429464"}, {"created_at": "2019-08-13T06:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161167954874007552"], "in_reply_to_user_id": "108817177", "text": "@oscargl94 Un pez que hace trucos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161167954874007552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oscargl94", "id": "108817177"}]}, "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161021092166885377"}], "author_id": "327587868"}, {"created_at": "2019-08-13T11:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161245453381451776"], "text": "Bora fazer uma fogueira com os corpos vivos de quem faz queimadas e chamar de segunda revolu\u00e7\u00e3o acreana", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161245453381451776", "author_id": "15578130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.347, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}]}, "created_at": "2019-08-13T11:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161231681241669632"], "text": "M\u00e1s votada 24h: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161231681241669632", "author_id": "8077952"}, {"created_at": "2019-08-13T13:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161265277063094272"], "in_reply_to_user_id": "1085663241165066240", "text": "@SammyDa12604800 @tg2rai @matteorenzi L'aumento IVA spauracchio x riprendere in mano il governo. Renzi vergognati, personaggi come te sono la vergogna dell'Italia. Ci hai rovinato con i tuoi accordi sull'immigrazione....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161265277063094272", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "tg2rai", "id": "526530582"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161262323329359872"}], "author_id": "2752943530"}, {"created_at": "2019-08-13T12:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161257771444178945"], "in_reply_to_user_id": "155129878", "text": "@IZuleta @todonoticias Si Macri no fuera tan soberbio y si hubiera gobernado bien y si no tuviera miedo de que la gente valiosa le hiciera sombra y si....\nQuiz\u00e1 no ser\u00eda Macri.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161257771444178945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IZuleta", "id": "155129878"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161257466249826306"}], "author_id": "90187575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/crZgONHga3", "expanded_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/una-baja-paternal-para-rivera_222061102", "display_url": "elplural.com/autonomias/and\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/una-baja-paternal-para-rivera_222061102"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 209, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-08-13T07:15:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161174447325437952"], "text": "Una baja paternal para Rivera. El brusco viraje antisocialista que ha alejado del centro pol\u00edtico al partido es una apuesta personal de su l\u00edder que, seg\u00fan las encuestas, puede resultar suicida\n via @El_Plural https://t.co/crZgONHga3", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161174447325437952", "author_id": "461950880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3AuAmbvPQC", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1160987353248391170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AuAmbvPQC", "media_key": "3_1160982404850487296"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "AispuroDurango", "id": "62866393"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-08-12T18:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160987353248391170"], "text": "Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u00e1n experimentando. #prevenci\u00f3n #suicidio #SaludMental @gobdgo @AispuroDurango https://t.co/3AuAmbvPQC", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1160987353248391170", "author_id": "954539430647246851"}, {"created_at": "2019-08-13T02:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161109966582964224"], "in_reply_to_user_id": "813904072545804288", "text": "@offtogulagnow @parklife___ Que no hay preocuparse, no existen. La gente demostr\u00f3 que tiene conciencia puede confundirse por un tiempo pero no se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161109966582964224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160780396470120448"}], "author_id": "4429552155"}, {"created_at": "2019-08-13T13:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263233254199296"], "in_reply_to_user_id": "61036464", "text": "@mp__machado @lf_ponde 70% do combate \u00e9 moral, n\u00e3o t\u00e9cnica; \u00e9 a capacidade de enfrentar situa\u00e7\u00f5es adversas. Napole\u00e3o j\u00e1 sabia disso.\nOs pracinhas da FEB estavam mais preparados para o combate que qualquer soldado Hi-Tech do Brasil de hoje...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161263233254199296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mp__machado", "id": "61036464"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "lf_ponde", "id": "3368574700"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 151, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "FEB"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.7579, "type": "Other", "normalized_text": "Hi-Tech"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7011, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161049588398219265"}], "author_id": "1045139979263987712"}, {"created_at": "2019-08-13T13:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161263609265176576"], "in_reply_to_user_id": "918598867079311361", "text": "@oconalf Pero el tema es que Menem se baja del ballottage, sus listas ya habia competido. Si MM se baja abandona a todos sus candidatos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161263609265176576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oconalf", "id": "918598867079311361"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3625, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161262342153428993"}], "author_id": "3131015229"}, {"created_at": "2017-11-29T02:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["935693639187140609"], "text": "PIMENT\u00d3N SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE EL C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S PIMENT\u00d3N SE SUICIDA PARA NO SUFRIR.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "935693639187140609", "author_id": "194318751"}, {"created_at": "2019-08-13T11:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161239586242224129"], "in_reply_to_user_id": "941876968332636160", "text": "@QSeVayanTodosYa @MadameTempestad @socioperiodismo @MolinariJulia @AlanGarciaPeru Bueno no me quedar\u00e9 con las ganas, Vieja Loca y tambi\u00e9n en Franc\u00e9s \"vieille folle\" @MolinariJulia.\nLas fan\u00e1ticas del cobarde suicida no son educadas, adem\u00e1s piensan poco, ya q normalmente solo obedecen ordenes. un abrazo @socioperiodismo nunca olvidemos a los suicidas corruptos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161239586242224129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "QSeVayanTodosYa", "id": "941876968332636160"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 303, "end": 319, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Vieja Loca"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6361, "type": "Place", "normalized_text": "Franc\u00e9s"}]}, "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161069699372900352"}], "author_id": "1251899604"}, {"created_at": "2019-08-13T13:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261752308383744"], "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161261752308383744", "author_id": "1103389585994846208"}, {"created_at": "2019-08-12T23:27:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161056550116626433"], "in_reply_to_user_id": "508975482", "text": "outra perguntinha aqui, voc\u00eas acham que suic\u00eddio \u00e9 um pecado que N\u00c3O tem perd\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 8, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1161056550116626433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161051959241191431"}], "author_id": "508975482"}, {"created_at": "2019-08-13T13:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261886970695680"], "in_reply_to_user_id": "1073194875661758464", "text": "@BattyPrincesss @ciancaglini_15 @leandroruschel @SF_Moro @jairbolsonaro Ai voc\u00ea v\u00ea e que esses caras fazem tiroteios em que armas n\u00e3o s\u00e3o permitidas e denovo, DOS REPORTADOS, O QUE PODEM SER CONSIDERADOS TIROTEIOS, S\u00c3O 11, estados unidos n\u00e3o tem tiroteio a cada 2 dias seu idiota, puta que pariu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261886970695680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BattyPrincesss", "id": "1073194875661758464"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "ciancaglini_15", "id": "85696235"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161261306504261633"}], "author_id": "1099942464"}, {"created_at": "2019-08-13T12:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260243919278080"], "text": "\u00daltimamente, me ronda en la cabeza la escena de Hitler en su bunker en la pel\u00edcula La ca\u00edda, cuando toma la decisi\u00f3n de terminar de destruir a Alemania antes que entrar en raz\u00f3n y asumir la derrota. Gran pel\u00edcula. No es para tanto, obvio... pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 22, "like_count": 306, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1161260243919278080", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "author_id": "142526936"}, {"created_at": "2019-08-13T02:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161099725946400768"], "text": "Lo de Argentina es muy fuerte ,los bolsos por el muro las monjas que lo guardan ,los v\u00eddeos contando gita, los aviones que tra\u00edan gita para ac\u00e1,los libros con muchas pruebas de esa mafia, nisman que se ( suicida) un d\u00eda antes de denunciar a Cristina,y as\u00ed y todo ganan elecciones", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161099725946400768", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "989345800584036352"}, {"created_at": "2019-08-13T12:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161259278419877888"], "in_reply_to_user_id": "4879310577", "text": "\u201cBelief isn\u2019t simply a thing for fair times and bright days, I think. What is belief\u2014what is faith\u2014if you don\u2019t continue in it after failure?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1161259278419877888", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161257924880142336"}], "author_id": "4879310577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/WbMckKwt2E", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/08/13/manifestantes-atacam-prefeitura-de-mage-apos-morte-de-jovem.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161261308601393152"], "text": "A PM do Rio assassina um jovem como consequ\u00eancia de uma troca de tiro com traficantes. Ele n\u00e3o era o alvo, mas foi atingido e morreu. O que a PM faz? Diz que o jovem tinha drogas e armas.\n\nhttps://t.co/WbMckKwt2E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161261308601393152", "author_id": "46729246"}, {"created_at": "2019-08-13T07:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161183414554378240"], "in_reply_to_user_id": "438849246", "text": "@antonio_bordin @Yi_Benevolence @evavola La lega se si imbarca Berlusconi si suicida esattamente come il M5S se si allega con cani e porci pur di non tornare al voto. Antonio, ci abbiamo creduto... torneremo ad essere disillusi?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161183414554378240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "evavola", "id": "489693440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161113169277984769"}], "author_id": "984646254"}, {"created_at": "2019-08-13T12:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161260488229117952"], "in_reply_to_user_id": "192393264", "text": "@5had0ww0lf Gosto de ser vil\u00e3, mais emocionante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161260488229117952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "5had0ww0lf", "id": "192393264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161260284117307392"}], "author_id": "816113424644108289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/3AIgYZf9Zu", "expanded_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/nacional/juez-dicta-prision-preventiva-a-rosario-robles", "display_url": "elfinanciero.com.mx/nacional/juez-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/nacional/juez-dicta-prision-preventiva-a-rosario-robles/"}]}, "created_at": "2019-08-13T11:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161244898848231425"], "text": "Buenos d\u00edas https://t.co/3AIgYZf9Zu", "public_metrics": {"retweet_count": 2247, "reply_count": 639, "like_count": 6946, "quote_count": 168}, "lang": "es", "id": "1161244898848231425", "author_id": "53405285"}, {"created_at": "2019-08-13T10:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161228573337931776"], "in_reply_to_user_id": "61154684", "text": "@dariofrance Finalmente leggo qualcosa di intelligente. O si vota subito, o si fa un governo di legislatura. Fare la manovra e andare alle urne \u00e8 una mossa suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161228573337931776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dariofrance", "id": "61154684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161191722392723458"}], "author_id": "3164171661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161001760867192839", "author_id": "961115066"}, {"created_at": "2019-08-13T12:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161258579015413760"], "in_reply_to_user_id": "137748593", "text": "@Temp14rio Es que la altura es sin\u00f3nimo de refugio. La \u00faltima vez el equipo fue m\u00e1s protagonista porque ellos eran muy limitados. Este equipo me parece un poco m\u00e1s serio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161258579015413760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Temp14rio", "id": "137748593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161257289241825280"}], "author_id": "151488137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/pC6BcKxKpa", "expanded_url": "https://twitter.com/unafantaporfa/status/1159848509513711616", "display_url": "twitter.com/unafantaporfa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T03:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161111676005048320"], "text": "Esto es claramente un acto suicida no me kb la menor duda https://t.co/pC6BcKxKpa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161111676005048320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159848509513711616"}], "author_id": "2336864930"}, {"created_at": "2019-08-12T13:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160908669082619908"], "text": "Ning\u00fan kamikaze...har\u00eda un pacto suicida con Macri....tranquilos...seguir laburando por la CABA.....para atrapar al \"guas\u00f3n\"....el responsable de la muerte de Favaloro..y de su miseria ....que padecemos a diario....", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1160908669082619908", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.334, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "author_id": "1088158477082599425"}, {"created_at": "2019-08-13T12:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161256377236566016"], "in_reply_to_user_id": "936736859476152328", "text": "todos me falava mais eu preferia acredita nele pra mim n\u00e3o perder ele , j\u00e1 arrumei brigar com tantas meninas por causa dele que hoje em dia eu me arrependo muito \ud83d\ude14 , mais eu fui forte e hoje estou aqui com um MARIDO maravilhoso que faz de tudo pra me ver feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161256377236566016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161255198595125248"}], "author_id": "936736859476152328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9We8OZE8ko", "expanded_url": "https://t.co/9We8OZE8ko", "display_url": "t.co/9We8OZE8ko"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8367, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160973422798823424"], "text": "Gente de Deus, os coment\u00e1rios..... https://t.co/9We8OZE8ko", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1160973422798823424", "author_id": "2362212887"}, {"created_at": "2019-08-12T23:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161064699519209472"], "in_reply_to_user_id": "113030999", "text": "@CeSanz1 @mauriciomacri Disiento totalmente. En argentina hay un 47% que es suicida ecomicamente y le gusta la doctrina zafaroni. Tendr\u00edamos que separarnos de ellos y fundar otro pa\u00eds. Entendi\u00f3 perfectamente lo que dijeron las urnas, pero son una manga de ignorantes", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161064699519209472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161006834959958017"}], "author_id": "281127350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/GqVvlcGRfs", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonsobaella/status/1161122541706055685", "display_url": "twitter.com/alfonsobaella/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T03:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161125017817690113"], "text": "Realmente MUY GRAVE, este segundo audio no deja dudas, el Presidente sino renuncia debe ser vacado, su actitud irresponsable no puede poner en riesgo los destinos de todo un pa\u00eds. https://t.co/GqVvlcGRfs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161125017817690113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161122541706055685"}], "author_id": "372575778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9XQuhTNgYU", "expanded_url": "https://twitter.com/josesotoal/status/1161122385061404673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XQuhTNgYU", "media_key": "3_1161122363024519168"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 168, "end": 184, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7579, "type": "Other", "normalized_text": "Juegos Panamericanos"}]}, "created_at": "2019-08-13T03:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161122385061404673"], "text": "Viste que los Juegos Panamericanos si sirven @Mauriciomulder   Ahora que vas a decir.  Lo \u00fanico que haz hecho todos estos a\u00f1os es defender a tu m\u00e1rtir.  @rmapalacios , @TatianaAstengoB , @claudiacisneros https://t.co/9XQuhTNgYU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161122385061404673", "author_id": "56578094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/b5He5Jro3X", "expanded_url": "https://twitter.com/luisoliveros13/status/1161078626684690432", "display_url": "twitter.com/luisoliveros13\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161248447401484289"], "text": "Deox\nPobre gente\n\nEs como un pacto suicida nivel Brexit pero del tercer mundo. https://t.co/b5He5Jro3X", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161248447401484289", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161078626684690432"}], "author_id": "115260109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5vybbrKv50", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577", "display_url": "twitter.com/CampsAntoine/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-11T22:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160678988639068161"], "text": "\ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No se dan cuenta de que esto es el principio del fin de nuestra civilizaci\u00f3n?\n\nMenos buenismo suicida y m\u00e1s escuchar a los ciudadanos!!! https://t.co/5vybbrKv50", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1160678988639068161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671287511064577"}], "author_id": "366122981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/KG86RdPR0N", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1161130712948514816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KG86RdPR0N", "media_key": "7_1161130606220255232"}]}, "created_at": "2019-08-13T04:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161130712948514816"], "in_reply_to_user_id": "55118656", "text": "At\u00e9 quando? https://t.co/KG86RdPR0N", "public_metrics": {"retweet_count": 6780, "reply_count": 355, "like_count": 22807, "quote_count": 4682}, "lang": "pt", "id": "1161130712948514816", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161041457450487813"}], "author_id": "55118656"}, {"created_at": "2019-08-13T10:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161226438474960897"], "in_reply_to_user_id": "196686274", "text": "@pampsdff Por\u00e9m, pensa que, pra haver perd\u00e3o tem que haver arrependimento sincero, de cora\u00e7\u00e3o. Em qualquer caso. Perd\u00e3o de Deus, claro, que conhece a sinceridade do nosso cora\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161226438474960897", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161225975327330305"}], "author_id": "196686274"}, {"created_at": "2019-08-13T11:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161235836651937793"], "text": "Creo que muy poca gente tom\u00f3 noci\u00f3n de lo que pasara si la gente no renueva sus plazos fijos y fuerzan a los Bancos a no renovar Leliqs, como sucedi\u00f3 ayer que tuvieron que emitir 158.900 palos !", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161235836651937793", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.3766, "type": "Place", "normalized_text": "Leliqs"}]}, "author_id": "121660660"}], "places": [{"full_name": "Sapiranga, Brasil", "id": "1ef4622c1b145edc"}, {"full_name": "Mor\u00f3n, Argentina", "id": "014a38a754ca1dbc"}, {"full_name": "Bolta\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "51f7264cb73050f6"}, {"full_name": "Ayacucho, Peru", "id": "01e3a8037586cf28"}, {"full_name": "Campina Grande, Brasil", "id": "0e831c5c9510013a"}]}, "errors": [{"value": "907347453480980481", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [907347453480980481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "907347453480980481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161272047600918529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161272047600918529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161272047600918529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161236739886899200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161236739886899200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161236739886899200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161282541321687043", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161282541321687043", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161282541321687043].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160933376712499201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160933376712499201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160933376712499201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1040398314380976128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040398314380976128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040398314380976128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161279547926634497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161279547926634497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161279547926634497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161144589123772418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161144589123772418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161144589123772418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161113327596113920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161113327596113920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161113327596113920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138285965485707265", "value": "1138285965485707265", "detail": "User has been suspended: [1138285965485707265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159940239160414209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159940239160414209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159940239160414209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1116428258734686208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1116428258734686208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116428258734686208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161260932137439232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161260932137439232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161260932137439232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876079838012084225", "value": "876079838012084225", "detail": "User has been suspended: [876079838012084225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161085930536615937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161085930536615937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161085930536615937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39335946", "value": "39335946", "detail": "User has been suspended: [39335946].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161261570393083904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161261570393083904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161261570393083904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161110355566874625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161110355566874625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161110355566874625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "189373799", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [189373799].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "189373799", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161105187454574594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161105187454574594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161105187454574594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161288419944947713", "oldest_id": "1161253447548772353", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z02bsnsxbbm1bu1lbatum70tbx"}}