{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1191447879447130112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DIM_Oficial", "id": "920198755"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "TuBoletaNews", "id": "122495812"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "giraldo"}]}, "in_reply_to_user_id": "920198755", "created_at": "2019-11-04T20:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172268394290274306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191425654748844032"}], "text": "@DIM_Oficial @TuBoletaNews Que contradicci\u00f3n suicida de la hinchada y que dilema...querer ser campeones pero tambi\u00e9n no querer ser campeones para que este se\u00f1or giraldo se vaya del equipo ....", "id": "1191447879447130112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447766737838080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957888636825014274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191447766737838080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447752544333824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:10:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005895832087027713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191447752544333824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447612764966912"], "created_at": "2019-11-04T20:10:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760229136321347585", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "text": "Falei pra Jack que se eu morrer ela j\u00e1 sabe quem me matou kkkkkkkkkkkk", "geo": {"place_id": "37b82f7e75d4f3b0"}, "id": "1191447612764966912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447584801533956"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900675244767285249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191447584801533956"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447535518396418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860193309691703296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191447535518396418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447506200215554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:09:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78983380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191447506200215554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447459513425921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:09:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965749146543120384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191447459513425921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447455373647873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:09:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633580141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191447455373647873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447446943125505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:09:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314925607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191447446943125505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447435735949314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738631827842301954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191447435735949314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447390898806786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:09:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425778907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}], "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "id": "1191447390898806786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447278541774851"], "created_at": "2019-11-04T20:09:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865223091278032896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191447278541774851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447143053172737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331599581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191447143053172737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191447000753082369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:07:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968200704404918272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191447000753082369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446985498353665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:07:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918144282728517637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191446985498353665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446927491129344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:07:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205395430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191446927491129344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446881479667718"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "subversivic", "id": "1235022505691226112"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "2197024475", "created_at": "2019-11-04T20:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254599119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191446422400446465"}], "text": "@subversivic po quem sao os principais de esquadrao suicida entao? jkkkk", "id": "1191446881479667718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446841600233474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:07:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265513320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191446841600233474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446838907428864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541278115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191446838907428864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446742459437057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:06:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157504389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191446742459437057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446570232958976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:06:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3458932199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191446570232958976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446493330395141"], "created_at": "2019-11-04T20:05:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908840027081383936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191446493330395141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446188685512704"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oFvbLXKDta", "expanded_url": "http://bit.ly/2qjdbD2", "display_url": "bit.ly/2qjdbD2"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LYo3CSgs6L", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1191446188685512704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYo3CSgs6L", "media_key": "3_1191446185648762880"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.5742, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:04:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633", "text": "Diretor manda indireta para DC e revela hist\u00f3ria original de Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/oFvbLXKDta https://t.co/LYo3CSgs6L", "id": "1191446188685512704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446126844661763"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:04:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802220015739080704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191446126844661763"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446098386264067"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919151445697581056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191446098386264067"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446078622711819"], "created_at": "2019-11-04T20:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147287017258180608", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "text": "Yo no deber\u00eda ir a protestar este 16 Nov., porque no fui uno de los miles de gafos que votaron por Chavez el Dic de 1998. Pero tampoco despotrico contra Guaido porque no haya pedido la entrada de los gringos. No soy suicida!!", "id": "1191446078622711819"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446066375331847"], "created_at": "2019-11-04T20:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096243062190297088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191446066375331847"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446053930835968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:04:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53491992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191446053930835968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191446020716187648"], "created_at": "2019-11-04T20:04:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916163612661739522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191446020716187648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445863123628032"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/iNYzPizyHb", "expanded_url": "https://twitter.com/FedeSoy/status/1191445863123628032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iNYzPizyHb", "media_key": "3_1191445848112193537"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "Mikkel"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:03:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353124894", "text": "Mikkel hoy entra a la cueva y el padre de Jonas se suicida a las 22:13 hora alemana https://t.co/iNYzPizyHb", "id": "1191445863123628032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445802503360517"], "created_at": "2019-11-04T20:03:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992931512667566081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191445802503360517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445744005394432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:02:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865783113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191445744005394432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445740536713216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:02:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125093396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191445740536713216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445483643981829"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FREW9jQ4hU", "expanded_url": "https://twitter.com/Unicovector/status/1191427148881506304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FREW9jQ4hU", "media_key": "3_1191427126295244805"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Unicovector", "id": "578174364"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3258, "type": "Other", "normalized_text": "Marinos"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "Valdiviacl"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "Valdiviacl"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129248062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191427148881506304"}], "text": "RT @Unicovector: Los Marinos rescatando a una historia ya suicida. Vuela Alto Pedro de #Valdiviacl https://t.co/FREW9jQ4hU", "id": "1191445483643981829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445481202819079"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:01:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56613750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191445481202819079"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445336797130753"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hmUS9ioI7c", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html#?utm_source=whatsapp.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3382, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:01:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245224175", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/hmUS9ioI7c", "id": "1191445336797130753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445293189025792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880177383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191445293189025792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445292484382721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917063234250788864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191445292484382721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445224419201026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58660298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191445224419201026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445179036839936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883801810938593282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191445179036839936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445163870228480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:00:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279472383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191445163870228480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445083763232770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867357922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191445083763232770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191445008148131841"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9009, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha hecho saber la OMS con su campa\u00f1a 40 segundos para actuar. https://t.co/lYfpoinLhb", "id": "1191445008148131841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444924320931840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493075508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191444924320931840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444884131057665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:59:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747145851001278464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191444884131057665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444668212482053"], "created_at": "2019-11-04T19:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054048512571330561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191444668212482053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444660813733894"], "created_at": "2019-11-04T19:58:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775639730197241857", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "Floki"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Floki"}]}, "text": "Helga n\u00e3o escutou o seu marido Floki em rela\u00e7\u00e3o da garota mul\u00e7umana que ela pegou para cria e MORREU\nFloki, seu marido, disse que n\u00e3o era uma boa ideia ficar com a garota, ele avisou, ela n\u00e3o escutou ele e a garota matou ela e depois se matou......", "id": "1191444660813733894"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444608179429376"], "in_reply_to_user_id": "1181703991635435523", "created_at": "2019-11-04T19:58:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "829065083946934273", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191434924429053952"}], "text": "@bigbife Eu sempre sou de dar uma segunda chance , ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m ele se excedeu sim, e se n\u00f3s n\u00e3o perdoarmos quem vemos ent\u00e3o DEUS n\u00e3o seria obrigado a nos perdoar erramos tanto...", "id": "1191444608179429376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444525274849285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santmatheus_", "id": "815000084375072768"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721860202220425217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191443989897105410"}], "text": "RT @santmatheus_: Geral se matou de estudar e se fudeu, eu so me fudi msm", "id": "1191444525274849285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444461932498945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelPoloP", "id": "541020317"}]}, "in_reply_to_user_id": "541020317", "created_at": "2019-11-04T19:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1123973575176749056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191413603229982722"}], "text": "@MiguelPoloP Si supiera que los \u00absuperamigos\u00bb de las camionetas si lo vieran mal parqueado no le har\u00edan caso al decir que es de derecha.... ingenuidad nivel suicida.", "id": "1191444461932498945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444422770249731"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843809161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191444422770249731"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444270168858624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:57:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856041932832874497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "id": "1191444270168858624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444256075976710"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/TblyjwRV1H", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1191401540877213697", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:57:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830624195851718656", "text": "O seu pai que se matou de trabalhar e alimentava voc\u00ea, seus irm\u00e3o e sua m\u00e3e provavelmente \u00e9 gay por isso\n\nO Felipe Neto que se maquia, pinta o cabelo e passa o dia no twitter lacrando contra o bozo que \u00e9 o homem https://t.co/TblyjwRV1H", "id": "1191444256075976710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444226522963974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:56:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920201853618524160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191444226522963974"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444194516230146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911163393117184002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191444194516230146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444149742002177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398308", "created_at": "2019-11-04T19:56:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577683656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191291736863191042"}], "text": "@brumelianebrum Quem matou talvez os mesmos que mataram as policiais negras e l\u00e9sbicas.\nEsse povo de esquerda fazendo mimimi sobre a morte de algu\u00e9m que n\u00e3o era nada em termos pol\u00edticos.\nQuerem santificar uma mulher que era a favor de se matar inocentes no \u00fatero da m\u00e3e.", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1191444149742002177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191444029852000256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:56:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357420891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191444029852000256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443989897105410"], "created_at": "2019-11-04T19:55:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "815000084375072768", "text": "Geral se matou de estudar e se fudeu, eu so me fudi msm", "id": "1191443989897105410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443956367794186"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/o0lE3MuyCa", "expanded_url": "https://twitter.com/TorreVigilancia/status/1191443956367794186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o0lE3MuyCa", "media_key": "3_1191443930447056897"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8683, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:55:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3299701031", "text": "David Ayer, o diretor e produtor por tr\u00e1s de Esquadr\u00e3o Suicida, disponibilizou uma imagem in\u00e9dita do ator Jared Leto caracterizado como Coringa. O Esquadr\u00e3o Suicida, sequ\u00eancia do longa-metragem lan\u00e7ado em 2016, chega em Agosto de 2021. https://t.co/o0lE3MuyCa", "id": "1191443956367794186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443816475172865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:55:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411652208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191443816475172865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443715115700224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:54:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783844396332613632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191443715115700224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443656064020482"], "created_at": "2019-11-04T19:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2186982487", "text": "Tengo pesadillas horribles con un vago que conoc\u00ed hace 1 semana y lo vi esa sola vez. Alguien sabe que onda .?? Tengo miedo. Sue\u00f1o que el se suicida y que llora. \ud83d\ude1f", "id": "1191443656064020482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443624162201600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070021022110400512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191443624162201600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443577517330432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeugifics", "id": "1101408264120647680"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3193, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:54:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941319399394480128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962133519028224"}], "text": "RT @eeugifics: Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco\u2026", "id": "1191443577517330432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443569040613376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "id": "1191443569040613376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443374668230656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84477872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191443374668230656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443321501208579"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:53:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075394100189368322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191443321501208579"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443320217702400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PrPrXis1", "id": "1146494946188439555"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "blogguerrilha", "id": "47839160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146494946188439555", "created_at": "2019-11-04T19:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163790127627476997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191415617213087749"}], "text": "@PrPrXis1 @felipeneto @blogguerrilha Voc\u00ea n\u00e3o obrigado a ter , a popula\u00e7\u00e3o tem direito defender sua fam\u00edlia\nVoc\u00ea sabe oque mais matou gente no mundo foi o comunismo  que se totalizou mais 100 milh\u00f5es v\u00edtimas\nVai estuda um pouco e bota um pouco de ju\u00edzo nessa tua cabe\u00e7a alienado.", "id": "1191443320217702400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443292266913808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719907790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191443292266913808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443289037299719"], "created_at": "2019-11-04T19:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170906392942784517", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "Persona 3"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Persona 5"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Persona 4"}]}, "text": "Los personajes de Persona 3 son cada cual m\u00e1s suicida que el anterior, me cago en todo\n\nPersona 5 super badass todo, problemas de vivir en sociedad y dem\u00e1s\n\nY luego est\u00e1n los del Persona 4, todo super happy jugando a los detectives, pero jugando mal", "id": "1191443289037299719"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443274747252737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:53:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379085075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191443274747252737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443203465121792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845675632096894980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191443203465121792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443189351272449"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:52:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318270656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191307275346096129"}], "text": "RT @CAguiler2: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "id": "1191443189351272449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443148880437248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "m5sciacalli"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "ILVA"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-11-04T19:52:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027537150055788544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191356303286919168"}], "text": "@CarloCalenda @pdnetwork @Mov5Stelle @ItaliaViva Decrescita infelice batte lavoro 1-0, ecco a cosa porta il populismo irresponsabile di #m5sciacalli. Pd succube, inqualificabile, in una rincorsa suicida ai populismi, ora pagheranno le famiglie di Taranto #ILVA", "id": "1191443148880437248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442814003032065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:51:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063454661137612800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191442814003032065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442797569748999"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MCarmenRiv74", "id": "1402100792"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "riblo27", "id": "509936797"}]}, "in_reply_to_user_id": "1402100792", "created_at": "2019-11-04T19:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1212801480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191402026015580160"}], "text": "@MCarmenRiv74 @riblo27 Es de lo m\u00e1s normal. Consentir que el enemigo opere dentro de casa y, adem\u00e1s, financiarlo y consentir sus medios de propaganda, parece est\u00fapido y suicida.", "id": "1191442797569748999"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442791391518720"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zGcETpfrMa", "expanded_url": "https://twitter.com/maga_grazia/status/1191350986817847298", "display_url": "twitter.com/maga_grazia/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 75, "end": 90, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 107, "end": 122, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 139, "end": 154, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 155, "end": 170, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 171, "end": 186, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 187, "end": 202, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 203, "end": 218, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 235, "end": 250, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "NoVotesXMulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:51:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191350986817847298"}], "text": "#NoVotesXMulder el perro de ataque del delincuente suicida @AlanGarciaPeru\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\n#NoVotesXMulder\nRt Rt Rt... https://t.co/zGcETpfrMa", "id": "1191442791391518720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442723309543426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:50:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144368105227018240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "id": "1191442723309543426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442638370746370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168324007986388996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191442638370746370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442635543760896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:50:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960519720834420737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191442635543760896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442579210027008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:50:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855498489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191442579210027008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442481264640007"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065321476419661830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191442481264640007"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442466324520962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:49:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84213555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191442466324520962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442404571832328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:49:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958669731111817217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191442404571832328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442201445842946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493318683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191442201445842946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442199424229376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:48:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892605584192622592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "id": "1191442199424229376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442114674122752"], "in_reply_to_user_id": "4056609076", "created_at": "2019-11-04T19:48:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2312991933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191438951489441792"}], "text": "@Tonel2Valentina Jajajajajajjaja soy loca pero no suicida", "id": "1191442114674122752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442111633252362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:48:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919417542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "id": "1191442111633252362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442110060335107"], "created_at": "2019-11-04T19:48:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179583991848079360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191442110060335107"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442065202335744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:48:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107983564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191442065202335744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191442057447034880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "carmwalsh", "id": "302619177"}]}, "in_reply_to_user_id": "924972080759787520", "created_at": "2019-11-04T19:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999062969035223040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191419092701503493"}], "text": "@MariaCFL @carmwalsh Entre esto y mi sill\u00f3n suicida nos vamos al hoyo", "id": "1191442057447034880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441971455385606"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722535986715082752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "id": "1191441971455385606"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441935027916800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:47:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236583153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191441935027916800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441874747371520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958030455269482497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191441874747371520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441792220180482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:47:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260376774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "id": "1191441792220180482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441681771577345"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Y93zGPtSxF", "expanded_url": "https://twitter.com/TinasheisBetter/status/1191427446719098882", "display_url": "twitter.com/TinasheisBette\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:46:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011608250003881984", "text": "ah vai tomar no meio do seu cu. a selena nunca se importou com charts, nunca foi a prioridade dela e ela nunca se matou por isso, mas ela n\u00e3o pode ficar feliz por ter conquistado isso em sua carreira? tem v\u00e1rios artistas que s\u00f3 vive de charts e ningu\u00e9m fala nada, vai se foder https://t.co/Y93zGPtSxF", "id": "1191441681771577345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441626851397633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365991661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191441626851397633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441469455900672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560649988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191441469455900672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441282314461186"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Si_LMann", "id": "312686640"}]}, "in_reply_to_user_id": "312686640", "created_at": "2019-11-04T19:45:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555504632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191382330398691328"}], "text": "@Si_LMann Partido suicida por la cerveza gratis \ud83c\udf7b\ud83c\udf7a", "id": "1191441282314461186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441251763179521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:45:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026640481810374656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191441251763179521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441229982175233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131776660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191441229982175233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441182414561286"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:44:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796768968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191441182414561286"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441110419361795"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:44:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368018859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "id": "1191441110419361795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191441013115695104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048800422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191441013115695104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440818198007811"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9192272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191440818198007811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440801294946306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:43:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089982035496701952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191440801294946306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440786644197376"], "created_at": "2019-11-04T19:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044318941059960832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191440786644197376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440778121371648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913772963916369920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191440778121371648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440774413598720"], "created_at": "2019-11-04T19:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88444422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191440774413598720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440661704331267"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2186677319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191440661704331267"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440655823855622"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:42:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "id": "1191440655823855622"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440608822472704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337649237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191440608822472704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440568557150213"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294219386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191440568557150213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440516912689154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:42:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273707123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191440516912689154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440514551296000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:42:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317618397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191440514551296000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440425430769664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:41:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947136013331202048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191440425430769664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440423555862528"], "created_at": "2019-11-04T19:41:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151256379124068352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191440423555862528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440346611421184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreatome_", "id": "2227282760"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Harris"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Dy"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:41:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322462804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191437627603460096"}], "text": "RT @andreatome_: La verdad es que me da mucha rabia lo que se ha simplificado la matanza en plan Eric Harris era un psic\u00f3pata homicida y Dy\u2026", "id": "1191440346611421184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440342840725505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109493399680364544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191440342840725505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440308267081728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:41:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177975999104999425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191440308267081728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440269616517120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:41:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994916937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191440269616517120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440155720196098"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/i9JC0acyP7", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1191435728623931392", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "xoice"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:40:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011675008995864581", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191435728623931392"}], "text": "Relator do terceiro turno? Mais um que se suicidou politicamente! J\u00e1 beijou a xoice e o fruta hoje!??? https://t.co/i9JC0acyP7", "geo": {"place_id": "f0849ab7d3658fec"}, "id": "1191440155720196098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440117497581568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "isadoralavadora", "id": "10367592"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60444955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439832230309891"}], "text": "RT @isadoralavadora: nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "id": "1191440117497581568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440056915038213"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465086768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191440056915038213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191440017442385923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303364111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191440017442385923"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "author_id": "2228372482", "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "id": "1191439968683659264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439933560500225"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2wUVv3xWZx", "expanded_url": "http://dozz.es/zcbzc2", "display_url": "dozz.es/zcbzc2"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/NB8MJTQ8qt", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMANIA_ES/status/1191436280967680000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB8MJTQ8qt", "media_key": "3_1191436278925012992"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5178, "type": "Place", "normalized_text": "Cineman\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 55, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:39:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397574463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191436280967680000"}], "text": "RT @CINEMANIA_ES: A\u00f1o tres despu\u00e9s de #Escuadr\u00f3nSuicida: David Ayer sigue dolido | Cineman\u00eda https://t.co/2wUVv3xWZx https://t.co/NB8MJTQ8qt", "id": "1191439933560500225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439929798254592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104853350707798020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191439929798254592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439899926376449"], "in_reply_to_user_id": "816658513", "created_at": "2019-11-04T19:39:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816658513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191439898395496450"}], "text": "Peguei de pote, massa de chocolate e cobertura/recheio nozes com brigadeiro \n\nMesmo se fosse s\u00f3 brigadeiro n\u00e3o seria muito doce e agora n\u00e3o sei se matou minha vontade ou deu ainda mais (em mim e nos meus pais)", "id": "1191439899926376449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439832230309891"], "created_at": "2019-11-04T19:39:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "10367592", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "id": "1191439832230309891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439799430848513"], "created_at": "2019-11-04T19:39:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125133438581866497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191439799430848513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439756598661120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:39:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719223478516375554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191439756598661120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439642874257409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54582865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191439642874257409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439629192482816"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3Yu1cuOPMd", "expanded_url": "https://twitter.com/skammfd/status/1191188870647492613", "display_url": "twitter.com/skammfd/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:38:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153800742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191188870647492613"}], "text": "e nem da pra ajudar pq o presente dele foi pro passado e o passado q j\u00e1 era presente se matou kkkk foda https://t.co/3Yu1cuOPMd", "id": "1191439629192482816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439475957796870"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:38:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963061566534049792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191439475957796870"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439434123792386"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "updateswiftbr", "id": "2782786320"}, {"start": 27, "end": 31, "username": "t4f", "id": "33792219"}]}, "in_reply_to_user_id": "27968160", "created_at": "2019-11-04T19:37:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3611106195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191402497795141639"}], "text": "@LivCultura @updateswiftbr @t4f Agora que todo mundo j\u00e1 se matou pra comprar kkk Mas que bom que agora contamos com novos locais de vendas e sem as taxas abusivas  sendo cobradas", "id": "1191439434123792386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439422266499073"], "created_at": "2019-11-04T19:37:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4158359296", "text": "Sonhei que um de meus amigos se suicidou com uma arma na minha frente e eu n\u00e3o podia fazer nada", "id": "1191439422266499073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439273603584001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:37:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330653914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191439273603584001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439272907333639"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/e5CZ0V2RMa", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrobalducco/status/1191439272907333639/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e5CZ0V2RMa", "media_key": "3_1191439266892656641"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "smokingsnakess", "id": "715971307163226112"}]}, "in_reply_to_user_id": "715971307163226112", "created_at": "2019-11-04T19:37:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2713031482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191397404978950144"}], "text": "@smokingsnakess Prova de exatas \"quantas vezes vargas se matou?\" https://t.co/e5CZ0V2RMa", "id": "1191439272907333639"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439232289648641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:37:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070812495902851072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191439232289648641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439117344804864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:36:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732549788311359488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "id": "1191439117344804864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439097010757633"], "in_reply_to_user_id": "1161658059938250754", "created_at": "2019-11-04T19:36:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1891669758", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7632, "type": "Organization", "normalized_text": "athletico"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191375858331729922"}], "text": "@Gust_Prad O cara largar a gest\u00e3o do athletico, a libertadores cravada, tudo certo pra fazer o trabalho e ir pro Corinthians ele seria suicida", "id": "1191439097010757633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439071236804614"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:36:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99891951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191439071236804614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439013120561153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401609096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191439013120561153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438965695483904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:35:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934896863844683776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191438965695483904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438949748813825"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:35:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291963550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "id": "1191438949748813825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438743686860800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897390470040436737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "id": "1191438743686860800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438667291738114"], "created_at": "2019-11-04T19:34:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015698061362950144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191438667291738114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438437913702400"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:33:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56733955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191416824702865409"}], "text": "RT @BetoFaroPT: PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191438437913702400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438421878824964"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mBi0QS0ahs", "expanded_url": "https://www.galiciae.com/gl/articulo/Cronica/militar-apunala-noiva-zaragoza-suicida-tirandose-grua/20191104203015068022.html", "display_url": "galiciae.com/gl/articulo/Cr\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8766, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257399451", "text": "#ViolenciaMachista \ud83d\udd34  Un militar apu\u00f1ala \u00e1 s\u00faa noiva en Zaragoza e suic\u00eddase tir\u00e1ndose dun guindastre\nhttps://t.co/mBi0QS0ahs", "id": "1191438421878824964"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438416468217856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:33:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91225625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191209956743294978"}], "text": "RT @IsTheMartin: Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano\u2026", "id": "1191438416468217856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438397866426374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:33:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331240929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191438397866426374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438278089682945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035270199686123521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191438278089682945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438268405039106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:33:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205677715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191438268405039106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438267666829312"], "created_at": "2019-11-04T19:33:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946418942356217857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191438267666829312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438069913849856"], "created_at": "2019-11-04T19:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932003194154168322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191438069913849856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438049839845376"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vSMoojFvzm", "expanded_url": "https://twitter.com/allsaldamando16/status/1191150280475328513", "display_url": "twitter.com/allsaldamando1\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 175, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 212, "end": 223, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:32:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123052658393255938", "text": "Y kienes son los apristas? Ah ya record\u00e9,Ese grupo de Choros, korruptos,ladrones k jodieron al Per\u00fa?,Encabezados x la Rataza Mayor la ballena suicida cobarde d @AlanGarciaPeru ? Esos?ay se me afloja el stomago ! @KarlaCalle \nLa bokita linda no mira en el espejo la rata de marido! https://t.co/vSMoojFvzm", "id": "1191438049839845376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437901902553088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:31:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627145069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191437901902553088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437847766749184"], "in_reply_to_user_id": "62532662", "created_at": "2019-11-04T19:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720811767429996544", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Kelvo"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5771, "type": "Organization", "normalized_text": "Campus Party"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Copa do Mundo"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.8367, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191437003801481216"}], "text": "@Kelvinouteiro espia comigo, Kelvo:\n\nO cid j\u00e1 \"matou\" o seu barriga na Campus Party, \"colocou\" o Neymar no Corinthians, ajudou num app que nunca existiu, \"fez\" a Cor\u00e9ia do Norte ser Campe\u00e3 da Copa do Mundo e ainda fez o pai dele usar o twitter como se fosse o google. \"Matar\" o gugu \u00e9 moleza", "id": "1191437847766749184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437841798221826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070765359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191437841798221826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437735099322368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:31:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784745737695465472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191437735099322368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437706842255367"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Pontev", "id": "217110533"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9052, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:30:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392909387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191436986495754241"}], "text": "RT @Diario_Pontev: #ViolenciaDeG\u00e9nero \ud83d\udd34 Un militar apu\u00f1ala a su novia en #Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde una gr\u00faa \u25ba La mujer est\u00e1 es\u2026", "id": "1191437706842255367"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437688383127553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:30:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555537035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191437688383127553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437632410136577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:30:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161615174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191437632410136577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437627603460096"], "in_reply_to_user_id": "2227282760", "created_at": "2019-11-04T19:30:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2227282760", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Harris"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan Klebold"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191437151113752576"}], "text": "La verdad es que me da mucha rabia lo que se ha simplificado la matanza en plan Eric Harris era un psic\u00f3pata homicida y Dylan Klebold un depresivo suicida y ambos llevaron a cabo el tiroteo porque sufr\u00edan acoso escolar.", "id": "1191437627603460096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437619655315456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981989932792254464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "id": "1191437619655315456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437564311416832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:30:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716181555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191437564311416832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437462494683138"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flarelol1", "id": "752371152610324480"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "DAYS GO JG"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "ryze"}]}, "in_reply_to_user_id": "752371152610324480", "created_at": "2019-11-04T19:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171847803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191437285281140737"}], "text": "@flarelol1 ele falou q tava tiltado p mim e mandou um DAYS GO JG IM TILTED, mandou um ryze se matou umas 5x mas depois disso ele mandou bem", "id": "1191437462494683138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437346752745472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911966222299930625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "id": "1191437346752745472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437204415033349"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Pontev", "id": "217110533"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9052, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367562208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191436986495754241"}], "text": "RT @Diario_Pontev: #ViolenciaDeG\u00e9nero \ud83d\udd34 Un militar apu\u00f1ala a su novia en #Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde una gr\u00faa \u25ba La mujer est\u00e1 es\u2026", "id": "1191437204415033349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437139415834625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:28:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4755891137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191437139415834625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437122055610369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283261329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191437122055610369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437109275611143"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:28:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176295684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191437109275611143"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437079303073792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:28:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591192467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191437079303073792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436996738256896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113557433849454593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191436996738256896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436986994835457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:28:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988939246751961088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191436986994835457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436986495754241"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/4fDqcNdEcO", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/sucesos/militar-apunala-novia-zaragoza-suicida-tirandose-grua/201911042027421059397.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/sucesos/militar-apunala-novia-zaragoza-suicida-tirandose-grua/201911042127421059397.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217110533", "text": "#ViolenciaDeG\u00e9nero \ud83d\udd34 Un militar apu\u00f1ala a su novia en #Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde una gr\u00faa \u25ba La mujer est\u00e1 estable dentro de la gravedad\nhttps://t.co/4fDqcNdEcO", "id": "1191436986495754241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436909416996865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:27:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13732492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191436909416996865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436892987961344"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gacmtiYmVI", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191104/mujer-estado-grave-apunalada-pareja-7713529?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:27:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865845835", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y luego se suicida https://t.co/gacmtiYmVI", "id": "1191436892987961344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436717682757632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910605865195098113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191436717682757632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436668177387521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237078766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191436668177387521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436656357838848"], "created_at": "2019-11-04T19:26:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097897516195033088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191436656357838848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436613437526018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19926551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191436613437526018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436609876574211"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jUDkoAPCxM", "expanded_url": "https://twitter.com/RMyJM4ever/status/1191417137262448640", "display_url": "twitter.com/RMyJM4ever/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289218663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191421853052669952"}], "text": "RT @fjconpe: Porque no es el planeta, sino la white guilt. La suicida autoflagelaci\u00f3n occidental. https://t.co/jUDkoAPCxM", "id": "1191436609876574211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436579740499976"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gEc2lfGFTW", "expanded_url": "https://objethos.wordpress.com/2019/11/04/a-imprensa-obstruida-as-receitas-de-bolo-e-um-ananas-no-meio-do-caminho/", "display_url": "objethos.wordpress.com/2019/11/04/a-i\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sTFaeGo63c", "expanded_url": "https://twitter.com/objETHOS/status/1191436579740499976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTFaeGo63c", "media_key": "3_1191436574426308610"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9437, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 210, "end": 226, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Moretzsohn"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "126843169", "text": "\"Agora que o fascismo avan\u00e7a, o presidente declara sem cerim\u00f4nia o abuso que cometeu, debocha acintosamente da imprensa \u2013 'E a\u00ed, Globo, j\u00e1 acharam quem matou Marielle? Foi eu mesmo?' \u2013 e os jornais se calam.\"\n\nSylvia Moretzsohn, no Coment\u00e1rio da Semana: https://t.co/gEc2lfGFTW https://t.co/sTFaeGo63c", "id": "1191436579740499976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436562212499457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198197349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "id": "1191436562212499457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436560790626309"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907209056783405057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191436560790626309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436547524087808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177054088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191436547524087808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436530834915328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rabbitmask81", "id": "1191175434903457792"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "R.Holman"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "R.Holman"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": ".Facu"}]}, "in_reply_to_user_id": "1191175434903457792", "created_at": "2019-11-04T19:26:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170206159938215936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191191671352037378"}], "text": "@rabbitmask81 Me imagino al R.Holman tipo;\nR.Holman: tatito \nR.Facu: tatito tiene que ir se -c suicida-.", "id": "1191436530834915328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436526133141505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059639813698129922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191436526133141505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436471221153793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "3072835883", "created_at": "2019-11-04T19:26:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "99629044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191364620168126464"}], "text": "@tumbaburross @lopezobrador_ La verdad yo sospecho que todo aquel que contradice al gobierno y lo ataca se suicida o le pasan accidentes sospechosos creo ya estamos viviendo una dictadura y tenemos que hacer frente", "id": "1191436471221153793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436416061988864"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/L2jlbE9zHA", "expanded_url": "https://www.elprogreso.es/articulo/sucesos/un-hombre-a/201911042025001405449.html", "display_url": "elprogreso.es/articulo/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elprogreso.es/articulo/sucesos/un-hombre-a/201911042125001405449.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:25:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240823737", "text": "#ViolenciaDeG\u00e9nero \ud83d\udd34 Un militar apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde una gr\u00faa \u25ba La mujer est\u00e1 estable dentro de la gravedad\nhttps://t.co/L2jlbE9zHA", "id": "1191436416061988864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436369270386688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955569727157555201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191436369270386688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436343743860736"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/UukbIqixs9", "expanded_url": "https://mundotamaulipas.com/noticia.php?idnoticia=20762", "display_url": "mundotamaulipas.com/noticia.php?id\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/8HV6HY0sv1", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoTamaulipas/status/1191436343743860736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HV6HY0sv1", "media_key": "3_1191436333681647616"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Altamira"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6035, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Altamira"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2457109722", "text": "#Altamira \ud83d\udea8\ud83d\ude94 Carretonero se suicida en Altamira\n\nhttps://t.co/UukbIqixs9 https://t.co/8HV6HY0sv1", "id": "1191436343743860736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436329281867790"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:25:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234843529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191436329281867790"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436280967680000"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2wUVv3xWZx", "expanded_url": "http://dozz.es/zcbzc2", "display_url": "dozz.es/zcbzc2"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/NB8MJTQ8qt", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMANIA_ES/status/1191436280967680000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB8MJTQ8qt", "media_key": "3_1191436278925012992"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Cineman\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "119332466", "text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de #Escuadr\u00f3nSuicida: David Ayer sigue dolido | Cineman\u00eda https://t.co/2wUVv3xWZx https://t.co/NB8MJTQ8qt", "id": "1191436280967680000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436275049472000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:25:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157560917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191436275049472000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436256909185025"], "created_at": "2019-11-04T19:25:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950108191089676288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191436256909185025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436197241008130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488183226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "id": "1191436197241008130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436160951898112"], "created_at": "2019-11-04T19:24:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815192127424626688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191436160951898112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435933779943424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantucciFulvio", "id": "2272893092"}]}, "in_reply_to_user_id": "2272893092", "created_at": "2019-11-04T19:23:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019607473651683328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191419056714321920"}], "text": "@SantucciFulvio Per fortuna ci eviteremo il dribbling a rientrare suicida. Evviva!!!", "id": "1191435933779943424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435886057144322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:23:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191435886057144322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435835230560256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:23:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992964380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191435835230560256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435830683979777"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:23:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305774527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191416824702865409"}], "text": "RT @BetoFaroPT: PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191435830683979777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435720726056962"], "created_at": "2019-11-04T19:23:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001900806851973120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191435720726056962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435691089186817"], "created_at": "2019-11-04T19:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072558328973312000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191435691089186817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435659896119297"], "created_at": "2019-11-04T19:22:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178032348", "text": "Mais uma vez a depress\u00e3o ganhou. A depress\u00e3o n\u00e3o tem cara sabe, eu sai de grupos pq vi muita gente julgando ela, entendo eles ja fui essa pessoa que julgava quem se suicida. \u00c9 que as pessoas s\u00f3 v\u00e3o entender de verdade se um dia passarem por isso, mais sabe n\u00e3o desejo a ngm", "id": "1191435659896119297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435639742455809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:22:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170591956050882560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191435639742455809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435633505570817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022155639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191435633505570817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435624798203904"], "created_at": "2019-11-04T19:22:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988941137955127296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191435624798203904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435479062851584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcusPITTERnew", "id": "1149778158306103296"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149778158306103296", "created_at": "2019-11-04T19:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4551116433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191302458645069825"}], "text": "@marcusPITTERnew Era corrupto. N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas. Mas era ladr\u00e3o de galinha perto do Honest\u00e3o &amp; Cia Limitada... N\u00e3o era a corrup\u00e7\u00e3o institucionalizada, que matava o povo.\nEles se matavam entre eles...\nMas a turma do Honest\u00e3o tamb\u00e9m matou e mandou matar, entre a quadrilha...", "geo": {"place_id": "24b68cbe333a2613"}, "id": "1191435479062851584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435447945351168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:22:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211692257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191435447945351168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435414181163009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:21:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965014157589442562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191374223727570944"}], "text": "RT @aspo_sevilla: Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/HHhIzu\u2026", "id": "1191435414181163009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435283696369664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713016839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "id": "1191435283696369664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434963406770181"], "created_at": "2019-11-04T19:20:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148398484871139333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191434963406770181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434901524008962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:19:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914440993574932481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191434901524008962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434852148625414"], "created_at": "2019-11-04T19:19:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875084324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191434852148625414"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434787824832516"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955863492728442880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191434787824832516"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434768556187648"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HdP3qCJiJ2", "expanded_url": "https://ift.tt/2CcdIJJ", "display_url": "ift.tt/2CcdIJJ"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:19:19.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184085709398913024", "text": "https://t.co/HdP3qCJiJ2", "id": "1191434768556187648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434635374452738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:18:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135765132439642113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "id": "1191434635374452738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434586191826946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:18:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236070629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "id": "1191434586191826946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434562263494656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75031882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191434562263494656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434484769574913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953600427894898689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191434484769574913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434463747723264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:18:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917162900699144193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191434463747723264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434324098334720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:17:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240210237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191434324098334720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434312522047489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:17:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191434312522047489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434267961839616"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5ujoiDXuKI", "expanded_url": "https://twitter.com/Dprea25/status/1191434267961839616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ujoiDXuKI", "media_key": "16_1191434258486906881"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "jostipi", "id": "404167379"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.3388, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "473501319", "created_at": "2019-11-04T19:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743509490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191102401794760704"}], "text": "@AVTPERU2021 @jostipi Una burda imitaci\u00f3n de Alan, el cobarde suicida ten\u00edas dotes innatas de oratoria en cambio \u00e9ste adefecio es el nuevo tonto \u00fatil de lo queda del Apra. https://t.co/5ujoiDXuKI", "id": "1191434267961839616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434265826922499"], "created_at": "2019-11-04T19:17:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878673049880494080", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4056, "type": "Person", "normalized_text": "Gracas"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.644, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Rodrigo hoje quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o fosse minha m\u00e3e eu nem sei o que seria de mim! Mas Gracas \u00e0 Deus t\u00e1 tudo bem \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1191434265826922499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434246549901312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823571468898410497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191434246549901312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434241663553536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24861694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191434241663553536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434230724775936"], "created_at": "2019-11-04T19:17:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "4431229156", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Maiara"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Mara\u00edsa"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Verde"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Weslei"}]}, "text": "\u00c9 t\u00e3o engra\u00e7ado q se eu e minha irm\u00e3 n\u00e3o tivesse insistido em ir no show da Maiara e Mara\u00edsa na Expo Rio Verde esse ano n\u00f3s n\u00e3o teria conhecido o Weslei e ele \u00e9 uma pessoa t\u00e3o maravilhosa, e olha q ele me matou de vergonha quando me deu uma flor no meio do show kkkkkkk", "id": "1191434230724775936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434226954113028"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:17:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905867909054025729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191434226954113028"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434139695767552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630432364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191434139695767552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433818055557121"], "created_at": "2019-11-04T19:15:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071811123358375941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191433818055557121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433752528007173"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mj2KNDFFeD", "expanded_url": "https://twitter.com/agosrey13/status/1191433752528007173/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mj2KNDFFeD", "media_key": "3_1191433742918848515"}]}, "in_reply_to_user_id": "842130528983736327", "created_at": "2019-11-04T19:15:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842130528983736327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191433332569100288"}], "text": "QUEEEEeeeeeee......?? tan rapido se suicida? https://t.co/mj2KNDFFeD", "id": "1191433752528007173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433732508520451"], "created_at": "2019-11-04T19:15:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2351882211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191433732508520451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433726405816324"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:15:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894579523488014336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191433726405816324"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433718734508036"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/zcMBEStm7H", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1191293776179924992", "display_url": "twitter.com/HistoriaNoPain\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604475072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191293776179924992"}], "text": "Se matou pq quis, ele q lute https://t.co/zcMBEStm7H", "id": "1191433718734508036"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433664762126336"], "created_at": "2019-11-04T19:14:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626522252", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida e at\u00e9 que gostei!", "id": "1191433664762126336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433625532817408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4078, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "created_at": "2019-11-04T19:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3172964549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191430061892788226"}], "text": "@VEJA Bolsonaro botou fogo na Amaz\u00f4nia (N\u00c3O DEU CERTO)\nBolsonaro jogou \u00f3leo nas Praias do Nordeste (N\u00c3O DEU CERTO)\nBolsonaro matou Mariele (VAMOS TENTAR MAIS ESSA)\nSE CONTINUAR DESSA FORMA O BOLSONARO DESTA VEZ VAI SER ELEITO NO PRIMEIRO TURNO!", "id": "1191433625532817408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433618566111238"], "created_at": "2019-11-04T19:14:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088504867411410944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191433618566111238"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433612203364353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972220926703079424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191433612203364353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433598513164288"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/JVz6UkhFae", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6507, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79488234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "text": "Alianza suicida de memes. https://t.co/JVz6UkhFae", "id": "1191433598513164288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433594692153344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:14:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887740847827169293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191433594692153344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433535355260929"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:14:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188050023268978693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1191433535355260929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433503419842560"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/oxLHIgadlp", "expanded_url": "https://objethos.wordpress.com/2019/11/04/a-imprensa-obstruida-as-receitas-de-bolo-e-um-ananas-no-meio-do-caminho/", "display_url": "objethos.wordpress.com/2019/11/04/a-i\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/osNqcKF29J", "expanded_url": "https://twitter.com/dairanmp/status/1191433503419842560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/osNqcKF29J", "media_key": "3_1191433497807933440"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 254, "username": "objETHOS", "id": "126843169"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9548, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 224, "end": 240, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia moretzsohn"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22002493", "text": "\"agora que o fascismo avan\u00e7a, o presidente declara sem cerim\u00f4nia o abuso que cometeu, debocha acintosamente da imprensa \u2013 'e a\u00ed, Globo, j\u00e1 acharam quem matou Marielle? foi eu mesmo?' \u2013 e os jornais se calam.\"\n\ncoment\u00e1rio de sylvia moretzsohn no @objETHOS: https://t.co/oxLHIgadlp. https://t.co/osNqcKF29J", "id": "1191433503419842560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433306300178434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:13:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431531610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191433306300178434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433277514682369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maxmassi969", "id": "510520493"}]}, "in_reply_to_user_id": "510520493", "created_at": "2019-11-04T19:13:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753639906052861953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191287286924808192"}], "text": "@maxmassi969 e una professore si suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1191433277514682369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433224901279744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383974125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191433224901279744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433217276030976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176490860390862848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191433217276030976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433175681110016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:12:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885460051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191433175681110016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433031032160256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Desapaixonei1", "id": "883301651418935297"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:12:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784657618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185121502691319808"}], "text": "RT @Desapaixonei1: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "id": "1191433031032160256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432982873202694"], "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "created_at": "2019-11-04T19:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367900912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190520863734616069"}], "text": "@DraGonzalez Ese se\u00f1or ha robado a manos llenas, si se suicida es culpa solo de el, no de las autoridades.", "id": "1191432982873202694"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432966238420992"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/reEYvdgHDg", "expanded_url": "http://www.casadelasideas.com/oscar-romo/tengo-miedo-mucho-miedo/", "display_url": "casadelasideas.com/oscar-romo/ten\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "Gayt\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:12:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "574624393", "text": "Tengo miedo\u2026 mucho miedo\nhttps://t.co/reEYvdgHDg\n\n\"O sea que entre el sentido profundo del discurso pronunciado por el general Gayt\u00e1n, y la respuesta err\u00f3nea y casi suicida de los que detentan el poder, los mexicanos de pronto nos encontramos entre la espada y la pared \u00a1Joder!\"", "id": "1191432966238420992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432956922994689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:12:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123318580152545281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191432956922994689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432921963479040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919220432443727872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191432921963479040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432863192891397"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319866485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191432863192891397"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432835300761600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112363550100590593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191432835300761600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432797875036161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902518737580027905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191432797875036161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432791231213569"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OuFSCFJo2A", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisJavierSanj2/status/1191432791231213569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OuFSCFJo2A", "media_key": "3_1191432775116701697"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OuFSCFJo2A", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisJavierSanj2/status/1191432791231213569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OuFSCFJo2A", "media_key": "3_1191432789087920129"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Dc4yXK0Gaz", "expanded_url": "https://twitter.com/labonitabicho/status/1191421486503886848", "display_url": "twitter.com/labonitabicho/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917463506525573121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191421486503886848"}], "text": "Que alguien de su familia le asista, es una suicida en potencia \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/OuFSCFJo2A https://t.co/Dc4yXK0Gaz", "id": "1191432791231213569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432628471250944"], "created_at": "2019-11-04T19:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767118527727800321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191432628471250944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432609726894081"], "created_at": "2019-11-04T19:10:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780961370615455744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191432609726894081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432575807623170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:10:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658326021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191432575807623170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432511131443200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:10:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628258298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191432511131443200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432483893661696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225886868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191432483893661696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432425932500993"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/nd7FD47zru", "expanded_url": "https://bit.ly/2WIEnav", "display_url": "bit.ly/2WIEnav"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JORjd3P8Iy", "expanded_url": "https://twitter.com/DANK_sia/status/1191432425932500993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JORjd3P8Iy", "media_key": "3_1191432418823196673"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715964832894357504", "text": "LA MISI\u00d3N SUICIDA DEL MUNDO INDUSTRIALIZADO\nhttps://t.co/nd7FD47zru https://t.co/JORjd3P8Iy", "id": "1191432425932500993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432368344719360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092218753490784256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191432368344719360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432273419210752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "id": "1191432273419210752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432267400437761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:09:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739987772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191432267400437761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432182507675650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918404231203352576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191432182507675650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432176434319361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:09:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851248110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191432176434319361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432168863653888"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/geueQshZ1l", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI", "display_url": "youtube.com/watch?v=xDreIw\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Sendero"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:08:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191136219293458433"}], "text": "RT @LlamaPs: @KarlaCalle Pues... tu jefe suicida dec\u00eda que Sendero ten\u00eda m\u00edstica. XD\nhttps://t.co/geueQshZ1l", "id": "1191432168863653888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191432044741627904"], "created_at": "2019-11-04T19:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340272736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "The Virgin"}, {"start": 30, "end": 43, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "the chad tango"}]}, "text": "The Virgin el \u00faltimo tango vs the chad tango suicida", "id": "1191432044741627904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431989905313793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:08:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152432034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191431989905313793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431884921856000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:07:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431753625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "id": "1191431884921856000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431881499254784"], "created_at": "2019-11-04T19:07:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843209797889654788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191431881499254784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431872968044544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:07:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285684652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191431872968044544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431864566845442"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/V9YmJpcGma", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1191429400044158978", "display_url": "twitter.com/cinepop/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:07:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861376071966625792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191429400044158978"}], "text": "O David Ayer ainda est\u00e1 muito ressentido com as cr\u00edticas negativas de Esquadr\u00e3o Suicida, talvez ele tivesse uma boa ideia na cabe\u00e7a, mas acabou sendo mal executada. Ele precisa realmente superar isso e seguir em frente https://t.co/V9YmJpcGma", "id": "1191431864566845442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431849475821573"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qIUhgfSukc", "expanded_url": "https://elmundo.sv/salud-anuncia-la-primera-encuesta-de-salud-mental/", "display_url": "elmundo.sv/salud-anuncia-\u2026"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 152, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:07:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132423850", "text": "Salud anuncia la primera encuesta de salud mental https://t.co/qIUhgfSukc Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, de acuerdo con la @opsoms", "id": "1191431849475821573"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431747415752704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721515061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191431747415752704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431713764913153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303539553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191431713764913153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431641916411909"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Alessandrarequ3", "id": "879133147526508544"}], "annotations": [{"start": 286, "end": 296, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2802223832", "created_at": "2019-11-04T19:06:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191368908739137536"}], "text": "@AugustaCornejo @Alessandrarequ3 @codiname_jerg En mi opini\u00f3n el alanismo es un cuento del apra para tentar la oportunidad de seguir en la politica con sus mismos cuadros (como estamos vuendo) y no morir. Pero, en realidad el apra fue el que form\u00f3, apa\u00f1o, catapult\u00f3 y blind\u00f3 al suicida Alan Garcia. El apra siempre fue c\u00f3mplice.", "id": "1191431641916411909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431639429255169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}, "in_reply_to_user_id": "696595370395172864", "created_at": "2019-11-04T19:06:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223264406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191382904502456322"}], "text": "@PoliticaPerJedi Credo sia tattica. Tattica suicida poco seria e pericolosissima ma questo \u00e8.\nAlla fine \u00e8 probabile si trover\u00e0 il modo di risolverla.", "id": "1191431639429255169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431638284148736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:06:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909501687307567109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191431638284148736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431550795161600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:06:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421947682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191431550795161600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431520701030401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823115778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191431520701030401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431504586514432"], "created_at": "2019-11-04T19:06:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4432209495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191431504586514432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431482784583680"], "created_at": "2019-11-04T19:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929397090471563264", "text": "Quien venga a mi casa y escucha los temas que estamos escuchando se suicida", "id": "1191431482784583680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431354417844227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829043072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191431354417844227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431235798781953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:05:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51814911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191431235798781953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431214563024896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:05:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202830784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191431214563024896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431185160912896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:05:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128068846101856256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191431185160912896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431098724687875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928308470272667651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191431098724687875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191431015337734157"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:04:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841739454616354817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191431015337734157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430938372251648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}]}, "in_reply_to_user_id": "331617619", "created_at": "2019-11-04T19:04:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161567855311282177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191429769130381312"}], "text": "@MediasetTgcom24 Poi finiscono in prognosi riservata e piangono. La gente ha veri e propri istinti suicida. Vogliono andarsene anzi tempo e lo chiedono a gran voce.", "id": "1191430938372251648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430871896731650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126724653043539969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191430871896731650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430842972856321"], "in_reply_to_user_id": "2724749683", "created_at": "2019-11-04T19:03:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65725089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191413317656547328"}], "text": "@kxrlangxs Vamos modo suicida.", "id": "1191430842972856321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430807111569410"], "created_at": "2019-11-04T19:03:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919104209236250624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191430807111569410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430779362037760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:03:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51160505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430779362037760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430762157019137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:03:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830702660013678592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191430762157019137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430761343307776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926797962574884864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191430761343307776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430760265183232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "id": "1191430760265183232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430619810746369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163195953446313986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430619810746369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430538621526017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:02:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117025415875518464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430538621526017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430473882521602"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dJQgk5hCj6", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1191322284507705344", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:02:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880096796198006785", "text": "No pod\u00eda ser de otra manera, si tienen al imb\u00e9cil suicida como gu\u00eda y maestro... https://t.co/dJQgk5hCj6", "id": "1191430473882521602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430453158395904"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ft4O0JCf0k", "expanded_url": "https://t.co/ft4O0JCf0k", "display_url": "t.co/ft4O0JCf0k"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:02:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056683507353817089", "text": "Eu n vo cansar dos memes do Get\u00falio Vargas \nPs: existem provas q ele n se matou https://t.co/ft4O0JCf0k", "id": "1191430453158395904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430449052160000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52959962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430449052160000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430436267921408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rubensazzar", "id": "1050465206944567297"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "PDrack2", "id": "1120793822693330944"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "adobeCHRS", "id": "1154047622350626817"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Mleitaonetto", "id": "88711472"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "Solar"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "Fossa"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.3526, "type": "Other", "normalized_text": "Golpe"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.4281, "type": "Other", "normalized_text": "Vagn"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.3353, "type": "Person", "normalized_text": "Pinel"}]}, "in_reply_to_user_id": "16203378", "created_at": "2019-11-04T19:02:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16203378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191430036022321152"}], "text": "@rubensazzar @PDrack2 @adobeCHRS @hoje_no @Mleitaonetto O livro Solar da Fossa conta a hist\u00f3ria de uma rep\u00fablica de artistas. Pessoal debatia ideias, ia ao cinema e tudo mais. Nada de guerrilha. Veio o Golpe. Um deles, o Vagn, foi preso, torturado e nunca se recuperou. Ia e voltava do Pinel. Um dia se matou.", "id": "1191430436267921408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430377048563712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:01:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56733955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430377048563712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430320895283201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883148537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430320895283201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430311957204992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170373716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430311957204992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430237621501953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alessandrarequ3", "id": "879133147526508544"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 128, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional Socialista"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 270, "end": 285, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "Sendero Luminoso"}]}, "in_reply_to_user_id": "879133147526508544", "created_at": "2019-11-04T19:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191365778416832512"}], "text": "@Alessandrarequ3 @codiname_jerg @AugustaCornejo La ideolog\u00eda del apra era socialista, aun pertenece a la Internacional Socialista, pero nadie de la derecha acusa o los insulta de rojos o caviares y menos de terrucos a pesar de que el cobarde suicida Alan Garcia alab\u00f3 a Sendero Luminoso. Entonces, \u00bfya no tienen ideologia?", "id": "1191430237621501953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430191589003264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:01:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79823046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430191589003264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430087129882625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701716058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430087129882625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430047267057672"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GQfZmzFn4D", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHc6pY", "display_url": "dlvr.it/RHc6pY"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZnrfmLoCLc", "expanded_url": "https://twitter.com/PixelCoin_YT/status/1191430047267057672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnrfmLoCLc", "media_key": "3_1191430045497061387"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017634485", "text": "David Ayer comparte una imagen nunca vista de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/GQfZmzFn4D https://t.co/ZnrfmLoCLc", "id": "1191430047267057672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430025704288261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025282978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430025704288261"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430014560034816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907730891891494912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191430014560034816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429990463746051"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "id": "1191429990463746051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429933605834752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993638885262614528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "id": "1191429933605834752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "author_id": "22864100", "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "id": "1191429907361849347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429907026309123"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/jugn3HxXU2", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriaProyecto/status/1191429907026309123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jugn3HxXU2", "media_key": "3_1191406371964633089"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 207, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "PATRIAUPR"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.3864, "type": "Place", "normalized_text": "UPRR\u00edoPiedras"}, {"start": 225, "end": 234, "probability": 0.5719, "type": "Place", "normalized_text": "UPRArecibo"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.4854, "type": "Place", "normalized_text": "UPRHumacao"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 197, "tag": "ProyectoPatria"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "PATRIAUPR"}, {"start": 209, "end": 223, "tag": "UPRR\u00edoPiedras"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "UPRArecibo"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "UPRHumacao"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113779281539358727", "text": "Los comportamientos con riesgo suicida no son formas de llamar la atenci\u00f3n y no deben de ser ignorados. Aqu\u00ed algunas se\u00f1ales de alerta que pueden presentar ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes. \n\n#ProyectoPatria #PATRIAUPR\n#UPRR\u00edoPiedras #UPRArecibo #UPRHumacao https://t.co/jugn3HxXU2", "id": "1191429907026309123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429824293867520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93954846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "id": "1191429824293867520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429753036820480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925967644142067712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191429753036820480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429634392567810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308441643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191429634392567810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429590507511808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:58:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918763201550016512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191429590507511808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429442876387328"], "created_at": "2019-11-04T18:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2808086017", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mikkel Nielsen"}]}, "text": "Hoy se pierde Mikkel Nielsen y se suicida \ud83d\ude30\ud83e\udd2f\nHoy comienza todo", "id": "1191429442876387328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429400044158978"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u0zUErQMXb", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/diretor-de-esquadrao-suicida-posta-foto-do-coringa-com-desabafo-filmes-sao-frageis-228423", "display_url": "cinepop.com.br/diretor-de-esq\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lRAp9LEAWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1191429400044158978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRAp9LEAWZ", "media_key": "3_1191429397108215809"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "14500217", "text": "Diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida' posta foto do Coringa com desabafo: 'Filmes s\u00e3o fr\u00e1geis' - https://t.co/u0zUErQMXb https://t.co/lRAp9LEAWZ", "id": "1191429400044158978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429392821567490"], "created_at": "2019-11-04T18:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022598951944577024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191429392821567490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429345954402304"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kh1Dvp8WzV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHXJ2r", "display_url": "dlvr.it/RHXJ2r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:57:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167896166685716480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191029907985354753"}], "text": "RT @PueblaenLinea: Pastor se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de 100 veces a menor de edad https://t.co/kh1Dvp8WzV https://t.co/heJiU\u2026", "id": "1191429345954402304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429291772395527"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294510682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191429291772395527"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428992563400705"], "created_at": "2019-11-04T18:56:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952980912463056897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191428992563400705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428989862199296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035554485450493953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "id": "1191428989862199296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428870983077888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "id": "1191428870983077888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428809200943104"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jUDkoAPCxM", "expanded_url": "https://twitter.com/RMyJM4ever/status/1191417137262448640", "display_url": "twitter.com/RMyJM4ever/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92800698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191421853052669952"}], "text": "RT @fjconpe: Porque no es el planeta, sino la white guilt. La suicida autoflagelaci\u00f3n occidental. https://t.co/jUDkoAPCxM", "id": "1191428809200943104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428790821556225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478137581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "id": "1191428790821556225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428764632256518"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309076247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191428764632256518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428753282469890"], "created_at": "2019-11-04T18:55:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162734042934120449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191428753282469890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428740586360833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrownl", "id": "758178036583960577"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "739668744885129216", "created_at": "2019-11-04T18:55:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594877628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191124371915657216"}], "text": "@pedrownl Ele n\u00e3o se matou meu Deus", "id": "1191428740586360833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428694373478402"], "created_at": "2019-11-04T18:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026969661", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4628, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191354201571500032"}], "text": "RT @UnArepero: De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De brom\u2026", "id": "1191428694373478402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428684680433666"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnaDUpiZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412792366120962"}], "text": "Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA y q militantes lo quieren expectorar. \u00bfQu\u00e9 pasa ah\u00ed, quienes son los nuevos taitas?\u00bfC\u00f3mo hacemos? El coberde suicida dir\u00eda: \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\". https://t.co/lnaDUpiZDR", "id": "1191428684680433666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428664669421568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908657180081090560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191428664669421568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428659111964672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660354938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191428659111964672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428518246264838"], "created_at": "2019-11-04T18:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024347640874651649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191428518246264838"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428513691324417"], "created_at": "2019-11-04T18:54:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089510542077759488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191428513691324417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428373328908288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeonidasRoman", "id": "1171883957132169216"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157399676422934528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191179543832346624"}], "text": "RT @LeonidasRoman: @PeruanoComunica Los mismos argumentos de Mulder cuando le preguntan por Nava en el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda.", "id": "1191428373328908288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428323022376964"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "holasolprieto", "id": "9459152"}]}, "in_reply_to_user_id": "1273223682", "created_at": "2019-11-04T18:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273223682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191428086069448704"}], "text": "@holasolprieto (Con lo de leer mentes me refiero a que, por ejemplo, no me sorprender\u00eda descubrir que detr\u00e1s de la mayor tasa de suicidio en hombres haya muchos destrozados por no poder expresar en voz alta lo que son. No s\u00e9 c\u00f3mo llevar un registro verdadero de la identidad de un suicida)", "id": "1191428323022376964"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428322892435456"], "created_at": "2019-11-04T18:53:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025806167128330240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191428322892435456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428301425954817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ericasofia210", "id": "1145690177953783808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:53:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895687831309254657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428078083416064"}], "text": "RT @ericasofia210: I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-M\u2026", "id": "1191428301425954817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428280643141632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408329037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191428280643141632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428251064897536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:53:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301346611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191428251064897536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428201949618176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890907907637817344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191428201949618176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428190088126469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3479931377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191428190088126469"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428166390341633"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZQEAuA5u2W", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMFuentes70/status/1191372119315230720", "display_url": "twitter.com/LuisMFuentes70\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.4416, "type": "Place", "normalized_text": "Tezanos"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 66, "tag": "CIS"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:53:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1691213838", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191372119315230720"}], "text": "Vistas las encuestas publicadas en las \u00faltimas horas y la del #CIS de hace unos d\u00edas, creo que el chiste del conductor suicida que se quejaba de que los conductores kamikazes eran los otros le viene al pelo a Tezanos... El mismo pelo que nos est\u00e1 tomando a los espa\u00f1oles. https://t.co/ZQEAuA5u2W", "id": "1191428166390341633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428145838272512"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/c3ibWn83e9", "expanded_url": "https://twitter.com/dbenndorf/status/1191428145838272512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3ibWn83e9", "media_key": "3_1191428130986168320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Herbye46", "id": "75722698"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9936, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "in_reply_to_user_id": "124171147", "created_at": "2019-11-04T18:53:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124171147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191427791230816257"}], "text": "@Herbye46 Al\u00e9m disso, desde ano passado, quando o Lula garantiu a vit\u00f3ria do Bolsonaro com a estrat\u00e9gia suicida do PT, Ciro aumentou a carga negativa da cr\u00edtica. https://t.co/c3ibWn83e9", "id": "1191428145838272512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428113227558912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737101530084614144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191428113227558912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428078083416064"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6qZtJXug9H", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:52:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145690177953783808", "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-ME A CAGAR PARA ELES PENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA ENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSU SU SU, SU SU SUUU https://t.co/6qZtJXug9H", "id": "1191428078083416064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428033514786816"], "created_at": "2019-11-04T18:52:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830400312339025922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191428033514786816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428011947626503"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204396645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191413499085365248"}], "text": "RT @ismed_ssd: La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de\u2026", "id": "1191428011947626503"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427943043604484"], "created_at": "2019-11-04T18:52:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926944375871074304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191427943043604484"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427885522935810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925743963641991169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "id": "1191427885522935810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427832905453570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735362652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191427832905453570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427709588705280"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jUDkoAPCxM", "expanded_url": "https://twitter.com/RMyJM4ever/status/1191417137262448640", "display_url": "twitter.com/RMyJM4ever/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037275388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191421853052669952"}], "text": "RT @fjconpe: Porque no es el planeta, sino la white guilt. La suicida autoflagelaci\u00f3n occidental. https://t.co/jUDkoAPCxM", "id": "1191427709588705280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427675790958592"], "created_at": "2019-11-04T18:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795177306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191427675790958592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427616726585345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "created_at": "2019-11-04T18:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189234028265857024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191425705034371072"}], "text": "@BlogdoNoblat SE TIVER AFIRMANDO ISTO DE BOLSONARO SABE ONDE ESTA, PODE LHE RENDER UM PROCESSO \"BASIC\"\nE VC CONHECE QUEM MATOU CELSO DANIEL JA Q VC \u00c9 DA C\u00daPULA DO CHARUTO .????????????????????????", "id": "1191427616726585345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427505816834048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299498752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "id": "1191427505816834048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427438967955457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "memorykids", "id": "1276199595148816385"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104", "created_at": "2019-11-04T18:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871431475761229827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191426038078853120"}], "text": "@memorykids Apesar de td, eu ainda acho q n\u00e3o foi ele. Tanto pelo que voc\u00ea falou, de ele ter ficado nervoso e tals, dirigir, da m\u00e3o, e tamb\u00e9m pq, n\u00e3o sei se vc j\u00e1 viu, aquela investiga\u00e7\u00e3o da posi\u00e7\u00e3o q a arma ficou, q indicava q n\u00e3o foi ele q matou a fam\u00edlia, nem q se matou +", "id": "1191427438967955457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427438586277895"], "created_at": "2019-11-04T18:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040034970276954115", "text": "Me arrependo demais de n\u00e3o ter terminado o ensino m\u00e9dio na rede p\u00fablica. Infelizmente onde morava n\u00e3o tinha escolas legais e era em areas de risco. Minha fam\u00edlia se matou pra eu terminar essa porra de ensino m\u00e9dio.", "id": "1191427438586277895"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427374174363648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:49:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164003074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191427374174363648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427331929395200"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/JO56MIz4rk", "expanded_url": "https://twitter.com/geisegabrielle_/status/1191104656610603008", "display_url": "twitter.com/geisegabrielle\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:49:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950515141975724032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191104656610603008"}], "text": "Mulher suicida kkkk https://t.co/JO56MIz4rk", "id": "1191427331929395200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427329144344584"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/BHDbv3lIyW", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4102, "type": "Organization", "normalized_text": "Union"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:49:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "433909746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "text": "Union suicida de ladrones jeje https://t.co/BHDbv3lIyW", "id": "1191427329144344584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427148881506304"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FREW9jQ4hU", "expanded_url": "https://twitter.com/Unicovector/status/1191427148881506304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FREW9jQ4hU", "media_key": "3_1191427126295244805"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.3336, "type": "Organization", "normalized_text": "Marinos"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5921, "type": "Place", "normalized_text": "Valdiviacl"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Valdiviacl"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "578174364", "text": "Los Marinos rescatando a una historia ya suicida. Vuela Alto Pedro de #Valdiviacl https://t.co/FREW9jQ4hU", "id": "1191427148881506304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427031260696577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:48:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057263817518968832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191427031260696577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427007218900992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347105246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191427007218900992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427002072551425"], "created_at": "2019-11-04T18:48:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884424623818932224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191427002072551425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426986062815234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554040556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191426986062815234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426959848415234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268515863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191426959848415234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426909789396996"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jUDkoAPCxM", "expanded_url": "https://twitter.com/RMyJM4ever/status/1191417137262448640", "display_url": "twitter.com/RMyJM4ever/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:48:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946426054788419584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191421853052669952"}], "text": "RT @fjconpe: Porque no es el planeta, sino la white guilt. La suicida autoflagelaci\u00f3n occidental. https://t.co/jUDkoAPCxM", "id": "1191426909789396996"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426899148451841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:48:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116903247942488065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "id": "1191426899148451841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426894937366529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:48:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851740650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "id": "1191426894937366529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426863874355200"], "in_reply_to_user_id": "1005090342406971393", "created_at": "2019-11-04T18:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "539465072", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Schmitt"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "Habermas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191408519590957056"}], "text": "@MarioMZauner muy cierto, un proceso a estudiar minuciosamente en el futuro para no repetir dramas. Han invertido la f\u00f3rmula virtuosa en f\u00f3rmula suicida: Schmitt contra los de casa, Habermas contra los de enfrente. Y dosis elefanti\u00e1sicas de deshonestidad intelectual y flaqueza moral. Demencial", "id": "1191426863874355200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426771486412800"], "created_at": "2019-11-04T18:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035935241662332928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191426771486412800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426680021233674"], "created_at": "2019-11-04T18:47:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707303094045044737", "text": "\"Animo misero smarrito,\nIn un universo infinito. [...]\nPerch\u00e9 vedo i supplizzi dell'inferno in questa vita\nMa se la speranza indica una via d'uscita\nCompio il passo e mi regalo alla storia come suicida.\"\n#ClassicSHEEE", "id": "1191426680021233674", "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 217, "tag": "ClassicSHEEE"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426637008531457"], "created_at": "2019-11-04T18:47:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1166933792948310016", "text": "Enamorarme de ti fue un acto suicida", "id": "1191426637008531457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426610068635648"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318443008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191416824702865409"}], "text": "RT @BetoFaroPT: PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191426610068635648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426421740187649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "44463079", "created_at": "2019-11-04T18:46:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191339157383024646"}], "text": "@eduardoenred El cobarde suicida de Alan Garcia, fue el mas grande estafador de la historia del Per\u00fa. Quer\u00eda m\u00edstica en sus compa\u00f1eros para que callaran \"heroicamente\" sus delitos. El apra ciertamente fue su c\u00f3mplice desde el principio hasta el final y no existe el alanismo eso es cuento.", "id": "1191426421740187649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426262365081600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:45:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90947182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191426262365081600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426060677767172"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482088506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191426060677767172"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426021989457931"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:44:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1430420850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191426021989457931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191426011524665345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:44:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609888366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191426011524665345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425858612973570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715279071811395584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191425858612973570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425854573809666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168652072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191425854573809666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425820583190529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 258, "tag": "FORABOLSONAROECIA"}, {"start": 259, "end": 289, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "created_at": "2019-11-04T18:43:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36810011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191387125364609024"}], "text": "@Estadao @EstadaoPolitica D\u00e1 at\u00e9 pena. Um homem de idade avan\u00e7ada, com uma carreira tranquila de general, embarcando nessa canoa furada e se expondo ao rid\u00edculo desse jeito. Concorre com Moro ao t\u00edtulo de maior suicida de reputa\u00e7\u00e3o do ano. #FORABOLSONAROECIA #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE", "id": "1191425820583190529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425779521007617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844165478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191425779521007617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425713515237376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:43:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714109071268450304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191425713515237376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425674474594305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pily0370", "id": "140114079"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:43:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960113101893971973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191425425932783617"}], "text": "RT @Pily0370: \u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191425674474594305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425518027116554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917436143217664002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191425518027116554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425425932783617"], "created_at": "2019-11-04T18:42:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "140114079", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 62, "end": 84, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 85, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "text": "\u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191425425932783617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425116690886656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:40:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712697955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "id": "1191425116690886656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425079550382080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109038684144365568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191425079550382080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425006779224064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258450414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191425006779224064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424952085438470"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:40:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204302857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191424952085438470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424889263198208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751988270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191424889263198208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424885190516736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919774963053334530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191424885190516736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424768190353409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sslansia", "id": "890303445202325504"}]}, "in_reply_to_user_id": "890303445202325504", "created_at": "2019-11-04T18:39:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013535530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191408075455909888"}], "text": "@sslansia Cioe' se un gatto nero incontra sto tizio,si suicida,mortaccisua che jettatore \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1191424768190353409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424749991276544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:39:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191424749991276544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424723919482884"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:39:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032656288784818176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191424723919482884"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424428569243648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:38:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006906664317063168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191424428569243648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424426362978304"], "created_at": "2019-11-04T18:38:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006250312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191424426362978304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424423141806087"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "julivanalmeida", "id": "2858922253"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "SteffenBarros", "id": "724789173903843328"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "gustavozupak", "id": "34819528"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151506473450651650", "created_at": "2019-11-04T18:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984647278593003521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191422508479725568"}], "text": "@AgeuMattos @julivanalmeida @SteffenBarros @gustavozupak \"Psicopata assim como o clube que matou crian\u00e7as\" acho q \u00e9 vc q ta prescisando se tratar amigo....seu clubismo ta te tornando uma pessoa de p\u00e9ssimo car\u00e1ter pois aposto q vc ficou triste quando a chape colocou 70 pessoas num avi\u00e3o q tava destinado a cair..", "id": "1191424423141806087"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424363087699970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4449, "type": "Place", "normalized_text": "front\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Bagua"}]}, "in_reply_to_user_id": "254283523", "created_at": "2019-11-04T18:37:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2430105581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191095215072989185"}], "text": "@udamarcita @KarlaCalle El partido con una historia de corrupci\u00f3n de malversaci\u00f3n, asesinatos en el front\u00f3n, Bagua y con un final suicida", "id": "1191424363087699970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424286399090688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cokedelajungla", "id": "4067477187"}]}, "in_reply_to_user_id": "4067477187", "created_at": "2019-11-04T18:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "741233459335733248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191423032943923200"}], "text": "@cokedelajungla Tienes lanzallamas? O prueba a cantarle el \"somos familia, ahhhh, no me piques mosquito, ooooh\". Se suicida fijo.", "id": "1191424286399090688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424102860500994"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jUDkoAPCxM", "expanded_url": "https://twitter.com/RMyJM4ever/status/1191417137262448640", "display_url": "twitter.com/RMyJM4ever/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:36:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083673700883484672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191421853052669952"}], "text": "RT @fjconpe: Porque no es el planeta, sino la white guilt. La suicida autoflagelaci\u00f3n occidental. https://t.co/jUDkoAPCxM", "id": "1191424102860500994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191424092546711555"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187691617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191424092546711555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423918403457026"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:36:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113905959066324999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191416824702865409"}], "text": "RT @BetoFaroPT: PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191423918403457026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423916214038533"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:36:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747756414462984192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191423916214038533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423661057675270"], "created_at": "2019-11-04T18:35:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340478098", "text": "El experimento neoliberal donde la gente se suicida lanz\u00e1ndose a la l\u00ednea del metro porque no les alcanza la plata para vivir", "id": "1191423661057675270"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423574831239168"], "created_at": "2019-11-04T18:34:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1139299711389749249", "text": "La m\u00fasica es la madre de todas las ciencias, porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida", "id": "1191423574831239168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423558486020096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:34:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289978748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191423558486020096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423442190553090"], "created_at": "2019-11-04T18:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "356994452", "text": "Uma amiga de um amigo se enforcou, 23 anos de idade, linda a menina e sofria de depress\u00e3o.\n\nEsse tipo de not\u00edcia me deixa triste pra caralho, fui olhar o IG dela e quase n\u00e3o acreditei.", "id": "1191423442190553090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423436809261056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipdcardoso", "id": "2934257571"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "2934257571", "created_at": "2019-11-04T18:34:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959367813088595969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191178576961396736"}], "text": "@felipdcardoso Foi po, foi comprovado, ele se matou junto com o Hitler", "id": "1191423436809261056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423212711763968"], "created_at": "2019-11-04T18:33:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852381569989967872", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "text": "P\u00f4... anteontem um dos poucos mcs que eu conheci aqui no rio se matou\na depress\u00e3o parece nosso novo c\u00e2ncer  ...\n:/", "id": "1191423212711763968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423065684623360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gremio", "id": "20237983"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "tardelli9", "id": "239558623"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "10jeanpyerre", "id": "1030976461044441088"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "Gremio", "id": "20237983"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "in_reply_to_user_id": "8813332", "created_at": "2019-11-04T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8813332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191422671164235777"}], "text": "@Gremio @tardelli9 @10jeanpyerre Enfim\u2026\u00a0O @Gremio e Renato ainda precisam trabalhar a marca\u00e7\u00e3o por zona, extinguindo a suicida marca\u00e7\u00e3o homem a homem. E precisamos de intensidade no bote e no desarme l\u00e1 na cara do gol advers\u00e1rio. Tamb\u00e9m n\u00e3o podemos ter nenhum reserva ruim no plantel. Mas, ontem, foi bom demais!", "id": "1191423065684623360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422927704612864"], "in_reply_to_user_id": "895725161592360962", "created_at": "2019-11-04T18:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895725161592360962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191420605935030274"}], "text": "Soube que um colega de curso se suicidou por conta da depress\u00e3o. Ainda vejo que algumas pessoas tratam a depress\u00e3o como se n\u00e3o fosse uma doen\u00e7a s\u00e9ria... A gente s\u00f3 cr\u00ea quando v\u00ea, quando acontece com um filho, com algu\u00e9m pr\u00f3ximo.", "id": "1191422927704612864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422913821454336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367096099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191422913821454336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422902043840512"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/7ynWGGeq6n", "expanded_url": "https://murciaplaza.com/coronel-gomez-de-agreda-hemos-perdido-seguridad-y-libertad-para-ganar-en-comodidad", "display_url": "murciaplaza.com/coronel-gomez-\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/gNfZ1jRtsT", "expanded_url": "http://www.perezreverte.com/articulo/patentes-corso/746/mas-facil-mas-comodo-mas-suicida/", "display_url": "perezreverte.com/articulo/paten\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "in_reply_to_user_id": "111933542", "created_at": "2019-11-04T18:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119042688", "text": "@perezreverte https://t.co/7ynWGGeq6n\nSi la lo dec\u00eda usted hace m\u00e1s de seis a\u00f1os. \"M\u00e1s f\u00e1cil, m\u00e1s c\u00f3modo, m\u00e1s suicida\". https://t.co/gNfZ1jRtsT", "id": "1191422902043840512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422805319045125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:31:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465281758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191422805319045125"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422763354992641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:31:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741632816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191422763354992641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422737786556416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:31:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632363221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191422737786556416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422681901600769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1945417908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191422681901600769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422528062930946"], "created_at": "2019-11-04T18:30:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138063634939154434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191422528062930946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422471762829312"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/m2WNLQ0mjB", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SilviaAlasino", "id": "976415643552579584"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 117, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "in_reply_to_user_id": "976415643552579584", "created_at": "2019-11-04T18:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1475334474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191418647165751303"}], "text": "@SilviaAlasino Est\u00e1 muerto. Se ha subido a una gr\u00faa de un edificio en construcci\u00f3n y se ha tirado.\n#ViolenciaMachista\nhttps://t.co/m2WNLQ0mjB", "id": "1191422471762829312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422432411836422"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/PVjEUcN0ZK", "expanded_url": "https://twitter.com/Pezzadazienda/status/1191422432411836422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVjEUcN0ZK", "media_key": "3_1191422421523468288"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PCapitano2", "id": "1180624015632850944"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180624015632850944", "created_at": "2019-11-04T18:30:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "379156668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191377994666987521"}], "text": "@PCapitano2 ecco qui la spiegazione. \nqui muore il M5S - e meno male.\nqui si suicida il PD - e comincio a pensare, anche in questo caso, meno male. alla fine \u00e8 selezione darwiniana. https://t.co/PVjEUcN0ZK", "id": "1191422432411836422"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422347192012807"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:29:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217143660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191416824702865409"}], "text": "RT @BetoFaroPT: PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191422347192012807"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422236697210880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1497792146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "id": "1191422236697210880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422139280347137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hezmick", "id": "417008331"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 276, "end": 287, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Frankenstein"}]}, "in_reply_to_user_id": "417008331", "created_at": "2019-11-04T18:29:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "851468449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191284834620059648"}], "text": "@hezmick No creo que S\u00e1nchez renuncie al poder. A lo \u00fanico que aspira es al poder por el poder. Y los que est\u00e1n a su izquierda, ni te cuento las ganas que tienen de entrar a saco en el Estado. Y no creo que el PP le apoye gratis, ser\u00eda suicida. Terceras elecciones o gobierno Frankenstein.", "id": "1191422139280347137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422134486212608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:29:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439253059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "id": "1191422134486212608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421965275484161"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:28:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191416824702865409"}], "text": "RT @BetoFaroPT: PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191421965275484161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421959516676096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323988220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191421959516676096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421896023302144"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sfRMKz9Sma", "expanded_url": "https://twitter.com/FMartorell/status/1191420169236701184", "display_url": "twitter.com/FMartorell/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daimolincho", "id": "734464520991707136"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:28:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109696555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191420443871318023"}], "text": "RT @daimolincho: Est\u00e1n provocando\nla evasi\u00f3n\nGobierno suicida https://t.co/sfRMKz9Sma", "id": "1191421896023302144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421853052669952"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jUDkoAPCxM", "expanded_url": "https://twitter.com/RMyJM4ever/status/1191417137262448640", "display_url": "twitter.com/RMyJM4ever/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:27:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "192834709", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191417137262448640"}], "text": "Porque no es el planeta, sino la white guilt. La suicida autoflagelaci\u00f3n occidental. https://t.co/jUDkoAPCxM", "id": "1191421853052669952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421852037443585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:27:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "id": "1191421852037443585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421787206246400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:27:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85606168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191421787206246400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421738460078083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:27:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191421738460078083"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421611099992064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923998579726979073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191421611099992064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421593140056065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4463640075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191421593140056065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421583941939200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "itdupm", "id": "949543471"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7539, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda2030"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6561, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "pued"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Agenda2030"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912045603999424512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191349697677549568"}], "text": "RT @itdupm: \"La #Agenda2030 es un ejercicio de anticipaci\u00f3n hist\u00f3rico para escapar de una trayectoria suicida y la Universidad p\u00fablica pued\u2026", "id": "1191421583941939200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421583056867329"], "in_reply_to_user_id": "986868246191230976", "created_at": "2019-11-04T18:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "601928852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191414153094815746"}], "text": "@BlackB_sedr Plat\u00f3n cualquier d\u00eda se suicida, vas a ver", "id": "1191421583056867329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421579575660545"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BetoFaroPT", "id": "988250780"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:26:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75031882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191416824702865409"}], "text": "RT @BetoFaroPT: PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191421579575660545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421549250842624"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/IE22pRPGR3", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664", "display_url": "twitter.com/Soyunbottfake/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 31, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Anti Reggaet\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:26:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "707156457519783936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191225215017201664"}], "text": "Encuentro Suicida Anti Reggaet\u00f3n https://t.co/IE22pRPGR3", "id": "1191421549250842624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421546616819712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:26:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827763333352689664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "id": "1191421546616819712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421530242191362"], "created_at": "2019-11-04T18:26:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053303359879499776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191421530242191362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421433613897728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:26:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131617043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "id": "1191421433613897728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421427959914496"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sfRMKz9Sma", "expanded_url": "https://twitter.com/FMartorell/status/1191420169236701184", "display_url": "twitter.com/FMartorell/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daimolincho", "id": "734464520991707136"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19882029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191420443871318023"}], "text": "RT @daimolincho: Est\u00e1n provocando\nla evasi\u00f3n\nGobierno suicida https://t.co/sfRMKz9Sma", "id": "1191421427959914496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421276805619712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:25:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1306317559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191421276805619712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421168286392321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:25:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1609165850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191421168286392321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421080369541125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562370369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191421080369541125"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420986660405251"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anndre_crf", "id": "1069385765510107136"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.89, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Pereira Passos"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo Cruz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160221912691367937", "created_at": "2019-11-04T18:24:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160221912691367937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191420140556079109"}], "text": "@anndre_crf que matou milhares de pessoas anualmente. A\u00ed o presidente resolveu reurbanizar e sanear o RJ, a\u00ed o Pereira Passos virou prefeito e Oswaldo Cruz diretor da sa\u00fade, come\u00e7aram a alargar ruas e combater as doen\u00e7as. \nOs pobres como de costume se fuderam", "id": "1191420986660405251"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420925138345985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654308944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191420925138345985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420922688917510"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949011187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191420922688917510"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420912299630593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454609156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191420912299630593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420900777906176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:24:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796015122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "id": "1191420900777906176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420762944688128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151231845771747328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191420762944688128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420751888470016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333029022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191245889240752130"}], "text": "RT @abrildavid: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izq\u2026", "id": "1191420751888470016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420688650964993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:23:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4913569313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191420688650964993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420543582572548"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:22:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637021398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191420543582572548"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420514281164808"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Y2nxVxGN3n", "expanded_url": "https://glo.bo/2ND1gI9", "display_url": "glo.bo/2ND1gI9", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/11/04/policia-investiga-se-homem-que-matou-ex-e-atual-namorado-dela-tinha-chave-da-casa-da-vitima.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 116, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978113157024579584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191418582904631299"}], "text": "RT @g1: Pol\u00edcia diz que h\u00e1 ind\u00edcios de que ele entrou na casa e esperou v\u00edtimas chegarem https://t.co/Y2nxVxGN3n #G1", "id": "1191420514281164808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420493179568129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119748332337942528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "id": "1191420493179568129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420460384301066"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EDfMDvlaMf", "expanded_url": "https://palermo-24h.com/agrigento-giovane-extracomunitario-suicida-al-pronto-soccorso-asp-apre-inchiesta/", "display_url": "palermo-24h.com/agrigento-giov\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/X8uuo1ZiPk", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo24h/status/1191420460384301066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X8uuo1ZiPk", "media_key": "3_1191420458379419648"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:22:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197762413", "text": "Agrigento, giovane extracomunitario suicida al Pronto soccorso; Asp apre\u00a0inchiesta https://t.co/EDfMDvlaMf https://t.co/X8uuo1ZiPk", "id": "1191420460384301066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420443871318023"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/sfRMKz9Sma", "expanded_url": "https://twitter.com/FMartorell/status/1191420169236701184", "display_url": "twitter.com/FMartorell/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:22:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "734464520991707136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191420169236701184"}], "text": "Est\u00e1n provocando\nla evasi\u00f3n\nGobierno suicida https://t.co/sfRMKz9Sma", "id": "1191420443871318023"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420319250169861"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:21:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987420086070927360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191420319250169861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420099711963136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "franquizxo", "id": "196419547"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "196419547", "created_at": "2019-11-04T18:21:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145317318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191345743501701120"}], "text": "@franquizxo Si te dijera que conoc\u00ed a un pana por eso? Jajajaja haciendo chistes de por qu\u00e9 se lanzan en plaza Venezuela a una hora pico. Como un tipo de chavista suicida.", "id": "1191420099711963136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420094884265984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162077907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191420094884265984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420076706148355"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/AFQ74r9qda", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nf01Qn", "display_url": "bit.ly/2Nf01Qn"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:20:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995930275023675392", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/AFQ74r9qda", "id": "1191420076706148355"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420019370024960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939616647941443584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "id": "1191420019370024960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419929200939010"], "created_at": "2019-11-04T18:20:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121123207128522753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191419929200939010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419909932273664"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/W4uMI0f7B8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/john.silva.9678067/posts/2451327631643823", "display_url": "facebook.com/john.silva.967\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "missao"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:20:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338998329", "text": "Olha o nivel da missao que dao pro cara KKKKKKKKKKK, totalmente suicida https://t.co/W4uMI0f7B8", "id": "1191419909932273664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419893146619904"], "created_at": "2019-11-04T18:20:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152330088534425600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "id": "1191419893146619904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419691291598851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ccarolsampaioo", "id": "960734385023668224"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:19:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017148128179490817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191417001035603968"}], "text": "RT @ccarolsampaioo: @bchartsnet U\u00e9, n\u00e3o era a Selena que s\u00f3 hitava com farofa, feats com DJs e cantores latinos?\n\nMatou!\n\n1# com qualidade,\u2026", "id": "1191419691291598851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419684916211713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404251798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "id": "1191419684916211713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419583867113472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881716099712245762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191419583867113472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419515856474112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:18:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138190152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "id": "1191419515856474112"}], "includes": {"users": [{"name": "Lealtad , valor sacrificio!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 6376, "tweet_count": 18046, "listed_count": 3}, "id": "1172268394290274306", "username": "Jorge25529699"}, {"name": "DIM", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 251674, "following_count": 92, "tweet_count": 62008, "listed_count": 524}, "id": "920198755", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "username": "DIM_Oficial"}, {"name": "Viejuno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 2011, "tweet_count": 60827, "listed_count": 2}, "id": "957888636825014274", "location": "Sevilha, Espanha", "username": "Viejuno3"}, {"name": "Jupol Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "id": "983270625182650368", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Jupol_Zaragoza"}, {"name": "walba46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 167, "tweet_count": 7398, "listed_count": 0}, "id": "1005895832087027713", "location": "Lima, Peru", "username": "walba46"}, {"name": "Eduardo Negr\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "username": "eduardoenred"}, {"name": "\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 676, "tweet_count": 46809, "listed_count": 0}, "id": "760229136321347585", "username": "Lorrayne_____"}, {"name": "Mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 3036, "tweet_count": 118101, "listed_count": 0}, "id": "900675244767285249", "location": "Terrassa, Catalunya ", "username": "Mar30483763"}, {"name": "Fonsi Loaiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "id": "94324983", "username": "FonsiLoaiza"}, {"name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7093, "following_count": 7514, "tweet_count": 146724, "listed_count": 6}, "id": "860193309691703296", "username": "Paramahansa2"}, {"name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal"}, {"name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4965, "tweet_count": 291385, "listed_count": 27}, "id": "78983380", "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "username": "p_resende"}, {"name": "Marci Barbosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 618, "tweet_count": 21914, "listed_count": 1}, "id": "965749146543120384", "username": "MarciBarbosa5"}, {"name": "Rafa Valle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 781, "tweet_count": 363503, "listed_count": 542}, "id": "633580141", "location": "Bilbao", "username": "GlaciarBlue"}, {"name": "O,Y,R(0) \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9carriola(@)(#)($)\u2764\ufe0f\ud83c\udf35\u2b50\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 3412, "tweet_count": 47099, "listed_count": 0}, "id": "314925607", "location": "Brazil Rio Grande do Sul\ud83c\udf35\u2763\ufe0f", "username": "rochaptrocha"}, {"name": "Selito/\u2764\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 556, "tweet_count": 133380, "listed_count": 3}, "id": "738631827842301954", "username": "jocesbol2"}, {"name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "id": "702298741651447808", "location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "username": "afernb"}, {"name": "Roger Lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 256, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "id": "2425778907", "location": "Serra, Brasil", "username": "Rogerlopes21"}, {"name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}, "id": "358226052", "location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "username": "pastorotimar"}, {"name": "Jujubs\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 3623, "tweet_count": 11022, "listed_count": 1}, "id": "865223091278032896", "username": "_jujubw"}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "id": "1179729454387650565", "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "username": "avengerstaehy"}, {"name": "nay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 430, "tweet_count": 73338, "listed_count": 12}, "id": "2331599581", "location": "Gasteiz, Euskal Herria", "username": "NayGasteiz"}, {"name": "Calcestruzzo_catalano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1933, "tweet_count": 125514, "listed_count": 7}, "id": "968200704404918272", "username": "Jllibertat1"}, {"name": "EnNegrita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2524, "tweet_count": 93020, "listed_count": 0}, "id": "918144282728517637", "username": "en_neg"}, {"name": "Lara Santaella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1015, "tweet_count": 218392, "listed_count": 115}, "id": "205395430", "location": "St Louis, Missouri", "username": "lara_santaella"}, {"name": "laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 640, "tweet_count": 71488, "listed_count": 11}, "id": "254599119", "location": "porto alegre", "username": "lauratfriedl"}, {"name": "XRR ||*||", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1813, "tweet_count": 50710, "listed_count": 16}, "id": "265513320", "location": "catalunya", "username": "xavierriba"}, {"name": "Lei de meios j\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6339, "following_count": 2655, "tweet_count": 179010, "listed_count": 42}, "id": "541278115", "username": "MatarJamais"}, {"name": "Pere Punt\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6931, "following_count": 7046, "tweet_count": 143262, "listed_count": 7}, "id": "3157504389", "location": "Republica de Catalunya", "username": "PuntiPere"}, {"name": "\ud83c\udf31lagomorfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 0, "tweet_count": 16455, "listed_count": 4}, "id": "3458932199", "location": " ", "username": "FuriousMenade"}, {"name": ".....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 79, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "id": "908840027081383936", "username": "formoonw"}, {"name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41084, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "username": "ObsCinema"}, {"name": "Milicianos ocupam o Planalto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28721, "following_count": 23528, "tweet_count": 49077, "listed_count": 50}, "id": "802220015739080704", "location": "N\u00e1rnia ", "username": "jojoletthy"}, {"name": "Noemi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 73, "tweet_count": 10422, "listed_count": 0}, "id": "919151445697581056", "username": "AbraldesSolla"}, {"name": "Luis Jota Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 360, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "id": "1147287017258180608", "username": "LuisJoseEspin15"}, {"name": "M\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\u207ffairy\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1379, "tweet_count": 15959, "listed_count": 2}, "id": "1096243062190297088", "location": "Ipurpleyou", "username": "Jordny0"}, {"name": "Vidotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1281, "tweet_count": 33070, "listed_count": 0}, "id": "53491992", "location": "Praia Grande, SP, Brasil", "username": "caipira286"}, {"name": "\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 54, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "916163612661739522", "username": "notesgguk"}, {"name": "Fede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 104, "tweet_count": 28601, "listed_count": 7}, "id": "353124894", "username": "FedeSoy"}, {"name": "\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddba\u17f9 bts is my proof", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 693, "tweet_count": 50688, "listed_count": 7}, "id": "992931512667566081", "location": "READ \ud835\udda2\ud835\udda0\ud835\uddb1\ud835\uddb1\ud835\udda3 \ud835\udda1\ud835\uddb8\ud835\udda5! \u2605\u2606", "username": "serendipty_co"}, {"name": "Ana Bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 406, "tweet_count": 118636, "listed_count": 10}, "id": "2865783113", "username": "BiaSousa39"}, {"name": "Leyna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 2397, "tweet_count": 49697, "listed_count": 106}, "id": "125093396", "username": "ElRinconDeLeyna"}, {"name": "Andr\u00e9s Aburto Rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 337, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "id": "129248062", "location": "Valdivia, Chile.", "username": "andresaburtor"}, {"name": "H\u00e9ctor Unicovector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 615, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "id": "578174364", "location": "Chile", "username": "Unicovector"}, {"name": "WMasceno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 718, "tweet_count": 15245, "listed_count": 0}, "id": "56613750", "location": "Rio de Janeiro", "username": "wmasceno"}, {"name": "carmelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 3529, "tweet_count": 88055, "listed_count": 19}, "id": "2245224175", "location": "Mordor,esquina con Nunca Jamas", "username": "pueyo5"}, {"name": "Xavier Pag\u00e8s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1477, "tweet_count": 28203, "listed_count": 1}, "id": "2880177383", "location": "Barcelona - Girona", "username": "xavier_pages"}, {"name": "pegamoide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 529, "tweet_count": 48175, "listed_count": 0}, "id": "917063234250788864", "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "pegamoidex"}, {"name": "Artur Roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 2767, "tweet_count": 47838, "listed_count": 2}, "id": "58660298", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Artur_Bluesman"}, {"name": "Bribi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 104, "tweet_count": 1603, "listed_count": 2}, "id": "883801810938593282", "location": "EUSKAL HERRIA ", "username": "Bribi7"}, {"name": "\ud83e\udd55Pla\u00f1idera liberal\ud83e\udd55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 5001, "tweet_count": 113141, "listed_count": 40}, "id": "279472383", "location": "Aqu\u00ed y ahora", "username": "TxusMarcano"}, {"name": "oscarsemtts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1857, "tweet_count": 216075, "listed_count": 66}, "id": "2867357922", "location": "Catalan Republic", "username": "oscarsemtts"}, {"name": "breinguash", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "id": "20699817", "location": "LATAM", "username": "breinguash"}, {"name": "Miguel Rebollar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 99, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}, "id": "493075508", "username": "RebollarMiguel"}, {"name": "Margari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 354, "tweet_count": 10572, "listed_count": 0}, "id": "747145851001278464", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Margari78845898"}, {"name": "Yavbah \ud83c\udf4e\ud83c\udf6b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 415, "tweet_count": 19888, "listed_count": 2}, "id": "140114079", "username": "Pily0370"}, {"name": "eren\u2077 \u1d2e\u1d31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1840, "tweet_count": 19652, "listed_count": 0}, "id": "1054048512571330561", "location": "dattebayo ", "username": "ggukthirteen"}, {"name": "julio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 345, "tweet_count": 22251, "listed_count": 0}, "id": "775639730197241857", "location": "Rio 40\u00b0 graus", "username": "Katuto_"}, {"name": "Tricy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 3778, "tweet_count": 36342, "listed_count": 0}, "id": "829065083946934273", "location": "Brasil", "username": "merlinidpvat"}, {"name": "mih\u1d9c\u1d57\u02b3 \ud83c\udf35\ud83e\udde8 #FicaDeolane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5015, "following_count": 3701, "tweet_count": 15602, "listed_count": 6}, "id": "1181703991635435523", "location": " \u00d7 \ud83d\udc51 \u00d7 \ud83c\udf35", "username": "_comentamih"}, {"name": "kath", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 97, "tweet_count": 10153, "listed_count": 0}, "id": "721860202220425217", "username": "katharaujjo"}, {"name": "Matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 385, "tweet_count": 9566, "listed_count": 0}, "id": "815000084375072768", "username": "santmatheus_"}, {"name": "Nicol\u00e1s (El de las pipas)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10546, "following_count": 8316, "tweet_count": 40700, "listed_count": 8}, "id": "1123973575176749056", "username": "MicrobioD"}, {"name": "MIGUEL POLO POLO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 172085, "following_count": 4059, "tweet_count": 22380, "listed_count": 166}, "id": "541020317", "username": "MiguelPoloP"}, {"name": "camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 848, "tweet_count": 30328, "listed_count": 2}, "id": "2843809161", "username": "_camilabng"}, {"name": "tom\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32789, "following_count": 254, "tweet_count": 102777, "listed_count": 43}, "id": "197605627", "username": "sancheztomi"}, {"name": "Kwisatz Haderach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231437, "listed_count": 1}, "id": "856041932832874497", "username": "KwisatzHaderac0"}, {"name": "domenica sisto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}, "id": "2228372482", "username": "DomenicaSisto"}, {"name": "monito con fr\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 923, "tweet_count": 127391, "listed_count": 2}, "id": "830624195851718656", "location": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u039c\u03b1\u03ba\u03b5\u03b4\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u0398\u03c1\u03ac\u03ba\u03b7, \u0395\u03bb\u03bb", "username": "realniciOBE"}, {"name": "Anarquia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 715, "tweet_count": 2775, "listed_count": 2}, "id": "920201853618524160", "location": "Pues como t\u00fa,ciudadanodelmundo", "username": "AnarquiayBirra"}, {"name": "XareS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 71, "tweet_count": 16474, "listed_count": 0}, "id": "911163393117184002", "location": "Barcelona", "username": "XareS8"}, {"name": "Wanderson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1969, "tweet_count": 3547, "listed_count": 0}, "id": "577683656", "username": "wanders73249597"}, {"name": "Eliane Brum", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 389478, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "username": "brumelianebrum"}, {"name": "Cleber de Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1135, "tweet_count": 113629, "listed_count": 1}, "id": "357420891", "location": "Siqueira Campos, Brasil", "username": "profbinhomat"}, {"name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}, "id": "3299701031", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TorreVigilancia"}, {"name": "Jaime P\u00e9rez Sans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 259, "tweet_count": 18659, "listed_count": 3}, "id": "411652208", "location": "Montmel\u00f3, Espa\u00f1a", "username": "Thalys1900"}, {"name": "El viaje de Chichiro\ud83d\ude0d\ud83e\uddd0\ud83d\udca6\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc40\ud83e\udec2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1963, "tweet_count": 189372, "listed_count": 23}, "id": "783844396332613632", "location": "Bilbao", "username": "charada1957"}, {"name": "chapii_ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1514, "tweet_count": 66070, "listed_count": 0}, "id": "2186982487", "username": "chapii_ramirez"}, {"name": "Ana Isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 225, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}, "id": "1070021022110400512", "username": "AnaIsa88423738"}, {"name": "lu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 497, "tweet_count": 57794, "listed_count": 0}, "id": "941319399394480128", "username": "GusuLANHOUSE"}, {"name": "Gi \ud83e\udd8a || Commissions abertas \ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 999, "tweet_count": 49509, "listed_count": 4}, "id": "1101408264120647680", "username": "eeugifics"}, {"name": "juantaboada1965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178977, "listed_count": 80}, "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "username": "juantaboada1965"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "um velho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1201, "tweet_count": 164168, "listed_count": 22}, "id": "84477872", "username": "O__Oyg"}, {"name": "Pedro Moyi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 103, "tweet_count": 19335, "listed_count": 0}, "id": "1075394100189368322", "username": "MoyiPedro"}, {"name": "Near", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 124, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "id": "1163790127627476997", "username": "Eric30692237"}, {"name": "Chora y Chora \ud83d\ude46\ud83d\ude46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 24, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "id": "1146494946188439555", "username": "PrPrXis1"}, {"name": "Patty VB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "id": "719907790", "username": "Patricia10julio"}, {"name": "bruh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 107, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}, "id": "1170906392942784517", "username": "iArMarios"}, {"name": "Pau Sent\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 724, "tweet_count": 2459, "listed_count": 1}, "id": "379085075", "location": "La Granadella (Lleida)", "username": "Pau414"}, {"name": "HUGO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1436, "tweet_count": 9198, "listed_count": 0}, "id": "845675632096894980", "location": "Granada", "username": "hugolivencia_"}, {"name": "Germ\u00e1n Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 86, "tweet_count": 2758, "listed_count": 6}, "id": "1318270656", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "PachecoBorrella"}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "id": "579131771", "location": "Malaga", "username": "CAguiler2"}, {"name": "Walter Bresciani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1550, "tweet_count": 27828, "listed_count": 2}, "id": "1027537150055788544", "username": "BrescianiWalter"}, {"name": "Carlo Calenda", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440566, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "id": "2416067982", "location": "Roma", "username": "CarloCalenda"}, {"name": "Em\u00e9rito Romano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 2342, "tweet_count": 96553, "listed_count": 1}, "id": "1063454661137612800", "username": "romano_emerito"}, {"name": "J. M. Roz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 2402, "tweet_count": 19129, "listed_count": 3}, "id": "1212801480", "username": "ruan1647"}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"name": "Magacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 602, "tweet_count": 4024, "listed_count": 3}, "id": "866121012936548352", "location": "Lima, Peru", "username": "maga_grazia"}, {"name": "SagittariusA*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 61, "tweet_count": 69794, "listed_count": 1}, "id": "1144368105227018240", "username": "Sagitta11232071"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 100, "tweet_count": 17921, "listed_count": 1}, "id": "1168324007986388996", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Gabriel36053482"}, {"name": "Sevalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2841, "tweet_count": 29620, "listed_count": 0}, "id": "960519720834420737", "location": "Manaus", "username": "gustagigante"}, {"name": "Juve Salas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2135, "tweet_count": 38787, "listed_count": 0}, "id": "1855498489", "username": "juve_salas"}, {"name": "Pacorrote", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 410, "tweet_count": 155446, "listed_count": 2}, "id": "1065321476419661830", "username": "Pacorrote1"}, {"name": "marpano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 423, "tweet_count": 37136, "listed_count": 1}, "id": "84213555", "username": "marpano13"}, {"name": "n. o. g. m. j./\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1580, "tweet_count": 33461, "listed_count": 0}, "id": "958669731111817217", "username": "JGolayaN"}, {"name": "eevee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 686, "tweet_count": 5458, "listed_count": 2}, "id": "493318683", "location": "Barcelona", "username": "ecarrillof"}, {"name": "Brenda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 216, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "id": "892605584192622592", "username": "Brisabenitezl"}, {"name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "username": "darkmoonselina"}, {"name": "m e l o d \u00ed a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 533, "tweet_count": 4348, "listed_count": 0}, "id": "2312991933", "username": "melody_abril"}, {"name": "Valentina (Taylor\u2019s Version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 975, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}, "id": "4056609076", "location": "Santo Tom\u00e9, Corrientes ", "username": "valen_tonello"}, {"name": "giova74 \ud83d\udc1d RESISTENZA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 4790, "tweet_count": 117013, "listed_count": 4}, "id": "919417542", "username": "giovannilegena"}, {"name": "anna dickla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 200, "tweet_count": 3841, "listed_count": 0}, "id": "1179583991848079360", "username": "AnnaPaulaDomin6"}, {"name": "disculpe, fuego tiene?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 645, "tweet_count": 32479, "listed_count": 3}, "id": "1107983564", "username": "aquaridas"}, {"name": "Lidia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 498, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}, "id": "999062969035223040", "location": "Cordobita", "username": "justletitbe_"}, {"name": "Mar\u00eda \ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1065, "tweet_count": 11309, "listed_count": 4}, "id": "924972080759787520", "username": "MariaCFL"}, {"name": "Madres Valdespartera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 634, "tweet_count": 11690, "listed_count": 11}, "id": "722535986715082752", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "MdValdespartera"}, {"name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}, "id": "1043202326029377538", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "8_mzgz"}, {"name": "@Irg\u00fan_Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 300, "tweet_count": 35606, "listed_count": 0}, "id": "236583153", "username": "Irgun_Catalunya"}, {"name": "Jusapol La L\u00ednea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 142, "tweet_count": 18543, "listed_count": 4}, "id": "958030455269482497", "username": "JusapolLaLinea"}, {"name": "A.I.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1586, "tweet_count": 150706, "listed_count": 2}, "id": "260376774", "location": "Lombardia-ITALIA", "username": "arwen0506"}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 4318, "tweet_count": 12625, "listed_count": 3}, "id": "1011608250003881984", "location": "\u5f61\u2605 \ud835\ude82\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e", "username": "oceansforlynn"}, {"name": "Mario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 22246, "listed_count": 3}, "id": "365991661", "location": "Sevilla", "username": "Mariomezra"}, {"name": "sergiusz\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 658, "tweet_count": 8943, "listed_count": 0}, "id": "560649988", "username": "flordneu"}, {"name": "Ninna \ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 4704, "tweet_count": 67356, "listed_count": 7}, "id": "1555504632", "location": "Ciudad del Libertador General ", "username": "ninna_yanina"}, {"name": "Sil \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5791, "following_count": 2673, "tweet_count": 303151, "listed_count": 165}, "id": "312686640", "location": "Donde me necesites.", "username": "Si_LMann"}, {"name": "Herly Lula da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1294, "tweet_count": 215333, "listed_count": 1}, "id": "1026640481810374656", "username": "HerlyPereira"}, {"name": "yuve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 252, "tweet_count": 25880, "listed_count": 3}, "id": "3131776660", "location": "Carabanchel ", "username": "Yuvevanga"}, {"name": "Jes\u00fas Jim\u00e9nez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 386, "tweet_count": 41164, "listed_count": 1}, "id": "4796768968", "username": "JessJim97874304"}, {"name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 4520, "tweet_count": 422149, "listed_count": 73}, "id": "3368018859", "username": "Bobbio65M"}, {"name": "Abel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1794, "tweet_count": 42461, "listed_count": 24}, "id": "1048800422", "location": "Catalunya", "username": "gabaldonabel"}, {"name": "mon Rodriguez-Amat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 5001, "tweet_count": 108001, "listed_count": 224}, "id": "9192272", "location": "Sheffield Hallam University,UK", "username": "monrodriguez"}, {"name": "Rgml2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 2364, "tweet_count": 4200, "listed_count": 0}, "id": "1089982035496701952", "username": "rgml2019"}, {"name": "yuna\ud83d\udc30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 101, "tweet_count": 5736, "listed_count": 0}, "id": "1044318941059960832", "location": ".", "username": "lyta2224"}, {"name": "Pepelopezlopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 4400, "tweet_count": 27682, "listed_count": 1}, "id": "913772963916369920", "username": "Pepelopezlope13"}, {"name": "Sammy (SeokSam) \u7d50 'EPIPHANY' \ud83d\udc9c PURPLE U", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 533, "tweet_count": 19501, "listed_count": 0}, "id": "88444422", "location": "Limeira, Brasil", "username": "sammy_little"}, {"name": "Inma Sepulveda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 170, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "id": "2186677319", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "sepulveda_inma"}, {"name": "Angel Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "id": "1092502913124048896", "username": "AngelRo74438331"}, {"name": "Hgr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 297, "tweet_count": 49999, "listed_count": 0}, "id": "3337649237", "username": "hugomara87"}, {"name": "Alex Giribet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1724, "tweet_count": 11461, "listed_count": 1}, "id": "2294219386", "location": "Badalona, catalunya", "username": "calendarixandre"}, {"name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108828, "listed_count": 41}, "id": "273707123", "location": "Callao ", "username": "Jcortsant"}, {"name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}, "id": "3317618397", "username": "feduambiental"}, {"name": "Maria Jesus Garcia\ud83d\udc36\ud83d\udc37\ud83d\udc04\ud83d\udc03\ud83d\udc3a\ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 678, "tweet_count": 89688, "listed_count": 1}, "id": "947136013331202048", "location": "Tarragona, Espanya", "username": "Mjgc1234"}, {"name": "Cindy\u2077\ud83d\udcd6: Jogo da Conquista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1688, "tweet_count": 67422, "listed_count": 18}, "id": "1151256379124068352", "location": "\u2026\u026a \u1d21\u1d00\u026a\u1d1b\u1d07\u1d05 \u0493\u1d0f\u0280 \u1d00 \u0262\u026a\u0280\u029f \u029f\u026a\u1d0b\u1d07 \u028f\u1d0f\u1d1c.", "username": "pjmsoftlyy"}, {"name": "Spooky Ali \ud83c\udf08 Locked Tomb Brainrot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 627, "tweet_count": 104184, "listed_count": 15}, "id": "2322462804", "location": "they / elle", "username": "ali_arkanciel"}, {"name": "andrea \ud83e\udd87 \ud835\ude74\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude9c \ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude98\ud835\ude9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8840, "following_count": 1238, "tweet_count": 165043, "listed_count": 98}, "id": "2227282760", "location": "Londres", "username": "andreatome_"}, {"name": "ValSouto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 809, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "id": "1109493399680364544", "location": "Cabo Frio", "username": "souto_val"}, {"name": "cledilson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 101, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}, "id": "1177975999104999425", "username": "cledils72482832"}, {"name": "Mertxe Urzainqui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2390, "tweet_count": 9200, "listed_count": 1}, "id": "2994916937", "location": "Pamplona, Spain", "username": "MertxeUrzainqui"}, {"name": "Beth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 101, "tweet_count": 9142, "listed_count": 0}, "id": "1011675008995864581", "username": "atiabeth"}, {"name": "O Antagonista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536737, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "username": "o_antagonista"}, {"name": "Fabinacci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 2121, "tweet_count": 73226, "listed_count": 10}, "id": "60444955", "location": "A orillas del r\u00edo Aqueronte", "username": "fabiokiddo"}, {"name": "Isadora \ud83d\udc90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15387, "following_count": 853, "tweet_count": 52328, "listed_count": 0}, "id": "10367592", "username": "isadoralavadora"}, {"name": "Nagore \ud83d\udc83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 260, "tweet_count": 39345, "listed_count": 1}, "id": "2465086768", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "nagoguena"}, {"name": "Ginzu Dragon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1138, "tweet_count": 61105, "listed_count": 0}, "id": "2303364111", "username": "GinzuD"}, {"name": "jairo fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 997, "tweet_count": 7596, "listed_count": 1}, "id": "397574463", "location": "GIJON", "username": "JairoSilgueru"}, {"name": "CINEMANIA_ES", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440578, "following_count": 2842, "tweet_count": 145016, "listed_count": 3485}, "id": "119332466", "location": "Espa\u00f1a", "username": "CINEMANIA_ES"}, {"name": "Xavi73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 115, "tweet_count": 27813, "listed_count": 1}, "id": "1104853350707798020", "username": "Xavi736"}, {"name": "Kuraizumi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 489, "tweet_count": 26064, "listed_count": 0}, "id": "816658513", "username": "Black_Sini"}, {"name": "\u0273\u0251\u0273\u0257\u0251\ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 227, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "id": "1125133438581866497", "location": "Recife, Brasil", "username": "itsm_nanda"}, {"name": "Jorge S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1844, "tweet_count": 87153, "listed_count": 8}, "id": "719223478516375554", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "Expectativas01"}, {"name": "Ana Assun\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9\ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 5002, "tweet_count": 56028, "listed_count": 4}, "id": "54582865", "location": "Aracaju - SE", "username": "ana_assuncao"}, {"name": "nini \u00b9\u00b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 742, "tweet_count": 43532, "listed_count": 2}, "id": "2153800742", "location": "\uadf8\uc800 \ub0b4 \uacc1\uc5d0 stay with me\ud83e\udd0d", "username": "lalisxgrl"}, {"name": "liza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14684, "following_count": 5642, "tweet_count": 136635, "listed_count": 103}, "id": "2354890799", "location": "43/50 \ud83d\udcda", "username": "skammfd"}, {"name": "Estrella Rucandio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 226, "tweet_count": 70539, "listed_count": 4}, "id": "963061566534049792", "location": "Bilbao", "username": "EstreRucandio"}, {"name": "Regina George", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1640, "tweet_count": 19005, "listed_count": 5}, "id": "3611106195", "location": "Vilarejo dos Sonhos, S\u00e3o Paulo", "username": "Brecoholic"}, {"name": "Yagoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 594, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "id": "4158359296", "username": "yago_morettoo"}, {"name": "Humberto.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 534, "tweet_count": 54433, "listed_count": 1}, "id": "330653914", "username": "Humbaching"}, {"name": "Pedro Balduzzi Fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 479, "tweet_count": 1514, "listed_count": 1}, "id": "2713031482", "username": "pedrobalducco"}, {"name": "alexandre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 670, "tweet_count": 12616, "listed_count": 1}, "id": "715971307163226112", "location": "sjbv", "username": "smokingsnakess"}, {"name": "midnights hoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 373, "tweet_count": 25704, "listed_count": 0}, "id": "1070812495902851072", "location": "tero violado. santa fe", "username": "lucigoros"}, {"name": "Alejandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 709, "tweet_count": 43644, "listed_count": 7}, "id": "732549788311359488", "location": "Madrid", "username": "taxi_alejandro"}, {"name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 303, "tweet_count": 14446, "listed_count": 18}, "id": "279563024", "location": "C\u00f3rdoba ", "username": "ragorom"}, {"name": "vini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 585, "tweet_count": 43251, "listed_count": 2}, "id": "1891669758", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "villasvini"}, {"name": "el john ton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 439, "tweet_count": 13303, "listed_count": 2}, "id": "99891951", "username": "franlopezfazio"}, {"name": "Fernando Vasques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1888, "tweet_count": 18676, "listed_count": 0}, "id": "401609096", "location": "BSB", "username": "fmvasques53"}, {"name": "Nuria De La Torre\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1247, "tweet_count": 25690, "listed_count": 0}, "id": "934896863844683776", "username": "NuriaDeLaTorre7"}, {"name": "Socialistes de Betx\u00ed  \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2697, "tweet_count": 129219, "listed_count": 31}, "id": "291963550", "username": "psoebetxi"}, {"name": "Susana Sumelzo Jord\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22519, "following_count": 5459, "tweet_count": 25179, "listed_count": 315}, "id": "520609496", "username": "SSumelzo"}, {"name": "Juliana Harumi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 169, "tweet_count": 1360, "listed_count": 0}, "id": "897390470040436737", "username": "JHS_2306"}, {"name": "toni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "id": "928775616287174657", "location": "floresta amaz\u00f4nica", "username": "GARDEV0YR"}, {"name": "Karol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 381, "tweet_count": 254, "listed_count": 1}, "id": "1015698061362950144", "username": "karolunderline"}, {"name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27624, "following_count": 27676, "tweet_count": 616341, "listed_count": 111}, "id": "56733955", "location": "Pelo mundo", "username": "JoseAloiseBahia"}, {"name": "Beto Faro | Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9829, "following_count": 1818, "tweet_count": 12357, "listed_count": 157}, "id": "988250780", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "BetoFaroPT"}, {"name": "Galicia\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10970, "following_count": 940, "tweet_count": 169943, "listed_count": 288}, "id": "257399451", "location": "Sede: Santiago de Compostela", "username": "GaliciaeXornal"}, {"name": "Necso\u25ab\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 3234, "tweet_count": 13454, "listed_count": 1}, "id": "91225625", "location": "guadalajara,Mex.", "username": "necso21"}, {"name": "Martin Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 116, "tweet_count": 1672, "listed_count": 4}, "id": "567403353", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "IsTheMartin"}, {"name": "Remedios Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 267, "tweet_count": 21697, "listed_count": 0}, "id": "331240929", "username": "remepeal"}, {"name": "\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 909, "tweet_count": 7345, "listed_count": 1}, "id": "1035270199686123521", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Nepdrid"}, {"name": "Wanderley\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5117, "tweet_count": 170895, "listed_count": 14}, "id": "205677715", "username": "wanderley999"}, {"name": "Min \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 406, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}, "id": "946418942356217857", "location": "No mundo dos sonhos", "username": "ChimieJung"}, {"name": "gab!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10446, "following_count": 10371, "tweet_count": 77171, "listed_count": 32}, "id": "932003194154168322", "location": "loving you is inevitable, you are an amazing and adorable person. your smile brightens my days in a way that no one else does. I love you, wooyoung. \u2606", "username": "couldpjm"}, {"name": "@ContikiPeru131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 249, "tweet_count": 7864, "listed_count": 0}, "id": "1123052658393255938", "username": "ContikiPeru1311"}, {"name": "Ana Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 645, "tweet_count": 29430, "listed_count": 0}, "id": "627145069", "location": "Barcelona - Rep\u00fablica Catalana", "username": "AnaMartinbcn"}, {"name": "Geovane Sancini | Precisa de um PC novo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 2681, "tweet_count": 56654, "listed_count": 11}, "id": "720811767429996544", "location": "twitch.tv/mrsancini", "username": "MrSancini"}, {"name": "Kelvin, O Streameiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 1243, "tweet_count": 138189, "listed_count": 19}, "id": "62532662", "location": "Joinville, SC", "username": "keel_out"}, {"name": "6deos \ud83c\uddea\ud83c\udded \u0623\u0635\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u062a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1386, "tweet_count": 14079, "listed_count": 2}, "id": "1070765359", "username": "6deos"}, {"name": "Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 257, "tweet_count": 7290, "listed_count": 1}, "id": "784745737695465472", "username": "ossstelinda"}, {"name": "David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 399, "tweet_count": 62132, "listed_count": 6}, "id": "392909387", "location": "Pontevedra, Spain", "username": "DavidDomGonz"}, {"name": "Diario de Pontevedra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19870, "following_count": 117, "tweet_count": 227987, "listed_count": 343}, "id": "217110533", "location": "Pontevedra (Galicia-Spain)", "username": "Diario_Pontev"}, {"name": "David Farro\u00f1ay Vilela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 971, "tweet_count": 10139, "listed_count": 2}, "id": "555537035", "location": "Chiclayo", "username": "dfarrov"}, {"name": "Mi3eia Rampell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1750, "tweet_count": 51318, "listed_count": 8}, "id": "161615174", "username": "kodonyat"}, {"name": "Aleja\ud83d\udcab\u2763\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 2387, "tweet_count": 99924, "listed_count": 4}, "id": "981989932792254464", "username": "alejasalinass"}, {"name": "Alan Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "id": "2319611659", "location": "Trc mx ", "username": "alannmoralesg"}, {"name": "ademir schill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4766, "tweet_count": 55433, "listed_count": 3}, "id": "1716181555", "username": "ademir_schill"}, {"name": "Gabriel Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 234, "tweet_count": 27713, "listed_count": 4}, "id": "3171847803", "username": "Days4fun"}, {"name": "Luiz Lobo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9072, "following_count": 467, "tweet_count": 6965, "listed_count": 27}, "id": "752371152610324480", "username": "flarelol1"}, {"name": "Anna Grau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 900, "tweet_count": 5867, "listed_count": 0}, "id": "911966222299930625", "username": "AnnaGrau13"}, {"name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "id": "166913259", "username": "WhistPlayers"}, {"name": "Carlos de Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2143, "tweet_count": 104642, "listed_count": 72}, "id": "2367562208", "location": "Zamora, Spain", "username": "fcarlosdecastro"}, {"name": "General_Moragues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1017, "tweet_count": 116705, "listed_count": 8}, "id": "4755891137", "location": "Catalunya, Espanya", "username": "GeneralMorague2"}, {"name": "manel rainers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 777, "tweet_count": 219158, "listed_count": 13}, "id": "283261329", "username": "manelrainers"}, {"name": ".\ud83d\udc9c\ud83c\udf40\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1933, "tweet_count": 178795, "listed_count": 3}, "id": "176295684", "username": "saarapinheiro"}, {"name": "marijose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 155, "tweet_count": 21459, "listed_count": 6}, "id": "591192467", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AMacote14"}, {"name": "Nilvamachadocosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1618, "tweet_count": 46956, "listed_count": 1}, "id": "1113557433849454593", "username": "Nilvamachadoco5"}, {"name": "ALEIXO RUBRO NEGRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1284, "tweet_count": 80402, "listed_count": 1}, "id": "988939246751961088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RnAleixo"}, {"name": "Deco Ribeiro #Vote13 \ud83c\udf08\ud83d\udc19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 4986, "tweet_count": 78037, "listed_count": 48}, "id": "13732492", "location": "Diadema/SP", "username": "decows"}, {"name": "DerechodelaSeguridad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1723, "tweet_count": 44867, "listed_count": 78}, "id": "865845835", "location": "Barcelona", "username": "Derecho_Segurid"}, {"name": "coixdefront", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 46, "tweet_count": 34199, "listed_count": 0}, "id": "910605865195098113", "username": "coixdefront"}, {"name": "Hudson Diniz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230223, "listed_count": 1}, "id": "237078766", "username": "Hudsonrpd"}, {"name": "MELANIE AT BRAZIL 2023\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/SEXY NUKIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 135, "tweet_count": 31093, "listed_count": 0}, "id": "1097897516195033088", "location": "Brasil", "username": "CryArmyy"}, {"name": "Fran Arr\u00e9bola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1161, "tweet_count": 24357, "listed_count": 55}, "id": "19926551", "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "username": "F_Arrebola"}, {"name": "mar\u00eda jes\u00fas dur\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 561, "tweet_count": 9140, "listed_count": 0}, "id": "1289218663", "username": "marichusma"}, {"name": "Fco. J. Contreras", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25053, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "id": "192834709", "username": "fjconpe"}, {"name": "objETHOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 4072, "tweet_count": 4061, "listed_count": 37}, "id": "126843169", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "objETHOS"}, {"name": "Pili", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7595, "following_count": 7322, "tweet_count": 45664, "listed_count": 8}, "id": "1198197349", "username": "Piliog"}, {"name": "Feminicidio\u00b7net", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "id": "249112212", "location": "Madrid", "username": "feminicidio"}, {"name": "Alejandro VS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 69, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}, "id": "907209056783405057", "location": "San Fernando, Spain", "username": "AlexVelaSineiro"}, {"name": "fatima baldini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1147, "tweet_count": 90132, "listed_count": 14}, "id": "177054088", "username": "fatimabal"}, {"name": "- \ud80c\ude99\u0358\u0742 \ud83c\udd70\u0aed\u1a5bu(\ud835\udc2c)\ud81a\udd10\u05b9 \ud80c\udfed\uaaf6\u073a \ud83c\udfb3 \ud801\ude81\u193b\u0741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1075, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}, "id": "1170206159938215936", "location": "\u00a1 comisiones pausadas ! ", "username": "gusgxs_"}, {"name": "me dio paja usar esta cuenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 430, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "id": "1191175434903457792", "username": "rabbitmask81"}, {"name": "@PeruPrimeroCarallo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 721, "tweet_count": 20515, "listed_count": 4}, "id": "1059639813698129922", "username": "PeruPrimeroCar1"}, {"name": "El_Jp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 4855, "tweet_count": 8173, "listed_count": 0}, "id": "99629044", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "yave2009"}, {"name": "tumbaburross\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381131, "following_count": 937, "tweet_count": 24090, "listed_count": 515}, "id": "3072835883", "location": "Mexico", "username": "tumbaburross"}, {"name": "El Progreso de Lugo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 31838, "following_count": 224, "tweet_count": 276169, "listed_count": 507}, "id": "240823737", "location": "Lugo, Galicia, Espa\u00f1a", "username": "elprogreso_Lugo"}, {"name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "id": "955569727157555201", "location": "DALLAS TEXAS ", "username": "SIGAmeTODOSbuda"}, {"name": "Mundo Tamaulipas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 1564, "tweet_count": 42357, "listed_count": 69}, "id": "2457109722", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "MundoTamaulipas"}, {"name": "Clau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 334, "tweet_count": 9693, "listed_count": 3}, "id": "234843529", "location": "Madrid", "username": "clau_or2_"}, {"name": "ManCorchuelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 1957, "tweet_count": 31823, "listed_count": 24}, "id": "157560917", "location": "CRivadavia/Rada Tilly Argentin", "username": "ManCorchuelo"}, {"name": "\ud83c\udf51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 4565, "tweet_count": 22364, "listed_count": 2}, "id": "950108191089676288", "location": "\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc2d \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1c\u2661\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27", "username": "mygutted"}, {"name": "Ex Congresista Sin Chamba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}, "id": "488183226", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ManchanaMan"}, {"name": "Lee \ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 335, "tweet_count": 7256, "listed_count": 0}, "id": "815192127424626688", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kTrouxaFudida"}, {"name": "MayorEdward", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 128, "tweet_count": 17678, "listed_count": 0}, "id": "1019607473651683328", "location": "north itaglia", "username": "edw331"}, {"name": "Fulvio Santucci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24778, "following_count": 1655, "tweet_count": 159559, "listed_count": 201}, "id": "2272893092", "location": "Milano", "username": "SantucciFulvio"}, {"name": "tiao marreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509084, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "username": "TiaoMarreta13"}, {"name": "\ud83d\udea9 Lula Presidente do povo \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3719, "following_count": 3802, "tweet_count": 5624, "listed_count": 4}, "id": "992964380", "location": "Brasil", "username": "SouPeloCerto"}, {"name": "Alexandre Pepe Xandy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "id": "305774527", "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE"}, {"name": "m\u00a1\u207fy \u1d2e\u1d31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 327, "tweet_count": 8750, "listed_count": 0}, "id": "1001900806851973120", "location": "MAGIC SHOP", "username": "armxsBTS"}, {"name": "\ud83d\udc9c+ \u2077FOREVER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 886, "tweet_count": 24776, "listed_count": 0}, "id": "1072558328973312000", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Luuhjeonk"}, {"name": "Samantha Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 478, "tweet_count": 45312, "listed_count": 1}, "id": "178032348", "username": "samantinando"}, {"name": "AnePerez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 162, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "id": "1170591956050882560", "location": "Plentzia, Espa\u00f1a", "username": "AnePerez99"}, {"name": "Mar\u00edaP\u00e9rez Cuesta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1783, "tweet_count": 79287, "listed_count": 5}, "id": "1022155639", "username": "Mapecuesta331"}, {"name": "\u1972\u1952\u1972;; \ud83c\udfa8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 239, "tweet_count": 8124, "listed_count": 2}, "id": "988941137955127296", "location": " \u263e ", "username": "artsgirl__"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLou\ud83d\udc2c\ud83d\udc2cPaiva\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30781, "following_count": 30246, "tweet_count": 74693, "listed_count": 9}, "id": "4551116433", "username": "lourdinha_paiva"}, {"name": "@marcusPITTERfreeNEW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34173, "following_count": 31819, "tweet_count": 48920, "listed_count": 13}, "id": "1149778158306103296", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marcusPITTERnew"}, {"name": "Luiz Henrique Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 4987, "tweet_count": 53525, "listed_count": 4}, "id": "211692257", "location": "NIter\u00f3i - RJ", "username": "mendeslh"}, {"name": "Jes\u00fas Vicente Alcaraz losana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 622, "tweet_count": 22184, "listed_count": 8}, "id": "965014157589442562", "location": "El Ejido, Espa\u00f1a", "username": "AlcarazLosana"}, {"name": "Aspose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48934, "following_count": 45445, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "id": "1335436776", "location": "Sevilla ", "username": "aspo_sevilla"}, {"name": "Peter Gonzales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 36515, "listed_count": 5}, "id": "2713016839", "location": "Per\u00fa", "username": "PeterGonzaless"}, {"name": "But_pensei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 30, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "id": "1148398484871139333", "location": "\u043dope world", "username": "BPensei"}, {"name": "ASHZEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5262, "following_count": 5786, "tweet_count": 305980, "listed_count": 14}, "id": "914440993574932481", "location": "CATALUNYA Europa-Europe   Per\u00f2 no aquesta UE  But not this EU... ", "username": "ASHZEN17"}, {"name": "nini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 7614, "tweet_count": 141861, "listed_count": 16}, "id": "2875084324", "username": "hyeinsart"}, {"name": "val", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 477, "tweet_count": 14849, "listed_count": 1}, "id": "955863492728442880", "location": "Argentina", "username": "valtouya"}, {"name": "CineVicio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 135, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}, "id": "1184085709398913024", "username": "cinevicioficial"}, {"name": "PSOdio - 130.000 muertos y subiendo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 322, "tweet_count": 10657, "listed_count": 1}, "id": "1135765132439642113", "username": "becquerbouer"}, {"name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}, "id": "2455544106", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "paterjm"}, {"name": "Gisselle L\u00f3pez\u2665\ufe0f\u2728\ud83c\udf12\ud83c\udfa9! . . .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 196, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "id": "236070629", "username": "LoveandPeace_25"}, {"name": "PT na C\u00e2mara", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 156530, "following_count": 1436, "tweet_count": 187785, "listed_count": 577}, "id": "75031882", "location": "Bras\u00edlia-DF-Brasil", "username": "PTnaCamara"}, {"name": "juskili", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 207, "tweet_count": 2391, "listed_count": 1}, "id": "953600427894898689", "username": "juskili"}, {"name": "Miss Ganxet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1337, "tweet_count": 23100, "listed_count": 2}, "id": "917162900699144193", "location": "Barcelona", "username": "_EsterLitzia_"}, {"name": "\u2115\ud835\udd66\u0301\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1711, "tweet_count": 28250, "listed_count": 3}, "id": "240210237", "location": "El meu m\u00f3n \ud83d\udcab", "username": "blackaddr1976"}, {"name": "Eliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2184, "tweet_count": 340908, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ElianadaCruzRo1"}, {"name": "Diana R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 180, "tweet_count": 15763, "listed_count": 0}, "id": "743509490", "location": "Lima", "username": "Dprea25"}, {"name": "Anibal Vera Tudela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 524, "tweet_count": 77242, "listed_count": 20}, "id": "473501319", "location": "Florida, USA", "username": "avtperu2026"}, {"name": "Wogel \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 582, "tweet_count": 11630, "listed_count": 0}, "id": "878673049880494080", "username": "WogelThamy"}, {"name": "it's oscXr\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 489, "tweet_count": 64337, "listed_count": 0}, "id": "823571468898410497", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "username": "oscxr_arias"}, {"name": "charnot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 24, "tweet_count": 4438, "listed_count": 0}, "id": "24861694", "username": "el_charnot"}, {"name": "Anaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1532, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "id": "4431229156", "location": "Goiatuba, Brasil", "username": "AnaClaraSousaD"}, {"name": "pau orsini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 234, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "id": "905867909054025729", "username": "pauorsini1"}, {"name": "Claudia Brianese \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 458, "tweet_count": 73018, "listed_count": 0}, "id": "630432364", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "claubrianese"}, {"name": "t.franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1544, "tweet_count": 9970, "listed_count": 2}, "id": "1071811123358375941", "username": "_tatajjk_"}, {"name": "agos rey\ud83e\udd42\ud83e\udd8bINACTIVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 845, "tweet_count": 22783, "listed_count": 0}, "id": "842130528983736327", "location": "she/ella \u266118", "username": "agosrey13"}, {"name": "\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8435, "following_count": 8578, "tweet_count": 34503, "listed_count": 4}, "id": "2351882211", "location": "\u4e44 \ud81a\uddb9 ... \ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udde2  \u0482  \u5b89\u5168\u306a\u6751 !!!  \u4e3c  \ud835\uddd5\ud835\udde7\ud835\udde6 ^_^ \u30de\u30b8\u30c3\u30af\u30b7\u30e7\u30c3\u30d7 \ud83e\udd0d \u30cf\u30fc\u30c8 \u273f \u2661\u203f\u2661 \u79c1\u306f\u5f7c\u3089\u306b\u79c1\u306e\u6c38\u9060\u306e\u611b\u3092\u3059\u3079\u3066\u6367\u3052\u307e\u3059\uff01", "username": "jiminthesea"}, {"name": "MOISES PEREZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 68, "tweet_count": 9158, "listed_count": 0}, "id": "894579523488014336", "username": "m_o_i_p"}, {"name": "Bre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 235, "tweet_count": 15318, "listed_count": 0}, "id": "1604475072", "location": "Curitiba", "username": "aforadeorbita"}, {"name": "Hist\u00f3ria No Paint", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295636, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 370, "tweet_count": 9059, "listed_count": 0}, "id": "626522252", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lucasSuperr10"}, {"name": "Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 461, "tweet_count": 6507, "listed_count": 0}, "id": "3172964549", "location": "Brasil", "username": "euricardobrasil"}, {"name": "VEJA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8979117, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "username": "VEJA"}, {"name": "Lyn; PERSONA\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 298, "tweet_count": 2134, "listed_count": 0}, "id": "1088504867411410944", "location": "ai do seu lado bb", "username": "knjslv"}, {"name": "Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 53, "tweet_count": 42623, "listed_count": 0}, "id": "972220926703079424", "username": "Toniel82"}, {"name": "Catalina Garc\u00eda\u00b2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 730, "tweet_count": 36899, "listed_count": 24}, "id": "79488234", "location": "Pereira, Colombia", "username": "CatiusGarcia"}, {"name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "id": "1100163696926605313", "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "username": "Soyunbottfake"}, {"name": "PersonaMayor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 2202, "tweet_count": 38335, "listed_count": 0}, "id": "887740847827169293", "location": "En mi casa", "username": "manguionduro"}, {"name": "SoyElPekos\ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6765, "following_count": 6576, "tweet_count": 9449, "listed_count": 21}, "id": "1188050023268978693", "location": "Aqu\u00ed. Que remedio.", "username": "PekosEl"}, {"name": "Emma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "username": "Emma1492is"}, {"name": "dairan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 2343, "tweet_count": 17884, "listed_count": 7}, "id": "22002493", "username": "dairanmp"}, {"name": "Unai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1425, "tweet_count": 118071, "listed_count": 2}, "id": "431531610", "location": "Euskal Herria", "username": "Unai777777"}, {"name": "naples883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 188, "tweet_count": 2230, "listed_count": 1}, "id": "753639906052861953", "username": "naples199983"}, {"name": "MassimilianoBaldanza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 1310, "tweet_count": 114674, "listed_count": 3}, "id": "510520493", "location": "Reggio nell'Emilia ", "username": "maxmassi969"}, {"name": "Falgarona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1657, "tweet_count": 93431, "listed_count": 21}, "id": "383974125", "location": "Besal\u00fa, Garrotxa, Catalunya", "username": "fligantada"}, {"name": "Lucimar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 179, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}, "id": "1176490860390862848", "username": "Lucimar86013907"}, {"name": "Xavi D.U.I. II*II X*\ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1258, "tweet_count": 118868, "listed_count": 22}, "id": "885460051", "username": "Xavi44896342"}, {"name": "DOPE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 2276, "tweet_count": 8558, "listed_count": 0}, "id": "2784657618", "location": "RJ", "username": "evywarner"}, {"name": "Desapaixonei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6053, "following_count": 4, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "id": "883301651418935297", "username": "Desapaixonei1"}, {"name": "Reina del baile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 232, "tweet_count": 7352, "listed_count": 1}, "id": "367900912", "location": "Lima", "username": "Gipsystar22"}, {"name": "Oscar Romo Salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18745, "following_count": 967, "tweet_count": 148937, "listed_count": 83}, "id": "574624393", "location": "Hermosillo, Mexico", "username": "ChapoRomo"}, {"name": "Diego G.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 558, "tweet_count": 12748, "listed_count": 0}, "id": "1123318580152545281", "username": "Diego28166419"}, {"name": "Jose Velasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 4626, "tweet_count": 73933, "listed_count": 0}, "id": "919220432443727872", "location": "Valls, REP\u00daBLICA CATALUNYA.", "username": "JVL1OCT"}, {"name": "Aiko Acunzo \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 214, "tweet_count": 61661, "listed_count": 12}, "id": "319866485", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "aikoacunzo"}, {"name": "Kalatraka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 402, "tweet_count": 17249, "listed_count": 0}, "id": "1112363550100590593", "username": "Kalatraka1"}, {"name": "J. J. C.\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1756, "tweet_count": 111604, "listed_count": 3}, "id": "902518737580027905", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "JJCarrillo15"}, {"name": "Luis Javier Sanjuan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4989, "tweet_count": 247897, "listed_count": 5}, "id": "917463506525573121", "username": "LuisJavierSanj2"}, {"name": "labonitabicho\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9164, "following_count": 6867, "tweet_count": 107993, "listed_count": 18}, "id": "367942084", "location": "Paracuellos de Jarama, Espa\u00f1a", "username": "labonitabicho"}, {"name": "ray\u2077 \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8167, "following_count": 8000, "tweet_count": 130893, "listed_count": 30}, "id": "767118527727800321", "location": "(^._.^)\u27c6 de ray para \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee: amarelo lembra ouro, ouro lembra ladr\u00e3o, ladr\u00e3o lembra voc\u00ea que roubou meu cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\uddef", "username": "i6deidara"}, {"name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc62\ud835\udc63; \ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2296, "tweet_count": 45673, "listed_count": 4}, "id": "780961370615455744", "location": "magic shop\u2661", "username": "tkmoonchild"}, {"name": "Evan Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}, "id": "1658326021", "username": "EvanRodrigues2"}, {"name": "Mar\u00eda Paz Casals", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5304, "following_count": 5237, "tweet_count": 299587, "listed_count": 113}, "id": "628258298", "location": "Madrid", "username": "BlogPodemos"}, {"name": "permat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 361, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "id": "225886868", "location": "Mordor", "username": "permaatt"}, {"name": "DANK\u2502sia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 141, "tweet_count": 913, "listed_count": 7}, "id": "715964832894357504", "location": "Quito, Ecuador", "username": "DANK_sia"}, {"name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4952, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "id": "1092218753490784256", "username": "josehil44904368"}, {"name": "Salvaje Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"name": "neus garc\u00eda l\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 901, "tweet_count": 72264, "listed_count": 7}, "id": "739987772", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "neusgarcalpez"}, {"name": "cami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 726, "tweet_count": 18840, "listed_count": 0}, "id": "918404231203352576", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "666honeymoon"}, {"name": "Llu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 3469, "tweet_count": 122053, "listed_count": 2}, "id": "2851248110", "location": "Rep\u00fablica catalana", "username": "bosanmail"}, {"name": "virgilio ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532", "location": "Lima", "username": "viramirez15b2"}, {"name": "D' Llama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2989, "tweet_count": 137788, "listed_count": 3}, "id": "719412470004203520", "location": "El Bunker De Los Andes, Peru", "username": "LlamaPs"}, {"name": "moritz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 167, "tweet_count": 95672, "listed_count": 4}, "id": "3340272736", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MoritzStardust"}, {"name": "josec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 884, "tweet_count": 46346, "listed_count": 2}, "id": "152432034", "username": "JOSEC1445"}, {"name": "ilaria sotis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 439, "tweet_count": 13107, "listed_count": 45}, "id": "431753625", "username": "ilariasotis"}, {"name": "Radio1 in vivavoce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 221, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "id": "1039177439409266691", "username": "Radio1VivaVoce"}, {"name": "maymay\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 2277, "tweet_count": 71282, "listed_count": 45}, "id": "843209797889654788", "location": "\ud835\udfe3\ud835\udfe5\ud835\udfe6\ud835\udfe5\ud835\udfe6\ud835\udfe2 \u2661 !? . . I have no name although I was your star must be nice to be a light all I did was to receive you in a destroyed castle.   she/her", "username": "taeseokie__"}, {"name": "Patidifusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 731, "tweet_count": 12531, "listed_count": 2}, "id": "285684652", "username": "atomapplecool"}, {"name": "L\u1972\u03b9\u0301s \u2601\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 531, "tweet_count": 20497, "listed_count": 0}, "id": "861376071966625792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "mengo_amoo"}, {"name": "CinePOP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cinepop"}, {"name": "Metzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1859, "tweet_count": 19578, "listed_count": 18}, "id": "132423850", "location": "El Salvador", "username": "metzimartel"}, {"name": "hippie \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 463, "tweet_count": 6935, "listed_count": 4}, "id": "2721515061", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "username": "maskearta"}, {"name": "Nicolau F\u00faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 730, "tweet_count": 66524, "listed_count": 17}, "id": "303539553", "location": "Brasil", "username": "nicolaufuria"}, {"name": "Rollhando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando"}, {"name": "Elisa 83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1220, "tweet_count": 65539, "listed_count": 3}, "id": "1223264406", "location": "Felicizia", "username": "Pilipo83"}, {"name": "Yoda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56988, "following_count": 997, "tweet_count": 57645, "listed_count": 220}, "id": "696595370395172864", "username": "PoliticaPerJedi"}, {"name": "Oleole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 84, "tweet_count": 160543, "listed_count": 2}, "id": "909501687307567109", "username": "Oleole95813707"}, {"name": "Laura Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1372, "tweet_count": 142770, "listed_count": 1}, "id": "3421947682", "location": "Galiza, Espanha", "username": "laurafermanso"}, {"name": "Jeosaf\u00e1 Fernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 733, "tweet_count": 8779, "listed_count": 4}, "id": "823115778", "location": "S\u00e3o Paulo - Capital", "username": "jeofergon"}, {"name": "mel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 2823, "tweet_count": 71283, "listed_count": 10}, "id": "4432209495", "location": "bts, blackpink & got7 ", "username": "yienvoir"}, {"name": "Roo\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 769, "tweet_count": 19906, "listed_count": 0}, "id": "929397090471563264", "location": "Coronel Suarez", "username": "prediger_rocio"}, {"name": "!!Rubio!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 135, "tweet_count": 19393, "listed_count": 10}, "id": "829043072", "username": "rubio_cdcs"}, {"name": "Badajoz por la #EquiparacionYa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1191, "tweet_count": 65382, "listed_count": 1}, "id": "51814911", "location": "Badajoz, Spain", "username": "dinovennet"}, {"name": "Geraldo Delfim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 460, "tweet_count": 18065, "listed_count": 0}, "id": "1202830784", "location": "Contagem", "username": "GeraldoDelfim"}, {"name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "id": "1128068846101856256", "username": "Eliquei1"}, {"name": "LaCojaDelBarrio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 32, "tweet_count": 50190, "listed_count": 0}, "id": "928308470272667651", "username": "CojaDelBarrio"}, {"name": "Dryka.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270a\u270a\u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 3604, "tweet_count": 31773, "listed_count": 2}, "id": "841739454616354817", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "katymarins"}, {"name": "Claudio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 899, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "id": "1161567855311282177", "username": "Claudio_Flac"}, {"name": "Tgcom24", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1426288, "following_count": 952, "tweet_count": 227168, "listed_count": 2783}, "id": "331617619", "username": "MediasetTgcom24"}, {"name": "ElPau976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 118, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "id": "1126724653043539969", "username": "EPau976"}, {"name": "El Pecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10844, "following_count": 11369, "tweet_count": 153055, "listed_count": 11}, "id": "65725089", "location": "Guatemala", "username": "ElpecasGT"}, {"name": "Karlita\ud83e\udda6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 272, "tweet_count": 15879, "listed_count": 0}, "id": "2724749683", "location": "Guatemala", "username": "kaaarlangas"}, {"name": "\u043c\u03b1\u0e17\u03c5\u272b\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 158, "tweet_count": 6254, "listed_count": 0}, "id": "919104209236250624", "location": "Hope World", "username": "lovetaebeyoon"}, {"name": "Gi.Gi.Gis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 3802, "tweet_count": 140281, "listed_count": 3}, "id": "51160505", "location": "Americana -SP", "username": "UseMascaraSim"}, {"name": "Oscar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 884, "tweet_count": 28357, "listed_count": 0}, "id": "830702660013678592", "location": "Donde est\u00e9.", "username": "OscarUlloaRodr3"}, {"name": "Carles Karel \ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2553, "tweet_count": 58694, "listed_count": 0}, "id": "926797962574884864", "location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "lliurecattuga"}, {"name": "Milu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "username": "julmareky"}, {"name": "Cleide Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 372, "tweet_count": 21803, "listed_count": 0}, "id": "1163195953446313986", "username": "CleideC48099293"}, {"name": "Lara Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "id": "1117025415875518464", "location": "Bahia", "username": "LaraFer86550422"}, {"name": "henry paniagua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 873, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "id": "880096796198006785", "location": "boveda celeste del GADU", "username": "HenryPaniag"}, {"name": "winx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 130, "tweet_count": 15314, "listed_count": 0}, "id": "1056683507353817089", "username": "desavessada"}, {"name": "Cl\u00e1udio Gonzalez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 970, "tweet_count": 42490, "listed_count": 12}, "id": "52959962", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "claudiogonz"}, {"name": "chicones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 578, "tweet_count": 8949, "listed_count": 8}, "id": "16203378", "location": "Brazil", "username": "chiicones"}, {"name": "tristonho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 253, "tweet_count": 77551, "listed_count": 4}, "id": "3883148537", "username": "Melancolio"}, {"name": "Jos\u00e9 Mariano Mello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 2711, "tweet_count": 36526, "listed_count": 0}, "id": "170373716", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jmarianomello"}, {"name": "Aleeee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 98, "tweet_count": 5891, "listed_count": 0}, "id": "879133147526508544", "username": "Alessandrarequ3"}, {"name": "Grimaldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 459, "tweet_count": 63818, "listed_count": 1}, "id": "79823046", "username": "agri24"}, {"name": "Mirts Ribeiro Alves Lacerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4342, "tweet_count": 57512, "listed_count": 3}, "id": "701716058", "location": "Cuiab\u00e1", "username": "mirtslacerda"}, {"name": "Pixel Coin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 266, "tweet_count": 6257, "listed_count": 3}, "id": "3017634485", "location": "Barcelona", "username": "PixelCoin_YT"}, {"name": "Edelsvitha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2935, "tweet_count": 59025, "listed_count": 4}, "id": "1025282978", "username": "Edelsvitha"}, {"name": "Elfa Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 4727, "tweet_count": 25518, "listed_count": 3}, "id": "907730891891494912", "username": "CristinaElfa"}, {"name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884905, "listed_count": 621}, "id": "67778641", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ALuizCosta"}, {"name": "ManuBalboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 59, "tweet_count": 31789, "listed_count": 1}, "id": "993638885262614528", "username": "ManuBalboa1"}, {"name": "Teresa Franco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\u2764/\ud83c\udf4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 5022, "tweet_count": 63638, "listed_count": 71}, "id": "321001452", "location": "A menos de 2 horas...", "username": "Llampico"}, {"name": "Proyecto Patria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 24, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "id": "1113779281539358727", "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "PatriaProyecto"}, {"name": "david lopez romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 444, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}, "id": "93954846", "location": "lima peru", "username": "Sn3ik_32cm"}, {"name": "Guillem_lo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 10, "tweet_count": 2633, "listed_count": 1}, "id": "925967644142067712", "username": "Guillemlo_"}, {"name": "guifr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 5001, "tweet_count": 795026, "listed_count": 59}, "id": "1308441643", "location": "Sabadell, Vall\u00e8s, Catalunya", "username": "guifre2053"}, {"name": "GinaMahayama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 782, "tweet_count": 90002, "listed_count": 0}, "id": "918763201550016512", "username": "GinaMahayama"}, {"name": "Sergio Tercero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 110, "tweet_count": 2216, "listed_count": 1}, "id": "2808086017", "username": "GresioPele"}, {"name": "zz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 303, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}, "id": "1022598951944577024", "username": "perdiessaconta_"}, {"name": "Lucero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "id": "1167896166685716480", "username": "Lucero00186748"}, {"name": "Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45529, "following_count": 1442, "tweet_count": 142957, "listed_count": 160}, "id": "317827089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "PueblaenLinea"}, {"name": "roser portell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 706, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "id": "3294510682", "location": "catalunya", "username": "zeportell"}, {"name": "martie | 13.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1436, "tweet_count": 152698, "listed_count": 7}, "id": "952980912463056897", "location": "ele/dele | he/him", "username": "YOONG0THlC"}, {"name": "Maria Carmen Vizcain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 530, "tweet_count": 118117, "listed_count": 3}, "id": "1035554485450493953", "username": "VizcainCarmen"}, {"name": "Carla Pillco Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco"}, {"name": "Javier Yohn Zubir\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u0646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1437, "tweet_count": 96570, "listed_count": 10}, "id": "92800698", "username": "Jonasyo"}, {"name": "Comisi\u00f3n Mujer FABZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 643, "tweet_count": 1207, "listed_count": 27}, "id": "2478137581", "location": "Zaragoza", "username": "mujerfabz"}, {"name": "federata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 653, "tweet_count": 72409, "listed_count": 10}, "id": "309076247", "location": "El para\u00edso, Canarias.", "username": "EduAcxstvv"}, {"name": "tricia\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcd2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 213, "tweet_count": 2597, "listed_count": 1}, "id": "1162734042934120449", "location": "THIS ACCOUNT AND FOR\uff1aDAEGU & B", "username": "jjkkthpjmin"}, {"name": "Luna Svllin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 810, "tweet_count": 43912, "listed_count": 0}, "id": "594877628", "location": "Brasil", "username": "lunasvllin"}, {"name": "dooffy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 243, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "id": "1026969661", "username": "goker29"}, {"name": "Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 884, "tweet_count": 13200, "listed_count": 9}, "id": "1081738433691824129", "location": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c", "username": "Zet4dk"}, {"name": "mesaja_@hotmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 23, "tweet_count": 8696, "listed_count": 0}, "id": "908657180081090560", "username": "mesaja85"}, {"name": "Antonio melgar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 35, "tweet_count": 2288, "listed_count": 0}, "id": "1660354938", "username": "Melgarsfc"}, {"name": "Ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 103, "tweet_count": 2473, "listed_count": 0}, "id": "1024347640874651649", "username": "hopewrldj"}, {"name": "luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4435, "following_count": 4603, "tweet_count": 24069, "listed_count": 7}, "id": "1089510542077759488", "location": "\u2022  \ud835\ude62 | \ud835\ude6c | \ud835\ude69", "username": "jminvIog"}, {"name": "Jhony", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "id": "1157399676422934528", "username": "Jhony_2411"}, {"name": "Oscar Rom\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 61, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "id": "1171883957132169216", "location": "Lima", "username": "LeonidasRoman"}, {"name": "pol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 1009, "tweet_count": 63153, "listed_count": 6}, "id": "1273223682", "location": "Alderaan", "username": "PabloAmerico1"}, {"name": "ana;; t\u00e1 block de seguir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1025, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "id": "1025806167128330240", "username": "jiminjjv"}, {"name": "Catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 188, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "id": "895687831309254657", "username": "catarinaleonor4"}, {"name": "\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 122, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "id": "1145690177953783808", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "ericasofia210"}, {"name": "Obiiols", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 261, "tweet_count": 11121, "listed_count": 0}, "id": "1408329037", "username": "obiols_jr"}, {"name": "Teresa \ud83d\udc9c\ud83c\udf08 ||*||", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1428, "tweet_count": 86787, "listed_count": 3}, "id": "301346611", "username": "cipollina60"}, {"name": "Baptista\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 507, "tweet_count": 97265, "listed_count": 2}, "id": "890907907637817344", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa-Catalunya", "username": "baptistabarcelo"}, {"name": "Armi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 206, "tweet_count": 41440, "listed_count": 1}, "id": "3479931377", "location": "Gran Canaria", "username": "_Armi81"}, {"name": "Jose Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 434, "tweet_count": 37739, "listed_count": 10}, "id": "1691213838", "location": "Torremolinos (M\u00e1laga)", "username": "jjjg_gr"}, {"name": "Luis Miguel Fuentes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1336, "tweet_count": 60489, "listed_count": 73}, "id": "522523887", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "LuisMFuentes70"}, {"name": "Douglas Benndorf Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 3361, "tweet_count": 38807, "listed_count": 4}, "id": "124171147", "location": "Guaratinguet\u00e1 - SP - Brasil", "username": "dbenndorf"}, {"name": "Guiber Marcelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "id": "737101530084614144", "location": "Lima, Peru", "username": "guiber_marcelo"}, {"name": "Ha-Neul \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1213, "tweet_count": 5077, "listed_count": 0}, "id": "830400312339025922", "location": "Hell \u1b44", "username": "jktaehuny"}, {"name": "Antonio Bracho \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6339, "following_count": 2408, "tweet_count": 13414, "listed_count": 23}, "id": "204396645", "location": "M\u00e9xico", "username": "AntonioBrachoM"}, {"name": "ISMED", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "ismed_ssd"}, {"name": "jessie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 791, "tweet_count": 16101, "listed_count": 0}, "id": "926944375871074304", "username": "Jimwogguk"}, {"name": "Blanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2065, "tweet_count": 163807, "listed_count": 0}, "id": "925743963641991169", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Blanca58705072"}, {"name": "javier moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 139, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "id": "735362652", "username": "jmorenomad"}, {"name": "Ana M. R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 680, "tweet_count": 41344, "listed_count": 5}, "id": "3037275388", "username": "anabmruiz"}, {"name": "\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\ude05\ud835\ude05\u2077 \ud83c\udfd2: \ud83d\udcd6 DMSPBP \ud83d\udc99 + DPPA \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 2473, "tweet_count": 191423, "listed_count": 5}, "id": "795177306", "location": "Bts \u2077:\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86 \ud835\udc98\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc85 \u263b ", "username": "Softjjkxxpjm"}, {"name": "Sem Mimimi Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 400, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}, "id": "1189234028265857024", "location": "SP", "username": "AvistaDireita"}, {"name": "Blog do Noblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat"}, {"name": "Luc\u00eda \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 468, "tweet_count": 30914, "listed_count": 3}, "id": "3299498752", "username": "lu15_zgz"}, {"name": "\u0414\u0430\u043c\u0438\u0435\u043d \u0421\u0442\u0440\u0438\u0434\u0435\u0440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 537, "tweet_count": 16008, "listed_count": 0}, "id": "871431475761229827", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd - \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Dami_Thorn"}, {"name": "Crimes Reais", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1525648, "following_count": 1, "tweet_count": 17570, "listed_count": 779}, "id": "1171894501587247104", "location": "\ud83d\udcec crimesreais1@gmail.com", "username": "CrimesReais"}, {"name": "alma sebosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 831, "tweet_count": 7265, "listed_count": 0}, "id": "1040034970276954115", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marianaribsss"}, {"name": "norman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 86, "tweet_count": 22587, "listed_count": 2}, "id": "164003074", "location": "Amposta, Catalunya.", "username": "normanmasia"}, {"name": "FL4 OT\u00c1VIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 81, "tweet_count": 8933, "listed_count": 0}, "id": "950515141975724032", "location": "Brasil", "username": "tavinnSX"}, {"name": "gei s\u00ea ?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 149, "tweet_count": 10298, "listed_count": 0}, "id": "713758862969593857", "username": "geisegabrielle_"}, {"name": "CB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 112, "tweet_count": 12041, "listed_count": 1}, "id": "433909746", "username": "carolinnnnnaaa6"}, {"name": "\u2727\u2606\uff9f\u2661 \ud83c\udf83Mentita Spooky\ud83c\udf83 \u2661\u2606\uff9f\u2727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 449, "tweet_count": 21522, "listed_count": 1}, "id": "1057263817518968832", "location": "Tu corazon, beb\u00e9", "username": "mentitaax"}, {"name": "rodri \u264d\ufe0f\ud83e\udd88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 4883, "tweet_count": 127410, "listed_count": 5}, "id": "2347105246", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "rodrijr11"}, {"name": "J\u00falia\ud83d\udd17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 103, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "id": "884424623818932224", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juliasillveia"}, {"name": "Jack 61\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 2681, "tweet_count": 57675, "listed_count": 18}, "id": "554040556", "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "Santifono"}, {"name": "Martillo percutor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2507, "tweet_count": 68913, "listed_count": 5}, "id": "268515863", "location": "Barcelona", "username": "atorr0"}, {"name": "Montserrat adri\u00e1 martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 502, "tweet_count": 145536, "listed_count": 0}, "id": "946426054788419584", "username": "Montseadria"}, {"name": "camilalopes2080@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}, "id": "1116903247942488065", "username": "camilalopes2080"}, {"name": "lav\u00ednia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "id": "3065079088", "location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "username": "lavscomenta"}, {"name": "Irene\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 672, "tweet_count": 40669, "listed_count": 16}, "id": "4851740650", "location": "Zaragoza.", "username": "irenepavlichenk"}, {"name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8927, "following_count": 3573, "tweet_count": 66242, "listed_count": 112}, "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "username": "jfmoriche"}, {"name": "Trobriand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7990, "following_count": 3051, "tweet_count": 52893, "listed_count": 31}, "id": "1005090342406971393", "username": "_trovador__"}, {"name": "90\u2019s love \ud83c\udfd2\ud83c\udf52\ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 606, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}, "id": "1035935241662332928", "location": "fandom bl", "username": "cadelinhafujosh"}, {"name": "Phobos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 372, "tweet_count": 4066, "listed_count": 2}, "id": "707303094045044737", "location": "Campania, Italia", "username": "Art93Chris"}, {"name": "Leslie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 185, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}, "id": "1166933792948310016", "username": "lesyanoes"}, {"name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337450, "listed_count": 238}, "id": "1318443008", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "luizgilsonjr"}, {"name": "S\u00c7K \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 0, "tweet_count": 145373, "listed_count": 19}, "id": "90947182", "username": "afrika15"}, {"name": "BPG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 399, "tweet_count": 26176, "listed_count": 7}, "id": "1482088506", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "trinity9929"}, {"name": "Elizabeth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 360, "tweet_count": 34246, "listed_count": 0}, "id": "1430420850", "location": "Turquia", "username": "mr06828"}, {"name": "Patri\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 654, "tweet_count": 12586, "listed_count": 0}, "id": "609888366", "location": "Melilla", "username": "psanveg"}, {"name": "Maria Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1563, "tweet_count": 79645, "listed_count": 15}, "id": "715279071811395584", "location": "Espanha", "username": "EnmariaDiaz"}, {"name": "Jaume Castells Beltr\u00e1n \ud83c\udf97\ufe0f\ud83e\udd47\ud83c\udf97\ufe0f\ud83e\udd48\ud83c\udf97\ufe0f\ud83e\udd49\ud83d\udd3b\ud83d\udd3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1059, "tweet_count": 5300, "listed_count": 0}, "id": "168652072", "location": "Sant Feliu de Llobregat", "username": "jaumetcb"}, {"name": "adilson xavier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 260, "tweet_count": 39738, "listed_count": 9}, "id": "36810011", "location": "Rio de Janeiro", "username": "adilsonxavier"}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7439006, "following_count": 303, "tweet_count": 492495, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao"}, {"name": "Obrero \u262d \ud83c\uddff\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83d\udd3b \ud83d\udcaf \u2692\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 4518, "tweet_count": 80614, "listed_count": 23}, "id": "844165478", "location": "Mosc\u00fa, URSS", "username": "cocosanber"}, {"name": "Nieves \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 2073, "tweet_count": 114164, "listed_count": 28}, "id": "714109071268450304", "location": "Espa\u00f1a", "username": "AproLaVidaCaDia"}, {"name": "Anica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 299, "tweet_count": 16290, "listed_count": 0}, "id": "960113101893971973", "location": "Huerta de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "Anica2610"}, {"name": "Marisol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 515, "tweet_count": 181353, "listed_count": 0}, "id": "917436143217664002", "location": "Barcelona, Spain", "username": "msol9999"}, {"name": "TAXI Vip C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 197, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "id": "712697955", "location": "C\u00d3RDOBA  telefono 629022072", "username": "alariz2"}, {"name": "Puto Pelusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 144, "tweet_count": 3525, "listed_count": 0}, "id": "1109038684144365568", "username": "putopelusa"}, {"name": "Demetrio Imedio \ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4994, "tweet_count": 64297, "listed_count": 19}, "id": "258450414", "username": "driverjoa"}, {"name": "Jose Maria \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1023, "tweet_count": 49681, "listed_count": 4}, "id": "4204302857", "location": "E", "username": "josemaria1474jm"}, {"name": "Yeray \ud83c\udf34\ud83c\udf1e I C \u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 2126, "tweet_count": 61782, "listed_count": 10}, "id": "2751988270", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "yerayneizan"}, {"name": "Dan San Per", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 210, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "id": "919774963053334530", "location": "Principado das Ast\u00farias", "username": "DanSandper"}, {"name": "\ud83d\udc3a \ud83c\udd7b\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e\ud83c\udd7b\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e \ud83d\udc9b\u2764 \ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 3538, "tweet_count": 82892, "listed_count": 8}, "id": "1013535530", "location": "Roma, Lazio", "username": "Gabry_L3l3"}, {"name": "Sofia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 682, "tweet_count": 12089, "listed_count": 7}, "id": "890303445202325504", "location": "Roma", "username": "sslansia"}, {"name": "Peebles\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83e\ude93 \ud83c\udff4\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 900, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "id": "1032656288784818176", "location": "Bedrock. Terra d'Almog\u00e0vers", "username": "Peebles4myfrie1"}, {"name": "La Oreja De Hollyfield \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 6931, "tweet_count": 28642, "listed_count": 1}, "id": "1006906664317063168", "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "username": "oreja_de"}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd86\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 383, "tweet_count": 11202, "listed_count": 2}, "id": "3006250312", "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "babyijeons"}, {"name": "Tiago100H-BI DA LIBERTADORES\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1536, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}, "id": "984647278593003521", "location": "Boquira, Brasil", "username": "Thiago33937062"}, {"name": "Ageu\u2117 S.E.P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1086, "tweet_count": 11963, "listed_count": 0}, "id": "1151506473450651650", "location": "Brasil", "username": "MattosOficiall"}, {"name": "Miguel Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 446, "tweet_count": 38013, "listed_count": 0}, "id": "2430105581", "location": "Lima", "username": "custodiomiguel1"}, {"name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}, "id": "254283523", "location": "lima- per\u00fa", "username": "udamarcita"}, {"name": "alb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 530, "tweet_count": 44933, "listed_count": 4}, "id": "741233459335733248", "username": "alb_allen1"}, {"name": "Coke", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 1646, "tweet_count": 49380, "listed_count": 22}, "id": "4067477187", "username": "cokedelajungla"}, {"name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 3256, "tweet_count": 239079, "listed_count": 2}, "id": "1083673700883484672", "location": "Espanha", "username": "OscarOrteg2"}, {"name": "ugomaria rossi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1146, "tweet_count": 38949, "listed_count": 6}, "id": "2187691617", "username": "UgomariaR"}, {"name": "mariacamelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 286, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "id": "1113905959066324999", "username": "mariacamelo12"}, {"name": "MALOKA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 5002, "tweet_count": 97468, "listed_count": 9}, "id": "747756414462984192", "username": "malokaloka_"}, {"name": "\ud83d\udc19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 857, "tweet_count": 80474, "listed_count": 4}, "id": "3340478098", "username": "wegoupanddown"}, {"name": "Franco Guallan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 200, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "1139299711389749249", "location": "La Plata- Ayacucho", "username": "GuallanFranco"}, {"name": "Juancho Elbal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 211, "tweet_count": 102349, "listed_count": 2}, "id": "289978748", "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "username": "Juancho_E"}, {"name": "A espera da Copa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 640, "tweet_count": 64921, "listed_count": 6}, "id": "356994452", "location": "Abreu e Lima, Brasil", "username": "Eu__Leandro"}, {"name": "\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude9e\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude99\ud835\ude92 \ud835\ude96\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8e\u0304\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude98 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 902, "tweet_count": 32750, "listed_count": 2}, "id": "959367813088595969", "location": "+55 68", "username": "JliaBrasil11"}, {"name": "cardoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 1015, "tweet_count": 77327, "listed_count": 4}, "id": "2934257571", "username": "felipdcardoso"}, {"name": "F3TA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 191, "tweet_count": 3872, "listed_count": 2}, "id": "852381569989967872", "location": "Por a\u00ed, Brasil", "username": "012Profeta"}, {"name": "H\u00e9lio Sassen Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1397, "tweet_count": 387443, "listed_count": 187}, "id": "8813332", "location": "Porto Alegre/RS, Brasil", "username": "heliopaz"}, {"name": "Bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 117, "tweet_count": 8871, "listed_count": 0}, "id": "895725161592360962", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Beatrizzzlm"}, {"name": "David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 446, "tweet_count": 25051, "listed_count": 0}, "id": "367096099", "location": "M\u00e1laga", "username": "vidvianz"}, {"name": "lolagonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 59, "tweet_count": 4412, "listed_count": 3}, "id": "119042688", "username": "sabatini__"}, {"name": "Arturo P\u00e9rez-Reverte", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2426697, "following_count": 998, "tweet_count": 56605, "listed_count": 12163}, "id": "111933542", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "perezreverte"}, {"name": "gabo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1292, "tweet_count": 13677, "listed_count": 0}, "id": "465281758", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gabirooster_"}, {"name": "Andr\u00e9s C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 652, "tweet_count": 109080, "listed_count": 0}, "id": "2741632816", "username": "Andres_Tgn"}, {"name": "mary jose #freepuigdemont", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 4812, "tweet_count": 83922, "listed_count": 4}, "id": "632363221", "location": "catalunya", "username": "MuxiMj"}, {"name": "st james", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1258, "tweet_count": 85236, "listed_count": 10}, "id": "1945417908", "location": "in a haunted club.", "username": "dbatcatss"}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a \u2077 - \ud83c\udf3f\u2615\ud83d\udcd6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1147, "tweet_count": 9805, "listed_count": 1}, "id": "1138063634939154434", "location": " \u2014 \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32 ; it is to smile by accident, it is to stumble in a happy moment .  .  .  is to find a love to call mine.", "username": "J1KSAVAGE"}, {"name": "Santi\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7757, "following_count": 5466, "tweet_count": 54206, "listed_count": 54}, "id": "1475334474", "location": "Iberia (Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica)", "username": "unodeldiezE"}, {"name": "Alasilvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 2649, "tweet_count": 57589, "listed_count": 3}, "id": "976415643552579584", "location": "Espanha", "username": "SilviaAlasino"}, {"name": "Pezza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 5001, "tweet_count": 50852, "listed_count": 5}, "id": "379156668", "username": "Pezzadazienda"}, {"name": "Sandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 739, "tweet_count": 73037, "listed_count": 0}, "id": "217143660", "username": "SandraOliveira7"}, {"name": "Etereonauta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 397, "tweet_count": 17202, "listed_count": 0}, "id": "1497792146", "location": "Nowhere", "username": "FlippOnMars"}, {"name": "Eryx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 158, "tweet_count": 13285, "listed_count": 0}, "id": "851468449", "username": "Erice14_"}, {"name": "Hezmick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7826, "following_count": 2407, "tweet_count": 130780, "listed_count": 79}, "id": "417008331", "location": "A bordo de la Bounty", "username": "hezmick"}, {"name": "deuterio stronzio\ud83e\udd8e\ud83c\udde6\ud83c\uddf6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 860, "tweet_count": 67305, "listed_count": 70}, "id": "439253059", "location": "middle of nowhere, r. odorico", "username": "deustronzio"}, {"name": "dalia anfossi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "id": "3317380810", "location": " Sardegna", "username": "DaliaDaliaanfo"}, {"name": "elaneide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "username": "elaneide4"}, {"name": "Sadiel Cuentas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88008, "listed_count": 6}, "id": "2323988220", "location": "Lima, Peru", "username": "sadielcuentas"}, {"name": "Mauricio G\u00f3mez C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 2644, "tweet_count": 24361, "listed_count": 0}, "id": "109696555", "username": "jMauricioGomezC"}, {"name": "Daimo Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "id": "734464520991707136", "username": "daimolincho"}, {"name": "Carletto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 244, "tweet_count": 7255, "listed_count": 1}, "id": "1089978308", "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "username": "RMyJM4ever"}, {"name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 2512, "tweet_count": 954609, "listed_count": 5}, "id": "2704215811", "location": "Asturias ,Aviles.", "username": "pallaron12"}, {"name": "Alfred Duran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1807, "tweet_count": 25376, "listed_count": 5}, "id": "85606168", "location": "Mojave desert", "username": "ailrido"}, {"name": "#CuartaDosis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "id": "378375409", "location": "lima", "username": "isabeldiceesto"}, {"name": "Marvet111 \ud83c\udf4b\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2614, "tweet_count": 57567, "listed_count": 4}, "id": "923998579726979073", "location": "Sant esteve dels Roures", "username": "marvet111"}, {"name": "venturaasurmendi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 251, "tweet_count": 94335, "listed_count": 0}, "id": "4463640075", "username": "leoz1959"}, {"name": "MARIA HUERTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 171, "tweet_count": 432, "listed_count": 2}, "id": "912045603999424512", "username": "MahucaMaria"}, {"name": "itdUPM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 1776, "tweet_count": 7977, "listed_count": 150}, "id": "949543471", "location": "Madrid", "username": "itdupm"}, {"name": "PepitaladelBarrio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1705, "tweet_count": 75235, "listed_count": 32}, "id": "601928852", "username": "PepitaldelBarr"}, {"name": "Black Block", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1206, "tweet_count": 13270, "listed_count": 22}, "id": "986868246191230976", "location": "Mordor", "username": "BlackB_ACAB"}, {"name": "Andr\u00e9s Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2650, "tweet_count": 66595, "listed_count": 0}, "id": "707156457519783936", "location": "instagram.com/soyandresacosta", "username": "soyandresacosta"}, {"name": "Cristina #facciamorete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 2953, "tweet_count": 25019, "listed_count": 4}, "id": "827763333352689664", "username": "riservaprotetta"}, {"name": "y\u05c5\u05c5\u05c5\u05c5\u05c5\u05c5\u05c5eye\u2077\u060d \ud83d\udda4\ud83e\udda2 \u25e1\u0308 sumida (?)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 175, "tweet_count": 19142, "listed_count": 2}, "id": "1053303359879499776", "location": "     \u2606.     wo\u0332rld    \u2727", "username": "yeyembjour"}, {"name": "ieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1459, "tweet_count": 144340, "listed_count": 0}, "id": "3131617043", "username": "cdghietta"}, {"name": "Francisco Martorell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20139, "following_count": 586, "tweet_count": 15997, "listed_count": 185}, "id": "19882029", "location": "Santiago de Chile", "username": "FMartorell"}, {"name": "Mati Echeverria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 454, "tweet_count": 51102, "listed_count": 2}, "id": "1306317559", "location": "Cipolletti,Rio Negro,Argentina", "username": "echeverria_mati"}, {"name": "met\u00e1stasis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 670, "tweet_count": 7291, "listed_count": 2}, "id": "1609165850", "username": "AngelHerrerin"}, {"name": "Willy otano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4988, "tweet_count": 11577, "listed_count": 4}, "id": "562370369", "location": "Madrid", "username": "Willyotano"}, {"name": "Gleyce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 381, "tweet_count": 21462, "listed_count": 0}, "id": "1160221912691367937", "location": "Rio de Jan\u00ea", "username": "neto_gleycebfr"}, {"name": "Josep M. Torremorell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 400, "tweet_count": 41632, "listed_count": 3}, "id": "2654308944", "username": "jmtorremorell"}, {"name": "Manel Fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 732, "tweet_count": 47326, "listed_count": 3}, "id": "2949011187", "location": "Canet de Mar, Catalunya", "username": "ManelFer3"}, {"name": "israel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}, "id": "454609156", "username": "sagitario211"}, {"name": "Teixit de Dones Mataro \ud83c\udf0d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 668, "tweet_count": 2783, "listed_count": 14}, "id": "2796015122", "location": "Matar\u00f3", "username": "teixitdonesMt"}, {"name": "DanielGar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 74, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}, "id": "1151231845771747328", "location": "Peru", "username": "DanielG28693485"}, {"name": "Neus Truyol Caimari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5050, "following_count": 835, "tweet_count": 38117, "listed_count": 82}, "id": "333029022", "username": "Neustru"}, {"name": "david abril herv\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 3642, "tweet_count": 66510, "listed_count": 111}, "id": "184039952", "location": "Illes Balears, Spain", "username": "abrildavid"}, {"name": "\uae40\uce58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 50, "tweet_count": 91036, "listed_count": 13}, "id": "4913569313", "location": "she/her/he/him", "username": "Kimchihun__"}, {"name": "Omar Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 293, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}, "id": "637021398", "location": "PRK (Burgos)", "username": "omar_PRK"}, {"name": "Marcus Vinicius abreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 751, "tweet_count": 13241, "listed_count": 1}, "id": "978113157024579584", "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "username": "MarcusV12142890"}, {"name": "g1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340954, "following_count": 61, "tweet_count": 746816, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "location": "Brasil", "username": "g1"}, {"name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3502, "tweet_count": 41024, "listed_count": 2}, "id": "1119748332337942528", "location": "Per\u00fa", "username": "elpostlector"}, {"name": "Palermo 24h", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 495777, "listed_count": 28}, "id": "197762413", "location": "Palermo", "username": "palermo24h"}, {"name": "Perot Rocaguinarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 134, "tweet_count": 105482, "listed_count": 0}, "id": "987420086070927360", "username": "cos1alatac"}, {"name": "Jhonatan.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 227, "tweet_count": 44247, "listed_count": 6}, "id": "145317318", "username": "RA_Jhonatan_"}, {"name": "bryan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 222, "tweet_count": 86944, "listed_count": 0}, "id": "196419547", "username": "franquizxo"}, {"name": "Jo Zep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 3239, "tweet_count": 147165, "listed_count": 6}, "id": "162077907", "username": "peppujool"}, {"name": "@ubarroi2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 148, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "id": "995930275023675392", "username": "ubarroi21"}, {"name": "Penelope\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1010, "tweet_count": 137104, "listed_count": 2}, "id": "939616647941443584", "username": "Penelope_a_itac"}, {"name": "isla.\u2661's tete&koo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2793, "tweet_count": 7046, "listed_count": 0}, "id": "1121123207128522753", "username": "T1NYK00"}, {"name": "tudo aqui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 71, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "id": "338998329", "location": "fortaleza", "username": "DrevionneK"}, {"name": "kay\u2077 \u2661'bangtan \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1205, "tweet_count": 29841, "listed_count": 0}, "id": "1152330088534425600", "location": "OT\u2077 ", "username": "magichoome"}, {"name": "\u1d47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1716, "tweet_count": 27124, "listed_count": 1}, "id": "1017148128179490817", "location": "g,v | ma bbys", "username": "yoonttea"}, {"name": "carol \u2077 \ud83c\udf29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1970, "tweet_count": 24759, "listed_count": 1}, "id": "960734385023668224", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "ccarolsampaioo"}, {"name": "Cornelia Marie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 846, "tweet_count": 28397, "listed_count": 0}, "id": "3404251798", "username": "anonima_baby"}, {"name": "22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 292, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}, "id": "881716099712245762", "location": "Rosario, Argentina", "username": "mmarto_"}, {"name": "G G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 183, "tweet_count": 18243, "listed_count": 6}, "id": "138190152", "username": "Gabrielgramon"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1191425654748844032"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wptr5LPcjV", "expanded_url": "https://dimoficial.com/2019/11/04/boleteria-gran-final-copa-aguila-2019/", "display_url": "dimoficial.com/2019/11/04/bol\u2026"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 189, "username": "TuBoletaNews", "id": "122495812"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "TUYA"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Copa \u00c1guila"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.7575, "type": "Organization", "normalized_text": "Atanasio"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "Boleter\u00eda"}, {"start": 18, "end": 32, "tag": "LaFinalEsTuya"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "TUYA"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "Poderoso"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "Atanasio"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 88, "quote_count": 3}, "author_id": "920198755", "text": "\u26bd #Boleter\u00eda | \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #LaFinalEsTuya - #TUYA\n\n\ud83d\udc49 Compr\u00e1 tu entrada para la final de la Copa \u00c1guila\n\n\ud83d\udce2 Ya somos 21.500 los fieles que alentaremos al #Poderoso\n\n\ud83d\udce3 Disponibles hoy los @TuBoletaNews y la taquilla #3 del #Atanasio https://t.co/wptr5LPcjV", "id": "1191425654748844032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1191327945996087297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "author_id": "44463079", "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "id": "1191339157383024646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "author_id": "94324983", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "id": "1191383383177408513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "author_id": "22864100", "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "id": "1191429907361849347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "id": "1191112642536103936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191309415321931777"], "created_at": "2019-11-04T11:01:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "358226052", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "rpSp"}]}, "text": "2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705Ele s\u00f3 odiava seu povo!\n\u2705Matou seus irm\u00e3os \u00e0 espada!\n\u2705Casou-se com Atalia, a filha de Acabe!\n\u2705Era trai\u00e7oeiro!\n\u2705Levou Jerusal\u00e9m/Jud\u00e1 para a idolatria!#rpSp", "id": "1191309415321931777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "id": "1191313311939383296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427148881506304"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FREW9jQ4hU", "expanded_url": "https://twitter.com/Unicovector/status/1191427148881506304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FREW9jQ4hU", "media_key": "3_1191427126295244805"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.3336, "type": "Organization", "normalized_text": "Marinos"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5921, "type": "Place", "normalized_text": "Valdiviacl"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Valdiviacl"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "578174364", "text": "Los Marinos rescatando a una historia ya suicida. Vuela Alto Pedro de #Valdiviacl https://t.co/FREW9jQ4hU", "id": "1191427148881506304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425425932783617"], "created_at": "2019-11-04T18:42:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "140114079", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d6mer"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Iz"}, {"start": 62, "end": 84, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "LosCelosDeDefneDivinity"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 85, "tag": "LosCelosDeDefneDivinity"}]}, "text": "\u00d6mer suicida mencionando que Iz le regalo el puto chocolate \n#LosCelosDeDefneDivinity", "id": "1191425425932783617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191434924429053952"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ubhMeqVKwz", "expanded_url": "https://twitter.com/bigbife/status/1191434924429053952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubhMeqVKwz", "media_key": "7_1191434523667566592"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Phelipe"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 263, "end": 278, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "MelhoresDoAnoEGO"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 261, "tag": "VotoBif\u00e3o"}, {"start": 262, "end": 279, "tag": "MelhoresDoAnoEGO"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 50, "like_count": 427, "quote_count": 28}, "author_id": "1181703991635435523", "text": "Phelipe pedindo desculpas pra Hariany e a fam\u00edlia dela, ele reconheceu o erro dele, me critiquem mas eu acho que assim como ele reconheceu o erro outras pessoas que o criticaram tem que reconhecer tamb\u00e9m, falaram at\u00e9 que os filhos dele s\u00e3o de estupro\n#VotoBif\u00e3o #MelhoresDoAnoEGO. https://t.co/ubhMeqVKwz", "id": "1191434924429053952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191443989897105410"], "created_at": "2019-11-04T19:55:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "815000084375072768", "text": "Geral se matou de estudar e se fudeu, eu so me fudi msm", "id": "1191443989897105410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191413603229982722"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/MMFqnZA58D", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1191322006991577090", "display_url": "twitter.com/VickyDavilaH/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:55:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 693, "reply_count": 1502, "like_count": 1671, "quote_count": 326}, "author_id": "541020317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191322006991577090"}], "text": "\u00bfY porque no se defienden con sus machetes de los asesinos as\u00ed como cuando en el pasado atacaban al ejercito cuando este intentaba entrar a sus territorios? https://t.co/MMFqnZA58D", "id": "1191413603229982722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"], "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "author_id": "197605627", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "id": "1191388270892068864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "author_id": "2228372482", "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "id": "1191439968683659264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191291736863191042"], "created_at": "2019-11-04T09:50:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1717, "reply_count": 155, "like_count": 8634, "quote_count": 47}, "author_id": "234398308", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "599 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "id": "1191291736863191042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190962133519028224"], "created_at": "2019-11-03T12:01:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1101408264120647680", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3254, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}]}, "text": "Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco a Allura desistiu da vida dela em respeito (n\u00e3o lembro se foi isso) E ELA FEZ CERTO E ENTROU NO TEMPLO\n\nOLHA A PERSONAGEM QUE VOLTRON TINHA\n\nE MATARAM ELA", "id": "1190962133519028224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428684680433666"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnaDUpiZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412792366120962"}], "text": "Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA y q militantes lo quieren expectorar. \u00bfQu\u00e9 pasa ah\u00ed, quienes son los nuevos taitas?\u00bfC\u00f3mo hacemos? El coberde suicida dir\u00eda: \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\". https://t.co/lnaDUpiZDR", "id": "1191428684680433666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191415617213087749"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eric30692237", "id": "1163790127627476997"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "blogguerrilha", "id": "47839160"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163790127627476997", "created_at": "2019-11-04T18:03:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146494946188439555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191397312045731841"}], "text": "@Eric30692237 @felipeneto @blogguerrilha Seguran\u00e7a \u00e9 profissional da \u00e1rea, gado. N\u00f3s somos contra armar a popula\u00e7\u00e3o comum...", "id": "1191415617213087749"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191307275346096129"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "579131771", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "geo": {"place_id": "87430062a57866bb"}, "id": "1191307275346096129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191356303286919168"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TJwRErzhgu", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1191356303286919168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJwRErzhgu", "media_key": "3_1191356289366011904"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 77, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "ILVA"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:07:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1034, "reply_count": 380, "like_count": 3615, "quote_count": 158}, "author_id": "2416067982", "text": "Vorrei solo dire a chi ha votato contro lo \u201cscudo penale\u201d #ILVA - \u2066@pdnetwork\u2069 \u2066@Mov5Stelle\u2069 \u2066@ItaliaViva\u2069 - siete degli irresponsabili. Avete distrutto il lavoro di anni e mandato via dal Sud un investitore da 4,2 mld, per i vs giochini politici da 4 soldi https://t.co/TJwRErzhgu", "id": "1191356303286919168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191350986817847298"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ciPMW2iqgE", "expanded_url": "https://twitter.com/PazGuerraDelRio/status/1191350286662750210", "display_url": "twitter.com/PazGuerraDelRi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 32, "end": 47, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 48, "end": 63, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 80, "end": 95, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 96, "end": 111, "tag": "NoVotesXMulder"}, {"start": 112, "end": 127, "tag": "NoVotesXMulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:46:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "author_id": "866121012936548352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191350286662750210"}], "text": "#NoVotesXMulder #NoVotesXMulder #NoVotesXMulder #NoVotesXMulder #NoVotesXMulder #NoVotesXMulder #NoVotesXMulder #NoVotesXMulder \navisados est\u00e1n! https://t.co/ciPMW2iqgE", "id": "1191350986817847298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "id": "1190308322727120897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191438951489441792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "melody_abril", "id": "2312991933"}]}, "in_reply_to_user_id": "2312991933", "created_at": "2019-11-04T19:35:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4056609076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191438020450365440"}], "text": "@melody_abril Jajajjaajajjaa que ganas de matarte que tenes locaaaaa\ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "id": "1191438951489441792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419092701503493"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carmwalsh", "id": "302619177"}]}, "in_reply_to_user_id": "302619177", "created_at": "2019-11-04T18:17:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924972080759787520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416879732137984"}], "text": "@carmwalsh Me acabas de dejar echa polvo", "id": "1191419092701503493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1043202326029377538", "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "id": "1191277396202274817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437627603460096"], "in_reply_to_user_id": "2227282760", "created_at": "2019-11-04T19:30:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2227282760", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Harris"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan Klebold"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191437151113752576"}], "text": "La verdad es que me da mucha rabia lo que se ha simplificado la matanza en plan Eric Harris era un psic\u00f3pata homicida y Dylan Klebold un depresivo suicida y ambos llevaron a cabo el tiroteo porque sufr\u00edan acoso escolar.", "id": "1191437627603460096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191435728623931392"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3v3WQmlrv3", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/francischini-e-relator-de-pec-petista-sobre-substituicao-de-presidente-da-republica/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/francis\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Francischini"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.439, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 82, "like_count": 99, "quote_count": 8}, "author_id": "2880932962", "text": "Francischini \u00e9 relator de PEC petista sobre substitui\u00e7\u00e3o de presidente da Rep\u00fablica. https://t.co/3v3WQmlrv3", "id": "1191435728623931392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439832230309891"], "created_at": "2019-11-04T19:39:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "10367592", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "id": "1191439832230309891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436280967680000"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2wUVv3xWZx", "expanded_url": "http://dozz.es/zcbzc2", "display_url": "dozz.es/zcbzc2"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/NB8MJTQ8qt", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMANIA_ES/status/1191436280967680000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB8MJTQ8qt", "media_key": "3_1191436278925012992"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Cineman\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "119332466", "text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de #Escuadr\u00f3nSuicida: David Ayer sigue dolido | Cineman\u00eda https://t.co/2wUVv3xWZx https://t.co/NB8MJTQ8qt", "id": "1191436280967680000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191439898395496450"], "created_at": "2019-11-04T19:39:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816658513", "text": "Faz tempo q tava com vontade de comer aqle bolinho de chocolate gostoso e molhadinho\n\nA pregui\u00e7a me vence (at\u00e9 pq uma assadeira seria muito em casa) e padaria a maioria n\u00e3o parecia o q eu qria e sempre fica aqla de ou ser seco ou doce demais \n\nHoje t\u00f4 em SAP e peguei na trinfual", "id": "1191439898395496450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191188870647492613"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/oCh1GsXONf", "expanded_url": "https://twitter.com/skammfd/status/1191188870647492613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCh1GsXONf", "media_key": "3_1191188862766333953"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel nielsen"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:02:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14829, "reply_count": 504, "like_count": 31183, "quote_count": 1555}, "author_id": "2354890799", "text": "SIL\u00caNCIO hoje \u00e9 o dia em que mikkel nielsen viaja no tempo https://t.co/oCh1GsXONf", "id": "1191188870647492613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191397404978950144"], "created_at": "2019-11-04T16:50:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "715971307163226112", "text": "ainda t\u00f4 puto com o enem\nrid\u00edculo passar o ano todo se dedicando p humanas e n\u00e3o ter quest\u00e3o de era vargas, segunda guerra, ditadura, rep\u00fablica olig\u00e1rquica e etc\n\nagr em exatas q eu sou uma pedra nego vai pedir conceito, tenho ctz", "id": "1191397404978950144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "author_id": "279563024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "id": "1191357999471906816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191254251651190784"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BastaYa"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:22:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "520609496", "text": "#BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "id": "1191254251651190784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "author_id": "928775616287174657", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "id": "1190772485584805888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191416824702865409"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CWh15mNN9q", "expanded_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc", "display_url": "pt.org.br/governo-bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/governo-bolsonaro-acaba-com-a-faixa-1-do-minha-casa-minha-vida/?fbclid=IwAR0lJv5M0hkz-7j_8e_3uNrrSyXsICAeyA_z5_aP7VRPtByXV63kMTHsGHc"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:08:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "988250780", "text": "PARA OS MAIS POBRES ACABOU O SONHO DA CASA PR\u00d3PRIA\n\nhttps://t.co/CWh15mNN9q", "id": "1191416824702865409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191209956743294978"], "entities": {"mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "GorilaNerdy", "id": "89847703"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "Lantro\nAlba\u00f1il"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Anuro\nMudo"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Jhon\nProgramador"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:25:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "567403353", "text": "Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano - MC Lantro\nAlba\u00f1il - MC Mientos\nSuicida - MC Anuro\nMudo - MC Lencio\nVendedor de muebles - MC Jhon\nProgramador - MC ++ o MC Sharp\n\n@cordejimmy @GorilaNerdy", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "id": "1191209956743294978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437003801481216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrSancini", "id": "720811767429996544"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "gcosta0613", "id": "1044449534364053504"}]}, "in_reply_to_user_id": "720811767429996544", "created_at": "2019-11-04T19:28:12.000Z", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62532662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191208555644424192"}], "text": "@MrSancini @gcosta0613 porra ashdkhaskjd", "id": "1191437003801481216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191436986495754241"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/4fDqcNdEcO", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/sucesos/militar-apunala-novia-zaragoza-suicida-tirandose-grua/201911042027421059397.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/sucesos/militar-apunala-novia-zaragoza-suicida-tirandose-grua/201911042127421059397.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217110533", "text": "#ViolenciaDeG\u00e9nero \ud83d\udd34 Un militar apu\u00f1ala a su novia en #Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde una gr\u00faa \u25ba La mujer est\u00e1 estable dentro de la gravedad\nhttps://t.co/4fDqcNdEcO", "id": "1191436986495754241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437151113752576"], "in_reply_to_user_id": "2227282760", "created_at": "2019-11-04T19:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2227282760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191436948818350082"}], "text": "Que no soy tan ilusa como para pensar que la masacre se podr\u00eda haber evitado (que igual s\u00ed, no creo que sea algo blanco o negro), pero se pod\u00edan haber hecho cosas para evitarla desde A\u00d1OS antes", "id": "1191437151113752576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "id": "1191233039482970112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191437285281140737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Days4fun", "id": "3171847803"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "froststrike"}]}, "in_reply_to_user_id": "3171847803", "created_at": "2019-11-04T19:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752371152610324480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191436941146906624"}], "text": "@Days4fun froststrike melhor boludo do jogo cara nao perde", "id": "1191437285281140737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "id": "1190962466005684226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421853052669952"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jUDkoAPCxM", "expanded_url": "https://twitter.com/RMyJM4ever/status/1191417137262448640", "display_url": "twitter.com/RMyJM4ever/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:27:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "192834709", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191417137262448640"}], "text": "Porque no es el planeta, sino la white guilt. La suicida autoflagelaci\u00f3n occidental. https://t.co/jUDkoAPCxM", "id": "1191421853052669952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "249112212", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "id": "1191270941038391297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191364620168126464"], "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 237, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "LuisFe Calder\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18685, "reply_count": 12826, "like_count": 54905, "quote_count": 1194}, "author_id": "3072835883", "text": "1- Soy mexicano 100%.\n2- No soy LuisFe Calder\u00f3n.\n3- No tengo granjas de bots.\n4- La empresa que contrat\u00f3 el Presidente para investigarme es una basura.\n5- L\u00f3pez le sigue mintiendo a todos los mexicanos.\n\nHago responsable a @lopezobrador_ por mi seguridad y la de mi familia.", "id": "1191364620168126464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191419056714321920"], "created_at": "2019-11-04T18:16:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 45, "like_count": 215, "quote_count": 0}, "author_id": "2272893092", "text": "Asamoah grossa perdita per questa partita, Biraghi non \u00e8 assolutamente in grado di stare dentro una partita di questo calibro quanto lui.", "id": "1191419056714321920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191302458645069825"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/iYFsgAskk0", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/collor-sobre-governo-bolsonaro-se-continuar-do-jeito-que-esta-nao-vejo-a-menor-possibilidade-de-dar-certo/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/collor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/collor-sobre-governo-bolsonaro-se-continuar-do-jeito-que-esta-nao-vejo-a-menor-possibilidade-de-dar-certo/"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6289, "type": "Organization", "normalized_text": "FARIAS"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5278, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:33:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 103, "like_count": 414, "quote_count": 41}, "author_id": "1149778158306103296", "text": "O SUPER LADR\u00c3O COLLOR DE MELLO QUE QUANDO PRESIDENTE N\u00c3O DEIXOU NINGUEM ROUBAR - ROUBAVA SOZINHO COM PC FARIAS, O SAFADO QUER FALAR DE BOLSONARO-Collor s governo Bolsonaro: 'Se continuar do jeito que t\u00e1, n\u00e3o vejo a menor possibilidade de dar certo'  https://t.co/iYFsgAskk0", "id": "1191302458645069825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191374223727570944"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HHhIzus0Hu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:18:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1335436776", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/HHhIzus0Hu", "id": "1191374223727570944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "2455544106", "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "id": "1191364684110319621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191102401794760704"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/IKNmU2GK7s", "expanded_url": "https://twitter.com/SriApra/status/1190675306979450885", "display_url": "twitter.com/SriApra/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4001, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1ato"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 22, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "author_id": "473501319", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190675306979450885"}], "text": "El Ni\u00f1ato trata de convertirse en el nuevo cabecilla (s\u00ed, igual que el suicidado) igual de mediocre, igual de ignorante e igual de eg\u00f3latra https://t.co/IKNmU2GK7s", "id": "1191102401794760704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191433332569100288"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/2zx2Bd8Pa1", "expanded_url": "https://twitter.com/agosrey13/status/1191433332569100288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2zx2Bd8Pa1", "media_key": "3_1191433307680051200"}]}, "in_reply_to_user_id": "842130528983736327", "created_at": "2019-11-04T19:13:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842130528983736327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191432828229165056"}], "text": "bueno ahora me das mas asco q antes https://t.co/2zx2Bd8Pa1", "id": "1191433332569100288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191293776179924992"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oYLPTViEnR", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1191293776179924992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYLPTViEnR", "media_key": "3_1191293771708805121"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:59:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19610, "reply_count": 127, "like_count": 68435, "quote_count": 392}, "author_id": "2822845639", "text": "Get\u00falio Vargas: \u201cSaio da vida para entrar para Hist\u00f3ria.\u201d\n\nEnem 2019: https://t.co/oYLPTViEnR", "id": "1191293776179924992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430061892788226"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GtUlFsm0cV", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dKkr", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dKkr"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.5245, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.7127, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 39, "like_count": 109, "quote_count": 4}, "author_id": "17715048", "text": "Oposi\u00e7\u00e3o pede ao MP-RJ que preserve grava\u00e7\u00f5es do condom\u00ednio de Bolsonaro https://t.co/GtUlFsm0cV", "id": "1191430061892788226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "id": "1191225215017201664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191287286924808192"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EwybjghddS", "expanded_url": "https://twitter.com/Gobba841/status/1190999854035681281", "display_url": "twitter.com/Gobba841/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T09:33:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "510520493", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23detto da una in mutande, con la maglia dei detenuti, che scrive \u201cun\u201d professoressa ... ah povero modo \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/EwybjghddS", "id": "1191287286924808192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185121502691319808"], "created_at": "2019-10-18T09:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "883301651418935297", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "id": "1185121502691319808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191421486503886848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "50982086", "created_at": "2019-11-04T18:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 5}, "author_id": "367942084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191408132473458688"}], "text": "@PSOE @sanchezcastejon El pasado 28 nos enga\u00f1aste,antes de votarte me corto la mano y me abofeteo con ella", "id": "1191421486503886848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191136219293458433"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/geueQshZ1l", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI", "display_url": "youtube.com/watch?v=xDreIw\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Sendero"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-11-03T23:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "719412470004203520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "text": "@KarlaCalle Pues... tu jefe suicida dec\u00eda que Sendero ten\u00eda m\u00edstica. XD\nhttps://t.co/geueQshZ1l", "id": "1191136219293458433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191371661477629953"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653198032896"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653193883649"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 276, "username": "ValeriaParrell2", "id": "1158360955685916673"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:08:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1039177439409266691", "text": "\"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia di questa povera donna che, malgrado fosse una regina, si suicida per amore. Io me la sono legata al dito e non vedevo l\u2019ora di riparlarne\" @ValeriaParrell2 https://t.co/bDaiLo2cSb", "id": "1191371661477629953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429400044158978"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u0zUErQMXb", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/diretor-de-esquadrao-suicida-posta-foto-do-coringa-com-desabafo-filmes-sao-frageis-228423", "display_url": "cinepop.com.br/diretor-de-esq\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lRAp9LEAWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1191429400044158978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRAp9LEAWZ", "media_key": "3_1191429397108215809"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "14500217", "text": "Diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida' posta foto do Coringa com desabafo: 'Filmes s\u00e3o fr\u00e1geis' - https://t.co/u0zUErQMXb https://t.co/lRAp9LEAWZ", "id": "1191429400044158978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191382904502456322"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/AmyJtObnFe", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticaPerJedi/status/1187100401436450818", "display_url": "twitter.com/PoliticaPerJed\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:53:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 60, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "author_id": "696595370395172864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187100401436450818"}], "text": "Ma cazzo.\n\nCazzo. https://t.co/AmyJtObnFe", "id": "1191382904502456322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191429769130381312"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nqPGSPRNwU", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/calcio-mamma-grida-negro-di-m-a-un-bimbo-di-10-anni-societ-tutti-con-il-volto-dipinto-di-nero-alla-prossima-gara_10721396-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/ftvZG6FgCW", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1191429769130381312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftvZG6FgCW", "media_key": "3_1191429767721095168"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 134, "tag": "Brianza"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:59:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "author_id": "331617619", "text": "Calcio, mamma grida \"negro di m...\" a un bimbo di 10 anni | Societ\u00e0: \"Tutti con il volto dipinto di nero alla prossima gara\"  #Brianza https://t.co/nqPGSPRNwU https://t.co/ftvZG6FgCW", "id": "1191429769130381312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191413317656547328"], "created_at": "2019-11-04T17:54:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2724749683", "text": "Qu\u00e9 huevotes de los que se suben a una camioneta roja con el celular en la mano chateando y aud\u00edfonos escuchando m\u00fasica, de verdad\ud83d\ude02", "id": "1191413317656547328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191430036022321152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rubensazzar", "id": "1050465206944567297"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "PDrack2", "id": "1120793822693330944"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "adobeCHRS", "id": "1154047622350626817"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Mleitaonetto", "id": "88711472"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050465206944567297", "created_at": "2019-11-04T19:00:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16203378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191417679875366912"}], "text": "@rubensazzar @PDrack2 @adobeCHRS @hoje_no @Mleitaonetto Aparentemente foi isso mesmo. Voltou e virou jornalista. Conhe\u00e7o senhorzinho que quando era jovem trabalhava em jornal comunista s\u00f3 pra ganhar trocados. Isso antes do Golpe. Militares entravam, quebravam tudo, batiam na galera e iam embora. Hoje \u00e9 fazendeiro.", "id": "1191430036022321152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191365778416832512"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "8286642", "created_at": "2019-11-04T14:45:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "879133147526508544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191362776024985600"}], "text": "@codiname_jerg @AugustaCornejo Por desgracia, al Apra si se le considera partido pol\u00edtico por que tiene idelog\u00eda....algo que no todos tienen", "id": "1191365778416832512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191405836075229184"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sCBYZxUb8x", "expanded_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html", "display_url": "larazon.es/actualidad/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 229, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "MachismoAgrede"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "321001452", "text": "Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La noticia es: machista (un hombre que se cree superior a la mujer) ha intentado matar a su mujer.\n#MachismoMata\n#MachismoAgrede\nhttps://t.co/sCBYZxUb8x", "id": "1191405836075229184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191029907985354753"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/kh1Dvp8WzV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHXJ2r", "display_url": "dlvr.it/RHXJ2r"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/heJiUS8U4K", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1191029907985354753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heJiUS8U4K", "media_key": "3_1191029906127441920"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:30:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "317827089", "text": "Pastor se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de 100 veces a menor de edad https://t.co/kh1Dvp8WzV https://t.co/heJiUS8U4K", "id": "1191029907985354753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191354201571500032"], "created_at": "2019-11-04T13:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "1081738433691824129", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De bromita que esa vaina medio arranca y te vas a matar ah\u00ed? Co\u00f1o, lanzate del metro cable, nadie usa esa vergaaa!", "id": "1191354201571500032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191412792366120962"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/duUnVS0lh8", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/duUnVS0lh8", "media_key": "3_1191412779682586624"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/duUnVS0lh8", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/duUnVS0lh8", "media_key": "3_1191412779690942469"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/duUnVS0lh8", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/duUnVS0lh8", "media_key": "3_1191412779846176771"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 269, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8319, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "IN-"}, {"start": 190, "end": 190, "probability": 0.4765, "type": "Place", "normalized_text": "-"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "ElInvitadoMulder"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 248, "tag": "ElInvitadoMulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 96, "like_count": 596, "quote_count": 33}, "author_id": "68638146", "text": "Elecciones en el APRA. Mulder queda por la pata de los caballos pero, a\u00fan as\u00ed, encabezar\u00e1 la lista aprosa al Congreso como... invitado. O sea, uno de los militantes m\u00e1s viejos va de IN-VI-TA-DO. \u00a1Este es el fraude, qu\u00e9 les parece! #ElInvitadoMulder\nV\u00eda: @peru21noticias https://t.co/duUnVS0lh8", "id": "1191412792366120962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191179543832346624"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-11-04T02:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1171883957132169216", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191165774729080833"}], "text": "@PeruanoComunica Los mismos argumentos de Mulder cuando le preguntan por Nava en el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda.", "id": "1191179543832346624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428086069448704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "holasolprieto", "id": "9459152"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 255, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "9459152", "created_at": "2019-11-04T18:52:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273223682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191425263931920391"}], "text": "@holasolprieto No lo s\u00e9, supongo tiene alg\u00fan sentido que haya m\u00e1s tendencia al suicidio en grupos vulnerables a la violencia y la discriminaci\u00f3n. Lo que no se es c\u00f3mo comprobarlo emp\u00edricamente sin leer mentes. Pero no creo que a los fans de G\u00f3mez Centuri\u00f3n les importe si es verdad o no.", "id": "1191428086069448704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191428078083416064"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6qZtJXug9H", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:52:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145690177953783808", "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-ME A CAGAR PARA ELES PENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA ENT\u00c3O NHA MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSU SU SU, SU SU SUUU https://t.co/6qZtJXug9H", "id": "1191428078083416064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191372119315230720"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/uDQTGCHnbi", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/politica/2019/11/04/las-encuestas-certifican-mas-bloqueo-tras-el-10-n-si-el-debate-a-cinco-no-lo-remedia/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share", "display_url": "elindependiente.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elindependiente.com/politica/2019/11/04/las-encuestas-certifican-mas-bloqueo-tras-el-10-n-si-el-debate-a-cinco-no-lo-remedia/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 126, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}]}, "created_at": "2019-11-04T15:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "522523887", "text": "Las encuestas certifican m\u00e1s bloqueo tras el 10-N...si el debate a cinco no lo remedia https://t.co/uDQTGCHnbi v\u00eda @elindepcom", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1191372119315230720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191427791230816257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Herbye46", "id": "75722698"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9908, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "75722698", "created_at": "2019-11-04T18:51:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124171147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191413705667497986"}], "text": "@Herbye46 A posi\u00e7\u00e3o dele em rela\u00e7\u00e3o ao Lula sempre foi critica, apontando acertos e erros, mas certas pessoas parecem n\u00e3o entender que se pode fazer isso.", "id": "1191427791230816257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191413499085365248"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412699453968391"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412962164166658"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413225675464704"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413488943554560"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "954539430647246851", "text": "La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de esta instrucci\u00f3n para afrontar de manera adecuada situaciones de riesgo, tal es el caso de personas con una conducta suicida. https://t.co/3ClCK5dq5w", "id": "1191413499085365248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191425705034371072"], "created_at": "2019-11-04T18:43:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 614, "reply_count": 372, "like_count": 3650, "quote_count": 53}, "author_id": "16794066", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lesa"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}]}, "text": "Onde est\u00e1 o porteiro do condom\u00ednio onde moravam Bolsonaro e Ronnie Lesa, um dos acusados pela morte de Marielle? N\u00e3o \u00e9 estranho que o porteiro tenha sumido e que ningu\u00e9m o encontre? Ningu\u00e9m, n\u00e3o. Os Bolsonaros sabem onde ele est\u00e1.", "id": "1191425705034371072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191104656610603008"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/TOrl2Askxk", "expanded_url": "https://twitter.com/geisegabrielle_/status/1191104656610603008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TOrl2Askxk", "media_key": "7_1191104584812503042"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:27:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54815, "reply_count": 3516, "like_count": 213998, "quote_count": 10523}, "author_id": "713758862969593857", "text": "Fui fazer um v\u00eddeo da minha prima e a mulher atr\u00e1s roubou a cena dando uma cambalhota no raso KKKKKKKKKKKKKKK\nEu to morrendo https://t.co/TOrl2Askxk", "id": "1191104656610603008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "author_id": "3065079088", "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "id": "1191047032913481735"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191408519590957056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.5918, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005090342406971393", "created_at": "2019-11-04T17:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005090342406971393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191408168900943873"}], "text": "@jfmoriche Es significativo que la competencia en UP haya sido mucho m\u00e1s brutal y descarnada hacia dentro que hacia afuera. Y el ataque al PSOE como partido de r\u00e9gimen debiera haber sido mucho m\u00e1s salvaje. Con machacar con el 135 bastaba.", "id": "1191408519590957056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191387125364609024"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/evfQrx1oNc", "expanded_url": "http://bit.ly/2qiAUTS", "display_url": "bit.ly/2qiAUTS", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,maia-diz-que-heleno-virou-auxiliar-do-radicalismo-de-olavo,70003075501?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "created_at": "2019-11-04T16:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 564, "like_count": 2326, "quote_count": 71}, "author_id": "9317502", "text": "'O general Heleno virou um auxiliar do radicalismo do Olavo. \u00c9 uma pena que um general da qualidade dele tenha caminhado nessa linha', diz Rodrigo Maia (via @EstadaoPolitica)\nhttps://t.co/evfQrx1oNc", "id": "1191387125364609024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191408075455909888"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/0gMXrUNr26", "expanded_url": "https://twitter.com/Luca_Twitte/status/1191369016838893568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0gMXrUNr26", "media_key": "7_1191368941484085248"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:33:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 47, "like_count": 595, "quote_count": 48}, "author_id": "890303445202325504", "text": "Correa non segna mai https://t.co/0gMXrUNr26", "id": "1191408075455909888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191095215072989185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-11-03T20:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 143, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "author_id": "254283523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "text": "@KarlaCalle Ser familia de terrorista SI es una verg\u00fcenza y humillaci\u00f3n. Que se lave la boca antes de hablar del partido con m\u00e1s historia y tradici\u00f3n del Per\u00fa...y que primero se fije en la porquer\u00eda que tiene por t\u00eda.", "id": "1191095215072989185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191423032943923200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alb_allen1", "id": "741233459335733248"}]}, "in_reply_to_user_id": "741233459335733248", "created_at": "2019-11-04T18:32:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4067477187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191382561404178432"}], "text": "@alb_allen1 Putos insectos demoniacos, su maldad no tiene l\u00edmite. Esta noche dudo que pueda pegar ojo.", "id": "1191423032943923200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191178576961396736"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/QIgfOCSdmU", "expanded_url": "https://t.co/QIgfOCSdmU", "display_url": "t.co/QIgfOCSdmU"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:21:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2934257571", "text": "\u201cse matou\u201d kkkkk https://t.co/QIgfOCSdmU", "id": "1191178576961396736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191422671164235777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gremio", "id": "20237983"}, {"start": 197, "end": 207, "username": "tardelli9", "id": "239558623"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "10jeanpyerre", "id": "1030976461044441088"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Cebolinha"}]}, "in_reply_to_user_id": "8813332", "created_at": "2019-11-04T18:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8813332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191421491600080896"}], "text": "@Gremio Quero falar na exuber\u00e2ncia do controle de bola e no passe de Maicon, um veterano que precisa de um jovem de caracter\u00edsticas semelhantes para ser o seu tutor. Lembro que deu certo Luciano + @tardelli9 na falta de Luan e do craque @10jeanpyerre; e que Cebolinha merecia muito um gol", "id": "1191422671164235777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420605935030274"], "created_at": "2019-11-04T18:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895725161592360962", "text": "N\u00e3o nos damos mais conta das coisas que acontecem ao nosso redor e parece que cada vez mais olhamos apenas para frente, mas n\u00e3o para os lados, para o pr\u00f3ximo. A vida e as press\u00f5es impostas est\u00e3o cada vez mais sufocantes e devastadoras.", "id": "1191420605935030274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191418647165751303"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "unodeldiezE", "id": "1475334474"}]}, "in_reply_to_user_id": "1475334474", "created_at": "2019-11-04T18:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "976415643552579584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191418203873918976"}], "text": "@unodeldiezE Est\u00e1 detenido el maltratador?", "id": "1191418647165751303"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191284834620059648"], "created_at": "2019-11-04T09:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "417008331", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "text": "Esperemos que Casado sea lo suficientemente inteligente para poner sobre la mesa unas condiciones aceptables para apoyar un gobierno del PSOE, entre ellas una inapelable: que Pedro S\u00e1nchez vuelva a su puesto de cajero de banco, del que nunca debi\u00f3 salir.", "id": "1191284834620059648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191336723453751297"], "created_at": "2019-11-04T12:49:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "3317380810", "text": "Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "id": "1191336723453751297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420443871318023"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/sfRMKz9Sma", "expanded_url": "https://twitter.com/FMartorell/status/1191420169236701184", "display_url": "twitter.com/FMartorell/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:22:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "734464520991707136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191420169236701184"}], "text": "Est\u00e1n provocando\nla evasi\u00f3n\nGobierno suicida https://t.co/sfRMKz9Sma", "id": "1191420443871318023"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191417137262448640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanjoRomero", "id": "18897937"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5393, "type": "Place", "normalized_text": "brasa"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "18897937", "created_at": "2019-11-04T18:09:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1089978308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191414820870008832"}], "text": "@JuanjoRomero @fjconpe Claro que si, por que la brasa hay que darla en Europa, que es donde m\u00e1s conci\u00e9nciados estamos con el medio ambiente.", "id": "1191417137262448640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191349697677549568"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/dd3TuOLkzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/itdupm/status/1191349697677549568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dd3TuOLkzQ", "media_key": "3_1191349689960009728"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 179, "username": "CarlosMataix1", "id": "500594851"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda2030"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad p\u00fablica"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "ODSe\u00edna"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "UPM2030"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "ODS"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Agenda2030"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "ODSe\u00edna"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "UPM2030"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "ODS"}, {"start": 220, "end": 237, "tag": "nosoloingenier\u00eda"}, {"start": 238, "end": 247, "tag": "somosUPM"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "949543471", "text": "\"La #Agenda2030 es un ejercicio de anticipaci\u00f3n hist\u00f3rico para escapar de una trayectoria suicida y la Universidad p\u00fablica puede y debe ser el espacio aglutinador\" \n@CarlosMataix1 explicando la #ODSe\u00edna en #UPM2030 #ODS #nosoloingenier\u00eda #somosUPM https://t.co/dd3TuOLkzQ", "id": "1191349697677549568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191414153094815746"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PepitaldelBarr", "id": "601928852"}]}, "in_reply_to_user_id": "601928852", "created_at": "2019-11-04T17:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986868246191230976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191412060950876160"}], "text": "@PepitaldelBarr Q alguien sea tu crush es algo as\u00ed como un amor plat\u00f3nico o alguien q t gusta mucho", "id": "1191414153094815746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420140556079109"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anndre_crf", "id": "1069385765510107136"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigues Alves"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.6331, "type": "Place", "normalized_text": "RiodeJan\u00ea,"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069385765510107136", "created_at": "2019-11-04T18:21:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160221912691367937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191377781462065153"}], "text": "@anndre_crf Revolta da vacina\n-&gt; quando o presidente Rodrigues Alves assumiu o governo (1902) os lixos come\u00e7aram a se acumular no RiodeJan\u00ea, a\u00ed n\u00e9 a var\u00edola come\u00e7ou a se espalhar loucamente. Apareceu rato e mosquito transmitindo v\u00e1rias doen\u00e7as (ex: peste bub\u00f4nica e febre amarela)", "id": "1191420140556079109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191245889240752130"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Yl4LMl7nkj", "expanded_url": "https://twitter.com/afernb/status/1191112642536103936", "display_url": "twitter.com/afernb/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "created_at": "2019-11-04T06:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "184039952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izquierda y dialogar con Catalunya.\n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14 https://t.co/Yl4LMl7nkj", "id": "1191245889240752130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191418582904631299"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Y2nxVxGN3n", "expanded_url": "https://glo.bo/2ND1gI9", "display_url": "glo.bo/2ND1gI9", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/11/04/policia-investiga-se-homem-que-matou-ex-e-atual-namorado-dela-tinha-chave-da-casa-da-vitima.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "8802752", "text": "Pol\u00edcia diz que h\u00e1 ind\u00edcios de que ele entrou na casa e esperou v\u00edtimas chegarem https://t.co/Y2nxVxGN3n #G1", "id": "1191418582904631299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191420169236701184"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:21:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 11, "like_count": 412, "quote_count": 12}, "author_id": "19882029", "text": "Que me explique el @metrodesantiago por qu\u00e9 cobra el pasaje al mismo precio si el servicio es parcial y limitado a solo algunas estaciones? Mismo precio por menor servicio...", "id": "1191420169236701184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191345743501701120"], "created_at": "2019-11-04T13:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "196419547", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7468, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Maldita sea perder tiempo. Se lanz\u00f3 un mmg en Plaza Venezuela", "id": "1191345743501701120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191417001035603968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Selegend"}]}, "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-11-04T18:08:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "960734385023668224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416938884411393"}], "text": "@bchartsnet U\u00e9, n\u00e3o era a Selena que s\u00f3 hitava com farofa, feats com DJs e cantores latinos?\n\nMatou!\n\n1# com qualidade, composi\u00e7\u00e3o perfeita, vocais impec\u00e1veis e se reclamar o primeiro Grammy vem tamb\u00e9m. \n\nTe amo, Selegend!", "id": "1191417001035603968"}], "places": [{"full_name": "Mag\u00e9, Brasil", "id": "37b82f7e75d4f3b0"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "id": "f0849ab7d3658fec"}, {"full_name": "Salto, Brasil", "id": "24b68cbe333a2613"}]}, "errors": [{"value": "2197024475", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2197024475].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2197024475", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191446422400446465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191446422400446465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191446422400446465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1402100792", "value": "1402100792", "detail": "User has been suspended: [1402100792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191402026015580160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191402026015580160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191402026015580160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191382330398691328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191382330398691328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191382330398691328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "27968160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [27968160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "27968160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191402497795141639", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191402497795141639].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191402497795141639", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161658059938250754", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161658059938250754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161658059938250754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191375858331729922", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191375858331729922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191375858331729922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191191671352037378", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191191671352037378", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191191671352037378].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1026865180729323520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026865180729323520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026865180729323520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190520863734616069", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190520863734616069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190520863734616069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2802223832", "value": "2802223832", "detail": "User has been suspended: [2802223832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191368908739137536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191368908739137536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191368908739137536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "739668744885129216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [739668744885129216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "739668744885129216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191124371915657216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191124371915657216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191124371915657216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191426038078853120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191426038078853120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191426038078853120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191422508479725568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191422508479725568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191422508479725568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180624015632850944", "value": "1180624015632850944", "detail": "User has been suspended: [1180624015632850944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191377994666987521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191377994666987521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191377994666987521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191447879447130112", "oldest_id": "1191419515856474112", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybunn8isn0mbbm192g17lmjz3x"}}