{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425468741689346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167425468741689346", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "860611140044419073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425449749884928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425449749884928", "created_at": "2019-08-30T13:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "788159510531702790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425419999621121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425419999621121", "created_at": "2019-08-30T13:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1044245531869032450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425356443389952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425356443389952", "created_at": "2019-08-30T13:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "824756807751041024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425309035155456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167425309035155456", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "893669325718130688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425281637912576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425281637912576", "created_at": "2019-08-30T13:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "809625967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425272968359936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425272968359936", "created_at": "2019-08-30T13:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3116614323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425263166197763"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425263166197763", "created_at": "2019-08-30T13:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1108173258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425231583088640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425231583088640", "created_at": "2019-08-30T13:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3324037881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425217192443904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425217192443904", "created_at": "2019-08-30T13:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "737336940907888640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425207835013120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425207835013120", "created_at": "2019-08-30T13:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4862397335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425187849150464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425187849150464", "created_at": "2019-08-30T13:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "989111426609504257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425097851973632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167047444783423489"}], "id": "1167425097851973632", "created_at": "2019-08-30T13:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meganoticiascl *Se suicida", "in_reply_to_user_id": "58048133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "author_id": "881403224187645952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425090184798213"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167425090184798213", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "2278584876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425076448432129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425076448432129", "created_at": "2019-08-30T13:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "927959566796644352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425068965797888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425068965797888", "created_at": "2019-08-30T13:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1054150101764059138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425030566875136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167425030566875136", "created_at": "2019-08-30T13:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "580276126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/uk0M0KKOXt", "expanded_url": "https://twitter.com/AlArabiya_Brk/status/1167394561754378241", "display_url": "twitter.com/AlArabiya_Brk/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "yemen"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167424960882757632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167394561754378241"}], "id": "1167424960882757632", "created_at": "2019-08-30T13:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#yemen mentre proseguno scontri ad Aden, da segnalare anceh attacco suicida contro STC (non si sa bene condotto da chi). 3 persone morte. UAE nega di aver bombardato forze coalizione. Voci di dimissioni di Hadi iniziano a trapelare. Houthi continuano a spare razzi (ieri Jizan) https://t.co/uk0M0KKOXt", "author_id": "494418886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424958324236290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424958324236290", "created_at": "2019-08-30T13:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "856963524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424943598055425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424943598055425", "created_at": "2019-08-30T13:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "957063004499206144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167424939940556802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "id": "1167424939940556802", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "156447300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424938397065216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424938397065216", "created_at": "2019-08-30T13:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1013827096865583104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424930146922496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424930146922496", "created_at": "2019-08-30T13:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "230236158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424921313644544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424921313644544", "created_at": "2019-08-30T13:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "625969951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424909422800896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167424909422800896", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "329346165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424909351575552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424909351575552", "created_at": "2019-08-30T13:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2780215150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424901407526912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424901407526912", "created_at": "2019-08-30T13:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "795488285162426368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424858185224192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424858185224192", "created_at": "2019-08-30T13:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2783990713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424852011212805"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424852011212805", "created_at": "2019-08-30T13:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1045506356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424850367062016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424850367062016", "created_at": "2019-08-30T13:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1136383184499859456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/WGvzA4ADT6", "expanded_url": "https://twitter.com/hugmeaj_/status/1167424845975642112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGvzA4ADT6", "media_key": "3_1167424833661079554"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167424845975642112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167422029320130562"}], "id": "1167424845975642112", "created_at": "2019-08-30T13:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A silent voice: \n\nUn bambino vittima di bullismo e suicida, cresce con questo trauma e bullizza a sua volta una bambina sordomuta. Passano gli anni e crescendo si rende conto del dolore causato alla ragazza, fa di tutto per farsi perdonare fino ad innamorarsi entrambi https://t.co/WGvzA4ADT6", "in_reply_to_user_id": "817751670", "author_id": "817751670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424791512584193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424791512584193", "created_at": "2019-08-30T13:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3423009952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424752803336192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424752803336192", "created_at": "2019-08-30T13:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1124931314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424749267496963"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424749267496963", "created_at": "2019-08-30T13:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1138796432297734144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424731756322816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167193117298241537"}], "id": "1167424731756322816", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.6889, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "UnidasTLP", "id": "761436621954752512"}, {"start": 97, "end": 104, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 136, "end": 146, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PatriciaTubilla @LUCIANA_LEON_R @exitosape @hernanismo @Soy_Aprista @ComFemeninoApra @UnidasTLP @Jaicec @LenguaAprista @primerafuente1 @apranorte Casi la edad en que fallecio VRHT que el extinto suicida no supo administrar  y q llego al gobierno de chiripa el primero el primero porque frijolito renuncio a la segunda vuelta y el segundo por ser el mal menor...craso error hoy sabemos el gran corrupto q fue", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "author_id": "434296162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424702270361600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424702270361600", "created_at": "2019-08-30T13:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "844317084834246656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424685073719302"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167424685073719302", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "160051456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424681240072192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424681240072192", "created_at": "2019-08-30T13:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1042596323353088002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424677565931520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424677565931520", "created_at": "2019-08-30T13:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3262198437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424644158300160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424644158300160", "created_at": "2019-08-30T13:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1301413680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424641960423425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424641960423425", "created_at": "2019-08-30T13:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2482504354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424594753609730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424594753609730", "created_at": "2019-08-30T13:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1054085491824492544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424590777409536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424590777409536", "created_at": "2019-08-30T13:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "792415293972869120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424580719468545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424580719468545", "created_at": "2019-08-30T13:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1328242728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424580648099841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424580648099841", "created_at": "2019-08-30T13:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "810432230032080896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424554224033792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424554224033792", "created_at": "2019-08-30T13:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "950550714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424527292407808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424527292407808", "created_at": "2019-08-30T13:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "968552515896823808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424484799844352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424484799844352", "created_at": "2019-08-30T13:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1024824338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424476126097411"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424476126097411", "created_at": "2019-08-30T13:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2213492701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424456597262336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424456597262336", "created_at": "2019-08-30T13:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2348845860"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424448384946177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424448384946177", "created_at": "2019-08-30T13:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "471309429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424429997080582"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424429997080582", "created_at": "2019-08-30T13:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "909555093212663809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/4vvoq93YUl", "expanded_url": "https://t.co/4vvoq93YUl", "display_url": "t.co/4vvoq93YUl"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1167424416587878401"], "id": "1167424416587878401", "created_at": "2019-08-30T13:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"matou se\" https://t.co/4vvoq93YUl", "author_id": "2990527563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424386669977600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424386669977600", "created_at": "2019-08-30T13:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1092507303276961792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424365274812418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424365274812418", "created_at": "2019-08-30T13:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2898576977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424364872159232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424364872159232", "created_at": "2019-08-30T13:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "776913349963579392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424349793660930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424349793660930", "created_at": "2019-08-30T13:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2562627411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424345624449024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424345624449024", "created_at": "2019-08-30T13:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2330631830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424312124555264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424312124555264", "created_at": "2019-08-30T13:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "483115978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424253509197824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424253509197824", "created_at": "2019-08-30T13:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2232417085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424235834433538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "id": "1167424235834433538", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "author_id": "951776397659443202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424209309589504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167424209309589504", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "841781023914508293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424178217267200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424178217267200", "created_at": "2019-08-30T13:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "285209022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424159468666880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424159468666880", "created_at": "2019-08-30T13:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1018518689031905281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424157711314944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424157711314944", "created_at": "2019-08-30T13:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "894514778835750914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167424144163659776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167424144163659776", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2303647453"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167424138941804544"], "id": "1167424138941804544", "created_at": "2019-08-30T13:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#dimaio non rinnega i decreti sicurezza. Bene, ci sono tutti i presupposti per tornare da #Mattarella e  sfilarsi da un accordo suicida con il #m5s. Quest'ultima dichiarazione segna una linea oltre la quale non si pu\u00f2 andare ovvero decidere o no se avere le mani sporche di sangue", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "dimaio"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "Mattarella"}, {"start": 143, "end": 147, "tag": "m5s"}]}, "author_id": "41544005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167424093466968064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167424093466968064", "created_at": "2019-08-30T13:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1016526685892640768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423979235291136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423979235291136", "created_at": "2019-08-30T13:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "701931965214281728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423969416417280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167420113273991168"}], "id": "1167423969416417280", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Wasserman"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cerocarreta", "id": "74005956"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "mwassermannl", "id": "522627214"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Cerocarreta @mwassermannl De acuerdo con Wasserman. La actitud \"prohiban ya el petr\u00f3leo, prohiban ya el fracking, prohiban ya las hidroel\u00e9ctricas\" es ingenua en Twitter, irresponsable en pol\u00edtica y suicida en un gobierno.", "in_reply_to_user_id": "74005956", "author_id": "3019201143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423948998488064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423948998488064", "created_at": "2019-08-30T13:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "837784567209725952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423943097114624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167423943097114624", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "747475237432922112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423938055589889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423938055589889", "created_at": "2019-08-30T13:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "531782763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423927691468801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423927691468801", "created_at": "2019-08-30T13:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2904227423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423909425233922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423909425233922", "created_at": "2019-08-30T13:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1023791495000870919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423858342846467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423858342846467", "created_at": "2019-08-30T13:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1082479724847341568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423839040675840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423839040675840", "created_at": "2019-08-30T13:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1132091302944944128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423801115721729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167423801115721729", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "747525179279024128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/IQOYNsW5KB", "expanded_url": "http://zpr.io/tPZzL", "display_url": "zpr.io/tPZzL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167423799224131585"], "id": "1167423799224131585", "created_at": "2019-08-30T13:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jovem de 14 anos se su\u00edcida com fio na casa da av\u00f3\n\nhttps://t.co/IQOYNsW5KB", "author_id": "143557621"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423790432903169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167423790432903169", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "854388652310491138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423776918855680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167423776918855680", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "396661597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423728793374725"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423728793374725", "created_at": "2019-08-30T13:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2340198122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423720488656896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423720488656896", "created_at": "2019-08-30T13:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1087631561997148160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423715572928513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167423713639358464"}], "id": "1167423715572928513", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 177, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Syd Vicious"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "(Esto \u00faltimo era cierto, ciert\u00edsimo. Eran mucho m\u00e1s caros). (N\u00f3tese que el chaval ha pasado el pobre de \u201cser nervioso\u201d a tener, con tres a\u00f1os, un deseo suicida que ni Syd Vicious)", "in_reply_to_user_id": "14233844", "author_id": "14233844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423708056772608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423708056772608", "created_at": "2019-08-30T13:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2824538591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423666163986433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423666163986433", "created_at": "2019-08-30T13:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "946638628968652800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423627031175169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423627031175169", "created_at": "2019-08-30T13:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "752155764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423603719245824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423603719245824", "created_at": "2019-08-30T13:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "624455220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423603106885634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423603106885634", "created_at": "2019-08-30T13:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "587758347"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423589362151430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423589362151430", "created_at": "2019-08-30T13:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "206027819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423540360073216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423540360073216", "created_at": "2019-08-30T13:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "617120825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423538816573440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423538816573440", "created_at": "2019-08-30T13:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "961969424600391680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423496848384001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423496848384001", "created_at": "2019-08-30T13:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "762223891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QWujHRmoFk", "expanded_url": "https://twitter.com/Smith_Hays/status/1167241576323735552", "display_url": "twitter.com/Smith_Hays/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167423486161297415"], "id": "1167423486161297415", "created_at": "2019-08-30T13:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Flavinho, um suicida pol\u00edtico. Ainda bem que tem \"emprego\" garantido por mais 7 anos e meio... https://t.co/QWujHRmoFk", "author_id": "1140707989860573197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423486031273985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423486031273985", "created_at": "2019-08-30T13:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "942021615436681216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423468599689216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167423468599689216", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "59014197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423411485892609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423411485892609", "created_at": "2019-08-30T13:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4710375208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423400698138626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423400698138626", "created_at": "2019-08-30T13:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "816826390981054465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423356121092099"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423356121092099", "created_at": "2019-08-30T13:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "865681744976072705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423310050799617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423310050799617", "created_at": "2019-08-30T13:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2319114403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167423243868934148"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167194127248875523"}], "id": "1167423243868934148", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "spirit90s", "id": "1279697728256323584"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@spirit90s @ttdofra Acho Phoebe a melhor evolu\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie, a m\u00e3e era traficante, se matou, o pai fugiu, ela viveu nas ruas, conseguiu conquistar um emprego satisfat\u00f3rio,  nunca foi carente por macho, apesar da rejeicao e escrotice da irm\u00e3 era sempre atenciosa e corria atras para apaziguar", "in_reply_to_user_id": "936636159794532352", "author_id": "370347602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423240593190914"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423240593190914", "created_at": "2019-08-30T13:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4692065336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423237086679041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423237086679041", "created_at": "2019-08-30T13:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1053724339021979649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423228773568512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423228773568512", "created_at": "2019-08-30T13:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1142930344854859778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423213221089280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423213221089280", "created_at": "2019-08-30T13:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3022082937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423204509569026"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423204509569026", "created_at": "2019-08-30T13:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "954376348897894400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423180086108160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167423180086108160", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1177235204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tg0RpDEO5q", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/?fbclid=IwAR2yPqF55bzooLYd2slXVlZMBa_pEU-VYmV9s6QByfSQfCXPwxbWvhtcSNU", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167423154102382593"], "id": "1167423154102382593", "created_at": "2019-08-30T13:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ANALISI DI UNA MOSSA SUICIDA | Daniele Rielli https://t.co/tg0RpDEO5q", "author_id": "702445104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423122829697024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423122829697024", "created_at": "2019-08-30T13:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3121578196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423091913515008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423091913515008", "created_at": "2019-08-30T13:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1093233232001290241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423083063500800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423083063500800", "created_at": "2019-08-30T13:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "728954731415126016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423074402217985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423074402217985", "created_at": "2019-08-30T13:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3366675977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423073915740160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423073915740160", "created_at": "2019-08-30T13:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1006148375488712705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423070631616512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423070631616512", "created_at": "2019-08-30T13:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2190845054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423031695855616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423031695855616", "created_at": "2019-08-30T13:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3018836932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423021067513857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423021067513857", "created_at": "2019-08-30T13:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "834517823988850702"}, {"lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1167423015010934784"], "id": "1167423015010934784", "created_at": "2019-08-30T13:05:11.000Z", "geo": {"place_id": "dd4d228757bd2074"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho que Bryce se matou", "author_id": "418750297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423001832370176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167423001832370176", "created_at": "2019-08-30T13:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1094466203685392384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167422998405615616"], "id": "1167422998405615616", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "DC\n\nJoker"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 183, "end": 197, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu: Depois da decep\u00e7\u00e3o que foi esquadr\u00e3o suicida, eu nunca mais vou criar hype pra um filme da DC\n\nJoker: A\n\nEu: Meu Deos! traz o Oscar agora! Esse filme vai ser maravilhosos! Te amo Joaquin Phoenix! Coringa \u00e9 o melhor! Quer o mundo? Eu te dou!", "author_id": "384617443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422974816903168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422974816903168", "created_at": "2019-08-30T13:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3603918017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422961030172672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422961030172672", "created_at": "2019-08-30T13:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "704302236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422958719176706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422958719176706", "created_at": "2019-08-30T13:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "759047828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422957670608901"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422957670608901", "created_at": "2019-08-30T13:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "773538459193597952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422947352567808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422947352567808", "created_at": "2019-08-30T13:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1001281800646389760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422945465131009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167422945465131009", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "144655967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422930734714881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422930734714881", "created_at": "2019-08-30T13:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1339618699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422891505389569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422891505389569", "created_at": "2019-08-30T13:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2533624062"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422872291368960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422872291368960", "created_at": "2019-08-30T13:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3527978001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422866259947520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422866259947520", "created_at": "2019-08-30T13:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2502007969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422861713321985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422861713321985", "created_at": "2019-08-30T13:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "795632696320004097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422820768464896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422820768464896", "created_at": "2019-08-30T13:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "455796204"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422807678083073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167422807678083073", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2369072109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422776254377984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422776254377984", "created_at": "2019-08-30T13:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "813839915419049984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422741496156160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422741496156160", "created_at": "2019-08-30T13:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "346727047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167422707207671813"], "id": "1167422707207671813", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "hellen"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "adivinha quem tem teste hoje, se matou de estudar e vai tirar 10???? provavelmente a hellen pq eu nem peguei no caderno e n\u00e3o sei de porra nenhuma", "author_id": "1072913949220327425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422702421983233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422702421983233", "created_at": "2019-08-30T13:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1063539255887183887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422696902275072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422696902275072", "created_at": "2019-08-30T13:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "751424239148949504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422544674267136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422544674267136", "created_at": "2019-08-30T13:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "765597726683824129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422501791645696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422501791645696", "created_at": "2019-08-30T13:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1257854383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422482862792704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422482862792704", "created_at": "2019-08-30T13:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "574901007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422467608104966"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167422467608104966", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2311103438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422451489366017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422451489366017", "created_at": "2019-08-30T13:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "753725920226181122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422424406724608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422424406724608", "created_at": "2019-08-30T13:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1010274063133167616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WJFwMT6Trn", "expanded_url": "https://twitter.com/clovisilha/status/1167417655436939265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJFwMT6Trn", "media_key": "3_1167417645911724042"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clovisilha", "id": "243294632"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167422419692380161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167417655436939265"}], "id": "1167422419692380161", "created_at": "2019-08-30T13:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @clovisilha: Ele tamb\u00e9m se suicidou, n\u00e9? https://t.co/WJFwMT6Trn", "author_id": "710489446454525952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422413937741825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422413937741825", "created_at": "2019-08-30T13:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2306915888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422411802914818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422411802914818", "created_at": "2019-08-30T13:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1094727496589864961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422407327531011"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422407327531011", "created_at": "2019-08-30T13:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "987390894864297984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422401354829825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422401354829825", "created_at": "2019-08-30T13:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "846866371568918528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422386322530304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422386322530304", "created_at": "2019-08-30T13:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2981529557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422369788563461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422369788563461", "created_at": "2019-08-30T13:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4398609755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422354496135168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167422354496135168", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "31032576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422327937818625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422327937818625", "created_at": "2019-08-30T13:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1038805178248585216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422323328266240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422323328266240", "created_at": "2019-08-30T13:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1089470373714903040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422316873158657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422316873158657", "created_at": "2019-08-30T13:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "959125720533434369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422237235961857"], "id": "1167422237235961857", "created_at": "2019-08-30T13:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422235965087745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167422235965087745", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1159829821674938370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422233519824896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422233519824896", "created_at": "2019-08-30T13:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "200173939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422214787993600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422214787993600", "created_at": "2019-08-30T13:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1030408478148501504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422207074721792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422207074721792", "created_at": "2019-08-30T13:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "238256292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167422102355533825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167422102355533825", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2955768586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422074945753090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422074945753090", "created_at": "2019-08-30T13:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4828523606"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422048358060033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422048358060033", "created_at": "2019-08-30T13:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "801592197414002688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422026014973952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422026014973952", "created_at": "2019-08-30T13:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "328282801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422010793832448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422010793832448", "created_at": "2019-08-30T13:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1791382818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167422005223841792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167422005223841792", "created_at": "2019-08-30T13:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "958716854733766656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421995648245767"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421995648245767", "created_at": "2019-08-30T13:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3083247154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421985833570304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421985833570304", "created_at": "2019-08-30T13:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "576656418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421974987104257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421974987104257", "created_at": "2019-08-30T13:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1113124988930883585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421913645404162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421913645404162", "created_at": "2019-08-30T13:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2731982522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421844984651776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167421844984651776", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2203887181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421832091373569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421832091373569", "created_at": "2019-08-30T13:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "960580522849251329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421804832546820"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421804832546820", "created_at": "2019-08-30T13:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1116399883353763840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421803611992065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421803611992065", "created_at": "2019-08-30T13:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "736246218217672704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421776093229056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421776093229056", "created_at": "2019-08-30T13:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1014634589443252224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421775610818562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421775610818562", "created_at": "2019-08-30T13:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "753624502207148032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421772985184256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421772985184256", "created_at": "2019-08-30T13:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "777576276857061381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421740777000960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421740777000960", "created_at": "2019-08-30T13:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2880065465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421707306639360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421707306639360", "created_at": "2019-08-30T12:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4387822529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421662612086784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421662612086784", "created_at": "2019-08-30T12:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1167385548"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421656425521153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167421656425521153", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "140282117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421636850651137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167421636850651137", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "1088469767260946433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421610292371456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421610292371456", "created_at": "2019-08-30T12:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1086775908340559877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421601408794624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421601408794624", "created_at": "2019-08-30T12:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "223122596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421597243904001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421597243904001", "created_at": "2019-08-30T12:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1154852750854885376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421577950040064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421577950040064", "created_at": "2019-08-30T12:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "485127652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421569964158977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421569964158977", "created_at": "2019-08-30T12:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3449408723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421562854760448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421562854760448", "created_at": "2019-08-30T12:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1006912449780609024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421524598513665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421524598513665", "created_at": "2019-08-30T12:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1422341066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421461851791365"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421461851791365", "created_at": "2019-08-30T12:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2525612090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421460681502720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421460681502720", "created_at": "2019-08-30T12:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1101674466323488768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421426342813696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421426342813696", "created_at": "2019-08-30T12:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "979305018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421404196814848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}], "id": "1167421404196814848", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "author_id": "137124627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421385385369601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421385385369601", "created_at": "2019-08-30T12:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1134923754398785536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421351889657856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421351889657856", "created_at": "2019-08-30T12:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "757694219616194561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421324882599936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421324882599936", "created_at": "2019-08-30T12:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "258920537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421277730217986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421277730217986", "created_at": "2019-08-30T12:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1439307992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421194926211072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421194926211072", "created_at": "2019-08-30T12:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1054790679191269377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421162961428480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421162961428480", "created_at": "2019-08-30T12:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2233596847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421152739942401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421152739942401", "created_at": "2019-08-30T12:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "392791322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421144779120640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167421144779120640", "created_at": "2019-08-30T12:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1090675724359553038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167421119709831170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167421119709831170", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "720608026621788160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167421095697354753"], "id": "1167421095697354753", "created_at": "2019-08-30T12:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Uma mo\u00e7a est\u00e1 a me usar como escudo para atravessar a rua, n\u00e3o sabe que sou suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "502303676"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167420982451159041"], "id": "1167420982451159041", "created_at": "2019-08-30T12:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se dopo aver accettato come premier il novello statista Conte, e dopo aver accettato di non cancellare i decreti sicurezza(salvo le non sostanziali modifiche indicate dal PdR) @Zingaretti accetta anche un vice premier 5S, si suicida in diretta a reti unificate.\nE Renzi....\ud83c\udf7e", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 187, "username": "zingaretti", "id": "79358735"}]}, "author_id": "1125732966292914176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420958321401856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420958321401856", "created_at": "2019-08-30T12:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1325817210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167420923571507201"], "id": "1167420923571507201", "created_at": "2019-08-30T12:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Se numa casa com piscina de pl\u00e1stico de 1000l esse ano a gente quase se matou imagina ano que vem em uma casa com piscina de verdade kkkkkkk", "author_id": "69930598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420910892179456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420910892179456", "created_at": "2019-08-30T12:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "891894416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420890772058113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420890772058113", "created_at": "2019-08-30T12:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "776473313463902208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420878688309248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420878688309248", "created_at": "2019-08-30T12:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "633948525"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420841983926272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420841983926272", "created_at": "2019-08-30T12:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2336663174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420838850834432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420838850834432", "created_at": "2019-08-30T12:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "833364141393973250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420832806780928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420832806780928", "created_at": "2019-08-30T12:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "450424463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420785566371843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420785566371843", "created_at": "2019-08-30T12:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "856576195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420767442632705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420767442632705", "created_at": "2019-08-30T12:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "738350964650958848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167420746169290752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167377221637554176"}], "id": "1167420746169290752", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "Sims"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Coral13658031", "id": "1077653542662479872"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "itsFerrario", "id": "1128019494776049665"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "kakozamanov", "id": "16087636"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Coral13658031 @itsFerrario @kakozamanov Se voc\u00ea nunca matou seus Sims, ent\u00e3o voc\u00ea nunca jogou direito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1077653542662479872", "author_id": "168373524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420715664052224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167420715664052224", "created_at": "2019-08-30T12:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iescolar @eldiario_Madrid Estos colocados a dedo ya empiezan a parecer el escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "14436317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "eldiario_Madrid", "id": "823458521643708417"}]}, "author_id": "932055295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420651235418113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420651235418113", "created_at": "2019-08-30T12:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "185310943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420646374236162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420646374236162", "created_at": "2019-08-30T12:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1069034671860842496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420616061968384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420616061968384", "created_at": "2019-08-30T12:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "896903464223199232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420580326457344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420580326457344", "created_at": "2019-08-30T12:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "961640351390994432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420564094558213"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420564094558213", "created_at": "2019-08-30T12:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "718638912474914817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420549129297922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420549129297922", "created_at": "2019-08-30T12:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "375410113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420544607760392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420544607760392", "created_at": "2019-08-30T12:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "837367300873420800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420532675031040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420532675031040", "created_at": "2019-08-30T12:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1016801653054418944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420509476261894"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420509476261894", "created_at": "2019-08-30T12:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3784387515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/4kXJnnk3IF", "expanded_url": "https://youtu.be/1mXbvkhGDxw", "display_url": "youtu.be/1mXbvkhGDxw"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1167420505126817794"], "id": "1167420505126817794", "created_at": "2019-08-30T12:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida https://t.co/4kXJnnk3IF", "author_id": "114582277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420460281339904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420460281339904", "created_at": "2019-08-30T12:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "963880634576928768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420429906018304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167420429906018304", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "805865792218796033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420365435547651"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167420365435547651", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1514173494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420345705480192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420345705480192", "created_at": "2019-08-30T12:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "930281485051027456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420325614804993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420325614804993", "created_at": "2019-08-30T12:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2153710206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420320636112898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420320636112898", "created_at": "2019-08-30T12:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4606146316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WJFwMT6Trn", "expanded_url": "https://twitter.com/clovisilha/status/1167417655436939265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJFwMT6Trn", "media_key": "3_1167417645911724042"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clovisilha", "id": "243294632"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167420274037395458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167417655436939265"}], "id": "1167420274037395458", "created_at": "2019-08-30T12:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @clovisilha: Ele tamb\u00e9m se suicidou, n\u00e9? https://t.co/WJFwMT6Trn", "author_id": "832601395215945729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420237865771009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420237865771009", "created_at": "2019-08-30T12:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1091201888287162368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167420215375925254"], "id": "1167420215375925254", "created_at": "2019-08-30T12:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201ctomara que vc morra\u201d \u00e9 uma \u00f3tima frase para se falar para um suicida", "author_id": "1032824387421065216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420198670032897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420198670032897", "created_at": "2019-08-30T12:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "933055206446850050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167420191208280064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167420191208280064", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "1060673753791774720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167420181473353728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167420181473353728", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "67760838"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420163991511040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420163991511040", "created_at": "2019-08-30T12:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2314634485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420161575596041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420161575596041", "created_at": "2019-08-30T12:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1088136786243735552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420117900308480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420117900308480", "created_at": "2019-08-30T12:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2639856511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420095972487170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420095972487170", "created_at": "2019-08-30T12:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "937508422404231168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420052557242368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420052557242368", "created_at": "2019-08-30T12:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1918369040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420034379145217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420034379145217", "created_at": "2019-08-30T12:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1158202129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420013105569793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167420013105569793", "created_at": "2019-08-30T12:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "486152617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419959372390401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167419959372390401", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "169750516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419951017336832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419951017336832", "created_at": "2019-08-30T12:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1098387554087436288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419946890137600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419946890137600", "created_at": "2019-08-30T12:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1161842225736798208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167419908768055297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167419908768055297", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3383988844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419842808430593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419842808430593", "created_at": "2019-08-30T12:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "370947536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419838517653504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419838517653504", "created_at": "2019-08-30T12:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "806704457488728064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419817726533633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419817726533633", "created_at": "2019-08-30T12:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "504895696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419771828285440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419771828285440", "created_at": "2019-08-30T12:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1066708729633169409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167419727712522241"], "id": "1167419727712522241", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 258, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Deboche"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "[30/08/2019 09:49:06] Chefe: Tudo bem ai?\n [30/08/2019 09:49:22] Aline\ud83d\udc99: Ningu\u00e9m se matou ainda\n [30/08/2019 09:49:35] Chefe: Que bom, eu sentiria falta\n [30/08/2019 09:50:01] Aline\ud83d\udc99: N\u00e3o seria o \u00fanico \ud83d\ude13\n [30/08/2019 09:50:19] Chefe: Prov\u00e1vel que n\u00e3o\n\nDeboche passou longe kkk", "author_id": "750415314484097025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167419726194270210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "id": "1167419726194270210", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "author_id": "307489657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419717453262848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419717453262848", "created_at": "2019-08-30T12:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "724739460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419696754438144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419696754438144", "created_at": "2019-08-30T12:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3185111722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419615846252545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419615846252545", "created_at": "2019-08-30T12:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1108721516915630080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419603468914689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419603468914689", "created_at": "2019-08-30T12:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "847894812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419549895012354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419549895012354", "created_at": "2019-08-30T12:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4698818624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/y6fustMpqR", "expanded_url": "https://twitter.com/Compotita/status/1167419545805627393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6fustMpqR", "media_key": "16_1167419537580593158"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rzKcVgHmdf", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419545805627393"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167419545805627393", "created_at": "2019-08-30T12:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1 creando el Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/y6fustMpqR https://t.co/rzKcVgHmdf", "author_id": "42611124"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419516458033153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419516458033153", "created_at": "2019-08-30T12:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1102735766080364545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "3du50ft", "id": "91091356"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419461646934017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167410362595139585"}], "id": "1167419461646934017", "created_at": "2019-08-30T12:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @3du50ft: Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "author_id": "759515844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419445008056320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419445008056320", "created_at": "2019-08-30T12:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "796855044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419432249040896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419432249040896", "created_at": "2019-08-30T12:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "767080525282541569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419398002499587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419398002499587", "created_at": "2019-08-30T12:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "205451975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419322282782720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419322282782720", "created_at": "2019-08-30T12:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "964355542910058496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419269669425153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080469592256512"}], "id": "1167419269669425153", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Secreduc_IV: En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados\u2026", "author_id": "2550427657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419182960578561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419182960578561", "created_at": "2019-08-30T12:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "887833513155756040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419160806199296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167185290596945921"}], "id": "1167419160806199296", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FerIglesias @alferdez Hay que ser suicida para ser productor agropecuario y votar una f\u00f3rmula con Pichetto", "in_reply_to_user_id": "43814969", "author_id": "51772791"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419152065269762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419152065269762", "created_at": "2019-08-30T12:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "992197221851521024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419145249599488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419145249599488", "created_at": "2019-08-30T12:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1037527764088352768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419144385499138"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167327064967376897"}], "id": "1167419144385499138", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5026, "type": "Place", "normalized_text": "Sodoma"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4672, "type": "Place", "normalized_text": "Sult\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "Play Boy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pserrano04", "id": "290401269"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pserrano04 Adivina:\n\"Viejo verde en Sodoma\nDeportado en Siberia\nSult\u00e1n en un har\u00e9n....\nViolador en tus sue\u00f1os\nSuicida en el viaducto\nT\u00edo guapo en un culebr\u00f3n....\nfot\u00f3grafo en Play Boy....\"\nARDE TROYA!!!!", "in_reply_to_user_id": "290401269", "author_id": "950842518308040704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419092225187840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419092225187840", "created_at": "2019-08-30T12:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "963042721580580864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419058880491520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419058880491520", "created_at": "2019-08-30T12:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1004205737575317506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419041344053249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419041344053249", "created_at": "2019-08-30T12:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2559412489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419034582880259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419034582880259", "created_at": "2019-08-30T12:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "845824325756354560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167419009781907456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167419009781907456", "created_at": "2019-08-30T12:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "722873082579443712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418917700210688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418917700210688", "created_at": "2019-08-30T12:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "962632449149865984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418893352128512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418893352128512", "created_at": "2019-08-30T12:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1590158634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418803032068096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167418803032068096", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "546249237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418777925017601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418777925017601", "created_at": "2019-08-30T12:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "448569806"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418772464046080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167418772464046080", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "244791486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418694529671169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418694529671169", "created_at": "2019-08-30T12:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "773977897073831936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418671154761729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418671154761729", "created_at": "2019-08-30T12:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3979745657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418642583236610"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167418642583236610", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "929640180759384064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418573377155073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418573377155073", "created_at": "2019-08-30T12:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "701548868966682624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418546374238211"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418546374238211", "created_at": "2019-08-30T12:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1061247073641791489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WJFwMT6Trn", "expanded_url": "https://twitter.com/clovisilha/status/1167417655436939265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJFwMT6Trn", "media_key": "3_1167417645911724042"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clovisilha", "id": "243294632"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167418543152992256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167417655436939265"}], "id": "1167418543152992256", "created_at": "2019-08-30T12:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @clovisilha: Ele tamb\u00e9m se suicidou, n\u00e9? https://t.co/WJFwMT6Trn", "author_id": "3599102663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418530435936256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418530435936256", "created_at": "2019-08-30T12:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1845113652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418452732239875"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418452732239875", "created_at": "2019-08-30T12:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "900508906820177922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418452681854977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418452681854977", "created_at": "2019-08-30T12:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "317904481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418399586213889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418399586213889", "created_at": "2019-08-30T12:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1148998770035712000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418391650545664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167418391650545664", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2610425482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418365981483008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418365981483008", "created_at": "2019-08-30T12:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2868112578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418348562501632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418348562501632", "created_at": "2019-08-30T12:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "136467032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418332095680512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1167418332095680512", "created_at": "2019-08-30T12:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "110996257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418271018213376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418271018213376", "created_at": "2019-08-30T12:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2860062718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167418247022612481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167418247022612481", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2664208999"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418230329237505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418230329237505", "created_at": "2019-08-30T12:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3379711354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418228584472578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418228584472578", "created_at": "2019-08-30T12:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1304667523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167418186305810432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167418186305810432", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3315358727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418179150389248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418179150389248", "created_at": "2019-08-30T12:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1099227368349155328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418174926708736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418174926708736", "created_at": "2019-08-30T12:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1123660472362905600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167418158728261633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167418158728261633", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "106776120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418025127088129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418025127088129", "created_at": "2019-08-30T12:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "827743102429433856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418021276725249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418021276725249", "created_at": "2019-08-30T12:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "537509030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167418006412115968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167418006412115968", "created_at": "2019-08-30T12:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1097641755099496453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417894839492608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167417894839492608", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "812439608583745536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167417845602496516"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167417845602496516", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "750693624069840896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417822319992832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382316517339137"}], "id": "1167417822319992832", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN VENEZOLANO"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Corrupciooon", "id": "149668378"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Corrupciooon: JOVEN VENEZOLANO SE SUICID\u00d3 en Quito #Ecuador. Estaba deprimido desde hace alg\u00fan tiempo, pero nunca me imagin\u00e9 que iba a\u2026", "author_id": "106720454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417792066478080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417792066478080", "created_at": "2019-08-30T12:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "759067862866731008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417745560035331"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417745560035331", "created_at": "2019-08-30T12:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "615610624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417715197448192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417715197448192", "created_at": "2019-08-30T12:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1116877231865958401"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167417710025891841"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167415819833356289"}], "id": "1167417710025891841", "created_at": "2019-08-30T12:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@noscosilendo @VirnaBalanzin @_NonLoS Concordo ma scusami se sono diretta, nel \"breve\" c'\u00e8 parecchio da importare, le vittime sono distrutte e spesso sole con PTSD, c'\u00e8 chi si suicida. Investimento emotivo ed affettivo, e non devo certo dirlo io, \u00e8 questione molto seria.", "in_reply_to_user_id": "887060258065195008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "noscosilendo", "id": "887060258065195008"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "VirnaBalanzin", "id": "790845777195233280"}]}, "author_id": "1007380800533336064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417699456159750"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417699456159750", "created_at": "2019-08-30T12:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1162905051918209027"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417682515378176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417682515378176", "created_at": "2019-08-30T12:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "311617684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167417657504784391"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167398163357061120"}], "id": "1167417657504784391", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "WASPS"}, {"start": 300, "end": 302, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "PME"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danibacedo", "id": "201718418"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "CCambara2", "id": "826124450"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@danibacedo @CCambara2 Lava Jato matou as grandes empresas que demandavam engenheiros e mec\u00e2nicos, as mais capitalizadas e que se aventuravam a fazer coisas privadas dos WASPS.\nBrasileiro n\u00e3o pode fazer avi\u00e3o, plataforma de petr\u00f3leo, barragem, aeroporto.\nEram essas empresas que geravam demanda p as PME", "in_reply_to_user_id": "201718418", "author_id": "45223822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/WJFwMT6Trn", "expanded_url": "https://twitter.com/clovisilha/status/1167417655436939265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJFwMT6Trn", "media_key": "3_1167417645911724042"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167417655436939265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167417276670365696"}], "id": "1167417655436939265", "created_at": "2019-08-30T12:43:53.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ele tamb\u00e9m se suicidou, n\u00e9? https://t.co/WJFwMT6Trn", "in_reply_to_user_id": "243294632", "author_id": "243294632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417654551949312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417654551949312", "created_at": "2019-08-30T12:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "260383912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417635669204992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417635669204992", "created_at": "2019-08-30T12:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "271192540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/avGUnRJidj", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/997422724329992192", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417588261036033"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "997422724329992192"}], "id": "1167417588261036033", "created_at": "2019-08-30T12:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gran reparto para Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/avGUnRJidj", "author_id": "278258856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417571047542785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417571047542785", "created_at": "2019-08-30T12:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "808042947459633152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417530115330049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417530115330049", "created_at": "2019-08-30T12:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1166195443988123648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417497924046849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417497924046849", "created_at": "2019-08-30T12:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1049415791458877441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417469029539840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417469029539840", "created_at": "2019-08-30T12:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1013253064181067777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417430509010944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417430509010944", "created_at": "2019-08-30T12:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2330718272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417413476003842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417413476003842", "created_at": "2019-08-30T12:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "706618487012253696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aMCkUHANyu", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/gossip/matteo_salvini_fidanzata_francesca_verdini_temptation_island-4703881.html", "display_url": "ilmessaggero.it/gossip/matteo_\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167417377912438784"], "id": "1167417377912438784", "created_at": "2019-08-30T12:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ora manca solo che mettono fuori legge la Nutella e questo si suicida https://t.co/aMCkUHANyu", "author_id": "50989769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417377149116416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417377149116416", "created_at": "2019-08-30T12:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1352862690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417347029778432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167417347029778432", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1138122458286952448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417325345222656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167417325345222656", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2321317278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417311722188801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417311722188801", "created_at": "2019-08-30T12:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "256231065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417299437068288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417299437068288", "created_at": "2019-08-30T12:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3394134665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417291908296704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167417291908296704", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1094370530763948040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "3du50ft", "id": "91091356"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417291463675904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167410362595139585"}], "id": "1167417291463675904", "created_at": "2019-08-30T12:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @3du50ft: Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "author_id": "700972308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417287999143937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417287999143937", "created_at": "2019-08-30T12:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1066393239916343297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417245162622976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417245162622976", "created_at": "2019-08-30T12:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3316543220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417226615492608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417226615492608", "created_at": "2019-08-30T12:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "944236787827961857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417223872503809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417223872503809", "created_at": "2019-08-30T12:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1161091759042170881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417222328987649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417222328987649", "created_at": "2019-08-30T12:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1146895479722119168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417219099312129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417219099312129", "created_at": "2019-08-30T12:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "805911863594778624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417196483678209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417196483678209", "created_at": "2019-08-30T12:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "513429226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417187885363202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417187885363202", "created_at": "2019-08-30T12:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "885608248480600064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417180331347969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167416770413699072"}], "id": "1167417180331347969", "created_at": "2019-08-30T12:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Bixivuelve Eso parece pero igual suena bastante suicida, pueden quedarse sin nada y desaparecer como fuerza pol\u00edtica apenas 2 a\u00f1os despu\u00e9s de creer que gobernar\u00edan 16 a\u00f1os. Ojal\u00e1", "in_reply_to_user_id": "1135644070699786241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bixivuelve", "id": "1135644070699786241"}]}, "author_id": "186132731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417157925376001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417157925376001", "created_at": "2019-08-30T12:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3312476615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417149364887554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417149364887554", "created_at": "2019-08-30T12:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1161786050076913665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417118452789253"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417118452789253", "created_at": "2019-08-30T12:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "350966757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167417109657395201"], "id": "1167417109657395201", "created_at": "2019-08-30T12:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "5 anos que meu av\u00f4 faleceu e 5 meses que minha prima se suicidou", "author_id": "2586743953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417108365545472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167415562567344128"}], "id": "1167417108365545472", "created_at": "2019-08-30T12:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matthewbennett No es lo mismo perder el 5% de tus exportaciones que el 50%. A todos nos va a doler, pero mucho. \nEs un duelo suicida donde uno se va a llevar un tiro en el brazo y el otro en el bazo. \nParecido,  pero no igual.", "in_reply_to_user_id": "14236470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matthewbennett", "id": "14236470"}]}, "author_id": "4894382159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417055106215939"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417055106215939", "created_at": "2019-08-30T12:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "254781998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417051658555393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167417051658555393", "created_at": "2019-08-30T12:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1016638400642846720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167417038333239301"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167213207599157248"}], "id": "1167417038333239301", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kimpkat Vc se acha t\u00e3o importante quanto a bala que matou Kennedy n\u00e9? Seu traidor d\u00e1 p\u00e1tria. Espero que vc tenha pedido desculpas a Fran\u00e7a somente no seu NOME! Pq VC N\u00c3O ME REPRESENTA! Covarde, sua lei virtual \u00e9 imoral \u00e9 pior que a de um homic\u00eddio! Babaquinha!Seu fim 2022", "in_reply_to_user_id": "1494658207", "author_id": "1078782494542123008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167417006532026372"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167417006532026372", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "216906430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167416808204378117"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "id": "1167416808204378117", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "author_id": "943227355178373120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416783818633221"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416783818633221", "created_at": "2019-08-30T12:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1023649902184804355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416751065358336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416751065358336", "created_at": "2019-08-30T12:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "844389314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416720736301056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416720736301056", "created_at": "2019-08-30T12:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1027174780846399488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416704961523712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416704961523712", "created_at": "2019-08-30T12:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "758653866393079808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416649101783045"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416649101783045", "created_at": "2019-08-30T12:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "834078269058273284"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167416635122225155"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "id": "1167416635122225155", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "971010498874527745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416629845745665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167416629845745665", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "33289127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416589995642880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416589995642880", "created_at": "2019-08-30T12:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1062197245704069120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416587739107328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416587739107328", "created_at": "2019-08-30T12:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "715309279440420864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416512669503488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416512669503488", "created_at": "2019-08-30T12:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3299208135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416490057969664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416490057969664", "created_at": "2019-08-30T12:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1125444340317335554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416452099518469"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416452099518469", "created_at": "2019-08-30T12:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "827370763"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Nio2xH9TMo", "expanded_url": "https://reporterbetoribeiro.com.br/homem-entra-em-consultorio-mata-mulher-e-depois-se-suicida-no-centro-de-limeira-sp/", "display_url": "reporterbetoribeiro.com.br/homem-entra-em\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/oODz6au54j", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterbeto/status/1167416404624269312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oODz6au54j", "media_key": "3_1167416403093262338"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9033, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167416404624269312"], "id": "1167416404624269312", "created_at": "2019-08-30T12:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem entra em consult\u00f3rio, mata mulher e depois se suicida no Centro de Limeira, SP. SAIBA MAIS! https://t.co/Nio2xH9TMo https://t.co/oODz6au54j", "author_id": "732505592053563392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416364577042432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1167416364577042432", "created_at": "2019-08-30T12:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2892200842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416352740716546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416352740716546", "created_at": "2019-08-30T12:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1080502425876918272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416348999331840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416348999331840", "created_at": "2019-08-30T12:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "187300789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416328711561216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416328711561216", "created_at": "2019-08-30T12:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1009748419290845185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416308717277187"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416308717277187", "created_at": "2019-08-30T12:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "886322707272523776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167416286168715269"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167225651889410048"}], "id": "1167416286168715269", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5354, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.573, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SPFCDaDecepcao", "id": "755084557733494785"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SPFCDaDecepcao: isso que est\u00e1 acontecendo no est\u00e1dio do Cerro mostra como os clubes BR se rende f\u00e1cil a entidade corrupta que comanda o\u2026", "author_id": "35502712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416282423136259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167416282423136259", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1263296785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416267654991872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167416267654991872", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "135649794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416235086290952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416235086290952", "created_at": "2019-08-30T12:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "612935867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416197266182144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416197266182144", "created_at": "2019-08-30T12:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3765140480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416187459796992"], "id": "1167416187459796992", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables son Nicol\u00e1s Maduro y su banda delincuencial, le deseo el peor mal que se le puede desear a alguien\ud83d\ude24", "author_id": "98540651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416172649897984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416172649897984", "created_at": "2019-08-30T12:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "837179748853944320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416148754862083"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167416148754862083", "created_at": "2019-08-30T12:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1130333830777311233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415970392154112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415970392154112", "created_at": "2019-08-30T12:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1010012485565345792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415812128477184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415812128477184", "created_at": "2019-08-30T12:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "454395334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415803681153024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415803681153024", "created_at": "2019-08-30T12:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "158897476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415741307674625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415741307674625", "created_at": "2019-08-30T12:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3352095496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415705962196992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167415705962196992", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2800368085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415677021560833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415677021560833", "created_at": "2019-08-30T12:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2549529562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167415669174001669"], "id": "1167415669174001669", "created_at": "2019-08-30T12:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CHARADA\n\nbrasileiro..\n\nCHARADA\n\nfundamental..\n\nCHARADA\n\nsuicida..", "author_id": "766644102721105920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415658067480577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415658067480577", "created_at": "2019-08-30T12:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "980509399394541569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415657882947584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415657882947584", "created_at": "2019-08-30T12:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "996417038179586049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415598399275009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167415598399275009", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "363170288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415590828597248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415590828597248", "created_at": "2019-08-30T12:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2947320297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415586810466304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415586810466304", "created_at": "2019-08-30T12:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "867720453040857091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415582326763520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415582326763520", "created_at": "2019-08-30T12:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1092296475181305856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415556128903168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415556128903168", "created_at": "2019-08-30T12:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2291624875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415423010246656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415423010246656", "created_at": "2019-08-30T12:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4872014115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415416718811136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415416718811136", "created_at": "2019-08-30T12:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2680436070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415405104812032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415405104812032", "created_at": "2019-08-30T12:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1124523860798451713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415404639215618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415404639215618", "created_at": "2019-08-30T12:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2679242565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415391360040960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167415391360040960", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "61347334"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167415387555807232"], "id": "1167415387555807232", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "a gente falando sobre moral e \u00e9tica e menina defendendo bolsonaro ?????? minha c\u00ea tem merda na cabe\u00e7a \n\na\u00ed E***** sua arrog\u00e2ncia e burrice ainda vai te matar, se j\u00e1 n\u00e3o matou n\u00e9", "author_id": "1081907088178188288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415374318637056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415374318637056", "created_at": "2019-08-30T12:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "745369162495725569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415284455677953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400528382431232"}], "id": "1167415284455677953", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "REGA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rioTajoVIVO", "id": "2997908133"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rioTajoVIVO: El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGA\u2026", "author_id": "54170551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415278721994752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415278721994752", "created_at": "2019-08-30T12:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1161629664"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167415246396567552"], "id": "1167415246396567552", "created_at": "2019-08-30T12:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ogni volta che un #razzista invita un antirazzista a farsi delle domande, da qualche parte nel mondo un bue che dava del cornuto ad un asino si suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "razzista"}]}, "author_id": "197284836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415241040379905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415241040379905", "created_at": "2019-08-30T12:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1165735489044918272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167415151110295553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167415151110295553", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2557340068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415146098167808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415146098167808", "created_at": "2019-08-30T12:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "347433136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415124644290561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415124644290561", "created_at": "2019-08-30T12:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "504862026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415093426118657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415093426118657", "created_at": "2019-08-30T12:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1279791836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415084404133889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415084404133889", "created_at": "2019-08-30T12:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1160224668881694722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167415078615957505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167415078615957505", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "62330319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415054087667712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415054087667712", "created_at": "2019-08-30T12:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "874041018253004800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167415045833351169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "id": "1167415045833351169", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "48889504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415008545988609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167415008545988609", "created_at": "2019-08-30T12:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1928186870"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414943852965888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167214292204212226"}], "id": "1167414943852965888", "created_at": "2019-08-30T12:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JesusNa21662875 @jcayca @Faricastrato @CastigadorY E incluso en el caso de suicidio asistido, con el que tampoco estoy de acuerdo, el suicida decide su muerte, no la de otro.", "in_reply_to_user_id": "1247345334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JesusNa21662875", "id": "1247345334"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "jcayca", "id": "118463421"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Faricastrato", "id": "903569809438277632"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "CastigadorY", "id": "1250528922015596545"}]}, "author_id": "1008498345885696002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414931190362113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414931190362113", "created_at": "2019-08-30T12:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1599219522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414900089675777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167414900089675777", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "822098262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414879269130241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414879269130241", "created_at": "2019-08-30T12:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1004772559865380864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167414853830680577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "id": "1167414853830680577", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "author_id": "920382699470315521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167414845991464961"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167399547066359813"}], "id": "1167414845991464961", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ggreenwald S\u00f3 prova que se ele estivesse sendo investigado teria achado um cara que est\u00e1 se consultando? Quem matou Mariele? A pergunta que n\u00e3o quer calar a direita quer saber.", "in_reply_to_user_id": "16076032", "author_id": "1151161077536890888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414832179699712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414832179699712", "created_at": "2019-08-30T12:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1042647153074688000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414824768331778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167414824768331778", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "211412672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414796490354688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414796490354688", "created_at": "2019-08-30T12:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "985778702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414787581644806"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414787581644806", "created_at": "2019-08-30T12:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1143193860077760515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414724570603520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414724570603520", "created_at": "2019-08-30T12:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "937061669817257986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414714634256384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414714634256384", "created_at": "2019-08-30T12:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "711372049785163776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414712889487361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414712889487361", "created_at": "2019-08-30T12:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1049878438985834496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414682556219392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414682556219392", "created_at": "2019-08-30T12:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "469795371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167414625559822337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167200978480914433"}], "id": "1167414625559822337", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marticheira", "id": "793469905609826304"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marticheira: realmente a gente s\u00f3 d\u00e1 valor quando perde\n\nque saudade do tempo que eu perdi assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "841114209106681856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414623492091904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414623492091904", "created_at": "2019-08-30T12:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "156001488"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167414602675773441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166682804119379970"}], "id": "1167414602675773441", "created_at": "2019-08-30T12:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dreamhope13 Se nell'originale l'hanno ucciso l'hanno anche gestita un po' di merda dopo perch\u00e9 possibile che nessuno dica chi e perch\u00e9 l'ha ucciso? Reagiscono tutti prendendo atto e basta e facendo la faccia che fa la gente quando qualcuno si suicida", "in_reply_to_user_id": "501832174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dreamhope13", "id": "501832174"}]}, "author_id": "3533713757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167414600167493633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "id": "1167414600167493633", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "author_id": "970423286436950016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414525286637572"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167414525286637572", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "3084877168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414524489740290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414524489740290", "created_at": "2019-08-30T12:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2213223691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414519091597314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414519091597314", "created_at": "2019-08-30T12:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2766517655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414516516347904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414516516347904", "created_at": "2019-08-30T12:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1713410678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414415106424833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167414415106424833", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "249665219"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414395015745542"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414395015745542", "created_at": "2019-08-30T12:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "768976791839109120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414339764150272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414339764150272", "created_at": "2019-08-30T12:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1073031965127991296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414325289607168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414325289607168", "created_at": "2019-08-30T12:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1112478781170765830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414273066373120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414273066373120", "created_at": "2019-08-30T12:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2194806282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414271992565761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414271992565761", "created_at": "2019-08-30T12:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "927971684396781568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414188903403520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414188903403520", "created_at": "2019-08-30T12:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "282730221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414188425265153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414188425265153", "created_at": "2019-08-30T12:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "896481713253175300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414181232021504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414181232021504", "created_at": "2019-08-30T12:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "815991245164134401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/zQIuPxps6F", "expanded_url": "https://t.co/zQIuPxps6F", "display_url": "t.co/zQIuPxps6F"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1167414134490767360"], "id": "1167414134490767360", "created_at": "2019-08-30T12:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SUICIDA https://t.co/zQIuPxps6F", "author_id": "1148708286260219909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/GQLUM7kTzT", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001706368516/posts/2492404724159715/", "display_url": "facebook.com/10000170636851\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167414122432122880"], "id": "1167414122432122880", "created_at": "2019-08-30T12:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O FDP \u00e9 condenado a 39 anos e vai pra casa cumprindo apenas 10. Matou uma crian\u00e7a.\nVc que apoia a esquerda ou se ISENTA tamb\u00e9m \u00e9 c\u00famplice dessa barbaridade. https://t.co/GQLUM7kTzT", "author_id": "203966516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414083941011456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414083941011456", "created_at": "2019-08-30T12:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1019749635303362560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414018358894592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414018358894592", "created_at": "2019-08-30T12:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4189980670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167414010834239488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167414010834239488", "created_at": "2019-08-30T12:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "155738427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413931268288513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413931268288513", "created_at": "2019-08-30T12:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "996741174672216066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413910636507136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413910636507136", "created_at": "2019-08-30T12:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "710378358949998592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413896816267265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413896816267265", "created_at": "2019-08-30T12:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "768787310100025344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413836560969728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413836560969728", "created_at": "2019-08-30T12:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "821378245539020800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413772820131840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413772820131840", "created_at": "2019-08-30T12:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1537553251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/B3uzFG2B4p", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640?s=19", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroArdura", "id": "404250655"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413764024651777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167412905899417600"}], "id": "1167413764024651777", "created_at": "2019-08-30T12:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvaroArdura: El Escuadr\u00f3n Suicida, el Club Fuego Infernal y el Gobierno de Ayuso https://t.co/B3uzFG2B4p", "author_id": "611577031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413745108291584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413745108291584", "created_at": "2019-08-30T12:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1001253079944192000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413738435227648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413738435227648", "created_at": "2019-08-30T12:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1031428099232223232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413700673843200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413700673843200", "created_at": "2019-08-30T12:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "892534763998892032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413670802055168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167413670802055168", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "66219556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413638333915136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413638333915136", "created_at": "2019-08-30T12:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3383091587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413632986157057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413632986157057", "created_at": "2019-08-30T12:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1367869555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413632629653504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413632629653504", "created_at": "2019-08-30T12:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "750084688765747200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "3du50ft", "id": "91091356"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413618545188864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167410362595139585"}], "id": "1167413618545188864", "created_at": "2019-08-30T12:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @3du50ft: Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "author_id": "3220608630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413614388666368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167413614388666368", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "223641204"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413603768688640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167413603768688640", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1663748576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413571820695552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413571820695552", "created_at": "2019-08-30T12:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "912772437271568389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413548810678274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413548810678274", "created_at": "2019-08-30T12:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "196794120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167413523590320129"], "id": "1167413523590320129", "created_at": "2019-08-30T12:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Pessoas que moram na itoupava norte/fortaleza. Se voc\u00eas virem um pitbull preto com macha branca, ferido. Me chamem. Ele quase matou a minha cachorra \ud83d\ude14", "author_id": "2381105136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413503264808960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413503264808960", "created_at": "2019-08-30T12:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1026654268827344898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/B3uzFG2B4p", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640?s=19", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroArdura", "id": "404250655"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413496918794240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167412905899417600"}], "id": "1167413496918794240", "created_at": "2019-08-30T12:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvaroArdura: El Escuadr\u00f3n Suicida, el Club Fuego Infernal y el Gobierno de Ayuso https://t.co/B3uzFG2B4p", "author_id": "597712811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413463603437568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413463603437568", "created_at": "2019-08-30T12:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2462423641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413457026764800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413457026764800", "created_at": "2019-08-30T12:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1127180000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413443097485316"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167209059881279490"}], "id": "1167413443097485316", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3873, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ \u00bfNo hay NADA m\u00e1s importante que reportar que darle un espacio al socio y amigo sin igual del suicida AG?", "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "430651039"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/B3uzFG2B4p", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640?s=19", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroArdura", "id": "404250655"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413415201169408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167412905899417600"}], "id": "1167413415201169408", "created_at": "2019-08-30T12:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvaroArdura: El Escuadr\u00f3n Suicida, el Club Fuego Infernal y el Gobierno de Ayuso https://t.co/B3uzFG2B4p", "author_id": "17138110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413400856662017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167413400856662017", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2272053176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413360507400193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413360507400193", "created_at": "2019-08-30T12:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1163916369248825344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413346066472961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413346066472961", "created_at": "2019-08-30T12:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1081965804885823489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413314915373056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413314915373056", "created_at": "2019-08-30T12:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1060569189637873665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "3du50ft", "id": "91091356"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413298226237441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167410362595139585"}], "id": "1167413298226237441", "created_at": "2019-08-30T12:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @3du50ft: Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "author_id": "606218670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413241850605571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413241850605571", "created_at": "2019-08-30T12:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "917131397650927616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413229557026816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413229557026816", "created_at": "2019-08-30T12:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1151960818453549056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413207872495617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413207872495617", "created_at": "2019-08-30T12:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2807972540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413141405388800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413141405388800", "created_at": "2019-08-30T12:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2652103527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413108173881344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167413108173881344", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "4111656975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413107087613952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413107087613952", "created_at": "2019-08-30T12:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "772432454439305216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jzkkVUO66a", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1ybzIUJq5b/?igshid=2exhltldcttf", "display_url": "instagram.com/p/B1ybzIUJq5b/\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413097604075520"], "id": "1167413097604075520", "created_at": "2019-08-30T12:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Incomparable \n\nNo fue un h\u00e9roe, ni un loco suicida quien muri\u00f3 en la cruz, no fue un revolucionario social. Era Dios hecho hombre, y como hombre ten\u00eda miedo de morir. Las palabras en el Getseman\u00ed reflejaban este\u2026 https://t.co/jzkkVUO66a", "author_id": "229265686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413010043953152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413010043953152", "created_at": "2019-08-30T12:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "215724203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167413004461387777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167413004461387777", "created_at": "2019-08-30T12:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "751576433563144193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167412941634887681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167412941634887681", "created_at": "2019-08-30T12:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "401378747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167412931732103168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167412931732103168", "created_at": "2019-08-30T12:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1039630757961105415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/B3uzFG2B4p", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640?s=19", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167412905899417600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167412905899417600", "created_at": "2019-08-30T12:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida, el Club Fuego Infernal y el Gobierno de Ayuso https://t.co/B3uzFG2B4p", "author_id": "404250655"}], "includes": {"users": [{"username": "FuRYw0w_CS", "name": "FURY_CS", "id": "860611140044419073", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1127, "tweet_count": 7267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CuadraditoRojo", "name": "Cuadradito", "id": "919845247", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "giliagustina1", "name": "Aguss", "id": "788159510531702790", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 278, "tweet_count": 21368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "sunflowerxkmm", "name": "Luz - voy a ver a Harry Styles si sobrevivo", "id": "1044245531869032450", "location": "Buenos Aires, Argentina \u2640\ufe0f 19", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 494, "tweet_count": 54593, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Naataliiiaa26", "name": "nat", "id": "824756807751041024", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 949, "tweet_count": 51617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlaMozart", "name": "MozartAla", "id": "893669325718130688", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 343, "tweet_count": 9924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CamiRequejo_", "name": "C\ud83d\udc9a", "id": "809625967", "location": " Vicente L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 811, "tweet_count": 47266, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TeranEmiliaa98", "name": "Emilia", "id": "3116614323", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 531, "tweet_count": 11723, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fedeschammas", "name": "Mesky", "id": "1108173258", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1203, "tweet_count": 44091, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Desmiin08", "name": "Wunsch \u2728", "id": "3324037881", "location": "Villa Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 949, "tweet_count": 28112, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jennygill_", "name": "Jenny", "id": "737336940907888640", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 370, "tweet_count": 11766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FrizzaKatherine", "name": "kathe.", "id": "4862397335", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 434, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alethia_gracia", "name": "alethia", "id": "989111426609504257", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 591, "tweet_count": 23722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CrisMCastroS", "name": "Cristian Allan Poe \ud83c\udf33", "id": "881403224187645952", "location": "Al otro lado del celular.", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1631, "tweet_count": 43233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meganoticiascl", "name": "Meganoticias", "id": "58048133", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2542272, "following_count": 1767, "tweet_count": 647001, "listed_count": 2929}, "verified": true}, {"username": "peronistaputo", "name": "mateo", "id": "2278584876", "location": "zona sur", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 410, "tweet_count": 31246, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "falosodioatodos", "name": "\u064b", "id": "927959566796644352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 287, "tweet_count": 14705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caroramirezrs1", "name": "carolina", "id": "1054150101764059138", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 96, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "florchi_drew", "name": "1591\ud83d\udcab", "id": "580276126", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 713, "tweet_count": 39369, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Majakovsk73", "name": "Majakovsk", "id": "494418886", "location": "Roma-Terni", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 788, "tweet_count": 52688, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "AlArabiya_Brk", "name": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0639\u0627\u062c\u0644", "id": "23573083", "location": "Dubai", "public_metrics": {"followers_count": 21900108, "following_count": 43, "tweet_count": 262916, "listed_count": 16587}, "verified": true}, {"username": "victor_ls12", "name": "V\u00edctor \ud83d\udd25", "id": "856963524", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 239, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iaariblanco", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83d\udc9a", "id": "957063004499206144", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 223, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EspeditoFonseca", "name": "Espedito Fonseca", "id": "156447300", "location": "Juiz de Fora MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4919, "tweet_count": 125774, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed", "id": "23941036", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "verified": true}, {"username": "Guillerminapl13", "name": "G u i l l e r m i n a \ud83d\udc8b", "id": "1013827096865583104", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 379, "tweet_count": 31248, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RosariiooMar", "name": "Mar\u00eda del Rosario \ud83e\udd8b", "id": "230236158", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 226, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MeliMillan1", "name": "M\u0454\u2113\u03b9\u0455\u03b1", "id": "625969951", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 604, "tweet_count": 39764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MGoguiGonzalez", "name": "Gloria Gonzalez", "id": "329346165", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 208, "tweet_count": 123663, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JennNatalia7", "name": "Jenniffer \u2022", "id": "2780215150", "location": "Buenos Aires, Boulogne ", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 246, "tweet_count": 39244, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_btssupportever", "name": "Valentina\u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "795488285162426368", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2801, "tweet_count": 27894, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BlackImanity", "name": "\u25cfAlex \u0d9e\u25cf", "id": "2783990713", "location": "Una sociedad ", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 27, "tweet_count": 35616, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "sofimar9496", "name": "Sof\u00eda Belen\u00a0\u25e2\u00a0\u25e4", "id": "1045506356", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 394, "tweet_count": 47259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Malenacasre97", "name": "Malena \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udf34", "id": "1136383184499859456", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 73, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "astr0jjk", "name": "killua \ud83c\udf4a", "id": "817751670", "public_metrics": {"followers_count": 10806, "following_count": 0, "tweet_count": 184402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wonderstarsc", "name": "Zai \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3423009952", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 1980, "tweet_count": 115499, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "yaizarp_", "name": "\u062c\u0627\u064a\u0633\u0627", "id": "1124931314", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 807, "tweet_count": 9646, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Camila74179838", "name": "Chiiileeee!", "id": "1138796432297734144", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 40, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "8014Jnh", "name": "Juan Sin Miedo", "id": "434296162", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 31, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 472, "tweet_count": 20110, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Jessi_ramirez17", "name": "Jessi", "id": "844317084834246656", "location": "Bella Vista Cts", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 516, "tweet_count": 8336, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "klaritalop", "name": "Republica o Argenzuela ..", "id": "160051456", "location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2679, "tweet_count": 30951, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lourdes_mitjans", "name": "Lou", "id": "1042596323353088002", "location": "Buenos Aires , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 470, "tweet_count": 43350, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nnzjen", "name": "jen", "id": "3262198437", "location": "r\u00edo grande", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 373, "tweet_count": 52891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fatima_morillas", "name": "Fatima \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1301413680", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 309, "tweet_count": 18195, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Antonellam99_", "name": "A\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud83c\udf38", "id": "2482504354", "location": "San Jorge, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 332, "tweet_count": 26769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "____micccus", "name": "\u2728", "id": "1054085491824492544", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 64, "tweet_count": 16973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Viiluu__", "name": "B de Boluda", "id": "792415293972869120", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 95, "tweet_count": 20351, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iam_rawrrr", "name": "Isobel Margarito\ud83e\udd89", "id": "1328242728", "location": "Pandemonium", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1796, "tweet_count": 91508, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Listentomewhin3", "name": "Listen to me whine", "id": "810432230032080896", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 477, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gonzalo_Acosta_", "name": "Gonzalo", "id": "950550714", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 657, "tweet_count": 56127, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "roblesaagus", "name": "Agus\ud83d\udc9c", "id": "968552515896823808", "location": "Tierra del Fuego ", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 274, "tweet_count": 26057, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luz_barreyra", "name": "L\ud83d\udc51", "id": "1024824338", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 293, "tweet_count": 12187, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RocioChavez00", "name": "Rocio", "id": "2213492701", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 708, "tweet_count": 17992, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RdeRachell", "name": "Rachel \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udf34", "id": "2348845860", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 6338, "following_count": 1814, "tweet_count": 58907, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "_Karinagomes15", "name": "Karinaaa \u2764\ufe0f", "id": "471309429", "location": "Utebo", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 280, "tweet_count": 35148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agostina_zanino", "name": "Agostina", "id": "909555093212663809", "location": "Villa Mercedes, San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 544, "tweet_count": 18272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mpovoa15", "name": "p\u00f3voa", "id": "2990527563", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 503, "tweet_count": 45548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FranshisWs", "name": "franshis_ws", "id": "1092507303276961792", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 113, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fiocomelli", "name": "Fofi", "id": "2898576977", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 55, "tweet_count": 135595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daiaraCaamila", "name": "ddddaiaRRa ` .", "id": "776913349963579392", "location": ". S\u00e9 tu propia luna", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 476, "tweet_count": 18950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "y0delei", "name": "yodelei", "id": "2562627411", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 987, "tweet_count": 11869, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "aaagusf2", "name": "Flor", "id": "2330631830", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 459, "tweet_count": 26581, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Itsirxne_", "name": "\ud83c\udf83\u2728Spooky Fabulous\u2728\ud83c\udf83", "id": "483115978", "location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 482, "tweet_count": 54540, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "yaelrmartinez", "name": "Ya", "id": "2232417085", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 317, "tweet_count": 10873, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ludovic96001767", "name": "Ludovico", "id": "951776397659443202", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 198, "tweet_count": 172286, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Apapell", "name": "Antonio Papell", "id": "58761547", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}, "verified": false}, {"username": "LegoAgustin", "name": "Agust\u00edn Lego", "id": "841781023914508293", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 633, "tweet_count": 5806, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CataSobrido", "name": "Cata Sobrido", "id": "285209022", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 973, "tweet_count": 95812, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rocasamayor", "name": "Roo", "id": "1018518689031905281", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 335, "tweet_count": 9899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_paularegalado", "name": "paupi", "id": "894514778835750914", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 198, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FALLlNSSHAWN", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udc52\ud835\udcb7\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "id": "2303647453", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1111, "tweet_count": 64225, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "verified": true}, {"username": "fabiovalenza", "name": "Fabio Valenza", "id": "41544005", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 194, "tweet_count": 69061, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "roxipopppppp", "name": "Roc\u00edo \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1016526685892640768", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 237, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luucianaa16", "name": "lu", "id": "701931965214281728", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 428, "tweet_count": 13012, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JaimeRomeroL", "name": "Jaime Romero", "id": "3019201143", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 981, "tweet_count": 71556, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Cerocarreta", "name": "Eduardo Pizano", "id": "74005956", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 8657, "following_count": 2529, "tweet_count": 5259, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "MariaSamantha52", "name": "\uff33\uff41\uff4d .", "id": "837784567209725952", "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1530, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Laurahnz50Laura", "name": "laura Ferrari \ud83d\udd90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "747475237432922112", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 3736, "tweet_count": 92337, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NicooContrera", "name": "Nico", "id": "531782763", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1304, "tweet_count": 84354, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DaiiSalinas2", "name": "Dai", "id": "2904227423", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 346, "tweet_count": 14441, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iangiele", "name": "\u00c1ngeles Acosta", "id": "1023791495000870919", "location": "Itaugua, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 374, "tweet_count": 16573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "duarteana03", "name": "\ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83c\udd30", "id": "1082479724847341568", "location": "Florencia, Santa F\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 382, "tweet_count": 24740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamiTro33243337", "name": "Cami\ud83c\udf3b", "id": "1132091302944944128", "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 62, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RDFRecl", "name": "OdOpO\ud835\udc95cO \ud835\udc75A\ud835\udc95\ud835\udc8ap\ud835\udceac\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd85", "id": "747525179279024128", "public_metrics": {"followers_count": 16719, "following_count": 17342, "tweet_count": 140747, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jd1noticias_com", "name": "JD1noticias.com", "id": "143557621", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 628, "tweet_count": 22750, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "argenafrica", "name": "Afrika Bambata", "id": "854388652310491138", "location": "Mars", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 926, "tweet_count": 15645, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "noritadome", "name": "Nora Martinez Dome", "id": "396661597", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 147, "tweet_count": 5558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Martiin_Sanjuan", "name": "Tincho", "id": "2340198122", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 518, "tweet_count": 20461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GimePaaaaz", "name": "Gime", "id": "1087631561997148160", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 209, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "j_echarte", "name": "Jose M\u00aa Echarte", "id": "14233844", "location": "Almer\u00eda....on my mind. ", "public_metrics": {"followers_count": 8587, "following_count": 1592, "tweet_count": 120037, "listed_count": 180}, "verified": false}, {"username": "MoyanoCeleste1", "name": "Celeste", "id": "2824538591", "location": "Rivadavia-Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 819, "tweet_count": 14426, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stefaniaa______", "name": "stefania", "id": "946638628968652800", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 239, "tweet_count": 12842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luuci_66", "name": "Lucifer", "id": "752155764", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 581, "tweet_count": 25115, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iJoselyne_", "name": "Joss\u26a1\ufe0f", "id": "624455220", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 438, "tweet_count": 59258, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nxetvsc", "name": ";", "id": "587758347", "location": "una peli", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 326, "tweet_count": 78961, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GisedeRosario", "name": "Gise\ud83c\udf08", "id": "206027819", "location": "Vengo del mar, vengo de lejos", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 452, "tweet_count": 71543, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alantiki", "name": "Alan Tiki", "id": "617120825", "location": "Ramos Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 236, "tweet_count": 11781, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jazusanchez1", "name": "Jazm\u00edn", "id": "961969424600391680", "location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 264, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UrielCurone", "name": "Uriel", "id": "762223891", "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 412, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EspindulaSenhor", "name": "Mister Fix-it", "id": "1140707989860573197", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 658, "tweet_count": 25979, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Eleenagalvan09", "name": "Elena Galv\u00e1n", "id": "942021615436681216", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 861, "tweet_count": 72185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlekzKord", "name": "Papi Colpo", "id": "59014197", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 469, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alanissemunozzz", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcf6\u264c\ufe0f", "id": "4710375208", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 184, "tweet_count": 1805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antto__b", "name": "Anto", "id": "816826390981054465", "location": "Misiones, posadas, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 183, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Martu_iozzi", "name": "Mar \ud83d\ude43", "id": "865681744976072705", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 180, "tweet_count": 19049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CaamBGonzalez", "name": "c\u03b1m\u03b9\u2113\u03b1\ud83d\udc9c", "id": "2319114403", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 613, "tweet_count": 29841, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "someguykenadam1", "name": "O surto", "id": "370347602", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1860, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GRosaless_", "name": "Graaa", "id": "4692065336", "location": "Aldea de la hoja ", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 118, "tweet_count": 11145, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "x_cel182", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95h\ud835\udc86\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1053724339021979649", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 293, "tweet_count": 12732, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Valen_Giraudo", "name": "Vale", "id": "1142930344854859778", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 281, "tweet_count": 2644, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mery_mgr", "name": "Mery Wan Kenobi", "id": "3022082937", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 559, "tweet_count": 34547, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Micaaltamiran0", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud83d\udd25", "id": "954376348897894400", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1517, "tweet_count": 10077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FrancoPourcel", "name": "Rey Leonidas", "id": "1177235204", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5415, "following_count": 4804, "tweet_count": 183365, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "sisi_marco", "name": "Marco Sisi", "id": "702445104", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 701, "tweet_count": 47125, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "____rayita", "name": "tn", "id": "3121578196", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 266, "tweet_count": 10689, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirandaasofia1_", "name": "sofiaa", "id": "1093233232001290241", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 113, "tweet_count": 5182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FiorellaNoguer5", "name": "Maria Paz \ud83d\udc3c", "id": "728954731415126016", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 372, "tweet_count": 17031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tizi_bch", "name": "Tizi", "id": "3366675977", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 702, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Irinaa_gs", "name": "Irina", "id": "1006148375488712705", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 384, "tweet_count": 46667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Araceli_Capece", "name": "Araceli.", "id": "2190845054", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1005, "tweet_count": 33279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanteleaves", "name": "lele loves bangtan \u2661", "id": "3018836932", "location": "\u00b2\u2075 she|her \u2661 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1173, "tweet_count": 56900, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "coloo2004", "name": "La Colo", "id": "834517823988850702", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 423, "tweet_count": 18220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "disewses", "name": "\ud835\udc47\u210e\ud835\udc4e\ud835\udc66\u2077|\u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57\ud802\udd00", "id": "418750297", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5831, "following_count": 5038, "tweet_count": 27904, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "chule124", "name": "chule \u26d3", "id": "1094466203685392384", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 693, "tweet_count": 8015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MBossolon", "name": "Marcos Bossolon", "id": "384617443", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 492, "tweet_count": 15148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiaAraujooo", "name": "Sof", "id": "3603918017", "location": "Fray bentos-Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 373, "tweet_count": 8398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agusteu_", "name": "\u263e \u7f85\u62c9\u00b7\u5854\u83ab\u62c9.*", "id": "704302236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4174, "tweet_count": 70992, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LechugaSalvajee", "name": "Lechuga Salvaje \ud83e\udd6c", "id": "759047828", "location": "25-1-15 / 18:25 p.m jdbm", "public_metrics": {"followers_count": 10487, "following_count": 6374, "tweet_count": 97093, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "solrodriguezz14", "name": "$ol", "id": "773538459193597952", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 94, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "redhairrw", "name": "alex", "id": "1001281800646389760", "location": "gojo satoru", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 441, "tweet_count": 8903, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nicogianello", "name": "Nicolas", "id": "144655967", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 367, "tweet_count": 5321, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lu_Finochietto", "name": "Luc\u00eda\u264f", "id": "1339618699", "location": "Merlo, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1151, "tweet_count": 48455, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sol_kahl", "name": "\u2022FRESITA\ud83c\udf53", "id": "2533624062", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 977, "tweet_count": 24301, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "guadaberta_", "name": "Guada\ud83c\udf49", "id": "3527978001", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 212, "tweet_count": 19382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NataGo17", "name": "/////\ud83e\udd8b\u26a1\ufe0f", "id": "2502007969", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 277, "tweet_count": 24997, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aldana_soza", "name": "Aldana", "id": "795632696320004097", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 128, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FicheraAldii", "name": "tia", "id": "455796204", "location": "Tancacha , C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 974, "tweet_count": 17004, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anapalomaluz", "name": "ANNA \ud83c\udfd6", "id": "2369072109", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6309, "following_count": 6906, "tweet_count": 36394, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Tuna_montiel", "name": "Marti", "id": "813839915419049984", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 70, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucilafmaciel", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "id": "346727047", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 243, "tweet_count": 20935, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nehramitra", "name": "dara", "id": "1072913949220327425", "location": "8/50 \ud83d\udcda   ", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 7823, "tweet_count": 22066, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "agus_crux1", "name": "agus", "id": "1063539255887183887", "location": "Greenlawn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 207, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itsanajimeenez4", "name": "anasaavedra", "id": "751424239148949504", "location": "donde me lleve el arte", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 723, "tweet_count": 20930, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mairaacosta09", "name": "Maira Acosta", "id": "765597726683824129", "location": "Encarnacion - Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 467, "tweet_count": 8849, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "candemaiola", "name": "CM\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "1257854383", "location": "Luj\u00e1n, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 183, "tweet_count": 16871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sol_rizzi", "name": "Beautiful mess\u2665\ufe0e", "id": "574901007", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 273, "tweet_count": 19328, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dayitoroldi", "name": "Daiana", "id": "2311103438", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7749, "following_count": 565, "tweet_count": 24150, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cacciavill1", "name": "\u1d43\u1d43?", "id": "753725920226181122", "location": "ac\u00e1 andamo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 164, "tweet_count": 36298, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Giaapitari1", "name": "Giaa pitari\ud83d\udc8e", "id": "1010274063133167616", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 151, "tweet_count": 32759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EleniceDL", "name": "me", "id": "710489446454525952", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 289, "tweet_count": 59276, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "clovisilha", "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49", "id": "243294632", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17911, "following_count": 17925, "tweet_count": 68266, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "coronel_alee", "name": "\ud83c\udf0c\u2623", "id": "2306915888", "location": "de San Cristobal Santa Fe ", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 717, "tweet_count": 25673, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rosaliavargasmk", "name": "Pocha", "id": "1094727496589864961", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 408, "tweet_count": 2252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GessiiLopez", "name": "Gessi\ud83d\udc3c", "id": "987390894864297984", "location": "Itapua, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 849, "tweet_count": 13898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anapaulamarc12", "name": "Pau :)", "id": "846866371568918528", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 382, "tweet_count": 41713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flywithJxnas", "name": "\ud835\ude81 \ud835\ude8a \ud835\udea2 \u2022 \ud835\ude70 \ud835\ude95 \ud835\ude98 \ud835\ude97 \ud835\ude9c \ud835\ude98 \ud83d\udc7d\ud83e\ude90", "id": "2981529557", "location": "\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 1064, "tweet_count": 82519, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "camicorvalan_4", "name": "Camila", "id": "4398609755", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 94, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catasem", "name": "mamocha \ud83d\udc9a", "id": "31032576", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 115, "tweet_count": 2943, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ItalianLalita", "name": "Sabry\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a Re\u00edrTeSalva", "id": "1038805178248585216", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Napoles\u2708Buenos Aires\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 769, "tweet_count": 5610, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "strongbrini", "name": "mila\ud83d\udc8c", "id": "1089470373714903040", "location": "pensando en sabrina ", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2413, "tweet_count": 29969, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "AvendanoYoa", "name": "Yoshi\ud83d\udc32", "id": "959125720533434369", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 319, "tweet_count": 25532, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "crismirtabarra1", "name": "Cris 3ra cuenta. No podr\u00e1n! #NoVuelvenM\u00e1s", "id": "1159829821674938370", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 146, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yo_GarayY", "name": "Yo Garay \u2663", "id": "200173939", "location": "Sampacho Cba", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 534, "tweet_count": 14164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YairMilito1", "name": "Yair Milito", "id": "1030408478148501504", "location": "Villa Devoto", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 537, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ValeriLong", "name": "V\u03b1\u2113\u0454", "id": "238256292", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 776, "tweet_count": 18585, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "drewxota", "name": "Lalie \ud83c\udf42", "id": "2955768586", "location": "Pfollowjbhelp \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6223, "following_count": 4686, "tweet_count": 52865, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "NarelaFigueras", "name": "nare\ud83e\udec0", "id": "4828523606", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 785, "tweet_count": 23675, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Just_an_Scourer", "name": "La Lux de tu vida", "id": "801592197414002688", "location": "En Mikasa ", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 198, "tweet_count": 34194, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "notluisana", "name": "Lul\u00fa", "id": "328282801", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 176, "tweet_count": 68123, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Giuliditommaso", "name": "saico\ud83d\udc7d", "id": "1791382818", "location": "San Carlos de Bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 136, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valennbrilli", "name": "la valen bri \u264f", "id": "958716854733766656", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 192, "tweet_count": 24477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arii092", "name": "arielLa", "id": "3083247154", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 801, "tweet_count": 51315, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AyelenAntar", "name": "Ayelen Antar", "id": "576656418", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 390, "tweet_count": 17679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VictoriaDenoge1", "name": "\ud83c\udf08", "id": "1113124988930883585", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 222, "tweet_count": 14199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiaPuhl", "name": "Sofi", "id": "2731982522", "location": "Choele Choel, Rio Negro", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1453, "tweet_count": 48688, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Akainikbel", "name": "Isabel Zini", "id": "2203887181", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14159, "following_count": 12864, "tweet_count": 649714, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "ciinnamonstyles", "name": "\u1d38\u1d58\u1d9c\u2071\u1d43", "id": "960580522849251329", "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 534, "tweet_count": 15118, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fiorerosales2", "name": "\ud83d\udc9aFiore\ud83d\udc9c", "id": "1116399883353763840", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 144, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giuligeisler", "name": "Giuli \u2744", "id": "736246218217672704", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 244, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melucoppola", "name": "mel\u2604\ufe0f", "id": "1014634589443252224", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 506, "tweet_count": 19226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "quieromibebu2", "name": "\u2022Eri\u2022", "id": "753624502207148032", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 606, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valripoll", "name": "Reina momo", "id": "777576276857061381", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 555, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dicirelpaola10", "name": "\ud83e\udd8bDici", "id": "2880065465", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 537, "tweet_count": 4564, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AnyuColombani", "name": "MeLlamoPrincesa\ud83c\udf3b", "id": "4387822529", "location": "Necochea , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1592, "tweet_count": 39804, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ivannamariaaa", "name": "IVA\ud83e\udd8b", "id": "1167385548", "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 163, "tweet_count": 27324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RocoHiriart", "name": "Rosario Hiriart", "id": "140282117", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 308, "tweet_count": 8207, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mehgyverflowers", "name": "Tramontinaldo", "id": "1088469767260946433", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 626, "tweet_count": 8643, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Btrlpez02", "name": "Hottie\ud83c\udfe0", "id": "1086775908340559877", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 124, "tweet_count": 5473, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabi_jmartinez", "name": "Gabi", "id": "223122596", "location": "Encarnaci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 881, "tweet_count": 24778, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MaguiAlvez5", "name": ".", "id": "1154852750854885376", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "desijmnz", "name": "des", "id": "485127652", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 389, "tweet_count": 33714, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ayrton_nunez", "name": "Harton", "id": "3449408723", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 209, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JaelVivenza_", "name": "Jael \ud83e\udd8b", "id": "1006912449780609024", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 154, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agusguevara17", "name": "Tuti\ud83e\udd18", "id": "1422341066", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 716, "tweet_count": 37322, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "letucostamagna", "name": "Leticia \ud83c\udf38", "id": "2525612090", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 539, "tweet_count": 20108, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "xioomaaarav", "name": "Xioooo", "id": "1101674466323488768", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 379, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_martinezabril", "name": "\u1d2c\u1d2e\u1d3f\u1d35\u1d38\ud83e\udd81", "id": "979305018", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 759, "tweet_count": 24729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cstebbingv", "name": "carmen stebbing", "id": "137124627", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 196, "tweet_count": 24803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MorrisonExtreme", "name": "Morri \ud83c\udfb8", "id": "383555899", "location": "Zabriskie Point", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "ECutre", "name": "emo_cutre", "id": "1134923754398785536", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 204, "tweet_count": 5034, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PriscilaBello8", "name": "pi", "id": "757694219616194561", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 192, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pazferreg", "name": "Pachi", "id": "258920537", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 541, "tweet_count": 34660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "li_kkaren", "name": "u\u01dd\u0279\u0250\u029e \ud83e\udd0d", "id": "1439307992", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 149, "tweet_count": 61551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SantiBrecciaa", "name": "Santi\ud83d\udc7d", "id": "1054790679191269377", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 273, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuaaadaArguello", "name": "Gua", "id": "2233596847", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 508, "tweet_count": 13144, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Elvinoylasrosas", "name": "\u2113uz \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "392791322", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 288, "tweet_count": 81101, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AgosMarquez11", "name": "A\u0262\u1d0fs", "id": "1090675724359553038", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 243, "tweet_count": 9018, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SusterraAgro", "name": "SusterraAgro", "id": "720608026621788160", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 5635, "tweet_count": 52647, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "AmeliadeBalato", "name": "Amy Amy Amy", "id": "502303676", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1342, "tweet_count": 11038, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aldobottai", "name": "aldobottai", "id": "1125732966292914176", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 65, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ddesarmaysangra", "name": "vivi", "id": "1325817210", "location": "She Ella 19", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 309, "tweet_count": 106120, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Jossianecs", "name": "Arquitrouxa", "id": "69930598", "location": "Jaguar\u00e9 - Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 429, "tweet_count": 118143, "listed_count": 356}, "verified": false}, {"username": "TamiMazzuchini", "name": "Tamara", "id": "891894416", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 823, "tweet_count": 8747, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nina_Sor330", "name": "Nina", "id": "776473313463902208", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 919, "tweet_count": 17761, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lCoffeeLatte", "name": "Andrea.", "id": "633948525", "location": "Galicia, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 796, "tweet_count": 23939, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Rociojofre__", "name": "\u0280\u1d0f\u1d04\u03b9\u1d0f\ud83e\udd8b", "id": "2336663174", "location": "San Juan Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 940, "tweet_count": 32460, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PeaceMora4", "name": "\ua9c2 \u13ae", "id": "833364141393973250", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 517, "tweet_count": 46811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Karemnahirr", "name": "gitana \ud83c\udf29\ufe0f", "id": "450424463", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 599, "tweet_count": 47906, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VikytaPreciosa", "name": "Con Victoria \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf79\ud83c\udfb6", "id": "856576195", "location": "Ecuador y Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1489, "tweet_count": 11315, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "naaamz0", "name": "n", "id": "738350964650958848", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 257, "tweet_count": 47565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarolineAikoo", "name": "Aiko \u611b\u5b50", "id": "168373524", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 276, "tweet_count": 31632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Coral13658031", "name": "Coral\ud83c\udf3b", "id": "1077653542662479872", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Barru87", "name": "Sr. Barru", "id": "932055295", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 70, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iescolar", "name": "Ignacio Escolar", "id": "14436317", "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1134078, "following_count": 6334, "tweet_count": 108124, "listed_count": 11886}, "verified": true}, {"username": "Carol7ejeda", "name": "Carol \ud83c\udf19\u2744\ufe0f", "id": "185310943", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 449, "tweet_count": 16916, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fracasadaaa1", "name": "L U N A", "id": "1069034671860842496", "location": "no te importa ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 26, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lugabbana_", "name": "Lou\ud83e\udda6", "id": "896903464223199232", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 400, "tweet_count": 11550, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulietAudon", "name": "Buyi", "id": "961640351390994432", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 965, "tweet_count": 21792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ludmi_Cibiriain", "name": "Ludmila", "id": "718638912474914817", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 277, "tweet_count": 15401, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Inti_Gutierrez", "name": "Inti Gutierrez", "id": "375410113", "location": "Alta Gracia-Cordoba-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 227, "tweet_count": 3732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brisaaaaaa__", "name": "bri", "id": "837367300873420800", "location": "eudamon", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 520, "tweet_count": 10066, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AbrilMeneguzzi", "name": "Abril \u2665\ufe0f", "id": "1016801653054418944", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 160, "tweet_count": 12891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pakku_un", "name": "\ud835\udd71", "id": "3784387515", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 320, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jbetiquetanegra", "name": "Jorge Bern\u00e1rdez", "id": "114582277", "location": "Desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 6881, "following_count": 3354, "tweet_count": 144747, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "belvetik", "name": "camila", "id": "963880634576928768", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 114, "tweet_count": 17832, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "henrywilt74", "name": "\ud83d\ude3a Henry Wilt \ud83c\udf7f\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83c\udf7f", "id": "805865792218796033", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 312, "tweet_count": 5703, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MEugeCoronado", "name": "\u2698Mar\u00eda Eugenia Coronado\u2698", "id": "1514173494", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1113, "tweet_count": 59615, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Nadinn0306", "name": "Nadu\ud83d\udc0d", "id": "930281485051027456", "location": "Merlo, Pontevedra, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 509, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrisaTello7", "name": "brisa t", "id": "2153710206", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1764, "tweet_count": 21226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tabordamily_l", "name": "Lib", "id": "4606146316", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 627, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jkcarlodyane", "name": "jk , universalista , sem dogmas Religiosos.", "id": "832601395215945729", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 4093, "tweet_count": 36712, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaliLuna20", "name": "Lali Luna \ud83e\udde1", "id": "1091201888287162368", "location": "Barcelona Espa\u00f1a alias Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 138, "tweet_count": 19642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vikaestner_", "name": "vict\u00f3ria in\u00e1cia lula da silva", "id": "1032824387421065216", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 428, "tweet_count": 4811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Keyyailen", "name": "\u24da\u24d4\u24e8\u2763", "id": "933055206446850050", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 92, "tweet_count": 12612, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Malb0r0_02", "name": "Pathologic\u2122", "id": "1060673753791774720", "location": "Calabasas, CA", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 99, "tweet_count": 103779, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo", "id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "daylameneghel", "name": "Dayla Meneghel", "id": "67760838", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 372, "tweet_count": 12667, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "achy_cai", "name": "\u2022 \u1d04\u029c\u026a\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "2314634485", "location": "Ramos Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 888, "tweet_count": 21601, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ArturoLeeguizam", "name": "Easy motherfuking A", "id": "1088136786243735552", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 220, "tweet_count": 2425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarielLopez_", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "id": "2639856511", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 419, "tweet_count": 9284, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "valenbarisch", "name": "valen", "id": "937508422404231168", "location": "s!her", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 204, "tweet_count": 20865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_____giulic", "name": "giuliana\ud83d\udc9a", "id": "1918369040", "location": "Las Heras, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 710, "tweet_count": 57547, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "deniii7", "name": "117A\u00f1osDeGloria", "id": "1158202129", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 349, "tweet_count": 16423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caporale_s", "name": "\u2728", "id": "486152617", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 237, "tweet_count": 3973, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Grii_PA", "name": "Grichu Ayala", "id": "169750516", "location": "Burzaco", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 215, "tweet_count": 77853, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "folk_lou94", "name": "nick \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83e\udde3", "id": "1098387554087436288", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1055, "tweet_count": 24906, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "daymellone", "name": "dai", "id": "1161842225736798208", "location": "larrie bzz", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 181, "tweet_count": 13284, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mandsnuds", "name": "riv.", "id": "3383988844", "location": "river ; 25 ; any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 792, "tweet_count": 121357, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Giu_Jazmin", "name": "\u2728Rossi\u2728", "id": "370947536", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 408, "tweet_count": 30325, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "sofiaxray", "name": "sofo", "id": "806704457488728064", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 167, "tweet_count": 6250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nuriaaplaza", "name": "n o o r a", "id": "504895696", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 892, "tweet_count": 129477, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "shamilapalacios", "name": "Yamila Palacios\ud83d\udda4", "id": "1066708729633169409", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 670, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alinemachad_o", "name": "Aline\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "750415314484097025", "location": "Vilar carioca", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 410, "tweet_count": 22774, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "httpsheb", "name": "Hesberth \u00b9\u2079\u00b9\u00b2", "id": "307489657", "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 351, "tweet_count": 23674, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sfccomenta", "name": "NA\u00c7\u00c3O DE IDOSOS\ud83c\udf99", "id": "900857542200492034", "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 1588, "tweet_count": 31006, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "KhrysCastelvi", "name": "Khrystel Castelvi", "id": "724739460", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 228, "tweet_count": 331329, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "GuilleIsa02", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a", "id": "3185111722", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 2246, "tweet_count": 53326, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PawlizkiPao", "name": "Shoa\ud83d\udc51", "id": "1108721516915630080", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 969, "tweet_count": 33491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnnntoGiampieri", "name": "Antonella\u2729", "id": "847894812", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 556, "tweet_count": 40082, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DanielaVagliati", "name": "Daniela", "id": "4698818624", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 349, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Compotita", "name": "Compotita", "id": "42611124", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 1035, "tweet_count": 236873, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "laureanogarayts", "name": "yatusuavveee", "id": "1102735766080364545", "location": "dnd siempre\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 534, "tweet_count": 24751, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Migueltroi_", "name": "\u03a3iguel \u25e2\u25e4", "id": "759515844", "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 387, "tweet_count": 91995, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "3du50ft", "name": "Edu", "id": "91091356", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 345, "tweet_count": 19848, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "IrynaNight", "name": "Irina pero no Shayk", "id": "796855044", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 410, "tweet_count": 20027, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SHI01HO", "name": "vio", "id": "767080525282541569", "location": "s/her", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 602, "tweet_count": 33989, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "noeebareiro", "name": "Noemi", "id": "205451975", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 5435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MalChp26", "name": "Malep", "id": "964355542910058496", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 448, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "victorjerez9", "name": "victor jerez ", "id": "2550427657", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 3610, "tweet_count": 354, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "educ_coquimbo", "name": "SEREMI de Educaci\u00f3n Regi\u00f3n de Coquimbo", "id": "2863113119", "location": "Avenida Fco. de Aguirre # 260", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 696, "tweet_count": 15507, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "OdeToFalopa", "name": "aria", "id": "887833513155756040", "location": "Aldea\u00a0Oculta de la Hoja", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 237, "tweet_count": 14192, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jabenetti", "name": "Jos\u00e9 Antonio Benetti", "id": "51772791", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 58, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FerIglesias", "name": "Fernando A. Iglesias", "id": "43814969", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 475884, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}, "verified": false}, {"username": "Candela_Litaa", "name": ".", "id": "992197221851521024", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 267, "tweet_count": 25032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "19990509s", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud83e\udd8b", "id": "1037527764088352768", "location": "Claypole, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 138, "tweet_count": 18241, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisAPC79", "name": "Zascas4free", "id": "950842518308040704", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 161, "tweet_count": 13200, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pserrano04", "name": "Pedro Serrano. \u201c Tabernario \u201c", "id": "290401269", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1127, "tweet_count": 9484, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sabrinaa_097", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud83e\udd51", "id": "963042721580580864", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 124, "tweet_count": 12477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Giianegongora13", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e", "id": "1004205737575317506", "location": "Rafaela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 293, "tweet_count": 9918, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sereojalvo", "name": "Serena\u2728", "id": "2559412489", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 382, "tweet_count": 40227, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "celearb", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee", "id": "845824325756354560", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 149, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santibs08", "name": "santi", "id": "722873082579443712", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 439, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valdezmarilyn14", "name": "\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude6e\ud835\ude63", "id": "962632449149865984", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 452, "tweet_count": 31543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarenFuentesR", "name": "Karen \ud83e\udee7", "id": "1590158634", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 658, "tweet_count": 82619, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ximelus", "name": "Ximelu", "id": "546249237", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 275, "tweet_count": 26269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1ucerito11", "name": "LUCIF\u20acR \ud83d\ude08", "id": "448569806", "location": "la p\u00e1lida ", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1029, "tweet_count": 43341, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MPaulaWilde", "name": "Maria Paula Wilde \ud83d\udc31 AntiK Furiosa", "id": "244791486", "location": "Condado de Sayavedra", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1600, "tweet_count": 27635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sol_Sartorio", "name": "cortisol", "id": "773977897073831936", "location": "Itacurubi De La Cordillera", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 405, "tweet_count": 37041, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vleonela_16", "name": "le\ud83e\udec0", "id": "3979745657", "location": "en mi cama probablemente ", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 224, "tweet_count": 36460, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "OscarTorchinsk1", "name": "Oscar Torchinsky", "id": "929640180759384064", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 167, "tweet_count": 9444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "solaaange_s", "name": "nay con n de nasheee", "id": "701548868966682624", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 353, "tweet_count": 15776, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sofimirannda", "name": "sofia", "id": "1061247073641791489", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 162, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "r0bs0nbezerra", "name": "ROBSON BEZERRA\u1160~#", "id": "3599102663", "location": "P\u00e1tria amada Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 930, "tweet_count": 19358, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camzferrer_", "name": "cam", "id": "1845113652", "location": "uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 795, "tweet_count": 57847, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nadinesanchezz3", "name": "nadine", "id": "900508906820177922", "location": "Trelew, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 302, "tweet_count": 4681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valendnicola_", "name": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430", "id": "317904481", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 275, "tweet_count": 20065, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Abril49507600", "name": "wessab", "id": "1148998770035712000", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 159, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FealMary", "name": "Mary Feal", "id": "2610425482", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 565, "tweet_count": 3633, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nolablessed", "name": "Felipe\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "2868112578", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 309, "tweet_count": 42571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Valen__Mendoza", "name": "valentina \ud83c\udf31", "id": "136467032", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 571, "tweet_count": 106112, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MEDCARO", "name": "Carolina Araneda", "id": "110996257", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 2991, "tweet_count": 19231, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "id": "200348577", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "_LopezMR", "name": "\ud83c\udf80", "id": "2860062718", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 345, "tweet_count": 71621, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lanicolegomez_", "name": "insta: lanicolegomez", "id": "2664208999", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 956, "tweet_count": 56142, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "palomaguirre_", "name": "Paloma", "id": "3379711354", "location": "Azul, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 788, "tweet_count": 17317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Valentinabuenno", "name": "Valentina", "id": "1304667523", "location": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 73, "tweet_count": 31101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmandabdvMaria", "name": "amandinha", "id": "3315358727", "location": "Carambe\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 75, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Priiromer0", "name": "\u1d18\u0280\u026a\u026a", "id": "1099227368349155328", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 226, "tweet_count": 29753, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stfupaulaci", "name": "paulaci\ud83c\udf38", "id": "1123660472362905600", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 640, "tweet_count": 15434, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xxxdamaxx", "name": "DaMa", "id": "106776120", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 362, "tweet_count": 67045, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Milebellomb", "name": "Milee.", "id": "827743102429433856", "location": "Villa elisa ", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1281, "tweet_count": 13087, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arctixcn", "name": "E", "id": "537509030", "location": "gonorrea", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 257, "tweet_count": 4736, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mati_prz00", "name": "matttttt", "id": "1097641755099496453", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 115, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "helgatosefue", "name": "Helga Tosefue", "id": "812439608583745536", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 816, "tweet_count": 40244, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BSoares90", "name": "Breno Soares", "id": "750693624069840896", "location": "Ponte Nova, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1747, "tweet_count": 80300, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "H8oficial", "name": "Harry Eights", "id": "106720454", "location": "Guanare-Venezuela \u2708", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2044, "tweet_count": 15632, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Corrupciooon", "name": "Luis Eduardo Molina", "id": "149668378", "location": "Ecuador,America del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5744, "following_count": 4428, "tweet_count": 92633, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Sofiabutron73", "name": "\ua731\u1d0f\ua730\u026a\u1d00", "id": "759067862866731008", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 1131, "tweet_count": 53469, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "xldxnxvxllxs", "name": "la vall\u00e9'\ud83e\udd96", "id": "615610624", "location": "Argentina \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1097, "tweet_count": 25328, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "michumartinez07", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u029c\u1d1c\u1d1c", "id": "1116877231865958401", "location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 478, "tweet_count": 8643, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luvi4_0", "name": "@Luvi4.0", "id": "1007380800533336064", "location": "Somewhere ", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 91, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noscosilendo", "name": "Stefano Brocca", "id": "887060258065195008", "location": "Treviso, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 577, "tweet_count": 3207, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "roocaaampo", "name": "ro", "id": "1162905051918209027", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 445, "tweet_count": 16955, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fernanddeez", "name": "\u03b1ntonell\u03b1", "id": "311617684", "location": "parque patricios", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 433, "tweet_count": 22644, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edlondero", "name": "Eduardo  Londero", "id": "45223822", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 925, "tweet_count": 75388, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "danibacedo", "name": "Dani Bah", "id": "201718418", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22126, "following_count": 3173, "tweet_count": 37559, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "rotwiedieliebe_", "name": "\u0299\u0280\u1d1c\u1d0a\u026a \u1d18\u029f\u1d1c\u1d1b\u1d0f\u0274\u1d07\u1d18\u1d1b\u1d1c\u0274\u026a\u1d00\u0274\u1d00", "id": "260383912", "location": "UCM", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1538, "tweet_count": 75569, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "andredas15", "name": "andrea", "id": "271192540", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 522, "tweet_count": 24561, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pablo_obregon", "name": "Pablo Jo", "id": "278258856", "location": "sotto l'ombra di un bel fior", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1732, "tweet_count": 48275, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "mils28_", "name": "milsuki", "id": "808042947459633152", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 133, "tweet_count": 5767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bylitaxtwenty", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1166195443988123648", "location": "[\ud83c\udde6\ud83c\uddf7]", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 420, "tweet_count": 722, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "paratxre", "name": "Soo", "id": "1049415791458877441", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 224, "tweet_count": 5718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fanciii_", "name": "tototavolaro", "id": "1013253064181067777", "location": "villa luro", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 429, "tweet_count": 7225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniiiJDBM", "name": "C.A.Alvarado\u2665\u26bd", "id": "2330718272", "location": "~9/11/13~30/3/15~23/6/18~", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 251, "tweet_count": 28971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agoss_riolo", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "id": "706618487012253696", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 398, "tweet_count": 47806, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "darkskywriter", "name": "D\u1d00\u0280\u1d0bS\u1d0b\u028fW\u0280\u026a\u1d1b\u1d07\u0280 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "50989769", "location": "Milan", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 38, "tweet_count": 66083, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "vivianbenitez9", "name": "Vivian\u2728", "id": "1352862690", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1312, "tweet_count": 19375, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luga00244966", "name": "luga", "id": "1138122458286952448", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 686, "tweet_count": 60519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElsaKekita", "name": "kekita", "id": "2321317278", "public_metrics": {"followers_count": 31196, "following_count": 27332, "tweet_count": 1769254, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "johiotranto", "name": "Johi otranto", "id": "256231065", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 613, "tweet_count": 16352, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zeroogravity24", "name": "\ud83d\udc7d\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fAcid Rain\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc7d", "id": "3394134665", "location": "Fondo de Bikini", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 125, "tweet_count": 4536, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Antonel59851905", "name": "Antonela", "id": "1094370530763948040", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 814, "tweet_count": 4795, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "D_dedavid", "name": "Mr.D \u00a9", "id": "700972308", "location": "De aqu\u00ed, de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 241, "tweet_count": 71647, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "SofiaBelz1", "name": "T\u00f3xica\u2620\ufe0f", "id": "1066393239916343297", "location": "Transito", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 280, "tweet_count": 13897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "toniwithvans", "name": "\u24c1\u24d4\u24e2", "id": "3316543220", "location": "M\u00e9xico / / 23 / / { L } G B T ", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1749, "tweet_count": 177133, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "belenoliiivera", "name": "Bel\u00e9n", "id": "944236787827961857", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 486, "tweet_count": 25102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiaaGanga_", "name": "Mia", "id": "1161091759042170881", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 367, "tweet_count": 27601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miakruzela", "name": "mi", "id": "1146895479722119168", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 277, "tweet_count": 11512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mile_ferranti", "name": "\u043c\u03b9lena \ud83e\udd82", "id": "805911863594778624", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 140, "tweet_count": 9388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dominguezmaai", "name": "Mail\u00e9n.", "id": "513429226", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 148, "tweet_count": 23193, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Belu_casarotto", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "885608248480600064", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 128, "tweet_count": 8910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Exagerardez", "name": "Exa", "id": "186132731", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27442, "following_count": 747, "tweet_count": 107503, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "iaru_sanchez", "name": "\ud83e\udde1", "id": "3312476615", "location": "Candelaria,Misiones ", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 605, "tweet_count": 19992, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "juafernandez01", "name": "\ud835\ude79", "id": "1161786050076913665", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 322, "tweet_count": 39086, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mmilula_", "name": "\ud83c\udf3c", "id": "350966757", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 253, "tweet_count": 117064, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "louistflowery", "name": "gabriela loves louis", "id": "2586743953", "location": "harryandlouis", "public_metrics": {"followers_count": 11933, "following_count": 10382, "tweet_count": 248476, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Fermarort", "name": "Fernando Martin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4894382159", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 579, "tweet_count": 20056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matthewbennett", "name": "Matthew Bennett", "id": "14236470", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 108247, "following_count": 62, "tweet_count": 181345, "listed_count": 1458}, "verified": false}, {"username": "veronicanicoll", "name": "Ver\u00f3nica  Nicoll \ud83c\udf3b\ud83c\udf3c", "id": "254781998", "location": "San Lorenzo - Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 371, "tweet_count": 15757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FatimaMorenoG18", "name": "Luna \ud83c\udf1a", "id": "1016638400642846720", "location": "Un mundo que se est\u00e1 perdiendo", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 208, "tweet_count": 16586, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SimoneD96873033", "name": "Simonne Duarte", "id": "1078782494542123008", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 287, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KimKataguiri", "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3", "id": "1494658207", "public_metrics": {"followers_count": 655231, "following_count": 844, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}, "verified": true}, {"username": "tomjro", "name": "T\u00f8m Sn\u00f8w", "id": "216906430", "location": "Argentum", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1373, "tweet_count": 31303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JPMS1912", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "943227355178373120", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 340, "tweet_count": 13816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ojeda_beel", "name": "Reine", "id": "1023649902184804355", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1648, "tweet_count": 15098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_pameeborja", "name": "Pame \u2600\ufe0f\ud83e\udda9", "id": "844389314", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 615, "tweet_count": 42709, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "morecerabona", "name": "MORE.", "id": "1027174780846399488", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 241, "tweet_count": 31178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vicky_paz01", "name": "\ufe3b\u2566\u30c7\u2564\u257e\u2501", "id": "758653866393079808", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 361, "tweet_count": 16589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofii_bri", "name": "sofi\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "id": "834078269058273284", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 215, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tweetportugues1", "name": "@TWEETPORTUGUESE", "id": "971010498874527745", "location": "Arlington, VA", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 331, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551579, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "verified": true}, {"username": "FasoyCarnaval", "name": "Fasito Danver", "id": "33289127", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 249, "tweet_count": 25583, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "rocigonzalez07", "name": "Roro\ud83d\udc44", "id": "1062197245704069120", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 245, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gime_Benitez14", "name": "\ud83d\udda4Noromperlasbolas\ud83d\udda4", "id": "715309279440420864", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 436, "tweet_count": 14026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamilaViola1375", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "3299208135", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1807, "tweet_count": 51522, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SofiNatali1_", "name": "Sofi\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1125444340317335554", "location": "Paso del Rey", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 268, "tweet_count": 34360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sinvidahsocial", "name": "ete sech", "id": "827370763", "location": "MENDOZA", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 197, "tweet_count": 10569, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "reporterbeto", "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro", "id": "732505592053563392", "location": "Araras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 134, "tweet_count": 49116, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pepecostales49", "name": "Pepe Costales", "id": "2892200842", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 420, "tweet_count": 4109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490877, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "verified": true}, {"username": "305PROOF", "name": "e", "id": "1080502425876918272", "location": "s!her", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1253, "tweet_count": 59159, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "fakeblond3", "name": "Sindicato de trolas", "id": "187300789", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 3259, "tweet_count": 180004, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "altibajxs__", "name": "Issss\u26c5", "id": "1009748419290845185", "location": "Cordobesa en Sevilla.", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1118, "tweet_count": 59682, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "GianeTrucco", "name": "Gianella\ud83c\udf3a", "id": "886322707272523776", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 387, "tweet_count": 4858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcelocrs", "name": "Marcelo\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "35502712", "location": "Planeta Terra (conquistado 3x)", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 190, "tweet_count": 156979, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "SPFCDaDecepcao", "name": "SPFC Da Decep\u00e7\u00e3o", "id": "755084557733494785", "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 60783, "following_count": 815, "tweet_count": 49179, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "PabloDRiboldi", "name": "Pablo Riboldi #14N", "id": "1263296785", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1556, "tweet_count": 55579, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Totiulletta", "name": "Totiulleta \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "id": "135649794", "location": "Ac\u00e1 al lado.", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 553, "tweet_count": 30216, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "martinmiguel51", "name": "Martin", "id": "612935867", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 344, "tweet_count": 36465, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QueenHanniHoran", "name": "Hannia Horan Hiddleston", "id": "3765140480", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 1684, "tweet_count": 53438, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "mafasu", "name": "Mafasu\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "98540651", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 48522, "following_count": 13723, "tweet_count": 100321, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "beltranyulianaa", "name": "Yu", "id": "837179748853944320", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 740, "tweet_count": 22864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rchedr", "name": "\ud80c\udc80", "id": "1130333830777311233", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 407, "tweet_count": 16532, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ruggerista_19", "name": "Xime Zavala\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc95", "id": "1010012485565345792", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 83, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anncast_15", "name": "Angu\u2728", "id": "454395334", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 3298, "tweet_count": 40927, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Nadinegioffre", "name": "\ud83c\udf08\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc8a", "id": "158897476", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1889, "tweet_count": 73088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "navarromartti", "name": "222", "id": "3352095496", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 289, "tweet_count": 41787, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LechuzaAlelu", "name": "Lechuza Ale \ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83c\udfa8\ud83c\udf20:-)", "id": "2800368085", "location": "Conurbano Town", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 918, "tweet_count": 495367, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "MoreeAbril", "name": "more", "id": "2549529562", "location": "\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1090, "tweet_count": 36717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "uborajun", "name": "jun", "id": "766644102721105920", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 6775, "following_count": 785, "tweet_count": 48907, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "SuarezLuciana2", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "980509399394541569", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 342, "tweet_count": 79749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tlori99", "name": "Ori..\u2661", "id": "996417038179586049", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 439, "tweet_count": 23759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Corrvett", "name": "CorrVett", "id": "363170288", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1289, "tweet_count": 36282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlorRossani10", "name": "Flor Rossani", "id": "2947320297", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aaylenser", "name": "xoxo", "id": "867720453040857091", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 392, "tweet_count": 30831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mmartinezayelen", "name": "Ayel\u00e9n", "id": "1092296475181305856", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 93, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sug4nte02", "name": "ARMY", "id": "2291624875", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 64, "tweet_count": 77418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rocioramirezzzz", "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc2c", "id": "4872014115", "location": "Par\u00eds, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 290, "tweet_count": 45103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alma_Moora", "name": "Mora\ud83e\udd8e", "id": "2680436070", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 106, "tweet_count": 6519, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "celestegimena_", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86", "id": "1124523860798451713", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 384, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robernal_", "name": "Roc\u00edo", "id": "2679242565", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 338, "tweet_count": 28895, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "maychiss", "name": "maychis \u26f5\ufe0f", "id": "61347334", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 656, "tweet_count": 174916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luaemartex", "name": "jamilly", "id": "1081907088178188288", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 214, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elena_beneman", "name": "Elena Beneman", "id": "745369162495725569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 178, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "analani", "name": "KeKorraelAGUA", "id": "54170551", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 3464, "tweet_count": 213737, "listed_count": 208}, "verified": false}, {"username": "rioTajoVIVO", "name": "R\u00edo Tajo VIVO\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "2997908133", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 2420, "tweet_count": 19078, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "milagroos07", "name": "Mili", "id": "1161629664", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 292, "tweet_count": 25270, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Noviolenzadonne", "name": "Noviolenzasulledonne", "id": "197284836", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41771, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "FlorNewells18", "name": "Flor", "id": "1165735489044918272", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 151, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mxrshn", "name": "hemelet.", "id": "2557340068", "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 647, "tweet_count": 6073, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DaianaOliveraa", "name": "Dai Olivera", "id": "347433136", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 267, "tweet_count": 16465, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emiipissa", "name": "Pissa", "id": "504862026", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 199, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "terronsitow", "name": "Ezis", "id": "1279791836", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 665, "tweet_count": 17128, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "silke__15", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u2727*\u0323\u0329\u22c6\u0329\u263d\u22c6\u309c \u2071\u02e2 \u02b3\u1d49\u02e2\u1d57\u02b3\u2071\u1d9c\u1d57\u2071\u207f\u1d4d", "id": "1160224668881694722", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1686, "tweet_count": 13557, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "earthtooli", "name": "maria ol\u00edvia", "id": "62330319", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 696, "tweet_count": 48015, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "F_griffa", "name": "Florci", "id": "874041018253004800", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 219, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anacnoronha", "name": "Ana N.", "id": "48889504", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 947, "tweet_count": 5557, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Thesam3e", "name": "Oriental \ud83d\udc51", "id": "1928186870", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1376, "tweet_count": 20016, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JosDurand7", "name": "Durando lo q pueda \u200f\u0646 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Art. 28 C.N.", "id": "1008498345885696002", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1871, "tweet_count": 25472, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JesusNa21662875", "name": "Jesus Navarro Torres", "id": "1247345334", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 4999, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guadi_ybarra1", "name": "G", "id": "1599219522", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 528, "tweet_count": 18193, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LvitaleVitale", "name": "Liliana Vitale", "id": "822098262", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 543, "tweet_count": 16966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgustinaLorenz", "name": "\ud83d\udc51Micaela\ud83d\udc51", "id": "1004772559865380864", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 131, "tweet_count": 14719, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandoM1988", "name": "Fernando", "id": "920382699470315521", "location": "Campo Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 908, "tweet_count": 5893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlorDeL11516099", "name": "Flor De Liz 38 BOLSONARO Dia 15/03 EU VOU", "id": "1151161077536890888", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 124, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald", "id": "16076032", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1867955, "following_count": 982, "tweet_count": 84292, "listed_count": 21396}, "verified": true}, {"username": "Bel_Cbds", "name": "Belu", "id": "1042647153074688000", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 175, "tweet_count": 13924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luzalcielo", "name": "#Art 36 CN Desobediencia Civil\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "211412672", "location": "rosario-argentina", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1123, "tweet_count": 133843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FiorellaGallicc", "name": "fiorevessel", "id": "985778702", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 237, "tweet_count": 10311, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Aylenncrispii", "name": "\u15e9 Y \u14aa E \u144e", "id": "1143193860077760515", "location": "Justiniano Posse - C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 509, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sabrinanunez05", "name": "Sabriii\ud83e\udd8b", "id": "937061669817257986", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 207, "tweet_count": 25110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cvlovx", "name": "carmela", "id": "711372049785163776", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 452, "tweet_count": 4926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mendoza_carla13", "name": "Carla\u264f", "id": "1049878438985834496", "location": "Carmen, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 270, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_AgusCabanillas", "name": "Agu \ud83d\udcab", "id": "469795371", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2627, "tweet_count": 45003, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "charlesdiego_", "name": "Charlin", "id": "841114209106681856", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 448, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marticheira", "name": "Mar", "id": "793469905609826304", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 212, "tweet_count": 9396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "princessmrmc", "name": "mati", "id": "156001488", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 297, "tweet_count": 55194, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "apifrizzoIe", "name": "\u274amarti\ud83c\udf42", "id": "3533713757", "location": "gryffindor tower", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1421, "tweet_count": 42842, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "dreamhope13", "name": "V\u03b9\u044fg\u03b9\u2661 \u2600\ufe0f\ud83d\udddd op\u0279\u0131\u01dd\u028d", "id": "501832174", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 5817, "tweet_count": 68437, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "PauloCe95579594", "name": "PAULO CESAR LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "970423286436950016", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1306, "tweet_count": 14305, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "daniel_oscuro", "name": "no-cierro-grieta", "id": "3084877168", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2553, "tweet_count": 182259, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NadiaAcevedo99", "name": "Nadia Acevedo", "id": "2213223691", "location": "Corrientes-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 755, "tweet_count": 6182, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lucarranza8", "name": "Lucia", "id": "2766517655", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 538, "tweet_count": 52867, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sharborsani", "name": "sharon", "id": "1713410678", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 467, "tweet_count": 23431, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Maki_carneiro", "name": "Maca Carneiro Tort", "id": "249665219", "location": "Copenhague, Dinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1089, "tweet_count": 21368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sol_bracamonte", "name": "sol", "id": "768976791839109120", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 366, "tweet_count": 29210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melimdg", "name": "D\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1073031965127991296", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 133, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicolleBustos6", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e\u30b7", "id": "1112478781170765830", "location": "Villa Cura Brochero, C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 2392, "tweet_count": 15660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntoGmoran", "name": "Anto\u2763\ufe0f", "id": "2194806282", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 452, "tweet_count": 24453, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "esteffigomez", "name": "estefi gomez", "id": "927971684396781568", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 654, "tweet_count": 17434, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agusaros", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude76\ud835\ude84\ud835\ude82\ud83e\udd0d", "id": "282730221", "public_metrics": {"followers_count": 6552, "following_count": 4481, "tweet_count": 45607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MateosCandela", "name": "cand", "id": "896481713253175300", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 93, "tweet_count": 17597, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Roo_Josserme", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98", "id": "815991245164134401", "location": "9 De Julio, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 452, "tweet_count": 46982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_hxkunamatata", "name": "\ud835\ude15\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22 \u02d0 hiatus.", "id": "1148708286260219909", "location": "\uff57\uff41\uff56\uff45\uff0e", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 143, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adrianokarlo", "name": "Milico", "id": "203966516", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 204, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Daiperezlindoo", "name": "Daiana", "id": "1019749635303362560", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 218, "tweet_count": 2449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carcamo_valenn", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd26", "id": "4189980670", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 169, "tweet_count": 19411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "holaholaholaaa8", "name": ".", "id": "155738427", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 2094, "tweet_count": 60875, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "___pilarr_", "name": "\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udd02\ud83d\ude3c", "id": "996741174672216066", "location": "Morteros,Cba", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 332, "tweet_count": 7493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PiimpeeroFacuu", "name": "Facu Pimpero", "id": "710378358949998592", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 361, "tweet_count": 6782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jo_contr16", "name": "Jo \ud83d\udc9a", "id": "768787310100025344", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 359, "tweet_count": 44228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lsnchz_", "name": "\u03a3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "821378245539020800", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 316, "tweet_count": 14206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miikearrieta", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1537553251", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2627, "tweet_count": 41892, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cesartustro", "name": "CM", "id": "611577031", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 15, "tweet_count": 49384, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "AlvaroArdura", "name": "AlvaroArdura", "id": "404250655", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1445, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dolce_Jellia", "name": "Jossie", "id": "1001253079944192000", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1225, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AyluuC__", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc22", "id": "1031428099232223232", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 489, "tweet_count": 25083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chuniiiiil", "name": "lu", "id": "892534763998892032", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 244, "tweet_count": 6658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melina_rafa", "name": "Melina Abell\u00e1n", "id": "66219556", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 227, "tweet_count": 6833, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "hopelessthetic", "name": "tina", "id": "3383091587", "location": "madrizzz", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 945, "tweet_count": 52422, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "AgosFernandez99", "name": "\ud83c\udf38\u13d7\u13b6\u13a7\u13d5\u13d6\u13a5\u13c1\u13d7\ud83c\udf38", "id": "1367869555", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 557, "tweet_count": 28744, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fxxxxr_", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud83d\udd2a", "id": "750084688765747200", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 49, "tweet_count": 30885, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mr_Juanje", "name": "MrJuanje", "id": "3220608630", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 63, "tweet_count": 62702, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "epidemia_59", "name": "miguel(mdq)angel", "id": "223641204", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1703, "tweet_count": 449082, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "PenduloMillo", "name": "Pendulo C.A.R.P.", "id": "1663748576", "location": "Sodero y ceretiano.", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1005, "tweet_count": 53983, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "andreaarguezh", "name": "Andrea", "id": "912772437271568389", "location": "La Palma, Islas Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 196, "tweet_count": 28262, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FiaPortillo", "name": "Fiamma \u2022", "id": "196794120", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 579, "tweet_count": 28481, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "spercat_luana", "name": "L U A N A", "id": "2381105136", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 191, "tweet_count": 10433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MelCoronel6", "name": "Melina", "id": "1026654268827344898", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 122, "tweet_count": 25584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DabitxoPiston", "name": "Dabitxo N #KoronabirusGelditZEN\u2734\ufe0f\u2735\u2733", "id": "597712811", "location": "Andorra la Vieja, Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 7683, "following_count": 6062, "tweet_count": 359018, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "Candeemoren0", "name": "cande", "id": "2462423641", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 127, "tweet_count": 16722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiliMoyano_10", "name": "Mimi\ud83e\udd8b", "id": "1127180000", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2490, "tweet_count": 68935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hotmatsutaro", "name": "Hotmatsutaro", "id": "430651039", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131728, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468907, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "verified": true}, {"username": "hugomabarca", "name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca\ud83d\udeb2 \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "17138110", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 41962, "following_count": 3818, "tweet_count": 113225, "listed_count": 693}, "verified": true}, {"username": "anamarianat", "name": "La Incondicional \u2763\ufe0f", "id": "2272053176", "location": "Paso de la Patria , Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 5069, "tweet_count": 158801, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "DasilveiraDieg4", "name": "DIEGO ARMANDO\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1163916369248825344", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 63, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Candmayer", "name": "knd", "id": "1081965804885823489", "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 393, "tweet_count": 17498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "candelajuliet__", "name": "CANDELA", "id": "1060569189637873665", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 218, "tweet_count": 13892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sisekat", "name": "Sise", "id": "606218670", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 493, "tweet_count": 121163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LazzoMica", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "917131397650927616", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 363, "tweet_count": 19434, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paulaabeniteez1", "name": "PB", "id": "1151960818453549056", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 649, "tweet_count": 2292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antoo_Ferrere", "name": "Antoo\ud83c\udf88", "id": "2807972540", "location": "Parque Chacabuco", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1965, "tweet_count": 79500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Giuli_Dangelo28", "name": "\ud83d\udda4", "id": "2652103527", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 524, "tweet_count": 27571, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lianamoragues", "name": "Liangrace", "id": "4111656975", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 573, "tweet_count": 37312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CeciiCova4", "name": "Cecii cova", "id": "772432454439305216", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 228, "tweet_count": 4180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JochyJamel", "name": "Jochy Jamel", "id": "229265686", "location": "Camillus, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 133, "tweet_count": 11229, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "imchainis", "name": "tina.", "id": "215724203", "location": "dema.", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1306, "tweet_count": 50259, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "98paoac", "name": "Pao Acosta \ud83c\udf19", "id": "751576433563144193", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 913, "tweet_count": 46084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HectoR_22S", "name": "Psycadelik", "id": "401378747", "location": "Orihuela \u2192 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 251, "tweet_count": 31056, "listed_count": 161}, "verified": false}, {"username": "Makvillalba", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddba \u2368", "id": "1039630757961105415", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 184, "tweet_count": 17837, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "id": "1167082048173019136", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "author_id": "919845247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "id": "1167261310138159105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "author_id": "2482193320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dR7DuZf6P9", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/273480-patricio-trivigno-general-r-fach-asalto-ladron-muerto.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/273480-patricio-trivigno-general-r-fach-asalto-ladron-muerto.html"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4278, "type": "Organization", "normalized_text": "FACh"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167047444783423489"], "id": "1167047444783423489", "created_at": "2019-08-29T12:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 291, "like_count": 1177, "quote_count": 123}, "text": "General FACh (r) tras asalto a su casa: \"No hay mejor ladr\u00f3n que ladr\u00f3n muerto\"\n\nhttps://t.co/dR7DuZf6P9", "author_id": "58048133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a1vIGVFnOW", "expanded_url": "https://www.alarabiya.net", "display_url": "alarabiya.net", "status": 200, "title": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 | \u0623\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u0644\u0629", "description": "\u0627\u0642\u0631\u0623 \u0623\u0647\u0645 \u0648\u0623\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0631\u064a\u0631 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0627\u064b \u0648\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u0648\u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a \u0648\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636\u064a \u0648\u0627\u0644\u0635\u062d\u064a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627\u064b \u0639\u0628\u0631 \u0645\u0648\u0642\u0639\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a.", "unwound_url": "https://www.alarabiya.net"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "\u0639\u062f\u0646"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629_\u0639\u0627\u062c\u0644"}]}, "lang": "ar", "edit_history_tweet_ids": ["1167394561754378241"], "id": "1167394561754378241", "created_at": "2019-08-30T11:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 149, "like_count": 129, "quote_count": 14}, "text": "\u0623 \u0641 \u0628 \u0646\u0642\u0644\u0627 \u0639\u0646 \u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0623\u0645\u0646\u064a\u0629: \u0645\u0642\u062a\u0644 3 \u0645\u0633\u0644\u062d\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644\u064a \u0628\u062a\u0641\u062c\u064a\u0631 \u0627\u0646\u062a\u062d\u0627\u0631\u064a \u0641\u064a \u0639\u062f\u0646 #\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629_\u0639\u0627\u062c\u0644 https://t.co/a1vIGVFnOW", "author_id": "23573083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "id": "1167071533711396864", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "author_id": "23941036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/yRubW3zJSI", "expanded_url": "https://twitter.com/hugmeaj_/status/1167422029320130562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRubW3zJSI", "media_key": "3_1167422023074820097"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167422029320130562"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167215339089879040"}], "id": "1167422029320130562", "created_at": "2019-08-30T13:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Your name: \n\nDue studenti, Taki e Mitsuha, si scambiano i corpi e vivono la vita dell\u2019altro per poi svegliarsi senza ricordarsi nulla, n\u00e9 nome della persona n\u00e9 quello che hanno fatto. Impareranno a ricordare e a conoscersi fino ad innamorarsi e cercare di incontrarsi https://t.co/yRubW3zJSI", "in_reply_to_user_id": "817751670", "author_id": "817751670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167193117298241537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167142865023250432"}], "id": "1167193117298241537", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 394, "end": 396, "probability": 0.599, "type": "Organization", "normalized_text": "CPA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "UnidasTLP", "id": "761436621954752512"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "@LUCIANA_LEON_R @exitosape @hernanismo @Soy_Aprista @ComFemeninoApra @UnidasTLP @Jaicec @LenguaAprista @primerafuente1 @apranorte El APRA tiene 95 a\u00f1os de historia en la cual hemos combatido a dictadores q han buscado pisotear la democracia, hoy estamos en medio de una dictadura disfrazada, la q enfrentamos y le decimos NO AL ADELANTO INCONSTITUCIONAL DE ELECCIONES, saludo la decisi\u00f3n de la CPA", "in_reply_to_user_id": "45048171", "author_id": "2269112586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "id": "1167373265096101888", "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "author_id": "58761547"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kBMeuXexKM", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/moises-wasserman/transicion-energetica-columna-de-moises-wassermann-406670", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "mwassermannl", "id": "522627214"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167420113273991168"], "id": "1167420113273991168", "created_at": "2019-08-30T12:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u201cDebemos tener cuidado con posiciones intransigentes que produzcan un efecto opuesto al deseado\u201d : \u2066@mwassermannl\u2069  https://t.co/kBMeuXexKM", "author_id": "74005956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167423713639358464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167423711789670405"}], "id": "1167423713639358464", "created_at": "2019-08-30T13:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Aunque no hace falta, porque la se\u00f1ora de la silla (Una profesional, os lo digo yo), est\u00e1 a la que salta y ya hace ella la pregunta, que es m\u00e1s bien afirmaci\u00f3n \u201cPues hay que ser gilipollas para teniendo al cr\u00edo que se quiere tirar comprarse el \u00e1tico, que eran m\u00e1s caros\u201d.", "in_reply_to_user_id": "14233844", "author_id": "14233844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/WJFwMT6Trn", "expanded_url": "https://twitter.com/clovisilha/status/1167417655436939265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJFwMT6Trn", "media_key": "3_1167417645911724042"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167417655436939265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167417276670365696"}], "id": "1167417655436939265", "created_at": "2019-08-30T12:43:53.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ele tamb\u00e9m se suicidou, n\u00e9? https://t.co/WJFwMT6Trn", "in_reply_to_user_id": "243294632", "author_id": "243294632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}], "id": "1167396930864996352", "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "author_id": "383555899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167377221637554176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167278181742759936"}], "id": "1167377221637554176", "created_at": "2019-08-30T10:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarolineAikoo @itsFerrario @alalasims @ChicoGamesBR @kakozamanov A\u00ed credo kkk", "in_reply_to_user_id": "168373524", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarolineAikoo", "id": "168373524"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "itsFerrario", "id": "1128019494776049665"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "alalasims", "id": "23064438"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "ChicoGamesBR", "id": "887219540"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "kakozamanov", "id": "16087636"}]}, "author_id": "1077653542662479872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/tJAK3jUMWP", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_37d74bff", "display_url": "eldiario.es/_37d74bff", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/madrid/ayuso-seguridad-madrid-arena-comisionado_1_1380126.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.802, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid Arena"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 176, "username": "eldiario_Madrid", "id": "823458521643708417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167408584650608640"], "id": "1167408584650608640", "created_at": "2019-08-30T12:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2329, "reply_count": 723, "like_count": 1738, "quote_count": 813}, "text": "\u00daLTIMA HORA: Isabel D\u00edaz Ayuso ficha al director de Seguridad del Madrid Arena como comisionado para revitalizar municipios rurales https://t.co/tJAK3jUMWP v\u00eda @eldiario_Madrid", "author_id": "14436317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2836815753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rHNjbJVLNc", "expanded_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/07/delirios-flamenguistas/", "display_url": "blogdojuca.uol.com.br/2019/07/deliri\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167407940434833414"], "id": "1167407940434833414", "created_at": "2019-08-30T12:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "text": "DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau. \n\nN\u00e3o s\u00e3o maiores em nenhum t\u00edtulo, mas se acham o maior time do planeta...del\u00edrios! \n\n https://t.co/rHNjbJVLNc", "author_id": "900857542200492034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167410362595139585"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167409678793551872"}], "id": "1167410362595139585", "created_at": "2019-08-30T12:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "author_id": "91091356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080430610341888"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080445789519872"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080456862490624"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 88, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "de Prevenci\u00f3n de la Conducta"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167080469592256512"], "id": "1167080469592256512", "created_at": "2019-08-29T14:24:01.000Z", "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados de convivencia escolar para sensibilizar, educar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nActividad realizada en conjunto con @SeremiSalud_Coq https://t.co/m1yCEg01eO", "author_id": "2863113119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167185290596945921"], "id": "1167185290596945921", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3648, "type": "Place", "normalized_text": "de Enlace"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 146, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1560, "reply_count": 262, "like_count": 4012, "quote_count": 65}, "text": "Un cari\u00f1oso saludo a los compa\u00f1eros de la Mesa de Enlace de este porte\u00f1o que los defendi\u00f3 cuando quisieron ponerlos de rodillas. Si gana @alferdez y sale reforma agraria, no se quejen.", "author_id": "43814969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/9i6zctRjuR", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Richal_/status/1167321344045764608", "display_url": "twitter.com/El_Richal_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 219, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "Caligari"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167327064967376897"], "id": "1167327064967376897", "created_at": "2019-08-30T06:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": ".. y t\u00fa me endosaste el primer revolc\u00f3n\n .. mientras me arrimaba a tan brava mujer.. Te ce\u00f1\u00ed la cintura palpando tu faja con garbo y valor.. embistiendo a mi capote yo me asomaba al balc\u00f3n de tu escote. Gabinete Caligari. Hoy ser\u00edan lapidados. https://t.co/9i6zctRjuR", "author_id": "290401269"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "id": "1166384747637088257", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "author_id": "200348577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bi6uiWklTD", "expanded_url": "https://www.vistazo.com/seccion/pais/actualidad-nacional/venezolano-se-suicida-en-puente-de-quito", "display_url": "vistazo.com/seccion/pais/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vistazo.com/actualidad/nacional/venezolano-se-suicida-en-puente-de-quito-BBVI148786"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN VENEZOLANO"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Ecuador"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167382316517339137"], "id": "1167382316517339137", "created_at": "2019-08-30T10:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JOVEN VENEZOLANO SE SUICID\u00d3 en Quito #Ecuador. Estaba deprimido desde hace alg\u00fan tiempo, pero nunca me imagin\u00e9 que iba a atentar contra su vida\", Dijo su primo q el occiso fue un joven \u00e9xitoso en #Venezuela y por la crisis lo perdi\u00f3 todo y decidi\u00f3 migrar.  https://t.co/bi6uiWklTD", "author_id": "149668378"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167415819833356289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167412819496771587"}], "id": "1167415819833356289", "created_at": "2019-08-30T12:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@luvi4_0 @VirnaBalanzin @_NonLoS S\u00ec, ma mi riferisco a qualcosa di pi\u00f9 generale: noi siamo impareggiabili nell\u2019analisi, nella storia e nella comprensione dei fenomeni psichici. Per l\u2019approccio di sostegno o terapeutico \u201ca breve\u201d, dobbiamo importare qualcosa da oltreoceano.", "in_reply_to_user_id": "1007380800533336064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luvi4_0", "id": "1007380800533336064"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "VirnaBalanzin", "id": "790845777195233280"}]}, "author_id": "887060258065195008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167398163357061120"], "id": "1167398163357061120", "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 263, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-30T11:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 39, "like_count": 766, "quote_count": 6}, "text": ".. no meu bairro.. todo dia surge um marmitex novo.. as pessoas sem trabalho e sem oportunidade recorrem ao que lhes resta.. fazer comida em casa e tentar vender.. marido ou esposa cozinham.. filho ajuda e o genro faz a entrega.. e assim v\u00e3o sobrevivendo no Brasil P\u00f3s-Golpe.. :(", "author_id": "201718418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/xWyklRgbrD", "expanded_url": "https://twitter.com/wllwllmario/status/1167225220194848768", "display_url": "twitter.com/wllwllmario/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167417276670365696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167225220194848768"}], "id": "1167417276670365696", "created_at": "2019-08-30T12:42:22.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Celsodanielzaram o perito. https://t.co/xWyklRgbrD", "author_id": "243294632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9beueOdgU3", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_2e0423fe", "display_url": "eldiario.es/_2e0423fe", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/madrid/aumento-gasto-montoro-ahora-madrid-presupuestos_1_2117185.html"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8429, "type": "Place", "normalized_text": "Montoro"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5327, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "eldiario_Madrid", "id": "823458521643708417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["997422724329992192"], "id": "997422724329992192", "created_at": "2018-05-18T10:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "text": "El aumento del gasto m\u00e1s all\u00e1 de los l\u00edmites de Montoro logra la unidad de Ahora Madrid en los presupuestos https://t.co/9beueOdgU3 v\u00eda @eldiario_Madrid", "author_id": "14436317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/zUQiodrvLM", "expanded_url": "https://twitter.com/davidlopez/status/1167394716553482240", "display_url": "twitter.com/davidlopez/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4778, "type": "Place", "normalized_text": "RU"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.7676, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "RU"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.3497, "type": "Organization", "normalized_text": "RU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167415562567344128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167394716553482240"}, {"type": "replied_to", "id": "1167392226055512064"}], "id": "1167415562567344128", "created_at": "2019-08-30T12:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Con el tema exportaciones-importaciones RU-UE, necesariamente es un marr\u00f3n para ambas partes. \n\nSi RU deja de importar 2.000 millones de Espa\u00f1a, Espa\u00f1a deja de exportar 2.000 millones al RU. https://t.co/zUQiodrvLM", "in_reply_to_user_id": "14236470", "author_id": "14236470"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167213207599157248"], "id": "1167213207599157248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-08-29T23:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 531, "reply_count": 2931, "like_count": 8794, "quote_count": 266}, "text": "Eduardo apareceu 1h depois do meu discurso, sem me avisar, sendo que havia avisado no dia anterior que eu estaria l\u00e1. Percebe que fez besteira e pede ajuda para o pai, que faz live constrangido tentando proteger o filho mimado. Covarde demais para um debate profundo.", "author_id": "1494658207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167229192599035906"], "id": "1167229192599035906", "created_at": "2019-08-30T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 64, "like_count": 204, "quote_count": 15}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "id": "1166292605774307334", "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "author_id": "2201623465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167225651889410048"], "id": "1167225651889410048", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "created_at": "2019-08-30T00:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "text": "isso que est\u00e1 acontecendo no est\u00e1dio do Cerro mostra como os clubes BR se rende f\u00e1cil a entidade corrupta que comanda o fut sul americano, mas infelizmente por culpa de uma torcida que matou um torcedor inocente os outros tem que ficar sem festa.", "author_id": "755084557733494785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wGLZYT6ehY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/comunidad-pide-ayuda-20190830001218-ntvo.html", "display_url": "laverdad.es/murcia/comunid\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 226, "tag": "NOalTrasvaseTajoSegura"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "SOSmarMenor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167400528382431232"], "id": "1167400528382431232", "created_at": "2019-08-30T11:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGAD\u00cdOS  ILEGALES que ha consentido y a los que defiende cada d\u00eda de manera suicida\n#NOalTrasvaseTajoSegura #SOSmarMenor \nhttps://t.co/wGLZYT6ehY", "author_id": "2997908133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167214292204212226"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167210709370966016"}], "id": "1167214292204212226", "created_at": "2019-08-29T23:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JosDurand7 @jcayca @Faricastrato @CastigadorY Derecho a la vida es esencial. Pero la vida la da la madre. Tambi\u00e9n est\u00e1n los casos. De gente que est\u00e1n paralizadas y quieren el suicidio asistido. Yo no lo comparto. Pero lo respeto, quien lo quiera hacer. Deber\u00eda haber leyes para la regulaci\u00f3n. Y dejar libertad de elecci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1008498345885696002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JosDurand7", "id": "1008498345885696002"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "jcayca", "id": "118463421"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Faricastrato", "id": "903569809438277632"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "CastigadorY", "id": "1250528922015596545"}]}, "author_id": "1247345334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EynwBcDoC8", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/07/21/deltan-dallagnol-sergio-moro-flavio-bolsonaro-queiroz/", "display_url": "theintercept.com/2019/07/21/del\u2026", "status": 200, "title": "\u2018\u00c9 \u00f3bvio o q aconteceu\u2019, disse Deltan sobre caso Queiroz", "description": "Procuradores concordaram n\u00e3o haver d\u00favidas de corrup\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro no caso Queiroz. Dallagnol s\u00f3 queria comentar caso de petista", "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/07/21/deltan-dallagnol-sergio-moro-flavio-bolsonaro-queiroz/"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/JvoBPOCVFs", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1167398583542460416", "display_url": "twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.9221, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167399547066359813"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167398583542460416"}], "id": "1167399547066359813", "created_at": "2019-08-30T11:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1003, "reply_count": 112, "like_count": 4263, "quote_count": 34}, "text": "Os investigadores n\u00e3o acharam Queiroz porque eles n\u00e3o queriam encontr\u00e1-lo. Mais uma vez: \"Deltan Dallagnol, em chats secretos, sugeriu que Sergio Moro protegeria Fl\u00e1vio Bolsonaro para n\u00e3o desagradar ao presidente e n\u00e3o perder indica\u00e7\u00e3o ao STF\" https://t.co/EynwBcDoC8 https://t.co/JvoBPOCVFs", "author_id": "16076032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167200978480914433"], "id": "1167200978480914433", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "realmente a gente s\u00f3 d\u00e1 valor quando perde\n\nque saudade do tempo que eu perdi assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "793469905609826304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/nBjKT5BQRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/dreamhope13/status/1166682804119379970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBjKT5BQRQ", "media_key": "3_1166682796221501441"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 257, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166682804119379970"], "id": "1166682804119379970", "created_at": "2019-08-28T12:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "SPOILER:\n\nNon riesco a capire perch\u00e9 in italiano hanno doppiato che Monty si sia suicidato impiccandosi se nell\u2019originale l\u2019hanno ucciso. \nPossibile che si sono sbagliati? \n\u00c8 uno sbaglio parecchio grosso, Netflix qui devi licenziare qualcuno. #13ReasonsWhy3 https://t.co/nBjKT5BQRQ", "author_id": "501832174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/B3uzFG2B4p", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640?s=19", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167412905899417600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167412905899417600", "created_at": "2019-08-30T12:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida, el Club Fuego Infernal y el Gobierno de Ayuso https://t.co/B3uzFG2B4p", "author_id": "404250655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KESSTlrXLs", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1167209059881279490/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KESSTlrXLs", "media_key": "7_1167208816854929414"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167209059881279490"], "id": "1167209059881279490", "created_at": "2019-08-29T22:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 43, "like_count": 54, "quote_count": 7}, "text": "[ENLACE TELEF\u00d3NICO] Congresista Jorge del Castillo se pronuncia sobre declaraciones de Vizcarra acerca de financiamiento ilegal a partidos \u25ba  https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/KESSTlrXLs", "author_id": "248692867"}], "places": [{"full_name": "Muria\u00e9, Brasil", "id": "dd4d228757bd2074"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "936636159794532352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [936636159794532352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936636159794532352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167194127248875523", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167194127248875523].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167194127248875523", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135644070699786241", "value": "1135644070699786241", "detail": "User has been suspended: [1135644070699786241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167416770413699072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167416770413699072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167416770413699072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167425468741689346", "oldest_id": "1167412905899417600", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j47p9ls9a0sje4peaem2nc1a5"}}