{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182300611997569024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "linnequer", "id": "1393694297275437056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182301184406835200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:25:43.000Z", "text": "@linnequer Kkk disposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o faltou, mas foi miss\u00e3o suicida..", "in_reply_to_user_id": "83466560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897213844325617665", "id": "1182301184406835200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/AeoxtnSJXC", "expanded_url": "https://t.co/AeoxtnSJXC", "display_url": "t.co/AeoxtnSJXC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182301002327904256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:24:59.000Z", "text": "\u00c9 oq eu sempre falo o jared foi muito injusti\u00e7ado pelo roteiro horr\u00edvel de Esquadr\u00e3o suicida, e pelos milhares de cortes que fizeram com as cenas dele https://t.co/AeoxtnSJXC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570034797", "id": "1182301002327904256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181758391963795457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "uaibrisou", "id": "1073709501176602625"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "madrig4l", "id": "1235884037660708865"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300831628087299"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:24:19.000Z", "text": "@uaibrisou @madrig4l a tendencia suicida ta no DNA, s\u00f3 pode", "in_reply_to_user_id": "957471782881161217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932733510259036160", "id": "1182300831628087299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300711188598784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:23:50.000Z", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461530260", "id": "1182300711188598784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300673582469121"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:23:41.000Z", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528925535", "id": "1182300673582469121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300654703972352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:23:36.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2259727340", "id": "1182300654703972352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300590015168512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:23:21.000Z", "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709635540228960256", "id": "1182300590015168512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8979, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/L817SuINma", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/vida-actual/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-guia-detectar-personas-potencial-suicida.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1570717474", "display_url": "elpais.com.uy/vida-actual/di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.uy/vida-actual/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-guia-detectar-personas-potencial-suicida.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1570717474"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300553008877568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:23:12.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y la OMS difundi\u00f3 una gu\u00eda para detectar personas con potencial suicida para concientizar e informar sobre las formas de prevenci\u00f3n m\u00e1s eficaces. https://t.co/L817SuINma", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "31459537", "id": "1182300553008877568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 66, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/PgQedBCPx2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3cN4O2hiPi/?igshid=dnx8lnqgjqlu", "display_url": "instagram.com/p/B3cN4O2hiPi/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300501540577280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:23:00.000Z", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n\nLa Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud centra su campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se suicida en el\u2026 https://t.co/PgQedBCPx2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149288590599495695", "id": "1182300501540577280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UdvW21s0rs", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300445877907456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:22:47.000Z", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/UdvW21s0rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3280963878", "id": "1182300445877907456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300368740474885"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:22:28.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773724757", "id": "1182300368740474885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300364420341763"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:22:27.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090593232826875904", "id": "1182300364420341763"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297464545710080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VivickaFox", "id": "335613680"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300344358973440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:22:22.000Z", "text": "RT @VivickaFox: @exouau @Warayilchan O cara \u00e9 um dos melhores vocalistas q o kpop j\u00e1 viu, artista completo, compositor, divertido, educado,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878026806598782976", "id": "1182300344358973440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300320065564672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:22:17.000Z", "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742423350144860160", "id": "1182300320065564672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182298063056101377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182300251467780101"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:22:00.000Z", "text": "@Vannve1 Quando fizer o suicida, ser\u00e1 ainda melhor \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 isso eu te garanto \ud83d\ude0e", "in_reply_to_user_id": "2708667909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314517521", "id": "1182300251467780101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300149567119360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:21:36.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478510449", "id": "1182300149567119360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300129665191937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:21:31.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344174930", "id": "1182300129665191937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182229244958691328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "semanthide3", "id": "916246002553835520"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182300097511612416"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-10T14:21:23.000Z", "text": "@semanthide3 @HuffPostItalia Te fortunatamente non hai idea di quanto la cocaina possa farti delirare ma per questo devi essere per forza stupida. Un forte abuso pu\u00f2 farti anche commettere atti  suicida.", "in_reply_to_user_id": "916246002553835520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405949547", "id": "1182300097511612416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182300042146844672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:21:10.000Z", "text": "Pensando em cometer uma loucura suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705603945071251456", "id": "1182300042146844672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182300033527554048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:21:08.000Z", "text": "Tantas ganas de vivir como un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "371550803", "id": "1182300033527554048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182294718215884801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182299991781580800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:20:58.000Z", "text": "Nuestra sociedad no est\u00e1 ajena.\n\"Casi 4 de cada 10 adolescentes tienen riesgo suicida, seg\u00fan un estudio. La cifra de autoeliminaciones consumadas entre los menores de 19 a\u00f1os crece -se duplic\u00f3 en siete a\u00f1os. Es el pa\u00eds con m\u00e1s suicidios de la regi\u00f3n\". EL PAIS,  13 Julio 2019 https://t.co/QMT40p2HeA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926988107441782784", "id": "1182299991781580800", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/QMT40p2HeA", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1182294718215884801", "display_url": "twitter.com/opsomsuruguay/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299747316649990"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:20:00.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170505181", "id": "1182299747316649990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.2993, "type": "Other", "normalized_text": "Nasa"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Tb7GHapK2D", "expanded_url": "http://bit.ly/2Vuhxmn", "display_url": "bit.ly/2Vuhxmn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299746746032129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:20:00.000Z", "text": "A 10 a\u00f1os de la misi\u00f3n \u201csuicida\u201d, la Nasa tiene sed de \u201cagua lunar\u201d\n\nhttps://t.co/Tb7GHapK2D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80612078", "id": "1182299746746032129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182299746355924992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:20:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252654123", "id": "1182299746355924992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291930161565696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ortiz_Irapuato", "id": "3057914359"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299741968900096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:19:59.000Z", "text": "RT @Ortiz_Irapuato: Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, util\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838284433", "id": "1182299741968900096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299710700146688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:19:51.000Z", "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3590285113", "id": "1182299710700146688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269032671481857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "t_tvmoon358", "id": "867952626637438981"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 90, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 91, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299666660167680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:19:41.000Z", "text": "RT @t_tvmoon358: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo.\n#WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083302949", "id": "1182299666660167680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299625086160899"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:19:31.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299434685", "id": "1182299625086160899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299528621428736"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:19:08.000Z", "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875269368271314944", "id": "1182299528621428736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299497210302470"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:19:00.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113232807", "id": "1182299497210302470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299449277718528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:18:49.000Z", "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579809791", "id": "1182299449277718528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299425592545282"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:18:43.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828957139448238081", "id": "1182299425592545282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182298658773045248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182299344638283777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:18:24.000Z", "text": "@LHKlaus Esperei mas n\u00e3o vi cenas p\u00f3s cr\u00e9ditos. N\u00e3o sei se uma parte 2 ia cair bem... eu fiquei surpreendido com a contextualiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o esperava nem metade, principalmente depois de esquadr\u00e3o suicida. Pq o principal do filme, \u00e9 ser bem did\u00e1tico (continua)", "in_reply_to_user_id": "49716030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770224225659527168", "id": "1182299344638283777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988316243210240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299226916540416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:17:56.000Z", "text": "RT @XKzador: @tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "id": "1182299226916540416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299184222875649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:17:46.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161062417", "id": "1182299184222875649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/i9eZNWp7aw", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299166988554242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:17:42.000Z", "text": "Jared \u00e9 um ator muito bom mas o esquadr\u00e3o suicida em si foi uma aberra\u00e7\u00e3o. E sim, o coringa dele foi o pior de todos https://t.co/i9eZNWp7aw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1888661599", "id": "1182299166988554242", "geo": {"place_id": "a2a9f137ff86db03"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "la salud"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/DHFsMiyVWj", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299133165654020"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:17:34.000Z", "text": "Seg\u00fan la organizaci\u00f3n mundial de la salud , cada 40 segundos se suicida una persona. A\u00fan existe mucho silencio, miedo y estigma en torno a... https://t.co/DHFsMiyVWj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2926391713", "id": "1182299133165654020"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182299129592107008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:17:33.000Z", "text": "t\u00f4 ouvindo minha irm\u00e3 falar que a menina que o cara matou pediu pq tava se envolvendo com homem casaco, eu queria muito ser surda, s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1291415971", "id": "1182299129592107008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182297455704121344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MeLlamoV", "id": "4266085822"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299128090566657"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:17:32.000Z", "text": "@MeLlamoV Es lamentable (e innecesario) tener pensionistas en condiciones de miseria, pero lo m\u00e1s sangrante (y suicida) es tener trabajadores activos con salarios paup\u00e9rrimos. Ah\u00ed est\u00e1 el reto del futuro. No en la prestaci\u00f3n del pasivo, sino en la energ\u00eda del activo.", "in_reply_to_user_id": "4266085822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143790003", "id": "1182299128090566657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299123409666048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:17:31.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127957326", "id": "1182299123409666048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299109304090624"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:17:28.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294836859", "id": "1182299109304090624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "infosalus"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "Discapacidad"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.3001, "type": "Organization", "normalized_text": "Net23"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "RadioDiscapacid"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.518, "type": "Organization", "normalized_text": "RCA"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/VUmHGtO8Z4", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/asistencia/noticia-experto-exige-implantacion-telefono-tres-cifras-atencion-riesgo-suicida-caracter-publico-gratuito-20191009162027.html", "display_url": "infosalus.com/asistencia/not\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182299050680426496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:17:14.000Z", "text": "Experto exige la implantaci\u00f3n de un tel\u00e9fono de tres cifras de atenci\u00f3n al riesgo suicida de car\u00e1cter p\u00fablico y gratuito https://t.co/VUmHGtO8Z4\ninfosalus - A trav\u00e9s de Radio Discapacidad Net23/RadioDiscapacid-Grupo Radio RCA - Informa -", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895294542", "id": "1182299050680426496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 35, "probability": 0.8685, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 78, "end": 112, "probability": 0.6259, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud de la Provincia"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oTqRINBWMz", "expanded_url": "https://www.eltribunotucuman.info/como-prevenir-la-conducta-suicida-y-a-donde-acudir-por-ayuda/", "display_url": "eltribunotucuman.info/como-prevenir-\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/de22CW8Tyy", "expanded_url": "https://twitter.com/eltribuno_tuc/status/1182298956740595713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/de22CW8Tyy", "media_key": "3_1182298955369066498"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298956740595713"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:16:51.000Z", "text": "En el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, el Ministerio de Salud de la Provincia invita a conocer m\u00e1s sobre la conducta suicida para ayudar a prevenirla. Hay signos que pueden ayudar a detectarla y\u2026 https://t.co/oTqRINBWMz https://t.co/de22CW8Tyy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896089297324998656", "id": "1182298956740595713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175412793463513088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182298919977521153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:16:43.000Z", "text": "@Akemi_Lyu Yeah! Chegou o grande dia! Eu te suicido e voc\u00ea me suicida, que tal?", "in_reply_to_user_id": "1163610143914975233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853722238650130434", "id": "1182298919977521153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298786934263810"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:16:11.000Z", "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544625048", "id": "1182298786934263810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "The Hollywood Reporter"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.888, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/W5ZTu09Le0", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1182298530184122372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5ZTu09Le0", "media_key": "3_1182298528724508673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298530184122372"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:15:10.000Z", "text": "ELE N\u00c3O COLOCOU O SORRISO NO ROSTO \ud83d\ude15 Segundo o The Hollywood Reporter, Jared Leto, int\u00e9rprete do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida, teria ficado \"chateado\" pela Warner ter escolhido outro ator para estrelar o filme solo do Joker! https://t.co/W5ZTu09Le0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 9}, "author_id": "2963868999", "id": "1182298530184122372"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298425209036800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:14:45.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750872665624350720", "id": "1182298425209036800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3745, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e1tima"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema - malandra"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HQ4kJGNVCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosecuellarr/status/1182298406057852931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ4kJGNVCQ", "media_key": "3_1182298369940701190"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Lqq6I3FWfO", "expanded_url": "https://twitter.com/viktrromvenus/status/1176356540892139520", "display_url": "twitter.com/viktrromvenus/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298406057852931"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:14:40.000Z", "text": "Me toco F\u00e1tima la hija de Zulema - malandra y suicida. https://t.co/HQ4kJGNVCQ https://t.co/Lqq6I3FWfO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177464140", "id": "1182298406057852931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298394494210048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:14:37.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859147228753137665", "id": "1182298394494210048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182287953239924737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "beibijosephine", "id": "434616278"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "holistica_radio", "id": "883354602040696833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298345399824385"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:14:26.000Z", "text": "RT @beibijosephine: INFINITAMENTE emocionada por contar que se viene mi nuevo programa radial en solitario a trav\u00e9s de @holistica_radio\nuna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529154689", "id": "1182298345399824385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298229196632065"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:13:58.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387419236", "id": "1182298229196632065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298226340315138"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:13:57.000Z", "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2761170800", "id": "1182298226340315138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298193972940802"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:13:50.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4054113376", "id": "1182298193972940802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294931961987072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 104, "end": 133, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297947511373824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:12:51.000Z", "text": "RT @ISSSTE_Salud: D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176188257287069696", "id": "1182297947511373824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297905077641217"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:12:41.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977159415399964673", "id": "1182297905077641217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297902284263428"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:12:40.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996986071", "id": "1182297902284263428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 77, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 78, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZMWmx1gLuM", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297846898450432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:12:27.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS\n#WorldMentalHealthDay \n\nhttps://t.co/ZMWmx1gLuM", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "783094699959529472", "id": "1182297846898450432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182297845380128769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:12:27.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida. Joodeeer daniiiiii", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "289305651", "id": "1182297845380128769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 44, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "defensorianinez", "id": "1007282317151305728"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}, {"start": 161, "end": 173, "username": "opsomschile", "id": "1375058696"}, {"start": 174, "end": 182, "username": "uppi_cl", "id": "784051415828336640"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "redonginfancia", "id": "2930034556"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "sosamchi", "id": "968653553047867397"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 32, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "ni\u00f1ez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/got1VQTLSL", "expanded_url": "https://twitter.com/FTDESPERANZA/status/1182297748055437319/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/got1VQTLSL", "media_key": "3_1182297740472135682"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297748055437319"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:12:03.000Z", "text": "En el #diamundialdelasaludmental  la @opsoms nos recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona. #prevenci\u00f3n desde la #ni\u00f1ez. @defensorianinez @REPS_Chile @opsomschile @uppi_cl @redonginfancia @sosamchi \ud83d\udc47 https://t.co/got1VQTLSL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "423484191", "id": "1182297748055437319"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182297730154221568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:11:59.000Z", "text": "Tengo meses no sinti\u00e9ndome nada bien. Y todo empeora porque no he aprendido a estar sola, sin que est\u00e9 llorando o teniendo ideaci\u00f3n suicida. Pero est\u00e1 chido aceptar que necesitas ayuda y poder trabajar en ello...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "398106041", "id": "1182297730154221568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297728069455872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:11:59.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41726585", "id": "1182297728069455872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182297687246295041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:11:49.000Z", "text": "Gran porcentaje de la poblaci\u00f3n que se suicida lo comunica antes con la intenci\u00f3n de recibir ayuda. Apoyo psicol\u00f3gico gratuito 800 911 66 66 opci\u00f3n 3  #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/eU9Gbf0gdw", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 175, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/eU9Gbf0gdw", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182297687246295041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eU9Gbf0gdw", "media_key": "3_1182297685518274562"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "517070474", "id": "1182297687246295041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182297660084105216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:11:42.000Z", "text": "mal comecei o livro mas eu acho que vou gostar pois em poucas p\u00e1ginas a pp j\u00e1 matou uma princesa  e t\u00e1 em busca de vingan\u00e7a e sem tempo pro amor (pelo menos n\u00e3o pro guri que quer ela) e agora ela vai se passar pela princesa?? quais a chances de dar merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101350220959502337", "id": "1182297660084105216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182297641591492610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:11:38.000Z", "text": "Chamei a amiga da minha m\u00e3e de bucetuda e ela se matou rindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "999705103622922240", "id": "1182297641591492610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297616270450688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:11:32.000Z", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831905131", "id": "1182297616270450688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182283446376419328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarinaSabate", "id": "281118975"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297562751143936"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T14:11:19.000Z", "text": "RT @MarinaSabate: Avui \u00e9s el dia mundial de la Salut Mental, aquest any se centra en el Su\u00efcidi, ja que cada 40 segons se su\u00efcida una perso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593502710", "id": "1182297562751143936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297512218169344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:11:07.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785186992111976448", "id": "1182297512218169344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297509810573313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:11:07.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982204443096563712", "id": "1182297509810573313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295329565282304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "urhomie_", "id": "1235813102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297467829866496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:10:57.000Z", "text": "RT @urhomie_: Eu n\u00e3o quero ser rude com ningu\u00e9m, Mas voc\u00eas sabem que quando algu\u00e9m se suicida n\u00e3o vai para o c\u00e9u n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547099125", "id": "1182297467829866496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181937552674164736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "Warayilchan", "id": "878026806598782976"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297464545710080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:10:56.000Z", "text": "@exouau @Warayilchan O cara \u00e9 um dos melhores vocalistas q o kpop j\u00e1 viu, artista completo, compositor, divertido, educado, caridoso, MAS N\u00c3O vamo lembrar dele s\u00f3 como o cara q se matou, ai a gnt perde a paci\u00eancia e manda uma desgra\u00e7a dessa tomar no meio do rabo e a gnt q \u00e9 ruim, pqp viu", "in_reply_to_user_id": "1075523437668548609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "335613680", "id": "1182297464545710080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/VR5HAw3WVN", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297384019283968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:10:37.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/VR5HAw3WVN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786797354", "id": "1182297384019283968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "InfoVIHCruzRoja", "id": "945728634"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "Conectaconlavida"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Ne3pqYFqie", "expanded_url": "https://twitter.com/CRECalatayud/status/1182297375014080513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ne3pqYFqie", "media_key": "3_1182297367250382854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297375014080513"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:10:34.000Z", "text": "#DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de salud sobre el que es urgente intervenir. \n#Conectaconlavida\n@InfoVIHCruzRoja https://t.co/Ne3pqYFqie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2993866624", "id": "1182297375014080513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286677768839168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "avalos_morer", "id": "169219092"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297184143904773"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:09:49.000Z", "text": "RT @avalos_morer: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/R4SV48H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237757174", "id": "1182297184143904773"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297112102477824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:09:32.000Z", "text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172631459741544448", "id": "1182297112102477824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297109732745216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:09:31.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590444090", "id": "1182297109732745216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "PR"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ddmwgWnP4t", "expanded_url": "https://twitter.com/John_Adames/status/1182297047405383680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ddmwgWnP4t", "media_key": "3_1182297042481225729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297047405383680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:09:16.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. En PR, los adultos de 50 a\u00f1os o m\u00e1s tienen las tasas m\u00e1s altas. Dedica hoy 40 segundos para educar sobre el tema, an\u00edmate. https://t.co/ddmwgWnP4t", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "74792852", "id": "1182297047405383680", "geo": {"place_id": "83711ff2d848cc0d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182297029155930112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182297030493908992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:09:12.000Z", "text": "Cada #40Segundos alguien se suicida. Cada 40 segundos se va un amigo,pareja, familiar, vecino, compa\u00f1ero de trabajo, facultad, escuela ,etc. Cada 40 segundos se muere una persona que no fue escuchada y tratada adecuadamente. Es hora de hablarlo. #diamundialdelasaludmental", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40Segundos"}, {"start": 246, "end": 272, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "in_reply_to_user_id": "232430208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232430208", "id": "1182297030493908992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182291539709566976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182297027801227264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:09:12.000Z", "text": "Obvio no dejo de lado el tema de este a\u00f1o que es la prevenci\u00f3n de suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nCada a\u00f1o alrededor de 800. 000 personas mueren y/o intentan suicidarse.\nA todos nos afecta\n#diamundialdelasaludmental", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 246, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "in_reply_to_user_id": "232430208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232430208", "id": "1182297027801227264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182103452798738432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182296996276817924"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:09:04.000Z", "text": "CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. https://t.co/HQqZVLl6ha", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "212290524", "id": "1182296996276817924", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HQqZVLl6ha", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1182103452798738432", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182047294251847680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296950269517827"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:08:53.000Z", "text": "@MarceloFreixo @pauloteixeira13 @orlandosilva @randolfeap A quem interessa a N\u00c3O APROVA\u00c7\u00c3O do Pacote Anticrime? \u00c0 bandidagem? \u00c0 quem matou Marielle? Precisa se decidir @MarceloFreixo ! Que bandeira apoia?", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867056203574149120", "id": "1182296950269517827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296834871611392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:08:26.000Z", "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58204028", "id": "1182296834871611392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296773253062659"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:08:11.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "994727946", "id": "1182296773253062659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296735827288066"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:08:02.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24092244", "id": "1182296735827288066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286941968044041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MoralaMarco", "id": "1068859243317665792"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296703262695424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:07:54.000Z", "text": "RT @MoralaMarco: #DiaMundialSaludMental Necesitamos pol\u00edticas eficaces contra el suicidio. Cada 2,5 horas se suicida una persona en Espa\u00f1a,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618823493", "id": "1182296703262695424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296663861448706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:07:45.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164998214124281856", "id": "1182296663861448706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296644450209793"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:07:40.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954006624", "id": "1182296644450209793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182293296376365057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296638477492225"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:07:39.000Z", "text": "@680carlos Muchos tratan de cobarde al suicida. Pero si para quitar la vida a otros cuesta, quitarse la propia exige mucho corage (y abandono).", "in_reply_to_user_id": "212204767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "358841456", "id": "1182296638477492225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294715577683969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296637420560386"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:07:39.000Z", "text": "RT @infosalus_com: Experto exige la implantaci\u00f3n de un tel\u00e9fono de tres cifras de atenci\u00f3n al riesgo suicida de car\u00e1cter p\u00fablico y gratuito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212577712", "id": "1182296637420560386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 61, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 153, "end": 184, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.712, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 278, "tag": "UnD\u00edaComoHoyEnLaHistoria"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tHSyyld6fi", "expanded_url": "https://twitter.com/UnisinuOficial/status/1182296636619476993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHSyyld6fi", "media_key": "3_1182296615853416450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296636619476993"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:07:38.000Z", "text": "Hoy 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que en este 2019 tiene como lema \"40 segundos para actuar\", el cual fue propuesto por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) en referencia a que cada 40 segundos una persona se suicida. #UnD\u00edaComoHoyEnLaHistoria. https://t.co/tHSyyld6fi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3329684848", "id": "1182296636619476993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296588997332994"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:07:27.000Z", "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58204028", "id": "1182296588997332994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288373156913152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAPSBEsq", "id": "281988463"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296558618005504"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T14:07:20.000Z", "text": "RT @CAPSBEsq: Avui celebrem el #DiaMundialSalutMental que amb el lema \u201cParlar i escoltar, salva vides\u201d aborda la prevenci\u00f3 del #su\u00efcidi. La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233728289", "id": "1182296558618005504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182296547612139523"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:07:17.000Z", "text": "Mano esta novela \u00e9 muito??? A gaja tem esquizofrenia, vai ao m\u00e9dico e toma comprimidos mas fica pior e ningu\u00e9m pensa \"se calhar \u00e9 melhor mudar de psic\u00f3loga porque aquela \u00e9 sketchy e ningu\u00e9m gosta dela e matou o marido\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3987943949", "id": "1182296547612139523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296516515500032"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:07:10.000Z", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194607369", "id": "1182296516515500032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296468813729795"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:06:58.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884993613163352065", "id": "1182296468813729795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291930161565696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ortiz_Irapuato", "id": "3057914359"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296379076567041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:06:37.000Z", "text": "RT @Ortiz_Irapuato: Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, util\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624348270", "id": "1182296379076567041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/l29QiMBCWC", "expanded_url": "https://www.lanzadigital.com/castilla-la-mancha/una-persona-se-suicida-cada-dos-dias-en-castilla-la-mancha-segun-las-estadisticas/", "display_url": "lanzadigital.com/castilla-la-ma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296134515122182"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:05:39.000Z", "text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/l29QiMBCWC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278456481", "id": "1182296134515122182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182282061673041922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296083344560131"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:05:26.000Z", "text": "RT @opsargentina: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223858755", "id": "1182296083344560131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182296058497511424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182296059613257728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:05:21.000Z", "text": "\u2705Cada 40 segundos se suicida\nuna persona.", "in_reply_to_user_id": "911452987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911452987", "id": "1182296059613257728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295967053291521"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:04:59.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924257895537102848", "id": "1182295967053291521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295900598788096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:04:43.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886756545433927680", "id": "1182295900598788096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Eath Ledger"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Doentio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295803072827393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:04:20.000Z", "text": "Tenho um novo filme favorito, e \u00e9 esse novo filme do Coringa com o Joaquim Phoenix... que filma\u00e7o e que atua\u00e7\u00e3o. Eath Ledger se matou em v\u00e3o, depois vai ser esquecido desse Joker. o Oscar de melhor ator j\u00e1 tem dono. De arrepiar esse filme, uma mistura entre Doentio e Realista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "770224225659527168", "id": "1182295803072827393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182287908344082433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TamaulipasSalud", "id": "797101770736566272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295729496297473"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:04:02.000Z", "text": "RT @TamaulipasSalud: D\u00eda Mundial de la Salud Mental seamos conscientes de la importancia de contribuir a que las personas tengan un buen de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771958826", "id": "1182295729496297473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295684415938563"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:03:51.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889893184293228544", "id": "1182295684415938563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182288925144109057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "MORENA"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlet"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Yeidckol"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.3476, "type": "Organization", "normalized_text": "NAICM"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "MORENA"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nZ4Y7GyaJa", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1182288925144109057", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295628346544129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:03:38.000Z", "text": "Ese dicho de la oposicion moralmente eliminada, no es factible. MORENA se suicida encubriendo a Bartlet, Yeidckol, lo del NAICM, gasolinazo. MORENA se esta cayendo a pedazos. https://t.co/nZ4Y7GyaJa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423118221", "id": "1182295628346544129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295568774766592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:03:24.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015950780824727554", "id": "1182295568774766592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295557664133121"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:03:21.000Z", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874869026", "id": "1182295557664133121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295421495971843"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:49.000Z", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727509430401687552", "id": "1182295421495971843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295416974577665"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:48.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4532517439", "id": "1182295416974577665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295406107140104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:45.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64822506", "id": "1182295406107140104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295390118387713"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:41.000Z", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613221820", "id": "1182295390118387713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182115493785808896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Droidroide", "id": "266948625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295344559853568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:30.000Z", "text": "@Droidroide Me da risa la gente \"pro-vida\" que usa el pretexto de \"\u00bfy si te hubieran abortado a ti?\" Se lo dices a la generaci\u00f3n m\u00e1s sobrepoblada, ambientalista, deprimida y suicida de toda la historia. Obvio nos va a vender que nos hubieran abortado", "in_reply_to_user_id": "266948625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "586925305", "id": "1182295344559853568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182295336527814657"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:28.000Z", "text": "Las se\u00f1ales de un potencial suicida y c\u00f3mo ayudarle https://t.co/xebQ95ERp1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270119767", "id": "1182295336527814657", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xebQ95ERp1", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-vida/2019/10/10/586174/las-senales-de-un-potencial-suicida-y-como-ayudarle", "display_url": "listindiario.com/la-vida/2019/1\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182295329565282304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:02:27.000Z", "text": "Eu n\u00e3o quero ser rude com ningu\u00e9m, Mas voc\u00eas sabem que quando algu\u00e9m se suicida n\u00e3o vai para o c\u00e9u n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1235813102", "id": "1182295329565282304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 146, "username": "Enclmdiario", "id": "362586529"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/IAtBPYnJWu", "expanded_url": "http://www.encastillalamancha.es/castilla-la-mancha/una-persona-se-suicida-cada-dos-dias-en-castilla-la-mancha-segun-las-estadisticas/", "display_url": "encastillalamancha.es/castilla-la-ma\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/RLy3DPY0oh", "expanded_url": "https://twitter.com/Enclmdiario/status/1182295321197645833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RLy3DPY0oh", "media_key": "3_1182295297462079490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295321197645833"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:25.000Z", "text": "#DiaMundialSaludMental Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas\nhttps://t.co/IAtBPYnJWu v\u00eda @Enclmdiario https://t.co/RLy3DPY0oh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362586529", "id": "1182295321197645833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295318299398145"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:24.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127394176", "id": "1182295318299398145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182044796430540804"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CABUERNICOLA1", "id": "1049467536360857601"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MarWarcraft", "id": "916425376682905601"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5872, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295311676522497"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:22.000Z", "text": "@CABUERNICOLA1 @MarWarcraft Pel\u00edn gilipollas o un pel\u00edn suicida!", "in_reply_to_user_id": "1049467536360857601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "409988951", "id": "1182295311676522497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182293846870417411"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lberteroorfebre", "id": "1354883413"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Luicho___", "id": "4143501737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295308774055937"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:22.000Z", "text": "@lberteroorfebre @Luicho___ Este era chorro en serio, en la misma ma\u00f1ana tuve una suicida con un marido golpeador. Lleg\u00f3 la policia con el Same, entre todo ese espect\u00e1culo dantesco, un polic\u00eda reconoce a \u00e9ste otro hu\u00e9sped ya que lo ven\u00edan investigando. Tuve que ir y echarlo. Amablemente Ten\u00eda + de 20causas", "in_reply_to_user_id": "1354883413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180787761", "id": "1182295308774055937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182295288666607617"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:17.000Z", "text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario crear conciencia de que no es necesario llegar a este lamentable suceso.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1154593067929874432", "id": "1182295288666607617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182213982683385856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ebacabornero", "id": "4110032727"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaMundialSalutMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295243158368256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:06.000Z", "text": "RT @ebacabornero: #DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303193976", "id": "1182295243158368256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182210126238883840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295223319351303"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:01.000Z", "text": "RT @Cinemascomics: El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936641689", "id": "1182295223319351303"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211795047632896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "farmacalvorojo", "id": "1047804297277296640"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 72, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295219817062401"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:01.000Z", "text": "RT @farmacalvorojo: El 10 de octubre es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o est\u00e1 especialmente dedicado a la prevenci\u00f3n del suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043096656391139331", "id": "1182295219817062401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295184433979392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:01:52.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188935564", "id": "1182295184433979392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294715577683969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295157498109960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:01:46.000Z", "text": "RT @infosalus_com: Experto exige la implantaci\u00f3n de un tel\u00e9fono de tres cifras de atenci\u00f3n al riesgo suicida de car\u00e1cter p\u00fablico y gratuito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275536099", "id": "1182295157498109960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182123481170956288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182295148023226368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:01:43.000Z", "text": "Bicho eu gosto do coringa dele e fodasse\nEle merecia pelo menos mais uma participa\u00e7\u00e3o no novo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/tthesv4egQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "225848868", "id": "1182295148023226368", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tthesv4egQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1182123481170956288", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182293054142722049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295146089635840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:01:43.000Z", "text": "@Cooperativa Son casos distintos, color que le ponen el escuadr\u00f3n suicida era diversi\u00f3n, y el bromas \ud83e\udd2d tuvo un papel secundario, en la otra mas que la historia es una reflexi\u00f3n de vida, es compaear peras con manzanas", "in_reply_to_user_id": "7668952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "99814792", "id": "1182295146089635840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 53, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "ICLF"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 262, "tag": "ICLF"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0QjLSJQ0d8", "expanded_url": "https://twitter.com/iclaflorida1954/status/1182295144793550850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QjLSJQ0d8", "media_key": "3_1182295143241719808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295144793550850"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:01:43.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edas que este a\u00f1o el d\u00eda Mundial de la Salud Mental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio? Es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. \n\n\u00a1Cada 40 segundos se suicida una persona!\n.\n#ICLF #SaludMental https://t.co/0QjLSJQ0d8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887733937006575616", "id": "1182295144793550850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137254111637505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MoniMonificent", "id": "865269568998039552"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 45, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "National Hope Line Network"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295072940990469"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-10T14:01:26.000Z", "text": "RT @MoniMonificent: National Hope Line Network:\nSuicide Hotline: 800-442-HOPE\nSpanish Suicide Hotline: 800-SUICIDA(784-2432)\nTeen to Teen:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426707378", "id": "1182295072940990469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291896737177603"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lasirreverentas", "id": "1126614903182241792"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295049113161729"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:01:20.000Z", "text": "RT @lasirreverentas: Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563354341", "id": "1182295049113161729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295002979942402"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:01:09.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406848758", "id": "1182295002979942402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294992926064640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:01:06.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370804913", "id": "1182294992926064640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182255319814213634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294954405777409"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:57.000Z", "text": "RT @sumariumcom: #AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409966003", "id": "1182294954405777409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294949733310465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:56.000Z", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39307889", "id": "1182294949733310465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 115, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/DCxNKd5tJX", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1182294931961987072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCxNKd5tJX", "media_key": "3_1182294930179399680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294931961987072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:52.000Z", "text": "D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, porque cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nAcude a tu Cl\u00ednica, donde te brindar\u00e1n apoyo para alcanzar un bienestar f\u00edsico, mental y social \u263a\ufe0f https://t.co/DCxNKd5tJX", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1083092970021310468", "id": "1182294931961987072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294918133407746"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:49.000Z", "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39307889", "id": "1182294918133407746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294837724422144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:29.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700351484", "id": "1182294837724422144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294800810303489"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:21.000Z", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128728921", "id": "1182294800810303489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294776961523712"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:15.000Z", "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303193976", "id": "1182294776961523712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294760771522560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:11.000Z", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862209027387863040", "id": "1182294760771522560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3669, "type": "Organization", "normalized_text": "Experto"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/DavvsGcfAO", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/asistencia/noticia-experto-exige-implantacion-telefono-tres-cifras-atencion-riesgo-suicida-caracter-publico-gratuito-20191009162027.html", "display_url": "infosalus.com/asistencia/not\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294715577683969"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:00.000Z", "text": "Experto exige la implantaci\u00f3n de un tel\u00e9fono de tres cifras de atenci\u00f3n al riesgo suicida de car\u00e1cter p\u00fablico y gratuito\n\nhttps://t.co/DavvsGcfAO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "253031005", "id": "1182294715577683969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294692324663297"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:59:55.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173390103974219777", "id": "1182294692324663297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "AEstaHora"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Cract"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AEstaHora"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/gip7UKfZC8", "expanded_url": "http://www.dssa.gov.co", "display_url": "dssa.gov.co"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0S8zeaB1n7", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludAntioquia/status/1182294689048870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0S8zeaB1n7", "media_key": "3_1182294681016786952"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0S8zeaB1n7", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludAntioquia/status/1182294689048870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0S8zeaB1n7", "media_key": "3_1182294681025204226"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0S8zeaB1n7", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludAntioquia/status/1182294689048870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0S8zeaB1n7", "media_key": "3_1182294681281028099"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0S8zeaB1n7", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludAntioquia/status/1182294689048870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0S8zeaB1n7", "media_key": "3_1182294681700487169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294689048870912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:59:54.000Z", "text": "#AEstaHora l Se realiza la jornada acad\u00e9mica en el marco del d\u00eda mundial de la salud mental. La dra. Elisa Cract nos habla de la resiliencia como factor protector en el comportamiento suicida. S\u00edganos v\u00eda streaming en https://t.co/gip7UKfZC8 https://t.co/0S8zeaB1n7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "847584114", "id": "1182294689048870912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294657088282626"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:59:46.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155380647", "id": "1182294657088282626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294593385242624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:59:31.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985287676537524224", "id": "1182294593385242624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294534610411520"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:59:17.000Z", "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044940308893626368", "id": "1182294534610411520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294523604606976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:59:15.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109458654221209602", "id": "1182294523604606976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294458743889920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:58:59.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284020349", "id": "1182294458743889920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294456923557888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:58:59.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321557886", "id": "1182294456923557888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "author_id": "869718586272739328", "id": "1182294392138293248", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182071816443043840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nacio_Raro", "id": "162526195"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294387709091840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:58:42.000Z", "text": "RT @Nacio_Raro: \"De esto se trata la vida, de ser un asesino, buscando una suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4741025114", "id": "1182294387709091840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294362564300800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:58:36.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132482404613017601", "id": "1182294362564300800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285556371378177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 131, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294195853303809"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:57:56.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "id": "1182294195853303809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294168057585664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:57:50.000Z", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4892670808", "id": "1182294168057585664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182294081168400385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294083106148354"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:57:30.000Z", "text": "\u2014 Su relaci\u00f3n odio-odio con cierto Boomerang me a\u00f1ade a\u00f1os de vida.\n\u2014 Se ha liado con la mitad del Escuadr\u00f3n Suicida. Not kidding.\n\u2014 Cold-blooded killer, proud papa.\n\u2014 Viva representaci\u00f3n del \"haber si me muero\". \n\u2014 Tiene insultos para todos los h\u00e9roes. Equality.", "in_reply_to_user_id": "1691589451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1691589451", "id": "1182294083106148354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182187000809627649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 207, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293981775962113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:57:05.000Z", "text": "@EstebanNavarroS Yo a\u00f1adir\u00eda q las pastillas no solucionan el problema. Econ\u00f3mico laboral familiar etc. Y pocas veces la gente cercana se da cuenta d lo mal q lo pasa el su\u00efcida. \ud83d\ude13 #diamundialdelasaludmental", "in_reply_to_user_id": "393694008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "251577006", "id": "1182293981775962113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293964646424577"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:57:01.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598516051", "id": "1182293964646424577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182282019541311488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "upap_py", "id": "180778118"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 47, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 61, "end": 90, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293877795020805"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:56:41.000Z", "text": "RT @upap_py: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, hoy por el D\u00eda Mundial de la Salud Mental nos invita a dedicar \"40 segundos para actuar\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790955296420139008", "id": "1182293877795020805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293873382608896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:56:40.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914370492026490881", "id": "1182293873382608896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293792231219205"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:56:20.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726546306", "id": "1182293792231219205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278584926425088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IMLAFLORESTA", "id": "1434003342"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293680562024449"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:55:54.000Z", "text": "RT @IMLAFLORESTA: Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158863346", "id": "1182293680562024449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 119, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 175, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mVL5LGbdzS", "expanded_url": "https://www.hacesfalta.org/noticias/detalle/dia-mundial-de-la-salud-mental-40-segundos-para-actuar-/17798#.XZ83zyVRQe8.twitter", "display_url": "hacesfalta.org/noticias/detal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293489788346369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:55:08.000Z", "text": "D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL, '40 SEGUNDOS PARA ACTUAR' \nEl 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o se hace hincapi\u00e9\u00a0la prevenci\u00f3n del #suicidio\u00a0ya\u00a0que, seg\u00fan la OMS\u00a0\u201ccada 40 segundos se suicida una persona\u201d.\u00a0\n https://t.co/mVL5LGbdzS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1048213144777252864", "id": "1182293489788346369", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182079251266379778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182293470297411584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:55:03.000Z", "text": "@sapatxna mano SIM, ontem falaram pra mim que quando eu tiver pensamentos ruins \u00e9 pra eu olhar pro c\u00e9u e ver como o mundo \u00e9 lindo e como \u00e9 bom viver, s\u00f3 que kkkk uma pessoa depressiva/suicida n\u00e3o v\u00ea vida nas coisas, tudo \u00e9 cinza e pra ela viver n\u00e3o \u00e9 bom kkkk", "in_reply_to_user_id": "2992766416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1019806877851504641", "id": "1182293470297411584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293463867494404"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:55:02.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429201505", "id": "1182293463867494404"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293339959377925"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:54:32.000Z", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885432092", "id": "1182293339959377925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293226495066112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:54:05.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490503956", "id": "1182293226495066112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293109079715840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:53:37.000Z", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426659263", "id": "1182293109079715840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293105044840448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:53:36.000Z", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319654705", "id": "1182293105044840448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182290641415495691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QueraltMetzina", "id": "981268680259629057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293080168435712"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:53:30.000Z", "text": "RT @QueraltMetzina: Hauriem de parlar obertament del su\u00efcidi. La societat hauria de deixar de jutjar a la gent que el comet; es necessita c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856225098587615232", "id": "1182293080168435712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292823523106816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:52:29.000Z", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948475706270502917", "id": "1182292823523106816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288197583290372"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292818095726592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:52:28.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amigo o amiga, c\u00f3mo est\u00e1s, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s m\u00e1s de #40segundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991704488988807168", "id": "1182292818095726592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292795526176769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:52:23.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510417984", "id": "1182292795526176769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292743902642177"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:52:10.000Z", "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495074020", "id": "1182292743902642177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292704664797184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:52:01.000Z", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164742395", "id": "1182292704664797184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182053660626427905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jimmyenlanada", "id": "48576339"}, {"start": 100, "end": 108, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 141, "end": 154, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3399, "type": "Other", "normalized_text": "Mechitas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292675808002048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:51:54.000Z", "text": "@Jimmyenlanada Porque el suicida AG los mato junto con la Mechitas y otros hampones del fujiaprismo @MecheAF @vocero_aprista @atvmasnoticias @atv_noticias", "in_reply_to_user_id": "48576339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "id": "1182292675808002048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291930161565696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ortiz_Irapuato", "id": "3057914359"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292503686463488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:51:13.000Z", "text": "RT @Ortiz_Irapuato: Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, util\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314882680", "id": "1182292503686463488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284168971116544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "violencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292501274808321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:51:12.000Z", "text": "RT @FundacionANAR: Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297972314", "id": "1182292501274808321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292481255313409"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:51:08.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270717687", "id": "1182292481255313409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292430827249664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:50:56.000Z", "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179696420678459393", "id": "1182292430827249664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292360388104193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:50:39.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090461350655082501", "id": "1182292360388104193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181333624303607808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "MI"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "MI"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Eweee"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ycOxEqWl8w", "expanded_url": "https://twitter.com/Angolans/status/1181333624303607808", "display_url": "twitter.com/Angolans/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292324090568711"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:50:30.000Z", "text": "Paiii me deixa so cantar assim depois da Prova de MI:\nInternado come\u00e7ou, MI quase me matou, \nEsquadr\u00e3o suicida aguentei, profe Bringas suportei...\nProva practica transpirei e na escrita aprovei... Medicina interna Passei, Eweee passei passei \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udf89 \n\nPorfa Pai \ud83d\ude05 https://t.co/ycOxEqWl8w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1091696220781928448", "id": "1182292324090568711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291930161565696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ortiz_Irapuato", "id": "3057914359"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292323859869696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:50:30.000Z", "text": "RT @Ortiz_Irapuato: Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, util\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961391742", "id": "1182292323859869696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292317786574848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:50:29.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773697788681084928", "id": "1182292317786574848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292236396052480"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:50:09.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886057029466566658", "id": "1182292236396052480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182292195858145281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:50:00.000Z", "text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez mais forte. Eles n\u00e3o entendem por eu ser assim, pra me entender tem que ser louco igual a mim.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193353286", "id": "1182292195858145281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292148638617607"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:49:48.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558972074", "id": "1182292148638617607"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292142930251777"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:49:47.000Z", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513736915", "id": "1182292142930251777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292126408818692"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:49:43.000Z", "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29257081", "id": "1182292126408818692"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182292041897779200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:49:23.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035886630819844096", "id": "1182292041897779200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182291930161565696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:56.000Z", "text": "Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, utilicemos esos #40Segundos para actuar y concientizar sobre la importancia de mantener vivas las redes de afectos.\n#ConectaConLaVida\n#NoEst\u00e1sSolo https://t.co/gslodQrOE1", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "40Segundos"}, {"start": 231, "end": 248, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "NoEst\u00e1sSolo"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gslodQrOE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ortiz_Irapuato/status/1182291930161565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gslodQrOE1", "media_key": "3_1182291922943184896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3057914359", "id": "1182291930161565696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182291368577818637"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": -1, "end": 122, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd Ani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291928286715904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:48:56.000Z", "text": "@profpaulamarisa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, pois \u00e9  nada me surpreende pra quem disse q ama quem matou Hitler!\ud83d\ude33 ele n\u00e3o se matou????\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f a\u00ed Anita!!!\ud83e\udd2d", "in_reply_to_user_id": "75058892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148244759242260480", "id": "1182291928286715904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291907067699201"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:51.000Z", "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185810507", "id": "1182291907067699201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291898725208064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:49.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2206888425", "id": "1182291898725208064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291896737177603"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:48.000Z", "text": "Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\nCada 40 segundos en el mundo se suicida alguien y es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 19 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1126614903182241792", "id": "1182291896737177603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291867607732224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:41.000Z", "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185810507", "id": "1182291867607732224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291858325725185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:48:39.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965756581", "id": "1182291858325725185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291851652538370"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:38.000Z", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970686591873282049", "id": "1182291851652538370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291746476249090"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:12.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16077528", "id": "1182291746476249090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291725789925389"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:08.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140475927", "id": "1182291725789925389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291626380578816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:47:44.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172928010984378369", "id": "1182291626380578816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182067423270313989"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "richii_96", "id": "494415831"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291602007564290"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:47:38.000Z", "text": "RT @richii_96: Tras ver el Joker tengo claro que la actuacion de Joaqu\u00edn Phoenix con el papel de \"Joker\" es una actuaci\u00f3n de Oscar y... com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006337968892719104", "id": "1182291602007564290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182270426979979266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patriciaMNava", "id": "1134146180034846723"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8017, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291562086178817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:47:28.000Z", "text": "RT @patriciaMNava: 10 de octubre- Dia Mundial de la Salud Mental. \nEste a\u00f1o bajo el lema : CONECTA CON LA VIDA , la OMS centra su campa\u00f1a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308840559", "id": "1182291562086178817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182211202673451009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ValeryMell1", "id": "585455321"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "foa_u", "id": "1198427719"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "MedBunker", "id": "622354597"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291509900652545"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-10T13:47:16.000Z", "text": "@ValeryMell1 @foa_u @Mov5Stelle @RobertoBurioni @MedBunker Per favore l'omeopatia no. Hanno cercato di curarmi la depressione con l'omeopatia. Sono andata in crisi suicida e mi hanno ricoverato con delle medicine vere. L'omeopatia \u00e8 una cazzata che capitalizza sui pi\u00f9 deboli.", "in_reply_to_user_id": "585455321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945751864641032194", "id": "1182291509900652545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291474924425216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:47:08.000Z", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67799500", "id": "1182291474924425216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182286994631806976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "X-men"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.3169, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 172, "end": 187, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "Or\u00edgenes Lobezno"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Phoenix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291468817436676"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:47:06.000Z", "text": "@drindy2 La saga de X-men de Fox tiene m\u00e1s pelis buenas, pero tambi\u00e9n pelis mucho peores que el DCEU. Escuadr\u00f3n Suicida con su colecci\u00f3n de mamarrachadas le da un repaso a Or\u00edgenes Lobezno y Dark Phoenix.", "in_reply_to_user_id": "200079198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171", "id": "1182291468817436676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291056471269379"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PattyLeonor", "id": "158080985"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291440455553026"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:46:59.000Z", "text": "RT @PattyLeonor: Cada 40 segundos segundos se suicida una persona en el mundo, en Paraguay ocurre 1 suicidio cada 24 horas.\nHoy, en el #D\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145636509", "id": "1182291440455553026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291400135729152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:46:50.000Z", "text": "@omelete n\u00e3o sabemos nem como ele foi escalado no esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408415546", "id": "1182291400135729152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182291139883388928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RMeZkLONN0", "expanded_url": "https://twitter.com/cringethememe/status/1182291313473048578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMeZkLONN0", "media_key": "3_1182291308041424896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291313473048578"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:46:29.000Z", "text": "D\u00eda 4\nCris no puede manejar las circunstancias y se suicida.\n\nRo busca le\u00f1a https://t.co/RMeZkLONN0", "in_reply_to_user_id": "1044331290185617409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1044331290185617409", "id": "1182291313473048578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291253595127808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:46:15.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174868761", "id": "1182291253595127808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182291226273312769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:46:08.000Z", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/rh4m8HzEKl \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/FeBvOn9lq8", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 221, "end": 247, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rh4m8HzEKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FeBvOn9lq8", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1182291226273312769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeBvOn9lq8", "media_key": "3_1182291214160125953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "140670223", "id": "1182291226273312769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 119, "end": 143, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 144, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nw6wCfnmlF", "expanded_url": "https://twitter.com/PattyLeonor/status/1182291056471269379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nw6wCfnmlF", "media_key": "3_1182291036233711617"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nw6wCfnmlF", "expanded_url": "https://twitter.com/PattyLeonor/status/1182291056471269379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nw6wCfnmlF", "media_key": "3_1182291046279077888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291056471269379"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:45:28.000Z", "text": "Cada 40 segundos segundos se suicida una persona en el mundo, en Paraguay ocurre 1 suicidio cada 24 horas.\nHoy, en el #D\u00edaMundialdelaSaludMental es una oportunidad para los \"40 segundos para actuar\". https://t.co/nw6wCfnmlF", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "158080985", "id": "1182291056471269379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291051001864192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:45:27.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36338966", "id": "1182291051001864192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291034996461569"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:45:23.000Z", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286829332", "id": "1182291034996461569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182229694168600576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 50, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 51, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290998287884289"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:45:14.000Z", "text": "RT @AutismoDiario: Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona .\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481062589", "id": "1182290998287884289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182263019700719616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuarzoPsi", "id": "2822362168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290961814175745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:45:05.000Z", "text": "RT @CuarzoPsi: \u201cSi hablamos del suicidio, podemos salvar vidas\u201d. Preguntar sobre los pensamientos e intenciones suicidas con naturalidad, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789922551", "id": "1182290961814175745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290949998858241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:45:03.000Z", "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2616926778", "id": "1182290949998858241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182290934815432705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:44:59.000Z", "text": "\"AQU\u00cd ESTOY YO, LEOPOLDO MAR\u00cdA PANERO, HIJO DE PADRE BORRACHO Y HERMANO DE UN SUICIDA, PERSEGUIDO POR LOS P\u00c1JAROS Y LOS RECUERDOS QUE ME ACECHAN CADA MA\u00d1ANA\" LEOPOLDO MAR\u00cdA PANERO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "2596210902", "id": "1182290934815432705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290859368370176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:44:41.000Z", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229231905", "id": "1182290859368370176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/MJEMzkpngT", "expanded_url": "https://youtu.be/HXRc9w796Ww", "display_url": "youtu.be/HXRc9w796Ww", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HXRc9w796Ww&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290830473728001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:44:34.000Z", "text": "Como fazer o Taco da Harley Quinn \u2013 Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/MJEMzkpngT via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742936860", "id": "1182290830473728001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290807715500035"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:44:29.000Z", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279690927", "id": "1182290807715500035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290776329314304"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:44:21.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420286350", "id": "1182290776329314304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LRxDBeOkTA", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290691336134656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:44:01.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/LRxDBeOkTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239208396", "id": "1182290691336134656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 85, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 86, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 87, "end": 108, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290653415383040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:43:52.000Z", "text": "\u00bfUd. ha tenido ideas o intento suicida en los \u00faltimos 6 meses?\n\n#DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220582920", "id": "1182290653415383040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182287845962244097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182290641415495691"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:43:49.000Z", "text": "Hauriem de parlar obertament del su\u00efcidi. La societat hauria de deixar de jutjar a la gent que el comet; es necessita comprensi\u00f3. \nNi covards, ni valents, qui se su\u00efcida \u00e9s v\u00edctima i la v\u00edctima no ha de ser jutjada. https://t.co/OZNnXObrzO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "981268680259629057", "id": "1182290641415495691", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OZNnXObrzO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1182287845962244097", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290623614853120"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:43:45.000Z", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372852334", "id": "1182290623614853120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ghv3bzuMWT", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290597119442948"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:43:38.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/ghv3bzuMWT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64210550", "id": "1182290597119442948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 215, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 216, "end": 228, "tag": "SaludMental"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "Campa\u00f1a2019"}, {"start": 242, "end": 264, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 265, "end": 271, "tag": "10Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290587120218113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:43:36.000Z", "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. La doctora\u00a0D\u00e9vora\u00a0Kestel, asegura que \u201ccada 40 segundo alguien se suicida\". \n\u201cSe tiene que acabar con la estigmatizaci\u00f3n\u201d\n#Efem\u00e9rides #SaludMental #Campa\u00f1a2019 #Prevenci\u00f3ndelSuicidio #10Oct", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1504285807", "id": "1182290587120218113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290509756338182"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:43:18.000Z", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334804237", "id": "1182290509756338182"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182290435026219008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:43:00.000Z", "text": "\ud83d\udc49 Cada 40 segundos se suicida una persona\nHoy #diamundialdelasaludmental sumemos esfuerzos para prevenir el #Suicidio \n.\n.\n.\n#saludmental #Terapia #psiquiatria https://t.co/guR9JyLfWS", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 72, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Suicidio"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "saludmental"}, {"start": 138, "end": 146, "tag": "Terapia"}, {"start": 147, "end": 159, "tag": "psiquiatria"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/guR9JyLfWS", "expanded_url": "https://twitter.com/PSHIMAGEN/status/1182290435026219008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guR9JyLfWS", "media_key": "3_1181272891217698817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191354681", "id": "1182290435026219008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290307796361216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:42:29.000Z", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168769215", "id": "1182290307796361216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3822, "type": "Other", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290266285334528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:42:20.000Z", "text": "Los \u00c1ngeles me cuidan, visten con bandana y tiene instito suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4302371607", "id": "1182290266285334528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182290243380269056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:42:14.000Z", "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064146475050041345", "id": "1182290243380269056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182288734139617281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182289979885658112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:41:11.000Z", "text": "Muchas personas creen que un suicida se decide en el momento. Que es algo que te da y lo haces. Yo creo que, aunque puede haber un detonante, no es algo tan impulsivo como muchos creen en la mayor\u00eda de los casos. Y creo firmemente que se puede prevenir.", "in_reply_to_user_id": "721425385645285377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721425385645285377", "id": "1182289979885658112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182289975527841797"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:41:10.000Z", "text": "Toda la vida marcando n\u00fameros secretos, mandando cartas a escondidas, haciendo citas indiscretas como un rom\u00e1ntico suicida \ud83d\udd7a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "129417739", "id": "1182289975527841797", "geo": {"place_id": "b8779fa4f42b81de"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289935291883521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182289943718219776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:41:03.000Z", "text": "Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. El acceso al apoyo emocional puede prevenir el #Suicidio  \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/PiPCBJk76s https://t.co/NwncExv4FV", "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 238, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/PiPCBJk76s", "expanded_url": "https://bit.ly/2pbMMqo", "display_url": "bit.ly/2pbMMqo"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/NwncExv4FV", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289943718219776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwncExv4FV", "media_key": "3_1182289937581907969"}]}, "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "760204061702488066", "id": "1182289943718219776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289911145205771"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 91, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6aPksfdpAL", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFiTnKXpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289919122825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFiTnKXpIQ", "media_key": "3_1182289913359863809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289919122825216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:57.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio:  https://t.co/6aPksfdpAL https://t.co/rFiTnKXpIQ", "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "760204061702488066", "id": "1182289919122825216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289897081774081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:52.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491213810", "id": "1182289897081774081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289798091935744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:28.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296468154", "id": "1182289798091935744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182289788583514112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:26.000Z", "text": "Una joven madre soltera brit\u00e1nica se suicid\u00f3 casi un mes despu\u00e9s de someterse a un aborto, \u201cperseguida\u201d por la decisi\u00f3n que tom\u00f3, seg\u00fan informa la prensa local.\n\nComenz\u00f3 un nuevo... https://t.co/HQTD3EnfwR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590241217", "id": "1182289788583514112", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/HQTD3EnfwR", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289770615062528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:21.000Z", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176123637", "id": "1182289770615062528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182253248360714241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289758409637889"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:18.000Z", "text": "@cataleivam7 Sue\u00f1o suicida", "in_reply_to_user_id": "1097702766229839872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1605058056", "id": "1182289758409637889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279591227998208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289745751269377"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:15.000Z", "text": "@JorgeDCG Hubiesen empezado por casa. Al ladr\u00f3n suicida lo quer\u00edamos pagando sus cr\u00edmenes vivo.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463550597", "id": "1182289745751269377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "justiciagob", "id": "72243790"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Toledo"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "CLM"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/IHlyziuODJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFvkHx", "display_url": "dlvr.it/RFvkHx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289697168486400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:04.000Z", "text": "#Toledo Una persona se suicida cada dos d\u00edas en #CLM, seg\u00fan las estad\u00edsticas @gobjccm @jfdezsanz @justiciagob https://t.co/IHlyziuODJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794186032283525121", "id": "1182289697168486400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289693188210688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:03.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418606185", "id": "1182289693188210688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289649332604929"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:39:52.000Z", "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415241310", "id": "1182289649332604929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285556371378177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 131, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289623625564161"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:39:46.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080580977498431488", "id": "1182289623625564161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289560996327424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:39:31.000Z", "text": "@omelete Decepcionado foi assistir o filme Esquadr\u00e3o Suicida.  Filme fraco demais!\n\nAgora esse novo coringa, t\u00e1 foda demais.", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004524213267582976", "id": "1182289560996327424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289560505606144"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:39:31.000Z", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008823990683566080", "id": "1182289560505606144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289544256905216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:39:27.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "id": "1182289544256905216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "msaludpy", "id": "368430511"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289527349616640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:39:23.000Z", "text": "Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida una persona por d\u00eda seg\u00fan el @msaludpy y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 a 29 a\u00f1os. Cuidemos a los seres queridos!", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "author_id": "556329519", "id": "1182289527349616640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289511109337088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:39:19.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015751898874474496", "id": "1182289511109337088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110827002850889730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tizzy44196287", "id": "1023625170509078528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289450774274048"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-10T13:39:05.000Z", "text": "RT @Tizzy44196287: 17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addoss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945995151972950016", "id": "1182289450774274048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174042721308672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 53, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289430272516096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:39:00.000Z", "text": "RT @GuiaSalud: Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605240440", "id": "1182289430272516096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182288018129993728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudio30605627", "id": "1175558301901344768"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lucasdutrat", "id": "1495379925016223749"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8526, "type": "Place", "normalized_text": "Oruro"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/7G5e089Pr2", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/colunadofla.com/2019/10/oito-meses-apos-tragedia-no-ninho-flamengo-fecha-acordo-com-mais-uma-familia-de-vitima-fatal/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/colunado\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289429613989888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:39:00.000Z", "text": "@claudio30605627 @lucasdutrat @OTimedoPovoCEC @ESPNagora O Flamengo n\u00e3o matou ningu\u00e9m, foi uma trag\u00e9dia. Se for assim o Corinthians matou o menino em Oruro...\nComo assim n\u00e3o pagou? Est\u00e1 acertando conforme a justi\u00e7a est\u00e1 dizendo, n\u00e3o \u00e9 algo t\u00e3o r\u00e1pido e simples\nhttps://t.co/7G5e089Pr2", "in_reply_to_user_id": "1175558301901344768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163788104584613888", "id": "1182289429613989888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289357132242944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:38:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154039665844006912", "id": "1182289357132242944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289340527005697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:38:39.000Z", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264529969", "id": "1182289340527005697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289339180605440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:38:38.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164506421", "id": "1182289339180605440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289324991225857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:38:35.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788340930", "id": "1182289324991225857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289311540092929"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:38:32.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898757304165818370", "id": "1182289311540092929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fRA19LjRuM", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289310080475136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:38:32.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/fRA19LjRuM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74690797", "id": "1182289310080475136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289299246649345"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:38:29.000Z", "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264529969", "id": "1182289299246649345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182268106229604352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182289256716406784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:38:19.000Z", "text": "RT @erkgonc: Eu realmente acho muito bonito essa iniciativa do pessoal de tentar ajudar as pessoas. Mas, pensamento e ideia suicida s\u00e3o mui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861234268529451008", "id": "1182289256716406784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289234234765313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:38:13.000Z", "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183241728", "id": "1182289234234765313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289118606307328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:37:46.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141722946031038465", "id": "1182289118606307328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182289076331958272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:37:36.000Z", "text": "Quem tem vontade de cometer suic\u00eddio muitas vezes n\u00e3o sente mais prazer em mais NADA mesmo isso agradasse anteriormente e esse tipo se thread s\u00f3 serve pra frustrar o suicida mesmo que feita com boas inten\u00e7\u00f5es https://t.co/LoVSdTDoBT", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "817763826208796674", "id": "1182289076331958272", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/LoVSdTDoBT", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288951312289797"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:37:06.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577528888", "id": "1182288951312289797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182288833628516353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:36:38.000Z", "text": "amg sua inten\u00e7\u00e3o eh bonita, mas n\u00e3o vai fazer um suicida mudar de ideia https://t.co/35XWuVaYEW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163306152781864960", "id": "1182288833628516353", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/35XWuVaYEW", "expanded_url": "https://twitter.com/_ranyabraga/status/1181692896891883522", "display_url": "twitter.com/_ranyabraga/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288826720555009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:36:36.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434499768", "id": "1182288826720555009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182286195772067841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mezzapk", "id": "64293731"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288798530572288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:36:30.000Z", "text": "@mezzapk Pobre tipo... Encima la cuasiperfecci\u00f3n japonesa que lleva en su d\u00eda a d\u00eda no le dar\u00e1 paz hasta que no le den un puto nobel merecido que tiene desde hace a\u00f1os.\nMenos mal no se suicida a\u00fan el tipo, estos japos son muy extremistas cuando quieren \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "64293731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225285817", "id": "1182288798530572288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182287965990658049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Iuxstarguardian", "id": "320330553"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "The Politician"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288633971331075"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:35:50.000Z", "text": "@Iuxstarguardian Pois \u00e9.\nA \u00faltima coisa que eu vi foi \"The Politician\", onde \u00e9 veiculado em todas os trailers e posters que o protagonista teria um namoro gay.\nDa\u00ed os meninos se beijam uma vez, o outro garoto se suicida com 20 minutos do primeiro ep e \u00e9 for\u00e7ado um romance hetero MEGA sem sal.", "in_reply_to_user_id": "320330553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297077166", "id": "1182288633971331075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288616460099587"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:46.000Z", "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070666681729589248", "id": "1182288616460099587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/53Y0NFlNKY", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288615830966272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:46.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/53Y0NFlNKY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598101182", "id": "1182288615830966272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182283476114051073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Francis62263909", "id": "957394637957758977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288609895997440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:35:45.000Z", "text": "@Francis62263909 esse damo mm suicida :v", "in_reply_to_user_id": "957394637957758977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006172397156884480", "id": "1182288609895997440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 119, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/tQzWx3nn7B", "expanded_url": "https://twitter.com/Farmacia_Kaneko/status/1182288556070506496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tQzWx3nn7B", "media_key": "3_1182288542573178881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288556070506496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:32.000Z", "text": "Seg\u00fan estad\u00edsticas, como promedio cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra cada 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. https://t.co/tQzWx3nn7B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042405125", "id": "1182288556070506496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286677768839168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "avalos_morer", "id": "169219092"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288535967141891"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:27.000Z", "text": "RT @avalos_morer: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/R4SV48H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342103729", "id": "1182288535967141891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 85, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 79, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xLkwsCH8pF", "expanded_url": "https://twitter.com/PNSDgob/status/1182288535853961216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xLkwsCH8pF", "media_key": "3_1182288533706432512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288535853961216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:27.000Z", "text": "\u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u00f3n del #suicidio\n\nEn el mundo cada 40 segundos se suicida una persona y 800 mil al a\u00f1o mueren por esta causa, es por esto que la prevenci\u00f3n es la clave https://t.co/xLkwsCH8pF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "4255613157", "id": "1182288535853961216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182288526433570817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:35:25.000Z", "text": "Mano como assim algu\u00e9m se suicidou no duplex wtf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "790217509169496064", "id": "1182288526433570817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182288467415502850"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:11.000Z", "text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Las se\u00f1ales de un potencial suicida y c\u00f3mo ayudarl... https://t.co/v8XZtAsTEZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998361061", "id": "1182288467415502850", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/v8XZtAsTEZ", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/10/las-senales-de-un-potencial-suicida-y.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/10/las-se\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288197583290372"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288460327112704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:09.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amigo o amiga, c\u00f3mo est\u00e1s, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s m\u00e1s de #40segundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190282389", "id": "1182288460327112704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182283501640572940"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MrHarleyx", "id": "526844650"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/b06F7tgUqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrHarleyx/status/1182283501640572940/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b06F7tgUqQ", "media_key": "3_1182283489355423745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288440416706561"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:04.000Z", "text": "RT @MrHarleyx: El aspersor suicida... https://t.co/b06F7tgUqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288909737", "id": "1182288440416706561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286941968044041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MoralaMarco", "id": "1068859243317665792"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288423593398274"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:00.000Z", "text": "RT @MoralaMarco: #DiaMundialSaludMental Necesitamos pol\u00edticas eficaces contra el suicidio. Cada 2,5 horas se suicida una persona en Espa\u00f1a,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226639126", "id": "1182288423593398274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 139, "username": "Maijogordill", "id": "233728289"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "su\u00efcidi"}, {"start": 145, "end": 161, "tag": "CAPComteBorrell"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/FzKG2oaS4S", "expanded_url": "http://www.capsbe.cat/noticies/490", "display_url": "capsbe.cat/noticies/490"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rlM8IWIiw4", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPSBEsq/status/1182288373156913152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rlM8IWIiw4", "media_key": "3_1182288366496370688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288373156913152"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:34:48.000Z", "text": "Avui celebrem el #DiaMundialSalutMental que amb el lema \u201cParlar i escoltar, salva vides\u201d aborda la prevenci\u00f3 del #su\u00efcidi. La @Maijogordill, del #CAPComteBorrell, ens explica que cada #40seconds una persona al m\u00f3n es su\u00efcida. Qu\u00e8 podem fer per evitar-ho? \u27a1\ufe0fhttps://t.co/FzKG2oaS4S https://t.co/rlM8IWIiw4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "281988463", "id": "1182288373156913152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182288350323056645"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:34:43.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida, pero con solo 40 segundos de escuchar y ofrecer ayuda al que est\u00e1 sufriendo lo puede salvar... Hoy derribemos juntos los mitos de la salud mental. Visita a tu m\u00e9dico familiar. \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2695\n\n#DiaMundialSaludMental \ud83d\udc86\ud83c\udffe\n#Germo \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2695 https://t.co/otqx99s7r2", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 257, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 261, "end": 267, "tag": "Germo"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/otqx99s7r2", "expanded_url": "https://twitter.com/katy_yokis/status/1182288350323056645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otqx99s7r2", "media_key": "3_1182288322854567937"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/otqx99s7r2", "expanded_url": "https://twitter.com/katy_yokis/status/1182288350323056645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otqx99s7r2", "media_key": "3_1182288331482243072"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/otqx99s7r2", "expanded_url": "https://twitter.com/katy_yokis/status/1182288350323056645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otqx99s7r2", "media_key": "3_1182288340789452800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62117751", "id": "1182288350323056645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182257173243596800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182288290004836352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:34:28.000Z", "text": "@ConditioIndolor Bueno creo que todos hemos tenido d\u00edas malos y depresiones y despu\u00e9s hemos salido de eso. Nadie puede salvarte sino tu mismo. El dolor tiene que servir de aprendizaje para saber donde no queremos estar. Si pienso que hay que ayudar al suicida pero tiene que ser el quien salga", "in_reply_to_user_id": "1006771253850595328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3532835235", "id": "1182288290004836352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288265799446528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:34:23.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332599507", "id": "1182288265799446528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 247, "end": 259, "tag": "YoTeEscucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288253745074178"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:34:20.000Z", "text": "Hoy es el #DiaMundialSaludMental, y hay que tener presente que cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Escuchemos a la otra persona y no juzguemos sin antes saber que es lo que pasa por su cabeza. Primer paso es pedir ayuda y ayudar. #YoTeEscucho", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857312856861290496", "id": "1182288253745074178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182288132395409408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "The Boys"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/d18uYOqVEr", "expanded_url": "https://twitter.com/BasketCine/status/1182288251945664513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d18uYOqVEr", "media_key": "3_1182288247000633344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288251945664513"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:34:19.000Z", "text": "Para responder a la cuesti\u00f3n miremos alrededor, fij\u00e9monos en \"The Boys\", \"Escuadr\u00f3n suicida\" y juntemos las piezas con por ejemplo el Batman de Nolan.\nMi respuesta es que s\u00ed, pertenece al g\u00e9nero \"superheroico\" y que efectivamente da un paso al frente. https://t.co/d18uYOqVEr", "in_reply_to_user_id": "1037028386668011526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037028386668011526", "id": "1182288251945664513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288242336522241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:34:17.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4001772677", "id": "1182288242336522241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234225732403200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OliveiradeJes11", "id": "1171446979181703174"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288234094698496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:34:15.000Z", "text": "RT @OliveiradeJes11: @VlogdoLisboa N foi do fuzil dos PMs q saiu a bala q matou a crian\u00e7a, ser\u00e1 q a m\u00eddia vai se mobilizar contra os trafic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141484652177350656", "id": "1182288234094698496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 271, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "40segundos"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 250, "end": 272, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QOnSWoRQfl", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182288197583290372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QOnSWoRQfl", "media_key": "3_1182288185315004416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288197583290372"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:34:06.000Z", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amigo o amiga, c\u00f3mo est\u00e1s, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s m\u00e1s de #40segundos, que es el intervalo de tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza esos #40segundos para hablar o para escuchar \n#DiaMundialSaludMental https://t.co/QOnSWoRQfl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "140475927", "id": "1182288197583290372"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284168971116544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "violencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287979462696960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:33:14.000Z", "text": "RT @FundacionANAR: Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163389103", "id": "1182287979462696960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "holistica_radio", "id": "883354602040696833"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Daria"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "El Show"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.3103, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.7069, "type": "Other", "normalized_text": "Mea Culpa"}, {"start": 187, "end": 205, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "Clarissa Lo Explica"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z5ij4FnjVm", "expanded_url": "https://twitter.com/beibijosephine/status/1182287953239924737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5ij4FnjVm", "media_key": "3_1182287811598278659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287953239924737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:33:08.000Z", "text": "INFINITAMENTE emocionada por contar que se viene mi nuevo programa radial en solitario a trav\u00e9s de @holistica_radio\nuna mezcla entre Daria, El Show de los libros, Naci\u00f3n MTV, Mea Culpa y Clarissa Lo Explica Todo llena de gore, dato freak, humor censurable y poes\u00eda suicida. PRONTO https://t.co/z5ij4FnjVm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "434616278", "id": "1182287953239924737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.7973, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 273, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MZm0Oe2E93", "expanded_url": "https://twitter.com/TamaulipasSalud/status/1182287908344082433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZm0Oe2E93", "media_key": "3_1182287902824419328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287908344082433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:57.000Z", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental seamos conscientes de la importancia de contribuir a que las personas tengan un buen desarrollo emocional y evitemos que opten por el suicidio. Recuerda que tenemos 40 segundos para actuar porque \"cada 40 segundos se suicida una persona\" #OMS https://t.co/MZm0Oe2E93", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "797101770736566272", "id": "1182287908344082433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182282543451791360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Albertico"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/hjyZyjO6hs", "expanded_url": "https://twitter.com/EdmundoDantes_/status/1182282543451791360", "display_url": "twitter.com/EdmundoDantes_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287870448586753"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:48.000Z", "text": "Que buen chiste!!! Ojo Albertico que la gente que vive en Puerto Madero tiene tendencia suicida... https://t.co/hjyZyjO6hs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343342172", "id": "1182287870448586753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287864178057216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:47.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455940093", "id": "1182287864178057216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287849183436800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:43.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014492164", "id": "1182287849183436800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287842699034625"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:42.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319329634", "id": "1182287842699034625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SF5yGGG5qI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287792149278720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:32:30.000Z", "text": "Decepcionados ficamos n\u00f3s assistindo Esquadr\u00e3o Suicida! O Leto tem direito de ficar bravo com quem decidiu fazer aquela porcaria com o personagem dele, aniquilaram as chances de continuidade! https://t.co/SF5yGGG5qI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730517638770741248", "id": "1182287792149278720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287775829241858"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:26.000Z", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42995003", "id": "1182287775829241858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284696509730817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Agifes", "id": "494858518"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287735442350084"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:16.000Z", "text": "RT @Agifes: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabiliz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264529969", "id": "1182287735442350084"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182287714076549120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:32:11.000Z", "text": "tem uns caras que se fosse SUGERIR que \u00e9 de esquerda, acho que cai o pipi\n\nPq \u00e9 um desespero, t\u00e3o ofensivo, parece que matou a m\u00e3e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "36380954", "id": "1182287714076549120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7821, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.8068, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealth"}, {"start": 184, "end": 203, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 143, "tag": "WHO"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "OMS"}, {"start": 149, "end": 155, "tag": "10Oct"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "SaludMental"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "MentalHealth"}, {"start": 183, "end": 204, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 205, "end": 231, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287696087207937"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:07.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. \nCada a\u00f1o, cerca de 800 mil personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse.\n#WHO #OMS\n#10Oct\n#SaludMental\n#MentalHealth #WorldMentalHealthDay\n#DiaMundialDeLaSaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34949422", "id": "1182287696087207937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275101275967490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Estudiantil2020", "id": "1065213127573278720"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287546786762752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:31:31.000Z", "text": "RT @Estudiantil2020: Este a\u00f1o la OMS se centra en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355193480", "id": "1182287546786762752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YvGbhj5q46", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287458643431424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:31:10.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/YvGbhj5q46", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407183863", "id": "1182287458643431424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182287437080518656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182287439118950400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:31:05.000Z", "text": "pues este a\u00f1o se dedicar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada a\u00f1o cerca de 800000 personas mueren por esta causa y much\u00edsimas m\u00e1s lo intentan, esto equivale a que cada 40 seg se suicida una persona. II/IV", "in_reply_to_user_id": "79805200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79805200", "id": "1182287439118950400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182287163733544960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FEAFESHUELVA", "id": "960262784"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "SaludMental"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287428415115264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:31:03.000Z", "text": "RT @FEAFESHUELVA: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369485118", "id": "1182287428415115264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182284994083004416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "linodelrey_", "id": "83834736"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287386803396611"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:30:53.000Z", "text": "@linodelrey_ El Joker de Jared me mol\u00f3 por su est\u00e9tica, pero estaba TAN desaprovechado en \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d... Bueno, Joker y todo en \u201cEscuadr\u00f3n\u201d era un cuadro", "in_reply_to_user_id": "83834736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1070980705352630272", "id": "1182287386803396611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287317622493188"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:30:37.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282198803", "id": "1182287317622493188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8532, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287222827077632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:30:14.000Z", "text": "Que o #JaredLeto me desculpe, mas o coringa de Esquadr\u00e3o Suicida foi mto aqu\u00e9m do esperado (n\u00e3o que se esperasse muita coisa). Ainda que a edi\u00e7\u00e3o tenha ofuscado sua participa\u00e7\u00e3o, aquele #Coringa n\u00e3o faz jus ao personagem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1103789239127429123", "id": "1182287222827077632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182287205571710976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:30:10.000Z", "text": "Las se\u00f1ales de un potencial suicida y c\u00f3mo\u00a0ayudarle https://t.co/kTBiRgEsGZ https://t.co/evlcNyC7CN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65228781", "id": "1182287205571710976", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/kTBiRgEsGZ", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/las-senales-de-un-potencial-suicida-y-como-ayudarle/", "display_url": "zabalaaldia.com/las-senales-de\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/evlcNyC7CN", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1182287205571710976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/evlcNyC7CN", "media_key": "3_1182287204309196809"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 229, "end": 246, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287163733544960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:30:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental \n#ConectaConLaVida \n#SaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960262784", "id": "1182287163733544960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286941968044041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MoralaMarco", "id": "1068859243317665792"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287158729723914"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:29:59.000Z", "text": "RT @MoralaMarco: #DiaMundialSaludMental Necesitamos pol\u00edticas eficaces contra el suicidio. Cada 2,5 horas se suicida una persona en Espa\u00f1a,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037402320529698817", "id": "1182287158729723914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182286623393886208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OpeMorrow", "id": "1032264033024524293"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286991028822016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:29:19.000Z", "text": "@OpeMorrow &gt; cierta superioridad en el tono al hablar-. \n\nTe recuerdo que puedo frenar las balas y que, de hecho, fren\u00e9 una. As\u00ed que cuando eres mutante eso es lo menos suicida que puedes hacer.", "in_reply_to_user_id": "1148573853519613952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148573853519613952", "id": "1182286991028822016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182286951052988416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:29:09.000Z", "text": "https://t.co/vDoNSNJZ27\n\nCADA 40 SEG SE SUICIDA UNA PERSONA EN EL MUNDO... \ud83d\ude10 https://t.co/LoSmOQo6OW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197696965", "id": "1182286951052988416", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vDoNSNJZ27", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1148257909/posts/10219645259579213/?app=fbl", "display_url": "facebook.com/1148257909/pos\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LoSmOQo6OW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000225691650/posts/3713373222013498/", "display_url": "facebook.com/10000022569165\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182284264735412228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "POPULARES_LEON", "id": "2967689121"}, {"start": 257, "end": 271, "username": "PP_Ponferrada", "id": "618823493"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h6VPkGOhSy", "expanded_url": "https://twitter.com/rutasocialpp/status/1182284264735412228", "display_url": "twitter.com/rutasocialpp/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286941968044041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:29:07.000Z", "text": "#DiaMundialSaludMental Necesitamos pol\u00edticas eficaces contra el suicidio. Cada 2,5 horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico y superan en once veces a los homicidios. @POPULARES_LEON @PP_Ponferrada https://t.co/h6VPkGOhSy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1068859243317665792", "id": "1182286941968044041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286920849793024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:29:02.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462324218", "id": "1182286920849793024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286816914919430"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:28:37.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45267555", "id": "1182286816914919430"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182286748182859779"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:28:21.000Z", "text": "Todos meus primos por parte de m\u00e3e tem tend\u00eancia depressiva e suicida e todo mundo ainda quer brincar de fam\u00edlia perfeita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120535908569243648", "id": "1182286748182859779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182116475055808513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "RoboCatolico", "id": "1127716237776162819"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286721523822594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:28:14.000Z", "text": "@feelzapo @robocatolico s\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol, um preso se enforcou com len\u00e7ol", "in_reply_to_user_id": "1108877962450034688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3646045997", "id": "1182286721523822594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182278285839011841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182286698379644933"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:28:09.000Z", "text": "@chlorinz Ningu\u00e9m foi te ajudar, mas ctz que t\u00e3o falando: nossa uma mina foi assaltada aq na frente.\nPq \u00e9 sempre assim, outro dia no \u00f4nibus tavam comentando de uma mulher que se matou, nossa que vontade de levantar e socar a cara da pessoa", "in_reply_to_user_id": "1086852666498666496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795292252193038336", "id": "1182286698379644933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R4SV48HsXZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286677768839168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:28:04.000Z", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/R4SV48HsXZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "169219092", "id": "1182286677768839168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286652737232897"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:27:58.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580460941", "id": "1182286652737232897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286644872990720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:27:56.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171505143214305280", "id": "1182286644872990720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285428256317440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286644227067905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:27:56.000Z", "text": "RT @Aguiiarr1: Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575646748", "id": "1182286644227067905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286638468259840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:27:55.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932833310375628800", "id": "1182286638468259840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279075513212929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 272, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}, {"start": 252, "end": 273, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yGKMin68GP", "expanded_url": "https://twitter.com/martinezmau/status/1182279075513212929", "display_url": "twitter.com/martinezmau/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286636866002947"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:27:54.000Z", "text": "Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo? NO EST\u00c1S SOLO. PIDE AYUDA. ROMPAMOS EL ESTIGMA. La depresi\u00f3n y la ansiedad son tratables. #WorldMentalHealthDay https://t.co/yGKMin68GP", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "42995003", "id": "1182286636866002947"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182286613575081984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:27:49.000Z", "text": "qu\u00e3o suicida era ter dois est\u00e1gios ao mesmo tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "890585260811063296", "id": "1182286613575081984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182286604561518594"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-10T13:27:47.000Z", "text": "https://t.co/KFM1z5vRyr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831153875335909376", "id": "1182286604561518594", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KFM1z5vRyr", "expanded_url": "http://www.moopio.com/dia-de-la-salud-mental-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-nanduti.html", "display_url": "moopio.com/dia-de-la-salu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181941301954174976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CUBADECIDE", "id": "3130928453"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jdanielferrer", "id": "275096313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286402232492032"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:26:58.000Z", "text": "@CUBADECIDE @jdanielferrer El que no se adapta,ni se acostumbra a una determinada situaci\u00f3n ,tiene dos opciones:o se suicida o se va ala monta\u00f1a.", "in_reply_to_user_id": "3130928453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080089112567263233", "id": "1182286402232492032", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286304891023361"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:26:35.000Z", "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131554534617178115", "id": "1182286304891023361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080898759569408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286287325290500"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:26:31.000Z", "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850774062657933314", "id": "1182286287325290500"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182253959240704000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182286252252508165"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-10T13:26:23.000Z", "text": "@ClayleeSR 0776343878 mon num de substitution pendant qq jours le temps que la poste fasse leurs bails et que tu me contacte pour qu\u2019on se voit demain (si c\u2019est bien demain ton bail de matou)", "in_reply_to_user_id": "746035404508434433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2474223169", "id": "1182286252252508165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181888273641299968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FEAFESGalicia", "id": "361106885"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286102889222144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:25:47.000Z", "text": "RT @FEAFESGalicia: M\u00e1is voces sobre o #suicidio: \"Por desgracia, cada *40 segundos parece ser que se suicida una persona... y esto solo es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395329420", "id": "1182286102889222144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286075668189184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:25:40.000Z", "text": "Depois de assistir Joker a gente se d\u00e1 mais conta ainda do quanto Esquadr\u00e3o Suicida foi ruim, um lixo, p\u00e9ssimo mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71882538", "id": "1182286075668189184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285556371378177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 131, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286074921410560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:25:40.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138164600887582720", "id": "1182286074921410560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3yAS57qVv7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286062552584192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:25:37.000Z", "text": "Lembrando que Leto tinha um Oscar recente quando foi cotado para o Esquadr\u00e3o Suicida. \nO Coringa anterior, o de Heath Ledger, tinha sido t\u00e3o arrebatador, que ganhou um Oscar tbm. \nJoaquim j\u00e1 t\u00e1 com o trof\u00e9u na m\u00e3o, de tanto que o pessoal t\u00e1 comentando... https://t.co/3yAS57qVv7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50040661", "id": "1182286062552584192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182272860804526080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "Berkhl", "id": "2385057732"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 223, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286032982724608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:25:30.000Z", "text": "@Barea66472891 @Berkhl Ya. Seguramente los gulags eran en realidad rincones de pensar. El mill\u00f3n de  chinos muertos por la revoluci\u00f3n cultural se lo buscaron por alienados y los 33.000 norcoreanos refugiados en Corea del Sur (con lo suicida que es intentarlo) son egoistas de su dinero.", "in_reply_to_user_id": "1114204266695147520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949993214", "id": "1182286032982724608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285953592938498"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:25:11.000Z", "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704085221495410688", "id": "1182285953592938498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285918343970816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:25:03.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444645541", "id": "1182285918343970816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285901944229889"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:24:59.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76142125", "id": "1182285901944229889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284168971116544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "violencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285862421385216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:24:50.000Z", "text": "RT @FundacionANAR: Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149721048", "id": "1182285862421385216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285556371378177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 131, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285779860623360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:24:30.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112062241", "id": "1182285779860623360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285776035418112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:24:29.000Z", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610378298", "id": "1182285776035418112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285689368596480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:24:08.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037903513563660289", "id": "1182285689368596480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181300355235287040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jorgelefilm", "id": "2470416473"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "kokodikokoda"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "Sitges2019"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "kokodikokoda"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "Sitges2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285671945445377"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:24:04.000Z", "text": "RT @Jorgelefilm: #kokodikokoda una de las pel\u00edculas m\u00e1s estimulantes de este #Sitges2019  perturbadora, suicida, oscura f\u00e1bula sobre las co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362324396", "id": "1182285671945445377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285158424043522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CanalCongreso", "id": "180851297"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "SaludMental"}, {"start": 79, "end": 101, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285603959984131"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:23:48.000Z", "text": "RT @CanalCongreso: \ud83d\uddd3Este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la #SaludMental se centra en la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio. Recuerda que la conducta suicida es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796423039", "id": "1182285603959984131"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 150, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "anyalanis14", "id": "139098507"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 114, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZILWceMpWS", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285556371378177"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:23:37.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro Presidente @guerrerochipres habla sobre algunas se\u00f1ales para prevenir el suicidio en @telediario con @anyalanis14 y @deividmedrano\ud83d\udc47 https://t.co/ZILWceMpWS", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "65797233", "id": "1182285556371378177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yFfOyGafr0", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285453602574336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:23:12.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/yFfOyGafr0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293148795", "id": "1182285453602574336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182285428256317440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:23:06.000Z", "text": "Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma perca e agora teve outra \ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1916146110", "id": "1182285428256317440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285397549813761"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:22:59.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133791020", "id": "1182285397549813761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285389161226240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:22:57.000Z", "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136684230778523650", "id": "1182285389161226240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284696509730817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Agifes", "id": "494858518"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285375542300673"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:22:53.000Z", "text": "RT @Agifes: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabiliz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975408590243729408", "id": "1182285375542300673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182276206621802498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GilberManuelP", "id": "1069934733931503616"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "Malabo"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.3531, "type": "Place", "normalized_text": "GuineaEcuatorial"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "BM Cubana"}, {"start": 100, "end": 129, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Malabo"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "GuineaEcuatorial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285358467354624"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:22:49.000Z", "text": "RT @GilberManuelP: Centro de Salud Mental #Malabo,#GuineaEcuatorial junto a la BM Cubana celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental centrado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987639488720572418", "id": "1182285358467354624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182265869000310785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285298807558144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:22:35.000Z", "text": "RT @WesSccpp: No come\u00e7o de 2017, nosso titular era O Kazin, gringo da favela. J\u00f4 era reserva de Kazin. Entrou no derby e matou o jogo e des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029442427273314304", "id": "1182285298807558144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285290293092352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:22:33.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57185536", "id": "1182285290293092352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285167144132608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:22:04.000Z", "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3244670548", "id": "1182285167144132608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.3456, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 61, "end": 81, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "SaludMental"}, {"start": 60, "end": 82, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/wz8nldgjsW", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalCongreso/status/1182285158424043522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wz8nldgjsW", "media_key": "3_1182285153441386499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285158424043522"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:22:02.000Z", "text": "\ud83d\uddd3Este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la #SaludMental se centra en la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio. Recuerda que la conducta suicida es tratable y se puede evitar escuchando y dando apoyo\ud83e\udde1\ud83e\udd17 https://t.co/wz8nldgjsW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180851297", "id": "1182285158424043522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285086596702208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:21:45.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339718969", "id": "1182285086596702208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182280098092851201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "MADURO"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/4zxr8QJuLU", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelo20705734/status/1182280098092851201", "display_url": "twitter.com/marcelo2070573\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285031613616129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:21:31.000Z", "text": "3- Mussolini o ditator fascista que matou mais de 400 mil peoples \n1922 e 1943 um dos maiores dizimista do Vaticano, vamos ver se MADURO vai ganhar..\ud83d\udc80\u2620\u2620\ud83d\ude08  isso muitos n\u00e3o sabem \u00e9 os que sabe se finge tbm vai tudo para lago\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 talkei. https://t.co/4zxr8QJuLU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915185319254863873", "id": "1182285031613616129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182284881906343937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xnemosushi", "id": "1148573853519613952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285008423280640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:21:26.000Z", "text": "@xnemosushi perdona. . . entrar en una habitaci\u00f3n desarmada mientras un mont\u00f3n de t\u00edos se apuntan es suicida, eso no.\n\n-corrigi\u00f3 todo digno \u00e9l, negando con la cabeza.-", "in_reply_to_user_id": "1032264033024524293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032264033024524293", "id": "1182285008423280640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284945865269248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:21:11.000Z", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112184291600056320", "id": "1182284945865269248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284934477746176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:21:08.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479480377", "id": "1182284934477746176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284934418960384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:21:08.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151759171", "id": "1182284934418960384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "justiciagob", "id": "72243790"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Toledo"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "CLM"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7Lm3XTTNk5", "expanded_url": "http://www.lacerca.com/noticias/toledo/persona-suicida-dias-segun-estadisticas-483223-1.html", "display_url": "lacerca.com/noticias/toled\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284852458078208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:20:49.000Z", "text": "#Toledo Una persona se suicida cada dos d\u00edas en #CLM, seg\u00fan las estad\u00edsticas @gobjccm @jfdezsanz @justiciagob https://t.co/7Lm3XTTNk5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56321648", "id": "1182284852458078208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284716180938753"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:20:16.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792932659580239872", "id": "1182284716180938753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182284696509730817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:20:12.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/Q1jyeLZpGt", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Q1jyeLZpGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Agifes/status/1182284696509730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1jyeLZpGt", "media_key": "3_1182284695096176642"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "494858518", "id": "1182284696509730817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264969787838465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManpowerGroupCL", "id": "2436950874"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284677018787848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:20:07.000Z", "text": "RT @ManpowerGroupCL: La #SaludMental es un tema que ha tomado auge. Cada 40 segundos se suicida una persona y anualmente cerca de 800.000 f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001534998044962816", "id": "1182284677018787848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284675949223938"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:20:07.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598464836", "id": "1182284675949223938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182282136671404033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "notguilherme_", "id": "1446249514789134337"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284567039942657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:19:41.000Z", "text": "RT @notguilherme_: se tem algo que amo \u00e9 o figurino da arlequina em esquadr\u00e3o suicida + a interpreta\u00e7\u00e3o da margot robbie", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "id": "1182284567039942657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284488811991043"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:19:22.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381070952", "id": "1182284488811991043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284463927169025"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:19:16.000Z", "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455464234", "id": "1182284463927169025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182261785870639104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182284455345565704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:19:14.000Z", "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 65, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095450993393917952", "id": "1182284455345565704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284244804100097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:18:24.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896217735", "id": "1182284244804100097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182284230065299456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182284233219420161"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:18:21.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que el Estado no cuente con un n\u00famero de l\u00ednea directa de prevenci\u00f3n de suicidios? Actualmente est\u00e1 el n\u00famero de salud responde, pero como es un n\u00famero que aborda m\u00faltiples temas en salud, un posible suicida se confunde y no lo aprovecha", "in_reply_to_user_id": "14840260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14840260", "id": "1182284233219420161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/pS3Wf42eAK", "expanded_url": "https://twitter.com/ignxcio/status/1182284230065299456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS3Wf42eAK", "media_key": "3_1182284219957075971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284230065299456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:18:20.000Z", "text": "Hoy es el #DiaMundialSaludMental y adem\u00e1s de lo preocupante de las cifras de suicidio en Chile, tambi\u00e9n lo es el tratamiento de los medios. \u00bfC\u00f3mo es posible algunos medios publican m\u00e9todos y lugares en donde se suicida la gente? https://t.co/pS3Wf42eAK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14840260", "id": "1182284230065299456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182284168971116544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:18:06.000Z", "text": "Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave: \n\n\u2757\ufe0fAnsiedad\n\u2757\ufe0fMiedo\n\u2757\ufe0fDepresi\u00f3n\n\u2757\ufe0fAislamiento\n\n#DiaMundialSaludMental \n#ConsejosANAR ante la ideaci\u00f3n suicida de un hijo/a\n\ud83d\udcddhttps://t.co/VkPu2xfOCp https://t.co/kn3TyExqMB", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "violencia"}, {"start": 168, "end": 190, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "ConsejosANAR"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VkPu2xfOCp", "expanded_url": "http://bit.ly/ConsejosANARIdeaci\u00f3nSuicida", "display_url": "bit.ly/ConsejosANARId\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kn3TyExqMB", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionANAR/status/1182284168971116544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn3TyExqMB", "media_key": "3_1182284147840241666"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "498911944", "id": "1182284168971116544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182284110900994067"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:17:52.000Z", "text": "Las se\u00f1ales de un potencial suicida y c\u00f3mo\u00a0ayudarle https://t.co/uFf3Vdq8S3 https://t.co/LOxxCTP7e2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390077177", "id": "1182284110900994067", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/uFf3Vdq8S3", "expanded_url": "http://elmundoenmarcha.net/salud/las-senales-de-un-potencial-suicida-y-como-ayudarle/", "display_url": "elmundoenmarcha.net/salud/las-sena\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LOxxCTP7e2", "expanded_url": "https://twitter.com/conoceexpresate/status/1182284110900994067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOxxCTP7e2", "media_key": "3_1182284109252612097"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284002893402112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:17:26.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400905495", "id": "1182284002893402112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283969963941893"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:17:18.000Z", "text": "ULTIMA MINUTA // NISSA\n\nFranck, l'eroi nissart dau chaple dau 14 julhet, aur\u00eca prouvat de si suicid\u00e0 en lou sieu apartament situat en lou quarti\u00e9 de la \"Corniche fleurie\".\n\nL'ouperacioun dau RAID a perm\u00e8s de lou sauv\u00e0 e es ahura acabada.\n\nE viva Franck\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/NGSNEIA2oa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "702809097645789184", "id": "1182283969963941893", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/NGSNEIA2oa", "expanded_url": "https://www.nicematin.com/faits-divers/lintervention-du-raid-a-nice-ouest-est-terminee-pas-de-victime-421087", "display_url": "nicematin.com/faits-divers/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicematin.com/faits-divers/lintervention-du-raid-a-nice-ouest-est-terminee-pas-de-victime-421087"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283924166365186"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:17:07.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365684267", "id": "1182283924166365186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283784831537152"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:16:34.000Z", "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62399221", "id": "1182283784831537152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283779215446021"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:16:33.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946177457262092289", "id": "1182283779215446021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182124390726733824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182283676203270145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:16:08.000Z", "text": "RT @Andrade_Loloo: T\u00e3o triste isso cr, o pior \u00e9 que isso j\u00e1 est\u00e1 se tornando \"normal\" para algumas pessoas.\nHj n\u00e3o d\u00e1 para confiar em mais\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102758702698909696", "id": "1182283676203270145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283603796992005"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:15:51.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074347706", "id": "1182283603796992005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 146, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental de 2019"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/XvLob3uxkG", "expanded_url": "http://cort.as/-SLhV", "display_url": "cort.as/-SLhV"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/NyK3luDwRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaHabana/status/1182283568766169090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NyK3luDwRQ", "media_key": "3_1182283553343787008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283568766169090"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:15:43.000Z", "text": "Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, por ello el D\u00eda Mundial de la Salud Mental de 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/XvLob3uxkG https://t.co/NyK3luDwRQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136392951", "id": "1182283568766169090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182283037586989056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182283525728460800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:15:32.000Z", "text": "RT @gob_margamarga: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339075956", "id": "1182283525728460800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283501640572940"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:15:27.000Z", "text": "El aspersor suicida... https://t.co/b06F7tgUqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "526844650", "id": "1182283501640572940", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/b06F7tgUqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrHarleyx/status/1182283501640572940/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b06F7tgUqQ", "media_key": "3_1182283489355423745"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283446376419328"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:15:14.000Z", "text": "Avui \u00e9s el dia mundial de la Salut Mental, aquest any se centra en el Su\u00efcidi, ja que cada 40 segons se su\u00efcida una persona. #ConectaConLaVida #DiaMundialSalutMental https://t.co/M91SK2L4hj", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 143, "end": 165, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/M91SK2L4hj", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSabate/status/1182283446376419328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M91SK2L4hj", "media_key": "3_1182283444224712706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "281118975", "id": "1182283446376419328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283403875495937"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:15:03.000Z", "text": "Dependiendo del enfoque diagn\u00f3stico que se utilice, soy desde un psicopata altamente funcional, maniaco depresivo, suicida,apocado sin esperanzas ni sue\u00f1os en la vida. La unica constante viene siendo la un\u00e1nime decision de computrabajo de descartar mi perfil para cualquier cargo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368134277", "id": "1182283403875495937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283383076003840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:14:58.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621822020", "id": "1182283383076003840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QuCDlwc1kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283357620711424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:14:52.000Z", "text": "Pois \u00e9  senti a mesma coisa pagando 21 conto pra ver Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/QuCDlwc1kJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737726113925980161", "id": "1182283357620711424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946921612500992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182283232282210304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:14:22.000Z", "text": "e um rapaz da minha Etec se suicidou esse final de semana... https://t.co/YDTcOhUATo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306484581", "id": "1182283232282210304", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YDTcOhUATo", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadoFederal/status/1181946921612500992", "display_url": "twitter.com/SenadoFederal/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182281488261353473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283039356923905"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:13:36.000Z", "text": "@pattyromero11 @RPPNoticias @canalN_ Son los herederos del suicida.", "in_reply_to_user_id": "43749204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1012353000", "id": "1182283039356923905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278283825729536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283039163985922"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:13:36.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868497783744901126", "id": "1182283039163985922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283037586989056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:13:36.000Z", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/LhILnHsgjh", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LhILnHsgjh", "expanded_url": "https://twitter.com/gob_margamarga/status/1182283037586989056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhILnHsgjh", "media_key": "3_1182282589312356353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285205857", "id": "1182283037586989056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182263019700719616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuarzoPsi", "id": "2822362168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282987477577728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:13:24.000Z", "text": "RT @CuarzoPsi: \u201cSi hablamos del suicidio, podemos salvar vidas\u201d. Preguntar sobre los pensamientos e intenciones suicidas con naturalidad, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173917690949525504", "id": "1182282987477577728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 276, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Peiy0ptxWI", "expanded_url": "https://twitter.com/OcsExtremadura/status/1182282943454220289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Peiy0ptxWI", "media_key": "3_1182282938043506688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282943454220289"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:13:14.000Z", "text": "#D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n\n\ud83d\ude4cEl suicidio se puede prevenir\n\n\u23f1\ufe0fCada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd04Un factor de riesgo importante de suicidio es haberlo intentado antes\n\n\u26a0\ufe0fEs la segunda causa de muerte entre los de 15 a 29 a\u00f1os\n\n\ud83c\udf0e Un problema que nos afecta a todos\n\n@WHO https://t.co/Peiy0ptxWI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "550913515", "id": "1182282943454220289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182282559142662145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182282905629929472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:13:05.000Z", "text": "S\u00f3 considero paganismo de verdade se j\u00e1 matou algum animal ou faz/fez alguma invoca\u00e7\u00e3o usando sangue. Fora isso \u00e9 tudo coisa pra adolescente ou adulto mal resolvido com espiritualidade.", "in_reply_to_user_id": "2869399607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869399607", "id": "1182282905629929472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182151574036127745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrDaVasco2", "id": "781357467842310144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282905072091137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:13:04.000Z", "text": "RT @BrDaVasco2: CONSIDERANDO PELO CRIME FORT\u00c3O NA HIERARQUIA FOI NUM S\u00c1BADO DE MANH\u00c3 OLHA EU PRESENTIA SE \u00c9 PRA GANHAR DINHEIRO N\u00c3O DEU PRA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4130544910", "id": "1182282905072091137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282845685010432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:12:50.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839266353827708930", "id": "1182282845685010432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182065736421924864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "delta903fm", "id": "285258447"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "EnriqueDeRosa", "id": "14983263"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "maxi_sardi", "id": "755138749"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "Diegokol", "id": "133961121"}, {"start": 97, "end": 104, "username": "JPouso", "id": "149293297"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Ahora"}, {"start": 26, "end": 39, "tag": "ElDisparador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282784511008770"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:12:36.000Z", "text": "RT @delta903fm: #Ahora en #ElDisparador @EnriqueDeRosa, m\u00e9dico psquiatra - @maxi_sardi @Diegokol @JPouso \n\n\ud83d\udc49Ma\u00f1ana es el d\u00eda mundial de la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147267819", "id": "1182282784511008770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jEtszzHkPI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282759420686337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:12:30.000Z", "text": "gente justo at\u00e9 demais, a Warner chama ele pra fazer o coringa, faz um filme horr\u00edvel do esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o aproveita o coringa, ai os f\u00e3s idiotas q acham q tudo \u00e9 atua\u00e7\u00e3o caem matando nele, e DO NADA, a Warner anuncia um filme do coringa sem o Leto... justo ele ficar assim https://t.co/jEtszzHkPI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2948536576", "id": "1182282759420686337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182282708627542016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:12:18.000Z", "text": "Fui fazer um exame hj o m\u00e9dico q me atendeu disse q tinha uma filha com o meu nome q se suicidou recentemente, t\u00f4 triste por ele at\u00e9 agora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "54807064", "id": "1182282708627542016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282627400773633"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:11:58.000Z", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202379038", "id": "1182282627400773633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182268746351742976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ciencias_chile", "id": "989591461866897408"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 66, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282593527615489"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:11:50.000Z", "text": "RT @ciencias_chile: Hoy 10 de octubre es el #DiaMundialSaludMental, ocasi\u00f3n para hablar sobre este importante tema: cada 40 segundo se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79309192", "id": "1182282593527615489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282580416192512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:11:47.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182545188", "id": "1182282580416192512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282539693694986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:11:37.000Z", "text": "@omelete Isso \u00e9 sacanagem neah... s\u00e3o dois perfis de coringa... o do jared leto se encaixa no tipo de filme do esquadr\u00e3o suicida, o do Joaquim Phoenix tem outra pegada completamente diferente.", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92066969", "id": "1182282539693694986", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282535595839488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:11:36.000Z", "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89544609", "id": "1182282535595839488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282426212593664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:11:10.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97237791", "id": "1182282426212593664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182281830088806400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "radio102nueve", "id": "22487412"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/C8FHjSU9Eo", "expanded_url": "http://www.102nueve.com/2019/10/10/cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-el-mundo-segun-la-oms/", "display_url": "102nueve.com/2019/10/10/cad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282418935517184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:11:09.000Z", "text": "RT @radio102nueve: S\u00f3lo 38 pa\u00edses del mundo poseen estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n https://t.co/C8FHjSU9Eo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859109130774208512", "id": "1182282418935517184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282361926508555"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:10:55.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121948217485266945", "id": "1182282361926508555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182241501805502466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/d9JX3B2qQV", "expanded_url": "https://twitter.com/fka_j/status/1182241501805502466", "display_url": "twitter.com/fka_j/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282340745261056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:10:50.000Z", "text": "la l\u00ednea de ayuda a le suicida en Argentina no funciona las 24 horas as\u00ed que por favor planifiquen bien en qu\u00e9 horario se van a querer matar https://t.co/d9JX3B2qQV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2549867633", "id": "1182282340745261056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282310823170048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:10:43.000Z", "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767294418458124289", "id": "1182282310823170048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282266673680384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:10:32.000Z", "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102082679", "id": "1182282266673680384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282260172754944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:10:31.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16703740", "id": "1182282260172754944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182279294707478528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SALUDORIENTE", "id": "1147793142"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 64, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282242149814273"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:10:26.000Z", "text": "RT @SALUDORIENTE: \u00a1Buenos d\u00edas! Hoy es el #D\u00edaMundialSaludMental, que este a\u00f1o est\u00e1 centrado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Les invitamos a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660072695", "id": "1182282242149814273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282172193021954"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:10:10.000Z", "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54898920", "id": "1182282172193021954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.3026, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282136671404033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:10:01.000Z", "text": "se tem algo que amo \u00e9 o figurino da arlequina em esquadr\u00e3o suicida + a interpreta\u00e7\u00e3o da margot robbie", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77008552", "id": "1182282136671404033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182282061673041922"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:09:43.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \nhttps://t.co/EjhnRhREJv \n#40segundos\n#SaludParaTodos https://t.co/Xh1B6mmZnV", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "saludmental"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "40segundos"}, {"start": 255, "end": 270, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EjhnRhREJv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Xh1B6mmZnV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1182282061673041922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xh1B6mmZnV", "media_key": "3_1182282060234461184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "1101368186", "id": "1182282061673041922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282050587504640"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:09:41.000Z", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711236131", "id": "1182282050587504640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 34, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 48, "end": 77, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/PJjiIXTXUb", "expanded_url": "https://twitter.com/upap_py/status/1182282019541311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PJjiIXTXUb", "media_key": "3_1182282006157234177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282019541311488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:09:33.000Z", "text": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, hoy por el D\u00eda Mundial de la Salud Mental nos invita a dedicar \"40 segundos para actuar\", dando \u00e9nfasis a que cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/PJjiIXTXUb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180778118", "id": "1182282019541311488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281950201090054"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:09:17.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35214785", "id": "1182281950201090054"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182281830088806400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:08:48.000Z", "text": "S\u00f3lo 38 pa\u00edses del mundo poseen estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n https://t.co/C8FHjSU9Eo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "22487412", "id": "1182281830088806400", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C8FHjSU9Eo", "expanded_url": "http://www.102nueve.com/2019/10/10/cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-el-mundo-segun-la-oms/", "display_url": "102nueve.com/2019/10/10/cad\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278283825729536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281827265974278"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:08:48.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146229621182144517", "id": "1182281827265974278"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182160865409323010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "nerymark", "id": "70785068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281781950763009"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:08:37.000Z", "text": "@Mauriciomulder @nerymark Y hay que reconocerte que t\u00fa conchudez es a prueba de balas...decirle \"chupamedias\" a alguien cuando fuiste tapete del suicida...jajajaja..!!\nAhh...como los certificados de vacunaci\u00f3n (rabia y distemper) estaban en el saco de tu amo y se quemaron con \u00c9l, a vacunarse otra vez.!!!!", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "id": "1182281781950763009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281723465256961"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:08:23.000Z", "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473005379", "id": "1182281723465256961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281715114483712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:08:21.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753726176166866944", "id": "1182281715114483712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281710169407488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:08:20.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747637407953129476", "id": "1182281710169407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281664904384512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:08:09.000Z", "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115182626", "id": "1182281664904384512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281639868669952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:08:03.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210256057", "id": "1182281639868669952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281584306733057"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:07:50.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120714279", "id": "1182281584306733057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.414, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.6822, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/H3DYANGWFt", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281567135322114"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:07:45.000Z", "text": "O p\u00fablico tamb\u00e9m ficou alienado e decepcionado com a decis\u00e3o da Warner em fazer aquele Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida, ent\u00e3o voc\u00ea vai superar Jared. https://t.co/H3DYANGWFt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21356141", "id": "1182281567135322114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281488173191168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:07:27.000Z", "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106537840", "id": "1182281488173191168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182280688441143296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281466006396934"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:07:21.000Z", "text": "\u00c9 por essas e outras q a gnt costuma dizer q n\u00e3o se deve dar palco pra palha\u00e7o dan\u00e7ar. S\u00f3 que as plataformas p\u00fablicas hoje sao muitas e com respostas diferentes. YouTube e o algoritmo nojento dele foi uma plataforma p\u00fablica onde Bolsonaro n\u00e3o se enforcou, se al\u00e7ou.", "in_reply_to_user_id": "784123620092211200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784123620092211200", "id": "1182281466006396934"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281416496701440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:07:10.000Z", "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746745786961002496", "id": "1182281416496701440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281414701649925"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:07:09.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377055760", "id": "1182281414701649925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182279294707478528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SALUDORIENTE", "id": "1147793142"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 64, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281408468996098"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:07:08.000Z", "text": "RT @SALUDORIENTE: \u00a1Buenos d\u00edas! Hoy es el #D\u00edaMundialSaludMental, que este a\u00f1o est\u00e1 centrado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Les invitamos a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145731748719992834", "id": "1182281408468996098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WRKFZtHhpI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281376462262273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:07:00.000Z", "text": "Acho que ele n\u00e3o assistiu Esquadr\u00e3o Suicida... https://t.co/WRKFZtHhpI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224369760", "id": "1182281376462262273", "geo": {"place_id": "7d2673c3623fe492"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281269872332808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:06:35.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187659927", "id": "1182281269872332808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4295, "type": "Person", "normalized_text": "TORONTO"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Gemini"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281265225052161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:06:34.000Z", "text": "EU TO CONVERSANDO COM UM PRODUTOR DE CINEMA DE TORONTO MANO \nele produziu Esquadr\u00e3o Suicida, Projeto Gemini (o novo filme do Will Smith) e outros PUTA QUE PARIU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1095030307827392512", "id": "1182281265225052161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182280667880493056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 94, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281148090728449"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:06:06.000Z", "text": "RT @inforadiologico: Cada 40 segundos se suicida una persona. El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una op\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113450422", "id": "1182281148090728449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269342861451267"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TrabazoVictoria", "id": "1090925627530711042"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 84, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.8696, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281130860515330"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:06:01.000Z", "text": "RT @TrabazoVictoria: \ud83d\udd36 Hoy 10 de Octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y la OMS quiere centrarse en la PREVENCI\u00d3N DEL SUICID\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261899589", "id": "1182281130860515330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281102225862656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:05:55.000Z", "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35026367", "id": "1182281102225862656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182280851213733888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AnasVeiga", "id": "135730048"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Amauri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281066872221696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:05:46.000Z", "text": "RT @AnasVeiga: \u00c9 FEMINIC\u00cdDIO. \u00c9 morte de mulheres. A hist\u00f3ria se repete: ele n\u00e3o aceitou o fim e MATOU A ESPOSA. D\u00f3i demais. Hoje, Amauri e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40029949", "id": "1182281066872221696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182276699045744641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 57, "probability": 0.8763, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.7304, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281046164934656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:05:41.000Z", "text": "RT @nanduti: 10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n\nAlarmante cifra: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4873094932", "id": "1182281046164934656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182241940282204160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hacesfalta", "id": "11248882"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 65, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la salud mental"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6375, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281028347600898"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:05:37.000Z", "text": "RT @hacesfalta: \ud83d\udce2\u00a1NUEVO! \u00a1Hoy es el D\u00eda Mundial de la salud mental!\ud83e\udde0 Este a\u00f1o el lema es la prevenci\u00f3n del suicidio, ya que seg\u00fan la OMS \u201cc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22144951", "id": "1182281028347600898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 212, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "RMdeTodos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 66, "end": 88, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "RMdeTodos"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qFFNLoeKSY", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludRM/status/1182280952162213890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFFNLoeKSY", "media_key": "3_1182280919434104833"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qFFNLoeKSY", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludRM/status/1182280952162213890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFFNLoeKSY", "media_key": "3_1182280932008628224"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qFFNLoeKSY", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludRM/status/1182280952162213890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFFNLoeKSY", "media_key": "3_1182280942922207237"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280952162213890"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:05:19.000Z", "text": "#AHORA | La Unidad de Salud Mental de nuestra instituci\u00f3n, por el #DiaMundialSaludMental, realiza jornada taller de prevenci\u00f3n de la conducta suicida con docentes de establecimientos educacionales en la #RMdeTodos. https://t.co/qFFNLoeKSY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1691317550", "id": "1182280952162213890", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280943245123585"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:05:17.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201390445", "id": "1182280943245123585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280881915994113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:05:02.000Z", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71241025", "id": "1182280881915994113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280876857671683"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:05:01.000Z", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761868620", "id": "1182280876857671683"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 167, "username": "odiarionet", "id": "40029949"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Amauri"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/tQvz4JoZrL", "expanded_url": "https://odiario.net/por-municipio/nova-petropolis/o-julgamento-de-amauri-o-homem-acusado-de-matar-a-esposa-em-nova-petropolis/", "display_url": "odiario.net/por-municipio/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280851213733888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:04:55.000Z", "text": "\u00c9 FEMINIC\u00cdDIO. \u00c9 morte de mulheres. A hist\u00f3ria se repete: ele n\u00e3o aceitou o fim e MATOU A ESPOSA. D\u00f3i demais. Hoje, Amauri est\u00e1 sendo julgado. Contei aqui: @odiarionet :https://t.co/tQvz4JoZrL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135730048", "id": "1182280851213733888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7694, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 124, "end": 144, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 147, "end": 166, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.5765, "type": "Organization", "normalized_text": "RSC"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 145, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 146, "end": 167, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 241, "end": 245, "tag": "RSC"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/M0WfnzElIx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=pxJvb_Ng_XQ&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=pxJvb_\u2026"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2Hot4gcXaE", "expanded_url": "https://twitter.com/cmiuniversal/status/1182280831122980864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hot4gcXaE", "media_key": "3_1182280829130743809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280831122980864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:04:50.000Z", "text": "Seg\u00fan la OMS, \"cada 40 segundos se suicida una persona\". S\u00f3lo en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE, \"Se producen 10 suicidios al d\u00eda\". \n#DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay \nTrabajemos responsablemente en la Prevenci\u00f3n del suicidio en el trabajo #RSC https://t.co/M0WfnzElIx https://t.co/2Hot4gcXaE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "931445478927020032", "id": "1182280831122980864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278283825729536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280779725819905"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:04:38.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438885345", "id": "1182280779725819905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280741708877826"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:04:29.000Z", "text": "@omelete Jared leto \u00e9 um puta ator, mas toda a montagem de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o o favoreceu", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "1864668458", "id": "1182280741708877826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1PGSdGOWP5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280725472710656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:04:25.000Z", "text": "Decepcionado fiquei eu vendo esquadr\u00e3o suicida com uma atua\u00e7\u00e3o exagerada do Jared. https://t.co/1PGSdGOWP5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "829138266649686016", "id": "1182280725472710656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FpRT9QYXdz", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/10/10/cada-40-segundos-alguien-se-suicida/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/10/10/cad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280721160785926"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:04:24.000Z", "text": "Hoy es el #diamundialdelasaludmental Cada 40 segundos alguien se suicida en alg\u00fan lugar del mundo. https://t.co/FpRT9QYXdz", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017083317491941377", "id": "1182280721160785926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278283825729536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280718132678656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:04:23.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35623012", "id": "1182280718132678656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 73, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Lqfz0JFRdI", "expanded_url": "https://twitter.com/inforadiologico/status/1182280667880493056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lqfz0JFRdI", "media_key": "3_1182280663761702912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280667880493056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:04:11.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa. https://t.co/Lqfz0JFRdI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123622379", "id": "1182280667880493056"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "FlaRei_1895", "id": "897213844325617665", "name": "FlamengoREI", "public_metrics": {"followers_count": 9183, "following_count": 1044, "tweet_count": 60220, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "linnequer53", "id": "83466560", "name": "Linnequer 53\u00b0 Pel \u2b50 TJF", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2439, "tweet_count": 41709, "listed_count": 4}, "location": "FLAMENGO"}, {"verified": false, "username": "MinSpfc", "id": "2570034797", "name": "Y\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 366, "tweet_count": 79953, "listed_count": 5}, "location": "No meio da Multid\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "Heiswake", "id": "932733510259036160", "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 214, "tweet_count": 9368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jabea3", "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "location": "M\u00e1laga y Arjona"}, {"verified": false, "username": "vvictoriadrew", "id": "528925535", "name": "Victoria Compair\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 234, "tweet_count": 52222, "listed_count": 4}, "location": "Elche/New York"}, {"verified": false, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429", "name": "Jonathan.", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "CastroMelanyc", "id": "2259727340", "name": "Melany  Castro", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 482, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "RosaLCervello", "id": "709635540228960256", "name": "M.Rosa L\u00f3pez Cervell\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1183, "tweet_count": 2317, "listed_count": 6}, "location": "Men\u00e0rguens"}, {"verified": false, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491", "name": "Trabajo Soc. M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 1623, "tweet_count": 5721, "listed_count": 99}, "location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "elpaisuy", "id": "31459537", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 813029, "following_count": 669, "tweet_count": 459232, "listed_count": 2308}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "hpdacmrd", "id": "1149288590599495695", "name": "Hospital Dr. Angel Contreras RD", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 88, "tweet_count": 382, "listed_count": 1}, "location": "C/Desv\u00edo de M\u00e1quinas Pesadas"}, {"verified": false, "username": "elviscalvovende", "id": "3280963878", "name": "Elvis Calvo Vende", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub"}, {"verified": false, "username": "teoenfer", "id": "773724757", "name": "Maria Beldad", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 449, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250", "name": "Enfermer\u00eda tv", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "OshiroPatricia1", "id": "1090593232826875904", "name": "EsoEsTodo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 447, "tweet_count": 6882, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Peru"}, {"verified": false, "username": "Warayilchan", "id": "878026806598782976", "name": "\uae40\ubbfc\ud574 Le\u00e3ozinho\u3134\u3134\u3131 ALBEDO HAVER K7", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 2723, "tweet_count": 44671, "listed_count": 19}, "location": "EXOplanet"}, {"verified": false, "username": "VivickaFox", "id": "335613680", "name": "MinhaVidaSocial?TaNaCoreia", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 276, "tweet_count": 10553, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GuzmanPepa", "id": "742423350144860160", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guzm\u00e1n/\u2764\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1604, "tweet_count": 204246, "listed_count": 17}, "location": "Alcal\u00e1 del Valle, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408", "name": "Luisa Carcedo", "public_metrics": {"followers_count": 14468, "following_count": 557, "tweet_count": 4071, "listed_count": 173}, "location": "Gijon, Astutias"}, {"verified": false, "username": "lndrsep", "id": "2314517521", "name": "lndrsep \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2005, "tweet_count": 27895, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo / SP"}, {"verified": false, "username": "Tantric_Shaman", "id": "1478510449", "name": "Alex Amaru", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 59, "tweet_count": 924, "listed_count": 4}, "location": "New York City"}, {"verified": false, "username": "rayyyramos", "id": "344174930", "name": "Ray\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 208, "tweet_count": 44682, "listed_count": 1}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "JuuMattos7", "id": "869718586272739328", "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "silviaBULL", "id": "405949547", "name": "Mantide \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 946, "tweet_count": 8695, "listed_count": 4}, "location": "Firenze"}, {"verified": false, "username": "semanthide3", "id": "916246002553835520", "name": "semanthide", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 1728, "tweet_count": 55643, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fsmarcel", "id": "705603945071251456", "name": "Marcel Farias", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 156, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sinaithh", "id": "371550803", "name": "Blanca\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 989, "tweet_count": 97765, "listed_count": 146}, "location": "Existien2"}, {"verified": false, "username": "sylvana_persil", "id": "926988107441782784", "name": "Sylvana Persil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 244, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay"}, {"verified": true, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032", "name": "OPS/OMS Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "llabaro37", "id": "170505181", "name": "Jacke", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1111, "tweet_count": 112200, "listed_count": 13}, "location": "Castro .Chiloe"}, {"verified": true, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927", "name": "Salud Responde Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54917, "following_count": 977, "tweet_count": 30872, "listed_count": 171}, "location": "Chile"}, {"verified": true, "username": "diariopanorama", "id": "80612078", "name": "Diario Panorama", "public_metrics": {"followers_count": 1171526, "following_count": 544, "tweet_count": 703498, "listed_count": 4091}, "location": "Maracaibo"}, {"verified": false, "username": "AFEMGETAFE", "id": "252654123", "name": "AFEM GETAFE", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 365, "tweet_count": 10740, "listed_count": 57}, "location": "Getafe"}, {"verified": false, "username": "julioborja78", "id": "838284433", "name": "Julio Borja", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1835, "tweet_count": 3774, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Ortiz_Irapuato", "id": "3057914359", "name": "Ricardo Ortiz Gtz.", "public_metrics": {"followers_count": 7759, "following_count": 187, "tweet_count": 21491, "listed_count": 39}, "location": "Irapuato, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Citlali_Psico", "id": "3590285113", "name": "Citlali Flores", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 142, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066", "name": "ONU Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 709, "tweet_count": 5508, "listed_count": 54}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Griss_95", "id": "3083302949", "name": "G r i s\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 397, "tweet_count": 6551, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "t_tvmoon358", "id": "867952626637438981", "name": "Tat.", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 769, "tweet_count": 31178, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "username": "FelipeR_0101", "id": "299434685", "name": "Felipe Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 3527, "tweet_count": 56015, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720", "name": "AnacondaFightClubBcn", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "reactivesport_", "id": "875269368271314944", "name": "REACTIVESPORT", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 790, "tweet_count": 42353, "listed_count": 3}, "location": "Punta Umbr\u00eda (Huelva)"}, {"verified": false, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654", "name": "RarasNoInvisibles", "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}}, {"verified": false, "username": "Erickjrp", "id": "113232807", "name": "Erick Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 286, "tweet_count": 9474, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 81790, "following_count": 72528, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "location": "En el aqui y en el ahora"}, {"verified": true, "username": "CruzRojaCordoba", "id": "579809791", "name": "Cruz Roja-C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 583, "tweet_count": 17471, "listed_count": 97}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a."}, {"verified": true, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043", "name": "Cruz Roja Espa\u00f1ola", "public_metrics": {"followers_count": 129160, "following_count": 651, "tweet_count": 44399, "listed_count": 1526}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Portal_Hospital", "id": "828957139448238081", "name": "Portal Hospitalario", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 391, "tweet_count": 21805, "listed_count": 5}, "location": "Temuco"}, {"verified": false, "username": "MyNameMaxPower", "id": "770224225659527168", "name": "leo flores \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 331, "tweet_count": 10855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jorge40099126", "id": "767035730082275328", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696", "name": "Kzador X", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "Brenojbcosta", "id": "161062417", "name": "Breno Martelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 385, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "location": "Sete Lagoas-MG"}, {"verified": false, "username": "je4nsilva", "id": "1888661599", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 551, "tweet_count": 32365, "listed_count": 0}, "location": "Montenegro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "omelete", "id": "9612112", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768369, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "drabreinbauer", "id": "2926391713", "name": "Cecilia Breinbauer", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 363, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}, "location": "Round Hill, VA"}, {"verified": false, "username": "emisuepov", "id": "1291415971", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 2635, "tweet_count": 191032, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Dr_JMLV", "id": "143790003", "name": "Jose M. LOPEZ VEGA", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 3179, "tweet_count": 15629, "listed_count": 0}, "location": "www.drlopezvega.wordpress.com"}, {"verified": false, "username": "MeLlamoV", "id": "4266085822", "name": "Tabula Rasa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 499, "tweet_count": 77257, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "azulabeja", "id": "127957326", "name": "Yenyffer Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 2047, "tweet_count": 26240, "listed_count": 38}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "680carlos", "id": "212204767", "name": "Carlos Martini", "public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "username": "laclaufeliz", "id": "2294836859", "name": "claudia de nuevo.", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 250, "tweet_count": 10323, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "RadioDiscapacid", "id": "895294542", "name": "Radio Discapacidad Net23/RadioDiscapacid", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 2991, "tweet_count": 88898, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "eltribuno_tuc", "id": "896089297324998656", "name": "El Tribuno Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 69, "tweet_count": 23361, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "ArrobaEumPonto", "id": "853722238650130434", "name": "A new point.", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 194, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "location": "Twitter, Internet"}, {"verified": false, "username": "monicaps02", "id": "544625048", "name": "mps \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4873, "tweet_count": 51133, "listed_count": 0}, "location": "C.a.b.a"}, {"verified": false, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304", "name": "Marta Eva Monteros", "public_metrics": {"followers_count": 12724, "following_count": 7933, "tweet_count": 529325, "listed_count": 24}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "sitevolts", "id": "2963868999", "name": "Volts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "geantreze", "id": "750872665624350720", "name": "g-\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 781, "tweet_count": 26586, "listed_count": 0}, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "carlosecuellarr", "id": "1177464140", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 5360, "following_count": 2410, "tweet_count": 52915, "listed_count": 14}, "location": "caba"}, {"verified": false, "username": "PolainoMaria", "id": "859147228753137665", "name": "Jacaranda del Rio Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 711, "tweet_count": 1810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alaprimarevista", "id": "529154689", "name": "Alaprima", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1694, "tweet_count": 3411, "listed_count": 24}, "location": "Santiago - Chile"}, {"verified": false, "username": "beibijosephine", "id": "434616278", "name": "Josefina Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 6835, "following_count": 719, "tweet_count": 12348, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "GrachiAcuna", "id": "1387419236", "name": "Grachi Acu\u00f1a , y .", "public_metrics": {"followers_count": 30639, "following_count": 17040, "tweet_count": 190904, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "UnNavegante", "id": "2761170800", "name": "Jos\u00e9 N. M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 4816, "tweet_count": 9798, "listed_count": 10}, "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424", "name": "Medlia Health", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "myle_rodriguees", "id": "4054113376", "name": "\ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd9e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 663, "tweet_count": 15849, "listed_count": 0}, "location": "Sao Gon\u00e7alo - Rj"}, {"verified": false, "username": "Lira14000920", "id": "1176188257287069696", "name": "LIR\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468", "name": "ISSSTE Salud", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 68, "tweet_count": 5332, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "carmenalbox", "id": "977159415399964673", "name": "Carmen Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 160, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josop55", "id": "2996986071", "name": "Jo Sop", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 806, "tweet_count": 175219, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "alvarosarco", "id": "136649244", "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Pendiente00", "id": "783094699959529472", "name": "Cuenta en construcci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 199, "tweet_count": 16202, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "marioramirez_12", "id": "289305651", "name": "nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 119, "tweet_count": 16962, "listed_count": 0}, "location": "medallo"}, {"verified": false, "username": "FTDESPERANZA", "id": "423484191", "name": "Tierradeesperanza", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1398, "tweet_count": 3343, "listed_count": 13}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "anakargm", "id": "398106041", "name": "Karen la primera con su nombre", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1403, "tweet_count": 32321, "listed_count": 6}, "location": "Debajo de tu cama"}, {"verified": false, "username": "princesseinca", "id": "41726585", "name": "Princesa Inca \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 559, "tweet_count": 21916, "listed_count": 8}, "location": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"}, {"verified": false, "username": "PsicologaKali", "id": "517070474", "name": "Kali Psic\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 14426, "following_count": 11848, "tweet_count": 11296, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "rebelsands", "id": "1101350220959502337", "name": "ana;;", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 423, "tweet_count": 8526, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_dcornely", "id": "999705103622922240", "name": "Djoni das Tele", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 291, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alinbriseida", "id": "831905131", "name": "Alin Vida\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 358, "tweet_count": 8363, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DaviniaPalacios", "id": "593502710", "name": "davinia palacios", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 555, "tweet_count": 2321, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarinaSabate", "id": "281118975", "name": "Marina Sabat\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 214, "tweet_count": 682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mariapaulavele9", "id": "785186992111976448", "name": "Maria paula velez t", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 322, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dunmariak", "id": "982204443096563712", "name": "Raquel M.Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 491, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "location": "Palma de Maiorca, Espanha"}, {"verified": false, "username": "andreiacornelii", "id": "547099125", "name": "Corneli\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 633, "tweet_count": 92818, "listed_count": 6}, "location": "Southampton, England"}, {"verified": false, "username": "urhomie_", "id": "1235813102", "name": "BITCH ARE U BLIND ? \ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 749, "tweet_count": 55470, "listed_count": 3}, "location": "Z\u00e2mbia"}, {"verified": false, "username": "lainvisible_mg", "id": "786797354", "name": "LA INVISIBLE", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 407, "tweet_count": 766, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "CRECalatayud", "id": "2993866624", "name": "Cruz Roja Calatayud", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 135, "tweet_count": 4126, "listed_count": 23}, "location": "Calatayud"}, {"verified": false, "username": "Ariadna_ct", "id": "237757174", "name": "\u15e9\u1587I\u15e9\u15ea\u144e\u15e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 774, "tweet_count": 14871, "listed_count": 4}, "location": "Cartagena, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "avalos_morer", "id": "169219092", "name": "Jos\u00e9 M. \u00c1valos Morer", "public_metrics": {"followers_count": 9601, "following_count": 3020, "tweet_count": 148068, "listed_count": 313}, "location": "Madrid | Matar\u00f3 | Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Itzel35212028", "id": "1172631459741544448", "name": "Itzel Roa", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 62, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432", "name": "Ley Chambeando Ando", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 17, "tweet_count": 791, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rosalopez1304", "id": "2590444090", "name": "tamy lopez", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1580, "tweet_count": 40189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "John_Adames", "id": "74792852", "name": "John R. Adames", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1682, "tweet_count": 3456, "listed_count": 25}, "location": "San Juan, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "maru_roo20", "id": "232430208", "name": "Una Petisa at midnight \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1115, "tweet_count": 139905, "listed_count": 5}, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"verified": false, "username": "mariasostenible", "id": "212290524", "name": "Mar\u00eda Angelica", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1345, "tweet_count": 43309, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "ONU_es", "id": "119844526", "name": "Naciones Unidas", "public_metrics": {"followers_count": 2040054, "following_count": 179, "tweet_count": 27760, "listed_count": 5872}, "location": "Nueva York"}, {"verified": false, "username": "QMundoEhEsse", "id": "867056203574149120", "name": "lydia_diamo", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 0, "tweet_count": 28342, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "public_metrics": {"followers_count": 1895025, "following_count": 2520, "tweet_count": 54243, "listed_count": 2627}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Adrianita_713", "id": "58204028", "name": "Adriana Vilar B", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1266, "tweet_count": 11003, "listed_count": 2}, "location": "Caracas- Venezuela"}, {"verified": false, "username": "afemarSM", "id": "994727946", "name": "AFEMAR Salud Mental Mar Menor", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 534, "tweet_count": 2225, "listed_count": 21}, "location": "Mar Menor (Murcia)"}, {"verified": false, "username": "PedroEP", "id": "24092244", "name": "Pedro Estrada", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 224, "tweet_count": 13475, "listed_count": 18}, "location": "Bolivia, South America"}, {"verified": false, "username": "PP_Ponferrada", "id": "618823493", "name": "Grupo municipal PP Ponferrada", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 498, "tweet_count": 6314, "listed_count": 14}, "location": "Ponferrada (Le\u00f3n)"}, {"verified": false, "username": "MoralaMarco", "id": "1068859243317665792", "name": "Marco Morala", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 939, "tweet_count": 5760, "listed_count": 4}, "location": "Ponferrada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Rose03656823", "id": "1164998214124281856", "name": "Rose", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 878, "tweet_count": 12152, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "VCZG", "id": "954006624", "name": "VC", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1385, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisLopezTw", "id": "358841456", "name": "Luis L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 78, "tweet_count": 4731, "listed_count": 2}, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay"}, {"verified": false, "username": "LoboValdavia", "id": "212577712", "name": "Lobo  Valdavia", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4969, "tweet_count": 299849, "listed_count": 10}, "location": "La Valdavia"}, {"verified": false, "username": "infosalus_com", "id": "253031005", "name": "Infosalus", "public_metrics": {"followers_count": 59429, "following_count": 387, "tweet_count": 93130, "listed_count": 1371}}, {"verified": false, "username": "UnisinuOficial", "id": "3329684848", "name": "Universidad del Sin\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 137, "tweet_count": 3287, "listed_count": 9}, "location": "Monter\u00eda, C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "Maijogordill", "id": "233728289", "name": "Mariajose Gordillo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 469, "tweet_count": 2238, "listed_count": 14}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CAPSBEsq", "id": "281988463", "name": "CAPSBE", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 817, "tweet_count": 5959, "listed_count": 79}, "location": "Barcelona Esquerra"}, {"verified": false, "username": "heavenknoswffs", "id": "3987943949", "name": "\ud83d\udc7b penny lane \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 518, "tweet_count": 37989, "listed_count": 0}, "location": "Kythera"}, {"verified": false, "username": "emiliosolish", "id": "194607369", "name": "Emilio Solis H", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 371, "tweet_count": 8753, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "martinezmau", "id": "42995003", "name": "Mauricio Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 100421, "following_count": 1450, "tweet_count": 105131, "listed_count": 260}, "location": "New York City "}, {"verified": false, "username": "CoutoFaella", "id": "884993613163352065", "name": "Meu eterno Rafael \ud83d\udd47\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 514, "tweet_count": 11805, "listed_count": 2}, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "Andres_Villanu", "id": "624348270", "name": "Andr\u00e9s Villanueva", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 5001, "tweet_count": 96666, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Lanzadigital", "id": "278456481", "name": "Lanzadigital", "public_metrics": {"followers_count": 19112, "following_count": 1553, "tweet_count": 231124, "listed_count": 240}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "valcasalpassion", "id": "2223858755", "name": "Valeria Casal Passion", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 729, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires. Argentina"}, {"verified": true, "username": "opsargentina", "id": "1101368186", "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Tukynapy", "id": "911452987", "name": "Tuky Espinola", "public_metrics": {"followers_count": 5389, "following_count": 1623, "tweet_count": 12228, "listed_count": 19}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "IngridCPART", "id": "924257895537102848", "name": "Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 842, "tweet_count": 20960, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "JuliaBeatrizMo4", "id": "886756545433927680", "name": "Betty A.\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1215, "tweet_count": 46040, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "HRAEVictoria", "id": "771958826", "name": "HRAEV", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 196, "tweet_count": 8158, "listed_count": 11}, "location": "Ciudad Victoria, Tamaulipas"}, {"verified": true, "username": "TamaulipasSalud", "id": "797101770736566272", "name": "Secretar\u00eda de Salud", "public_metrics": {"followers_count": 25692, "following_count": 1728, "tweet_count": 21780, "listed_count": 69}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "BrutusBR20", "id": "889893184293228544", "name": "Taison Brutus", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2965, "tweet_count": 22714, "listed_count": 3}, "location": "Sp"}, {"verified": false, "username": "3trimegistro", "id": "1423118221", "name": "Hermes \u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1415, "tweet_count": 60992, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Milenio", "id": "24969337", "name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565361, "following_count": 0, "tweet_count": 1124026, "listed_count": 15700}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "eujackecampos_", "id": "1015950780824727554", "name": "Jacke", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 510, "tweet_count": 15445, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "__Cervera", "id": "874869026", "name": "Jos\u00e9 Cervera", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 979, "tweet_count": 78018, "listed_count": 32}, "location": "Fort Worth,Texas"}, {"verified": false, "username": "farmaciaoficios", "id": "727509430401687552", "name": "Farmacia Oficios", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 582, "tweet_count": 11111, "listed_count": 49}, "location": "Tres Cantos, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157", "name": "Plan Nacional Sobre Drogas", "public_metrics": {"followers_count": 9441, "following_count": 756, "tweet_count": 10323, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "cachorr047", "id": "4532517439", "name": "Raul Vega", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 531, "tweet_count": 208799, "listed_count": 0}, "location": "Nueva York, USA"}, {"verified": false, "username": "ana_carolinajl", "id": "64822506", "name": "Ana Carolina Jara", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1254, "tweet_count": 14102, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "AranaAlfonso", "id": "613221820", "name": "Alfonso Arana", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 571, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gomeztelllo", "id": "586925305", "name": "Alberto S\u00e1enz", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 3335, "tweet_count": 5706, "listed_count": 7}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "Droidroide", "id": "266948625", "name": "Droiddddddddddddddde", "public_metrics": {"followers_count": 6501, "following_count": 893, "tweet_count": 32410, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "JTTaveras2020", "id": "270119767", "name": "JuanTom\u00e1sTaveras", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 1564, "tweet_count": 15800, "listed_count": 8}, "location": "Santo Domingo- El caribe"}, {"verified": false, "username": "Enclmdiario", "id": "362586529", "name": "encastillalamancha", "public_metrics": {"followers_count": 28166, "following_count": 3230, "tweet_count": 209276, "listed_count": 377}, "location": "Toledo"}, {"verified": false, "username": "aobvd", "id": "127394176", "name": "China", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 643, "tweet_count": 59269, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "mafidam", "id": "409988951", "name": "krmn", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 329, "tweet_count": 7024, "listed_count": 4}, "location": "Sant Boi de Llobregat"}, {"verified": false, "username": "CABUERNICOLA1", "id": "1049467536360857601", "name": "CABUERNICOLA", "public_metrics": {"followers_count": 10018, "following_count": 8693, "tweet_count": 5888, "listed_count": 4}, "location": "una cueva"}, {"verified": false, "username": "bueh", "id": "180787761", "name": "walter bueh", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 764, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lberteroorfebre", "id": "1354883413", "name": "Lisandro Bertero", "public_metrics": {"followers_count": 16268, "following_count": 1354, "tweet_count": 222015, "listed_count": 49}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lpdetorres", "id": "303193976", "name": "Luis Pablo de Torres", "public_metrics": {"followers_count": 6854, "following_count": 3552, "tweet_count": 182038, "listed_count": 187}, "location": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ebacabornero", "id": "4110032727", "name": "Eba Cabo De Hornos", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 159, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BegoS5", "id": "936641689", "name": "Bego S.", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 143, "tweet_count": 2143, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545", "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "location": "Madrid (Spain)"}, {"verified": false, "username": "DaAlGo", "id": "1043096656391139331", "name": "Daniel \u00c1lvarez G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 246, "tweet_count": 5742, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "farmacalvorojo", "id": "1047804297277296640", "name": "Farmacia Calvo Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 46, "tweet_count": 447, "listed_count": 1}, "location": "Plaza Tres Olivos, Madrid, Esp"}, {"verified": false, "username": "JackyVega_", "id": "188935564", "name": "Jacky", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 149, "tweet_count": 7600, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Angelasirena", "id": "275536099", "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 3793, "tweet_count": 22255, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "huumansadness", "id": "225848868", "name": "milena m. \u2615\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 750, "tweet_count": 60333, "listed_count": 19}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633", "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es "}, {"verified": false, "username": "fireman331", "id": "99814792", "name": "El-GRAN-FREEZER", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 175, "tweet_count": 11895, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "Cooperativa", "id": "7668952", "name": "Cooperativa", "public_metrics": {"followers_count": 3397985, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371580, "listed_count": 8636}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "iclaflorida1954", "id": "887733937006575616", "name": "ICLaFlorida", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 218, "tweet_count": 2873, "listed_count": 2}, "location": "Caracas-Venezuela"}, {"verified": false, "username": "TjMissjackson13", "id": "1426707378", "name": "Toon", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1250, "tweet_count": 3042, "listed_count": 2}, "location": "Pittsburgh, PA"}, {"verified": false, "username": "MoniMonificent", "id": "865269568998039552", "name": "#BipolarAf \ud83e\udd2a\ud83d\ude43\ud83d\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2500, "tweet_count": 47409, "listed_count": 2}, "location": "In my skin"}, {"verified": false, "username": "frantjrmz", "id": "563354341", "name": "maleza cris\u00e1lida \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 2199, "tweet_count": 46102, "listed_count": 12}, "location": "de todos lados un poco "}, {"verified": false, "username": "lasirreverentas", "id": "1126614903182241792", "name": "Las Irreverentas", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 212, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SATSECatalunya", "id": "406848758", "name": "SATSE Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 2589, "tweet_count": 7930, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "abraham_zd", "id": "2370804913", "name": "AbrahamZD", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1056, "tweet_count": 1856, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eamedinarom", "id": "409966003", "name": "heberto medina", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198391, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "sumariuminfo", "id": "519706573", "name": "Sumarium", "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909428, "listed_count": 1071}, "location": "Venezuela / Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jemang", "id": "39307889", "name": "Jes\u00fas Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 3456, "tweet_count": 125089, "listed_count": 42}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553", "name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}, "location": "Santo Domingo, RD"}, {"verified": true, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821", "name": "OPS OMS Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 15670, "following_count": 951, "tweet_count": 11919, "listed_count": 76}, "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "manoleteximenez", "id": "700351484", "name": "manolete ximenez", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 680, "tweet_count": 16168, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "emiliano_az", "id": "128728921", "name": "M.E. | EMI", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 520, "tweet_count": 3255, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey, N.L. M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "dsconecta", "id": "2397658758", "name": "Desconecta", "public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "username": "SEPsiq", "id": "862209027387863040", "name": "SEPSM", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 195, "tweet_count": 4614, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "alookthe", "id": "1173390103974219777", "name": "kt (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 293, "tweet_count": 21698, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa te amo, x eso te defiendo"}, {"verified": false, "username": "SaludAntioquia", "id": "847584114", "name": "Secretar\u00eda Seccional de Salud de Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 29499, "following_count": 2689, "tweet_count": 28775, "listed_count": 88}, "location": "Antioquia, Colombia"}, {"verified": false, "username": "RubenanEs", "id": "1155380647", "name": "RubenChop", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1792, "tweet_count": 76986, "listed_count": 7}, "location": "Tachira, S/C. Bilbao, Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "mariiaeduard_", "id": "985287676537524224", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 2999, "tweet_count": 73902, "listed_count": 0}, "location": "libriana asc \u00e1ries "}, {"verified": false, "username": "CebollaYago", "id": "1044940308893626368", "name": "Yago Cebolla", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 57, "tweet_count": 127, "listed_count": 1}, "location": "Valencia"}, {"verified": true, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534", "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "location": "Valencia-Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Branquinhosg", "id": "1109458654221209602", "name": "Branquinho \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 154, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "username": "EYDAraucania", "id": "2284020349", "name": "EYDAraucaniaSalud", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 196, "tweet_count": 324, "listed_count": 1}, "location": "Temuco, Chile"}, {"verified": false, "username": "andrearuiz_04", "id": "321557886", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 521, "tweet_count": 23390, "listed_count": 2}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "DanielMoraleszs", "id": "4741025114", "name": "Jos\u00e9 M\u00f6rales", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 399, "tweet_count": 6390, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Ixtepec, Oaxaca"}, {"verified": false, "username": "Nacio_Raro", "id": "162526195", "name": "Mr. Hyde", "public_metrics": {"followers_count": 174677, "following_count": 124551, "tweet_count": 16831, "listed_count": 294}, "location": "Medell\u00edn Colombia"}, {"verified": false, "username": "MombergRegina", "id": "1132482404613017601", "name": "Regina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Momberg\ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 27830, "following_count": 26847, "tweet_count": 54770, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lo_belen", "id": "1080611569728475137", "name": "Bel\u00e9n Lo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 146, "tweet_count": 23729, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elconsejomx", "id": "65797233", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "location": "Mexico, D. F."}, {"verified": false, "username": "oti_gomez", "id": "4892670808", "name": "Oti Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 202, "tweet_count": 4705, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "xBergentruckung", "id": "1691589451", "name": "\u300c C\u029c\u1d00\u1d0f\u1d1b\u026a\u1d04 P\u1d00\u0274\u1d05\u1d00 \u300d", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 197, "tweet_count": 42893, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Vivianne202", "id": "251577006", "name": "Vivianne202", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1665, "tweet_count": 32660, "listed_count": 17}, "location": "Tarraco Imperial"}, {"verified": true, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008", "name": "Esteban Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 42022, "following_count": 22095, "tweet_count": 123193, "listed_count": 238}, "location": "Huesca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "kary_vo", "id": "598516051", "name": "Kary", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 694, "tweet_count": 31506, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "OrtelladoDuart", "id": "790955296420139008", "name": "Noe Ortellado", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 184, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "upap_py", "id": "180778118", "name": "UPAP", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 297, "tweet_count": 6788, "listed_count": 2}, "location": "Asunci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "moranes89", "id": "914370492026490881", "name": "A.M", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 482, "tweet_count": 6422, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FeriantesCL", "id": "726546306", "name": "Frutas y Verduras", "public_metrics": {"followers_count": 26146, "following_count": 24628, "tweet_count": 16555, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "emmamejia27", "id": "158863346", "name": "Emma Raquel Mejia A.", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 3114, "tweet_count": 14990, "listed_count": 21}, "location": "Centro Profesional Vizcaya Ccs"}, {"verified": false, "username": "IMLAFLORESTA", "id": "1434003342", "name": "Cl\u00ednica La Floresta", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 141, "tweet_count": 7285, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "DORYRORO2", "id": "1048213144777252864", "name": "Dory Rosado", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1126, "tweet_count": 5936, "listed_count": 11}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain"}, {"verified": false, "username": "ingrd_gn", "id": "1019806877851504641", "name": "di", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 183, "tweet_count": 5655, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "SometimesBonita", "id": "429201505", "name": "Yovana Escobedo", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 199, "tweet_count": 22346, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "VALENTINER0SE", "id": "2885432092", "name": "miss \u2661 eric \ud83d\udcab | \u02b2\u1d43\u1d49\u1d47\u1d49\u1d52\u1d50'\u02e2", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 302, "tweet_count": 122836, "listed_count": 10}, "location": "between jaehyun & taeyong."}, {"verified": false, "username": "eliisnotreal", "id": "271479687", "name": "eli \ud83c\udf51 magical writer", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 688, "tweet_count": 183597, "listed_count": 48}, "location": "av y ban by: @itsmayanara"}, {"verified": false, "username": "SilviaCordal", "id": "1490503956", "name": "La Destinada", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 507, "tweet_count": 7676, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "BarreiraBanos", "id": "426659263", "name": "Ricardo Barreira", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1145, "tweet_count": 22162, "listed_count": 22}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Carlos_Manzana", "id": "319654705", "name": "Carlos Manzana", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 1201, "tweet_count": 26053, "listed_count": 38}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "paraula_vitet", "id": "856225098587615232", "name": "Janatema", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1177, "tweet_count": 61153, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "QueraltMetzina", "id": "981268680259629057", "name": "La Castanyera de l'Erampruny\u00e0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1538, "tweet_count": 48651, "listed_count": 1}, "location": "L'Erampruny\u00e0"}, {"verified": false, "username": "ACauces", "id": "948475706270502917", "name": "Asociaci\u00f3n Cauces", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2342, "tweet_count": 1638, "listed_count": 33}, "location": "Calle De Silvio Abad, 2, 28026 Madrid"}, {"verified": false, "username": "PsiquiatricoJHB", "id": "991704488988807168", "name": "Instituto Psiqui\u00e1trico Dr. Jos\u00e9 Horwitz Barak", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 148, "tweet_count": 437, "listed_count": 10}, "location": "Avenida La Paz # 841, Recoleta, Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "ro_rivero08", "id": "510417984", "name": "Roc\u00edo Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 787, "tweet_count": 24417, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "01_nuria", "id": "495074020", "name": "NURIA GARRIDO DORADO CCOO", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 248, "tweet_count": 1257, "listed_count": 1}, "location": "Toledo, Spain"}, {"verified": false, "username": "nanypizarro", "id": "123703876", "name": "NPizarro\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 840, "tweet_count": 9052, "listed_count": 30}, "location": "Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "Louis_du_pointe", "id": "164742395", "name": "Louis du Pointe", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1746, "tweet_count": 24603, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "Jimmyenlanada", "id": "48576339", "name": "Jimmyenlanada", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 300, "tweet_count": 203749, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Per\u00fa."}, {"verified": false, "username": "edgarfabianvf", "id": "314882680", "name": "Fabi\u00e1n Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 384, "tweet_count": 149443, "listed_count": 83}, "location": "P\u00e9njamo, Guanajuato"}, {"verified": true, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314", "name": "Plataforma de Infancia", "public_metrics": {"followers_count": 22251, "following_count": 5221, "tweet_count": 51436, "listed_count": 543}, "location": "Madrid - Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944", "name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "locagatoo", "id": "270717687", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 223, "tweet_count": 8904, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ts_angelaperezc", "id": "1179696420678459393", "name": "TSAngelaPerezCaparros", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 34, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "location": "Almer\u00eda, Spain"}, {"verified": false, "username": "cristin81495053", "id": "1090461350655082501", "name": "cristyb", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2907, "tweet_count": 78576, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LucianoLuyana", "id": "1091696220781928448", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4Ngana\u2019s Child \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 140, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "Angolans", "id": "2730103037", "name": "Angolans \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 115810, "following_count": 27047, "tweet_count": 123856, "listed_count": 66}, "location": "Angola"}, {"verified": false, "username": "JAPAMIgob", "id": "961391742", "name": "JAPAMI\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 4085, "following_count": 201, "tweet_count": 23074, "listed_count": 21}, "location": "Irapuato, Gto."}, {"verified": false, "username": "idnahon", "id": "773697788681084928", "name": "@idnahon", "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 3424, "tweet_count": 348861, "listed_count": 0}, "location": "Washington, USA"}, {"verified": false, "username": "elveliz2010", "id": "886057029466566658", "name": "Alejandra \ud83d\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1266, "tweet_count": 14460, "listed_count": 1}, "location": "En Twitter"}, {"verified": false, "username": "Nuunes17", "id": "193353286", "name": "Michel pedalada", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 436, "tweet_count": 28746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luiscornjo", "id": "1558972074", "name": "luis cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 723, "tweet_count": 18038, "listed_count": 0}, "location": "peru"}, {"verified": false, "username": "salvadorpastorb", "id": "513736915", "name": "sapabla", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4996, "tweet_count": 233562, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318", "name": "Socialistes PSC/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "joseloleal", "id": "29257081", "name": "Jose Luis Leal", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 955, "tweet_count": 34184, "listed_count": 8}, "location": "A place in the Sun"}, {"verified": false, "username": "Anabelra_", "id": "1035886630819844096", "name": "Anabel", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 352, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay "}, {"verified": false, "username": "LuizaKathe", "id": "1148244759242260480", "name": "Luiza.keizy", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 446, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892", "name": "Paula Marisa", "public_metrics": {"followers_count": 401159, "following_count": 1197, "tweet_count": 28603, "listed_count": 595}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jose3v3", "id": "185810507", "name": "Jos\u00e9 Peralta", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1050, "tweet_count": 12461, "listed_count": 63}, "location": "Montevideo/ Toronto"}, {"verified": false, "username": "Eddy21Maggi", "id": "2206888425", "name": "Margot", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 472, "tweet_count": 29952, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT"}, {"verified": false, "username": "CarlosbarbosaA3", "id": "2965756581", "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5488, "following_count": 6035, "tweet_count": 278673, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Melkad0nas", "id": "970686591873282049", "name": "Mel Spooky season\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 422, "tweet_count": 110010, "listed_count": 1}, "location": "Continent of Trench \u22ac\u03c8"}, {"verified": true, "username": "AlbertoBelaunde", "id": "16077528", "name": "Alberto de Belaunde \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 526375, "following_count": 1083, "tweet_count": 8810, "listed_count": 465}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "YomiGonzlez2", "id": "1172928010984378369", "name": "YomiGonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 159, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ZeusGarciaa10", "id": "1006337968892719104", "name": "ZEUS \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u272a", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 326, "tweet_count": 28797, "listed_count": 1}, "location": "Asgard - Midgard"}, {"verified": false, "username": "richii_96", "id": "494415831", "name": "RICHILL SKILLS", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 309, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OSVALDOBIANCHI", "id": "308840559", "name": "OSVALDO BIANCHI", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1076, "tweet_count": 1692, "listed_count": 1}, "location": "Treinta y Tres , Uruguay"}, {"verified": false, "username": "patriciaMNava", "id": "1134146180034846723", "name": "Patricia Nava", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 431, "tweet_count": 513, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Madoka_woomy", "id": "945751864641032194", "name": "team order", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 88, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ValeryMell1", "id": "585455321", "name": "Valeria-3\u00baPOLO-#FRete #O.Civica-FBPE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 4183, "tweet_count": 109599, "listed_count": 22}, "location": "Ferrara-E.Romagna-IT - "}, {"verified": false, "username": "_jovs26", "id": "67799500", "name": "\ud83c\udf3fJo", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 563, "tweet_count": 13973, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171", "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "location": "Tenerife"}, {"verified": false, "username": "drindy2", "id": "200079198", "name": "Doctor Indy", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 81, "tweet_count": 169054, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "edilmartinez", "id": "145636509", "name": "Edil Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 4508, "tweet_count": 6432, "listed_count": 5}, "location": "Asunci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "PattyLeonor", "id": "158080985", "name": "Patricia Ca\u00f1ete", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1529, "tweet_count": 4351, "listed_count": 7}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "cadrz", "id": "408415546", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 481, "tweet_count": 94820, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "jaimecampozal", "id": "1044331290185617409", "name": "JaimeCampozal \ud83d\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 379, "tweet_count": 5116, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Espanha"}, {"verified": false, "username": "FrancielyPe", "id": "174868761", "name": "eu sou a onda", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 306, "tweet_count": 19915, "listed_count": 40}, "location": "Cascavel"}, {"verified": true, "username": "g1", "id": "8802752", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14341043, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "PaulinhoKairoff", "id": "36338966", "name": "Paulo Kairoff JB 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 0, "tweet_count": 22853, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Stumkes", "id": "2286829332", "name": "\ud83c\udf83 alex duck \ud83c\udf83 #RenewTheSandman", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 501, "tweet_count": 417783, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "vidaesvivir", "id": "481062589", "name": "Maria Novillo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 366, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785", "name": "AutismoDiario", "public_metrics": {"followers_count": 71832, "following_count": 952, "tweet_count": 85643, "listed_count": 939}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cristinac_psico", "id": "2789922551", "name": "Cristina Carro de Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 660, "tweet_count": 1411, "listed_count": 6}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "CuarzoPsi", "id": "2822362168", "name": "CUARZO Psicolog\u00eda Cient\u00edfica", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 648, "tweet_count": 670, "listed_count": 6}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "luCorona29", "id": "2616926778", "name": "Lu Corona", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 846, "tweet_count": 6842, "listed_count": 13}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "METANFETAFISICA", "id": "2596210902", "name": "L'ENFANT TERRIBLE", "public_metrics": {"followers_count": 10877, "following_count": 101, "tweet_count": 40701, "listed_count": 22}, "location": "AQU\u00cd Y AHORA"}, {"verified": false, "username": "olehaedo", "id": "229231905", "name": "orlando haedo", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1707, "tweet_count": 71898, "listed_count": 0}, "location": "As py"}, {"verified": false, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519", "name": "Enrique Riera Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 58293, "following_count": 1395, "tweet_count": 80230, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "username": "ThompsonDuda", "id": "742936860", "name": "D U", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 512, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "location": "Rio Novo do Sul."}, {"verified": false, "username": "CCarlosC_", "id": "279690927", "name": "Carlos Carvajal \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1348, "tweet_count": 76994, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "username": "MagdaLoredoC", "id": "420286350", "name": "Maria Magdalena L.C.", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 234, "tweet_count": 8483, "listed_count": 6}, "location": "Arica siempre de Arica"}, {"verified": false, "username": "georgepereirano", "id": "239208396", "name": "Jorge H. Rodriguez O", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 407, "tweet_count": 10211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soytopher", "id": "220582920", "name": "Cris Mella H", "public_metrics": {"followers_count": 10489, "following_count": 3787, "tweet_count": 27333, "listed_count": 26}, "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile"}, {"verified": true, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123", "name": "La Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340437, "following_count": 694, "tweet_count": 633984, "listed_count": 14413}, "location": "Barcelona"}, {"verified": true, "username": "carmenandres_", "id": "372852334", "name": "Carmen Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 2886, "tweet_count": 5526, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "username": "NotiSinFrontera", "id": "64210550", "name": "NoticiasSinFronteras", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 2002, "tweet_count": 80559, "listed_count": 21}, "location": "Tabasco"}, {"verified": false, "username": "borda2_xpress", "id": "1504285807", "name": "Servicios de Bordados", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 709, "tweet_count": 3082, "listed_count": 2}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "OvMyriam", "id": "334804237", "name": "Myriam Pereira de Ov", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 591, "tweet_count": 21214, "listed_count": 2}, "location": "Asunci\u00f3n , Paraguay"}, {"verified": false, "username": "PSHIMAGEN", "id": "2191354681", "name": "PSH Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 378, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SarahHassmer", "id": "168769215", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2137, "tweet_count": 27467, "listed_count": 8}, "location": "Silver Spring, MD"}, {"verified": false, "username": "Lukas_Medinaa", "id": "4302371607", "name": "keke\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 616, "tweet_count": 26304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KaraRK800", "id": "1064146475050041345", "name": "Kara", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 215, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spazvaz", "id": "721425385645285377", "name": "Silvia Paz", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 819, "tweet_count": 19132, "listed_count": 27}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "nestor055", "id": "129417739", "name": "Nestor Flores", "public_metrics": {"followers_count": 36837, "following_count": 2579, "tweet_count": 22727, "listed_count": 37}, "location": "Tampico"}, {"verified": false, "username": "rolon_lidia03", "id": "2491213810", "name": "lidia concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 363, "tweet_count": 167935, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "cecisanab", "id": "296468154", "name": "Cecilia Sanabria", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 693, "tweet_count": 7768, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "RLopezAcuna", "id": "590241217", "name": "\u2600 Rodrigo L\u00f3pez A. \u2600", "public_metrics": {"followers_count": 31866, "following_count": 35637, "tweet_count": 62012, "listed_count": 50}, "location": "Pitrufqu\u00e9n - Chile"}, {"verified": false, "username": "1330am", "id": "176123637", "name": "Radio Chaco Boreal", "public_metrics": {"followers_count": 67571, "following_count": 2467, "tweet_count": 70915, "listed_count": 256}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Sofii_Gnzlz_", "id": "1605058056", "name": "Sofi\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 298, "tweet_count": 11364, "listed_count": 3}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "cataleivam", "id": "1097702766229839872", "name": "catita", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 310, "tweet_count": 9945, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"verified": false, "username": "renzoreyor", "id": "2463550597", "name": "renzo reyes", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 672, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "PeriodicoToledo", "id": "794186032283525121", "name": "Noticias Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 212, "tweet_count": 43688, "listed_count": 31}, "location": "Toledo, Spain"}, {"verified": false, "username": "song_meina", "id": "418606185", "name": "romina \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 804, "tweet_count": 15593, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "andrea_bravoc", "id": "415241310", "name": "ABC", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 604, "tweet_count": 22120, "listed_count": 0}, "location": "Temuco,Chile"}, {"verified": true, "username": "colmedchile", "id": "633098103", "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177570, "following_count": 1935, "tweet_count": 36378, "listed_count": 217}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "EdgarOr31748575", "id": "1080580977498431488", "name": "Edgar Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 293, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anselmo62417189", "id": "1004524213267582976", "name": "Anselmo", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 626, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "harrypedro7", "id": "1008823990683566080", "name": "Harry Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2941, "tweet_count": 222324, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "alexivanlopez1", "id": "712924861", "name": "alexivan lopez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "CordovaPaoli", "id": "1015751898874474496", "name": "Miguel Angel C\u00f3rdova Paoli", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 217, "tweet_count": 4541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zr2012Roberto", "id": "945995151972950016", "name": "ROBERTO ZUMBO", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 372, "tweet_count": 16141, "listed_count": 0}, "location": "Veneto"}, {"verified": false, "username": "Tizzy44196287", "id": "1023625170509078528", "name": "Tizzy\ud83e\udd88\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 8093, "tweet_count": 119864, "listed_count": 15}, "location": "Roma/Felicemente TERRONA\ud83d\ude09"}, {"verified": false, "username": "evaluAES", "id": "605240440", "name": "EvaluAES", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 838, "tweet_count": 7870, "listed_count": 44}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912", "name": "Gu\u00edaSalud", "public_metrics": {"followers_count": 28303, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}, "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)"}, {"verified": false, "username": "DaSensatez", "id": "1163788104584613888", "name": "A Voz da Sensatez", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudio30605627", "id": "1175558301901344768", "name": "claudio", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 133, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "location": "Guaruja Sao Paulo "}, {"verified": false, "username": "s0berbi4", "id": "1154039665844006912", "name": "maru", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 137, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "LaPorres", "id": "264529969", "name": "Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa", "public_metrics": {"followers_count": 9681, "following_count": 8078, "tweet_count": 367485, "listed_count": 295}, "location": "Espa\u00f1a Madrid-Donosti/Chile RM"}, {"verified": false, "username": "vmoralesa", "id": "164506421", "name": "VIVI \u270d\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 19606, "following_count": 18938, "tweet_count": 118059, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "CeliaGa15892964", "id": "788340930", "name": "Celia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 236, "tweet_count": 14304, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "lallamitacarmen", "id": "898757304165818370", "name": "Carmen Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 165, "tweet_count": 8625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carnial", "id": "74690797", "name": "Carlos Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 76, "tweet_count": 146143, "listed_count": 4}, "location": "Geneva"}, {"verified": false, "username": "Arthur_lcm30", "id": "861234268529451008", "name": "arthur", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2151, "tweet_count": 4924, "listed_count": 1}, "location": "Descubra "}, {"verified": false, "username": "erkingslayer", "id": "1000738233112760321", "name": "erickkkkkkkk\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 225, "tweet_count": 15916, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil"}, {"verified": false, "username": "icopsaglr_rocha", "id": "3183241728", "name": "Gerardo L\u00f3pez Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1539, "tweet_count": 8103, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "fabibenitezv", "id": "1141722946031038465", "name": "Fabi\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 431, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "location": "Villarrica, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "mahoubitch", "id": "817763826208796674", "name": "Clara", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 837, "tweet_count": 123282, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "LetuDav", "id": "577528888", "name": "Lety D\u00e1valos", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 537, "tweet_count": 2008, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jenniepraum", "id": "1163306152781864960", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5189, "following_count": 47, "tweet_count": 27201, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "RahWalker_", "id": "2434499768", "name": "\u30e9\u30d5\u30a1\u30a8\u30e9", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 610, "tweet_count": 694955, "listed_count": 10}, "location": "by @Warlock_sama's side"}, {"verified": false, "username": "Cavianov", "id": "2225285817", "name": "L.A. woman", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 866, "tweet_count": 43880, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "mezzapk", "id": "64293731", "name": "ar \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 244, "tweet_count": 18616, "listed_count": 7}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "alexandrecamuca", "id": "297077166", "name": "Alex Hamilton", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 859, "tweet_count": 26645, "listed_count": 2}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Iuxstarguardian", "id": "320330553", "name": "paiN gio", "public_metrics": {"followers_count": 9579, "following_count": 1603, "tweet_count": 252396, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "username": "SinpinzaC", "id": "1070666681729589248", "name": "@sinpinza.com", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 37, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a que no es Poco"}, {"verified": false, "username": "Hamletale", "id": "598101182", "name": "Hamlet A. Afonso Lateulade", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 301, "tweet_count": 3628, "listed_count": 1}, "location": "Valencia - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lyomoonlight", "id": "1006172397156884480", "name": "\u2698 \ud835\udc25\ud835\udc32\ud835\udc28. \ud83e\udd8b || \u1d04\u028f\u0274\u1d0f \u1d0d\u1d00\u026a\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 793, "tweet_count": 16145, "listed_count": 1}, "location": "she/her | infp-t | \u264e\ufe0e | pt/eng"}, {"verified": false, "username": "Francis62263909", "id": "957394637957758977", "name": "Francisco Carmo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 88, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Farmacia_Kaneko", "id": "3042405125", "name": "Farmacia_Kaneko", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 494, "tweet_count": 1814, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "as_informatico", "id": "2342103729", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fs_inform\u00e1tico \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 10599, "following_count": 1983, "tweet_count": 19901, "listed_count": 139}, "location": "127.0.0.1"}, {"verified": false, "username": "havnyaya", "id": "790217509169496064", "name": "Rui Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 104, "tweet_count": 4781, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal,"}, {"verified": false, "username": "JuniorSainthila", "id": "998361061", "name": "Junior saint hilaire", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 127, "tweet_count": 55201, "listed_count": 9}, "location": "Santiago, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "SeremiSaludM", "id": "190282389", "name": "Seremi Salud Maule", "public_metrics": {"followers_count": 20498, "following_count": 1012, "tweet_count": 36020, "listed_count": 61}, "location": "2 Sur N\u00ba 870, Talca-Chile"}, {"verified": false, "username": "latroyica", "id": "288909737", "name": "Troya la Gatika", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1227, "tweet_count": 146153, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "MrHarleyx", "id": "526844650", "name": "Herr Eisenheim \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd18\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 565, "tweet_count": 32002, "listed_count": 30}, "location": "Persona mazo cultibada."}, {"verified": false, "username": "RosaLunaPonfe", "id": "3226639126", "name": "Rosa Luna", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 779, "tweet_count": 7962, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "katy_yokis", "id": "62117751", "name": "\ud83d\udc80 KHONSHU \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1021, "tweet_count": 9568, "listed_count": 19}, "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "alfuv", "id": "3532835235", "name": "alfv", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 745, "tweet_count": 8817, "listed_count": 3}, "location": "Universe"}, {"verified": false, "username": "matheusrinu", "id": "332599507", "name": "Matheus Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 218, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ayeecast", "id": "857312856861290496", "name": "ayelen\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 323, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "BasketCine", "id": "1037028386668011526", "name": "Tan lejos, tan cerca (Cine y Basket)", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1631, "tweet_count": 21982, "listed_count": 12}, "location": "Neverwhere"}, {"verified": false, "username": "kylealtarf", "id": "4001772677", "name": "KYLE", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 184, "tweet_count": 17420, "listed_count": 2}, "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iagofoster", "id": "2967437679", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "location": "100% vagabundo"}, {"verified": false, "username": "ademirsongmail1", "id": "1141484652177350656", "name": "ademirson@gmail.com 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 592, "tweet_count": 23730, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OliveiradeJes11", "id": "1171446979181703174", "name": "Urubu Rei", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 18613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "albonubesP", "id": "163389103", "name": "Pilar Ballesteros", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1254, "tweet_count": 8842, "listed_count": 113}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "sradnadie", "id": "343342172", "name": "\ud83c\udf3aAli Alva\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 5041, "following_count": 5078, "tweet_count": 16274, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EdmundoDantes_", "id": "903813906", "name": "Edmundo Dantes", "public_metrics": {"followers_count": 12991, "following_count": 10364, "tweet_count": 52888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monysalas13", "id": "1455940093", "name": "Monysa", "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 3362, "tweet_count": 607564, "listed_count": 57}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Reportero24", "id": "120873942", "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "carrontb", "id": "1014492164", "name": "Carrot", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 608, "tweet_count": 103928, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ricard0rodriguz", "id": "319329634", "name": "RR", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1031, "tweet_count": 15334, "listed_count": 0}, "location": "Villarrica            Te sigue"}, {"verified": false, "username": "BiCeccon", "id": "730517638770741248", "name": "Bianca Ceccon", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 79, "tweet_count": 6347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Agifes", "id": "494858518", "name": "Agifes", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1106, "tweet_count": 14693, "listed_count": 85}, "location": "Gipuzkoa"}, {"verified": false, "username": "naoehamamae", "id": "36380954", "name": "May Dobalena", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1099, "tweet_count": 100438, "listed_count": 29}, "location": "Dublin City, Ireland"}, {"verified": false, "username": "cepache", "id": "34949422", "name": "C\u00e9sar Pacheco \u03a8 \ud83e\uded3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1123, "tweet_count": 9222, "listed_count": 6}, "location": "Caracas - Venezuela "}, {"verified": false, "username": "aracelyalbarino", "id": "355193480", "name": "\ud835\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 899, "tweet_count": 13807, "listed_count": 1}, "location": "Py "}, {"verified": false, "username": "Estudiantil2020", "id": "1065213127573278720", "name": "Representaci\u00f3n Estudiantil FIUNA 2018-2020", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 660, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "location": "Ingenier\u00eda UNA"}, {"verified": false, "username": "lajugue", "id": "407183863", "name": "Pablo Cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 886, "tweet_count": 59965, "listed_count": 21}, "location": "Moa\u00f1a, O Morrazo, Galicia"}, {"verified": false, "username": "RafaelPerez10", "id": "79805200", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91 \ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 609, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuliopiedraC", "id": "369485118", "name": "Julio Piedra Crist\u00f3bal", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 812, "tweet_count": 3947, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "FEAFESHUELVA", "id": "960262784", "name": "FEAFES-HUELVA", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 613, "tweet_count": 2969, "listed_count": 38}, "location": "Huelva, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Darkitos2", "id": "1070980705352630272", "name": "David Darko \ud83d\udc80\ud83d\udc7d\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 1586, "tweet_count": 36817, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "linodelrey_", "id": "83834736", "name": "Spooky Papi \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 23250, "following_count": 2548, "tweet_count": 86534, "listed_count": 40}, "location": "Islas Canarias "}, {"verified": false, "username": "annylasola", "id": "282198803", "name": "Anny", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 865, "tweet_count": 89091, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "canalsigmatrix", "id": "1103789239127429123", "name": "Sigmatrix | Filiphe", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 248, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "zabalaaldia", "id": "65228781", "name": "Zabala al Dia.com", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11547, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "location": "New York City"}, {"verified": false, "username": "adrifernandezrd", "id": "1037402320529698817", "name": "Adri\u00e1n Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1552, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}, "location": "Ponferrada, Spain"}, {"verified": false, "username": "xnemosushi", "id": "1148573853519613952", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 48, "tweet_count": 3710, "listed_count": 1}, "location": "Nueva York, USA"}, {"verified": false, "username": "angelicachilly", "id": "197696965", "name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 363, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "rutasocialpp", "id": "735370002984013824", "name": "Ruta Social PP", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 1337, "tweet_count": 6202, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "andrea82sb", "id": "462324218", "name": "Andrea Su\u00e1rez Banciella", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 256, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "location": "oviedo"}, {"verified": false, "username": "hlicnarf", "id": "45267555", "name": "Franci L \u2b50\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 705, "tweet_count": 263941, "listed_count": 20}, "location": "RS"}, {"verified": false, "username": "AnaDellaT", "id": "1120535908569243648", "name": "Aine", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 600, "tweet_count": 35627, "listed_count": 3}, "location": "Francisco Morato, Brasil"}, {"verified": false, "username": "0Tw0__", "id": "3646045997", "name": "\ud83c\udf66 \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1208, "tweet_count": 30193, "listed_count": 11}, "location": "\ud835\ude3c\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude5a  \u0336/\u0336/\u0336/\u0336/\u0336-"}, {"verified": false, "username": "Th3Amarante", "id": "795292252193038336", "name": "desenvolvimento de vil\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 649, "tweet_count": 11430, "listed_count": 1}, "location": "Diadema, Brasil "}, {"verified": false, "username": "dasepidiaz", "id": "580460941", "name": "David Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2616, "tweet_count": 64814, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "minnieSil1792", "id": "1171505143214305280", "name": "SilvanaGonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 655, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_gabriellago", "id": "1575646748", "name": "Gabriella Salom\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 357, "tweet_count": 25116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110", "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 1842, "tweet_count": 84679, "listed_count": 0}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "Edgarbetochi006", "id": "932833310375628800", "name": "Edgar Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "partavogen", "id": "890585260811063296", "name": "i'm the cake boss", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 1482, "tweet_count": 51469, "listed_count": 0}, "location": "ig: partavogen"}, {"verified": false, "username": "pyinforma", "id": "831153875335909376", "name": "ParaguayInforma", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 2180, "tweet_count": 11948, "listed_count": 13}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "AngelCarrascal9", "id": "1080089112567263233", "name": "Angel Carrascal", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 81, "tweet_count": 11460, "listed_count": 0}, "location": "Caracas."}, {"verified": true, "username": "CUBADECIDE", "id": "3130928453", "name": "CUBADECIDE", "public_metrics": {"followers_count": 31826, "following_count": 6503, "tweet_count": 28064, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "username": "marcosmayala1", "id": "1131554534617178115", "name": "MARCOS", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 112, "tweet_count": 6718, "listed_count": 2}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Rogecordobes", "id": "850774062657933314", "name": "Rogeliyo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 3638, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Elpuss6", "id": "2474223169", "name": "Mo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 260, "tweet_count": 16164, "listed_count": 2}, "location": "Marseille, France"}, {"verified": false, "username": "SrSatori", "id": "746035404508434433", "name": "\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 294, "tweet_count": 14917, "listed_count": 0}, "location": "Multiple x12"}, {"verified": false, "username": "Marta_Menes26", "id": "1395329420", "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 340, "tweet_count": 9104, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FEAFESGalicia", "id": "361106885", "name": "Sa\u00fade Mental FEAFES Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 799, "tweet_count": 10528, "listed_count": 0}, "location": "Galicia"}, {"verified": false, "username": "rrripardo", "id": "71882538", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 509, "tweet_count": 55733, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds- MA"}, {"verified": false, "username": "FeZaVe1", "id": "1138164600887582720", "name": "FeZaVe", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Manu_GGomes", "id": "50040661", "name": "Emanuelle Garcia Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 209, "tweet_count": 33301, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Conexion_G", "id": "2949993214", "name": "Conexion G", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 37, "tweet_count": 15511, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "luciatuits", "id": "704085221495410688", "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 587, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "candiafern", "id": "444645541", "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 82, "tweet_count": 5418, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "eclecticomega", "id": "76142125", "name": "Manuel F. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2563, "tweet_count": 89733, "listed_count": 6}, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "MrKaytos", "id": "149721048", "name": "Antonio S\u00e1nchez-Migall\u00f3n Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 12747, "following_count": 1729, "tweet_count": 250971, "listed_count": 61}, "location": "Manzanares (Ciudad Real)"}, {"verified": true, "username": "liliana_sosa", "id": "112062241", "name": "Liliana S. \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 14841, "following_count": 2139, "tweet_count": 40525, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "Gordorandom", "id": "610378298", "name": "Lionel", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 602, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "tomastrape", "id": "3371456249", "name": "Tirano Pr\u00f3fugo", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Sandra67898629", "id": "1037903513563660289", "name": "Sandra", "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 8730, "tweet_count": 150011, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AleDoktorbruj", "id": "1362324396", "name": "Doktor Galactus", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 3125, "tweet_count": 21120, "listed_count": 1}, "location": "valle de la muerte"}, {"verified": false, "username": "Jorgelefilm", "id": "2470416473", "name": "Jorge la film", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 849, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "madrid"}, {"verified": false, "username": "ArielVlezPorras", "id": "796423039", "name": "Ariel V\u00e9lez Porras", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 4958, "tweet_count": 65509, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "CanalCongreso", "id": "180851297", "name": "Canal del Congreso", "public_metrics": {"followers_count": 198927, "following_count": 143, "tweet_count": 230326, "listed_count": 1468}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "AdiGuevara", "id": "293148795", "name": "Adinael Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 370, "tweet_count": 1215, "listed_count": 3}, "location": "Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SdeNadie66", "id": "133791020", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcfe \ud835\udcdf\ud835\udcea\u0301\ud835\udcee\ud835\udd03 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 2252, "tweet_count": 11076, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "colmedLA", "id": "1136684230778523650", "name": "@colmedlosangeles", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 160, "tweet_count": 340, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EstudioGauGau", "id": "975408590243729408", "name": "Donostiarra, pero poco.", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 523, "tweet_count": 9998, "listed_count": 5}, "location": "Lasarte-Oria York"}, {"verified": false, "username": "MitohaOndo", "id": "987639488720572418", "name": "Mitoha Ondo'o Ayekaba", "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 1778, "tweet_count": 4618, "listed_count": 13}, "location": "Equatorial Guinea"}, {"verified": false, "username": "GilberManuelP", "id": "1069934733931503616", "name": "Gilberto Manuel Pe\u00f1a S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 193, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "location": "Guinea Ecuatorial"}, {"verified": false, "username": "CarolinaSirlei", "id": "1029442427273314304", "name": "Carolina SCCP \u26ab\u26aa\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1736, "tweet_count": 20048, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "iamweslleyramos", "id": "1019615937652252674", "name": "Weslley Ramos \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3514, "tweet_count": 19508, "listed_count": 7}, "location": "Mexico, Canc\u00fan"}, {"verified": false, "username": "edmundocalmon", "id": "57185536", "name": "Edmundo Calmon", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 4298, "tweet_count": 143231, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IUdeOlias", "id": "3244670548", "name": "IUdeOlias\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 430, "tweet_count": 11325, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618", "name": "\u00c1rea Mujer IU_CLM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 468, "tweet_count": 10074, "listed_count": 15}, "location": "Castille-La Mancha, Spain"}, {"verified": false, "username": "etoledo14", "id": "339718969", "name": "EdgarToledoLedezmaOP", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1162, "tweet_count": 17054, "listed_count": 0}, "location": "Villarrica\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe Salamanca\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "marcelo20705734", "id": "915185319254863873", "name": "#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1448, "tweet_count": 5476, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos "}, {"verified": false, "username": "OpeMorrow", "id": "1032264033024524293", "name": "Opie.", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 43, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "_lml_7", "id": "1112184291600056320", "name": "Fernanda \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 110, "tweet_count": 17756, "listed_count": 0}, "location": "solitarios festivales po\u00e9ticos"}, {"verified": false, "username": "n_ltv", "id": "2479480377", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nesota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2691, "tweet_count": 35005, "listed_count": 0}, "location": "Barbados"}, {"verified": false, "username": "ivonne6800", "id": "151759171", "name": "Ivonne \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 9576, "following_count": 887, "tweet_count": 521753, "listed_count": 78}, "location": "Cuenta alterna @ivonne68011"}, {"verified": true, "username": "La_Cerca", "id": "56321648", "name": "LaCerca noticias CLM", "public_metrics": {"followers_count": 18141, "following_count": 4783, "tweet_count": 486737, "listed_count": 361}, "location": "Castilla-La Mancha"}, {"verified": false, "username": "Romin4H_Glicso", "id": "792932659580239872", "name": "Romina H.", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 310, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "location": "La Cisterna, Chile"}, {"verified": false, "username": "SaraSmokUbeda", "id": "1001534998044962816", "name": "Sara Smok \u00dabeda", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 808, "tweet_count": 674, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "ManpowerGroupCL", "id": "2436950874", "name": "ManpowerGroup Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1922, "tweet_count": 9955, "listed_count": 27}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "uninsolventemas", "id": "598464836", "name": "Un Insolvente M\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 3505, "tweet_count": 98351, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "filippon_gui", "id": "77008552", "name": "filippon", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1301, "tweet_count": 34211, "listed_count": 7}, "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GusCoro", "id": "381070952", "name": "Gustavo Coronel", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1611, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "antonio22201467", "id": "1455464234", "name": "Antonio\u2764\u262e\ud83c\udf0d\ud83d\uddfdAntifascista\u270aVox\ud83d\udeabCs PP\ud83d\udca9y\ud83d\udc41\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud83c\udfb0\u2696\u267b", "public_metrics": {"followers_count": 20978, "following_count": 22931, "tweet_count": 448134, "listed_count": 8}, "location": "Espa\u00f1a USO esta cuenta 2018 A0"}, {"verified": false, "username": "DrSouviron", "id": "1095450993393917952", "name": "Dr. Ignacio Souviron", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 447, "tweet_count": 1590, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ASCostadelSol", "id": "4898287630", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 680, "tweet_count": 9231, "listed_count": 69}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ohmylordlavs", "id": "2896217735", "name": "lavs", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 570, "tweet_count": 25620, "listed_count": 1}, "location": "QUEIMA KENGARAL"}, {"verified": false, "username": "ignxcio", "id": "14840260", "name": "Ignacio Bahamondes \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 5618, "following_count": 3600, "tweet_count": 121523, "listed_count": 72}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "sarmiento24h", "id": "3390077177", "name": "Noticias / News \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 2953, "tweet_count": 13421, "listed_count": 3}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "mbelenaf", "id": "400905495", "name": "Bel\u00e9n Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 227, "tweet_count": 24901, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "OcGCNissa", "id": "702809097645789184", "name": "OcGC Nissa \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 277, "tweet_count": 17647, "listed_count": 16}, "location": "Nissa, Countea de Nissa."}, {"verified": false, "username": "antobobadillam", "id": "365684267", "name": "Anto \u2757\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1405, "tweet_count": 110936, "listed_count": 6}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Raul_F_Cruz", "id": "62399221", "name": "Ra\u00fal", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 227, "tweet_count": 7099, "listed_count": 0}, "location": "Chill\u00e1n-Tom\u00e9, B\u00edoB\u00edo, Chile"}, {"verified": false, "username": "espinola_nat", "id": "946177457262092289", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 437, "tweet_count": 46227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crf_nsouza", "id": "1102758702698909696", "name": "nalaurinha", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 485, "tweet_count": 19708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bonifacioo_crf", "id": "1108211453058867200", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 393, "tweet_count": 14092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "varolinna", "id": "1074347706", "name": "varol 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 1200, "tweet_count": 113364, "listed_count": 9}, "location": "rj"}, {"verified": false, "username": "TribunaHabana", "id": "136392951", "name": "Tribuna de La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 17974, "following_count": 1241, "tweet_count": 45307, "listed_count": 133}, "location": "La Habana. Cuba"}, {"verified": false, "username": "AoLaonline", "id": "339075956", "name": "Diario AO", "public_metrics": {"followers_count": 19615, "following_count": 462, "tweet_count": 146281, "listed_count": 67}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "DPPMargaMarga", "id": "285205857", "name": "Delegaci\u00f3n Presidencial Provincial de Marga Marga", "public_metrics": {"followers_count": 18862, "following_count": 2654, "tweet_count": 25989, "listed_count": 69}, "location": "PROVINCIA DE MARGA MARGA"}, {"verified": false, "username": "SRofocale", "id": "368134277", "name": "Sariel_Rofocale", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 305, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "MyrianCohene", "id": "621822020", "name": "Myrian Cohene", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 2778, "tweet_count": 13446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ciiogan97", "id": "737726113925980161", "name": "Beyonce mandou eu ser de esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 188, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lariussah", "id": "306484581", "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 137, "tweet_count": 37441, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953", "name": "Senado Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1211413, "following_count": 89, "tweet_count": 92207, "listed_count": 3588}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "RafaelGmezA", "id": "1012353000", "name": "Rafael G\u00f3mez A-", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 49, "tweet_count": 41785, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "pattyromero11", "id": "43749204", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "location": "Miraflores, Peru"}, {"verified": false, "username": "_Carlos2210", "id": "868497783744901126", "name": "Carl\u00f8s", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1047, "tweet_count": 5619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood "}, {"verified": false, "username": "masuch2", "id": "1173917690949525504", "name": "Mar\u00eda Such \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2449, "tweet_count": 21609, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "OcsExtremadura", "id": "550913515", "name": "Pcs Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 667, "tweet_count": 3431, "listed_count": 10}, "location": "Servicio Extreme\u00f1o de Salud."}, {"verified": false, "username": "Modeshito", "id": "2869399607", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1010, "tweet_count": 26816, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Iaugusto17", "id": "4130544910", "name": "V E L H O \ud83e\udd8d\ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 736, "tweet_count": 13274, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BrDaVasco2", "id": "781357467842310144", "name": "E\ud83e\udd40R \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1041, "tweet_count": 11217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sc2Edson1", "id": "839266353827708930", "name": "SC.Edson", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 731, "tweet_count": 181448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Piuipi", "id": "147267819", "name": "Piuipi", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1459, "tweet_count": 150564, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires-ARGENTINA."}, {"verified": false, "username": "delta903fm", "id": "285258447", "name": "DELTA 90.3", "public_metrics": {"followers_count": 55292, "following_count": 32803, "tweet_count": 159787, "listed_count": 267}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "LuanAlegro", "id": "2948536576", "name": "luanzin \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 993, "tweet_count": 129417, "listed_count": 1}, "location": "Serra, Espirito Santo"}, {"verified": false, "username": "bahoneeighttwo", "id": "54807064", "name": "B\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 907, "tweet_count": 15066, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "chinochai", "id": "202379038", "name": "rosarrio", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 63, "tweet_count": 104838, "listed_count": 0}, "location": "peru"}, {"verified": false, "username": "eduardo_enrique", "id": "79309192", "name": "Eduardo Enrique S.", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1147, "tweet_count": 5591, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "ciencias_chile", "id": "989591461866897408", "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n de las Ciencias", "public_metrics": {"followers_count": 9485, "following_count": 1091, "tweet_count": 29325, "listed_count": 77}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "artemis369", "id": "182545188", "name": "Quem mandou matar?", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 4999, "tweet_count": 56090, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "dudyz27", "id": "92066969", "name": "Gemini", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 245, "tweet_count": 8837, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "rafaelmarty", "id": "89544609", "name": "Rafael Marty", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 939, "tweet_count": 12152, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luismadridp", "id": "255682933", "name": "Luis Madrid Peroza", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "location": "luismadridp@msn.com"}, {"verified": false, "username": "tulycu", "id": "97237791", "name": "Tulita\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\udc99\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1443, "tweet_count": 15826, "listed_count": 8}, "location": "PARAGUAY"}, {"verified": false, "username": "MndezGissel", "id": "859109130774208512", "name": "La M'ndez\ud83c\udfa4\ud83d\udcfb\ud83d\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1341, "tweet_count": 8731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "radio102nueve", "id": "22487412", "name": "Peri\u00f3dico Digital 102nueve - ES", "public_metrics": {"followers_count": 175219, "following_count": 1017, "tweet_count": 330878, "listed_count": 571}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "JennyVillagra1", "id": "1121948217485266945", "name": "Jenny\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 432, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeciStratta", "id": "2549867633", "name": "chechu", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 190, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fka_j", "id": "1012737760334176262", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1284, "tweet_count": 10765, "listed_count": 3}, "location": "Club 96"}, {"verified": false, "username": "LauricTO", "id": "767294418458124289", "name": "\ud83d\udc99Lauric\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 869, "tweet_count": 2284, "listed_count": 1}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jesusreynosoc", "id": "102082679", "name": "Jesus Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 642, "tweet_count": 2102, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ariovaldo", "id": "16703740", "name": "ariovaldo", "public_metrics": {"followers_count": 49287, "following_count": 708, "tweet_count": 39007, "listed_count": 295}, "location": "-23.625177,-46.661983"}, {"verified": false, "username": "HdelSalvador", "id": "2660072695", "name": "CapMed Hosp dl Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 477, "tweet_count": 8005, "listed_count": 10}, "location": "Av. Salvador 365, Providencia"}, {"verified": false, "username": "SALUDORIENTE", "id": "1147793142", "name": "Servicio de Salud Metropolitano Oriente (SSMO)", "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 752, "tweet_count": 28171, "listed_count": 19}, "location": "Bernarda Mor\u00edn 495 Providencia"}, {"verified": false, "username": "Yurideth", "id": "54898920", "name": "Yurideth Bonaga", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 410, "tweet_count": 12006, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PSC_VALLS", "id": "2711236131", "name": "PSC VALLS-ALT CAMP", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 175, "tweet_count": 6556, "listed_count": 5}, "location": "Valls"}, {"verified": false, "username": "mcorreiacampos", "id": "35214785", "name": "mcorreiacampos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1176, "tweet_count": 65357, "listed_count": 62}, "location": "salvador,ba e viena,austria"}, {"verified": false, "username": "FitSurgeon", "id": "1146229621182144517", "name": "Rogue FitSurgeon", "public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 1961, "tweet_count": 58589, "listed_count": 47}, "location": "Somewhere over the Rainbow"}, {"verified": false, "username": "MarcoAn52322760", "id": "996228128740605952", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "CoahuilaMagico", "id": "473005379", "name": "Coahuila M\u00e1gico", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 614, "tweet_count": 20912, "listed_count": 0}, "location": "Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "almova730", "id": "204175990", "name": "Alvaro Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 15370, "following_count": 2173, "tweet_count": 6139, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "aIzaq_n_tinhaTT", "id": "753726176166866944", "name": "iza", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 223, "tweet_count": 7980, "listed_count": 0}, "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "Pittypush", "id": "747637407953129476", "name": "\u00f1e \ud83c\udf29\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 489, "tweet_count": 88351, "listed_count": 0}, "location": "Providencia, Chile"}, {"verified": false, "username": "AVEnturateCoah", "id": "115182626", "name": "AVEnturate Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1236, "tweet_count": 4137, "listed_count": 16}, "location": "Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "cecben18", "id": "210256057", "name": "Cecilia Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 547, "tweet_count": 41870, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "dubplague", "id": "1120714279", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 981, "tweet_count": 2280, "listed_count": 4}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "marcelogcsilva", "id": "21356141", "name": "Marcelo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 396, "tweet_count": 43887, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "DiegAguirre", "id": "106537840", "name": "Armando Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3063, "tweet_count": 31839, "listed_count": 53}, "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "agiotinea", "id": "784123620092211200", "name": "Agiotinea", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 241, "tweet_count": 62020, "listed_count": 1}, "location": "Minha casa"}, {"verified": false, "username": "MedioAmbPRICoah", "id": "746745786961002496", "name": "Medio Ambiente PRI C", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 258, "tweet_count": 14910, "listed_count": 2}, "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "FernandoJara01", "id": "377055760", "name": "Fernando Jara \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 115, "tweet_count": 41099, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "CentroKintun", "id": "1145731748719992834", "name": "Centro Kintun", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 71, "tweet_count": 153, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MsBBorelli", "id": "224369760", "name": "B\u00e1rbara Mulatinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 212, "tweet_count": 34457, "listed_count": 4}, "location": "Toronto, Ontario"}, {"verified": false, "username": "rociordgmz23", "id": "187659927", "name": "Roci \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2320, "tweet_count": 24292, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "aamarum", "id": "1095030307827392512", "name": "analivi", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 438, "tweet_count": 4790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sofia_CV", "id": "113450422", "name": "Jappy", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 303, "tweet_count": 95850, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "alterno_1001", "id": "123622379", "name": "alternativo_redes", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 0, "tweet_count": 49339, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "ALORIVE", "id": "261899589", "name": "ALBERTO LOPEZ ORIVE - Bufete L\u00f3pez Orive", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 142, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"verified": false, "username": "TrabazoVictoria", "id": "1090925627530711042", "name": "Victoria Trabazo", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 483, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "desertique", "id": "35026367", "name": "Ileana D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 4988, "following_count": 2416, "tweet_count": 196115, "listed_count": 125}, "location": "Coahuila de Zaragoza"}, {"verified": false, "username": "odiarionet", "id": "40029949", "name": "Jornal O Di\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 329, "tweet_count": 71998, "listed_count": 33}, "location": "Ivoti, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnasVeiga", "id": "135730048", "name": "AnaVeiga", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1528, "tweet_count": 12808, "listed_count": 6}, "location": "Ivoti, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luismanuramos95", "id": "4873094932", "name": "Luis Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 876, "tweet_count": 8877, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nanduti", "id": "80894808", "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 535380, "following_count": 94, "tweet_count": 397922, "listed_count": 880}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Hazloposible", "id": "22144951", "name": "Fundaci\u00f3nHazloposible", "public_metrics": {"followers_count": 36877, "following_count": 6592, "tweet_count": 15013, "listed_count": 1050}, "location": "Voluntariado"}, {"verified": false, "username": "hacesfalta", "id": "11248882", "name": "hacesfalta", "public_metrics": {"followers_count": 39808, "following_count": 1331, "tweet_count": 13201, "listed_count": 1145}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "SeremiSaludRM", "id": "1691317550", "name": "Seremi de Salud RM", "public_metrics": {"followers_count": 62697, "following_count": 2511, "tweet_count": 38277, "listed_count": 119}, "location": "Olivares 1229, Santiago, CL"}, {"verified": false, "username": "Cramirez1986", "id": "201390445", "name": "Claudio Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 865, "tweet_count": 5004, "listed_count": 4}, "location": "Itaugu\u00e1, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "hjs52", "id": "71241025", "name": "Herberte Santos", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1908, "tweet_count": 332869, "listed_count": 33}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ROSA_M_IBARRA", "id": "761868620", "name": "ROSA MARIA IBARRA /\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 1689, "tweet_count": 53875, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "cmiuniversal", "id": "931445478927020032", "name": "CMI Business School", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 591, "tweet_count": 548, "listed_count": 5}, "location": "Calle L\u00f3pez de Hoyos 9, 28006"}, {"verified": false, "username": "irene_slp", "id": "438885345", "name": "Irene Fraga", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 983, "tweet_count": 13066, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "diegosoares918", "id": "1864668458", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 151, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ahn_altamir", "id": "829138266649686016", "name": "Altamir Hemerson", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1007, "tweet_count": 56036, "listed_count": 0}, "location": "Passira, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377", "name": "saludprimero_mx", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PucciniLM", "id": "35623012", "name": "Paola \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1705, "tweet_count": 45439, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182299958759833600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182300611997569024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:23:26.000Z", "text": "Os cara tiveram coragem pelo menos isso eles tiveram, mas viraram piada para sempre!!!! kkkkk https://t.co/m0l3kbdLpA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83466560", "id": "1182300611997569024", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/m0l3kbdLpA", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaRei_1895/status/1182299958759833600", "display_url": "twitter.com/FlaRei_1895/st\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Infografia"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "enfermeros"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "Suicidiocero"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 175, "end": 201, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "BPSOandalucia"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "tomateloenserio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/quxrQuIWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1182226923465904129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quxrQuIWEF", "media_key": "3_1182226915001847808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182226923465904129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T09:30:37.000Z", "text": "\ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabea3 y @CAguiler2 \n\u270d\ud83c\udffb#Suicidiocero #PresenciaEnfermera \n\n#diamundialdelasaludmental \n#cuidoenregional \n#BPSOandalucia \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#tomateloenserio https://t.co/quxrQuIWEF", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868", "id": "1182226923465904129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "author_id": "2404043429", "id": "1182150417926541312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182291226273312769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:46:08.000Z", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/rh4m8HzEKl \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/FeBvOn9lq8", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 221, "end": 247, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rh4m8HzEKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FeBvOn9lq8", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1182291226273312769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeBvOn9lq8", "media_key": "3_1182291214160125953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "140670223", "id": "1182291226273312769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182218239893557249"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T08:56:07.000Z", "text": "Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nEste a\u00f1o, el tema principal es la \"Prevenci\u00f3n de los suicidios\". Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/7idGq6jWyA", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7idGq6jWyA", "expanded_url": "https://twitter.com/COLEGIOTSMALAGA/status/1182218239893557249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7idGq6jWyA", "media_key": "3_1182218232222162944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "186858491", "id": "1182218239893557249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "212219250", "id": "1182233616123867136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181937552674164736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "Warayilchan", "id": "878026806598782976"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297464545710080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:10:56.000Z", "text": "@exouau @Warayilchan O cara \u00e9 um dos melhores vocalistas q o kpop j\u00e1 viu, artista completo, compositor, divertido, educado, caridoso, MAS N\u00c3O vamo lembrar dele s\u00f3 como o cara q se matou, ai a gnt perde a paci\u00eancia e manda uma desgra\u00e7a dessa tomar no meio do rabo e a gnt q \u00e9 ruim, pqp viu", "in_reply_to_user_id": "1075523437668548609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "335613680", "id": "1182297464545710080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182194557641019392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182194560388272129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T07:22:01.000Z", "text": "Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para elaborar recomendaciones que sirvan a los medios de comunicaci\u00f3n para informar de la manera m\u00e1s adecuada sobre la conducta suicida #diamundialdelasaludmental", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "in_reply_to_user_id": "925676922838929408", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "925676922838929408", "id": "1182194560388272129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "author_id": "869718586272739328", "id": "1182294392138293248", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182228447348830208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182229244958691328"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-10T09:39:51.000Z", "text": "@HuffPostItalia Lo dico da quando si \u00e8 autorapito a New York chiedendo il riscatto da poraccio, che non gli si pu\u00f2 che voler bene a questo ragazzo.", "in_reply_to_user_id": "543774554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "916246002553835520", "id": "1182229244958691328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182294718215884801"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:01.000Z", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0fLa adolescencia puede ser muy intensa y repleta de oportunidades, pero tambi\u00e9n estar marcada por preocupaciones, ex\u00e1menes, amores y presi\u00f3n.Para algunos la carga puede llegar a ser tan pesada que ponen fin a sus vidas. \nEl #suicidio nunca es la respuesta \nSiempre hay esperanza. https://t.co/M45vsDQiIe", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 234, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/M45vsDQiIe", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1182294718215884801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M45vsDQiIe", "media_key": "7_1181998401631739905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "1673800032", "id": "1182294718215884801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182273482043867137"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:35:38.000Z", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182273482043867137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZMgV9Qa3xW", "media_key": "3_1182273468685066240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "140475927", "id": "1182273482043867137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182291930161565696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:56.000Z", "text": "Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, utilicemos esos #40Segundos para actuar y concientizar sobre la importancia de mantener vivas las redes de afectos.\n#ConectaConLaVida\n#NoEst\u00e1sSolo https://t.co/gslodQrOE1", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "40Segundos"}, {"start": 231, "end": 248, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "NoEst\u00e1sSolo"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gslodQrOE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ortiz_Irapuato/status/1182291930161565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gslodQrOE1", "media_key": "3_1182291922943184896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3057914359", "id": "1182291930161565696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289935291883521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182289943718219776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:41:03.000Z", "text": "Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. El acceso al apoyo emocional puede prevenir el #Suicidio  \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/PiPCBJk76s https://t.co/NwncExv4FV", "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 238, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/PiPCBJk76s", "expanded_url": "https://bit.ly/2pbMMqo", "display_url": "bit.ly/2pbMMqo"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/NwncExv4FV", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289943718219776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwncExv4FV", "media_key": "3_1182289937581907969"}]}, "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "760204061702488066", "id": "1182289943718219776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 74, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182269032671481857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:17:57.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo.\n#WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "867952626637438981", "id": "1182269032671481857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "author_id": "609037720", "id": "1181942330267439104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "1389099654", "id": "1182196450148663296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182264856457687044"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:01:21.000Z", "text": "Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "84201178", "id": "1182264856457687044"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "InfoVIHCruzRoja", "id": "945728634"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "Conectaconlavida"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Pf4r17HuFK", "expanded_url": "https://www2.cruzroja.es/que-hacemos/salud", "display_url": "www2.cruzroja.es/que-hacemos/sa\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SevxG44WlX", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzRojaEsp/status/1182211666077011968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SevxG44WlX", "media_key": "3_1182196718353432577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182211666077011968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T08:30:00.000Z", "text": "#DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de salud sobre el que es urgente intervenir. \n#Conectaconlavida\n@InfoVIHCruzRoja \n\u2139\ufe0f https://t.co/Pf4r17HuFK https://t.co/SevxG44WlX", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "278546043", "id": "1182211666077011968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181858017505087488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/86pdIoFXnw", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1181988316243210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86pdIoFXnw", "media_key": "3_1181988308643205121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181988316243210240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T17:42:29.000Z", "text": "@tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se suicida!!! https://t.co/86pdIoFXnw", "in_reply_to_user_id": "560309409", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "id": "1181988316243210240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zXirEEwTjc", "expanded_url": "http://bit.ly/2M0SZOK", "display_url": "bit.ly/2M0SZOK"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662866698242"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662879301632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182279667966971904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:00:13.000Z", "text": "Trocado! Jared Leto ficou \"alienado e decepcionado\" com decis\u00e3o da Warner Bros. de ter um novo Coringa https://t.co/zXirEEwTjc https://t.co/0fjeUlhlmk", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 110, "like_count": 1108, "quote_count": 236}, "author_id": "9612112", "id": "1182279667966971904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182247349449613313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dr_JMLV", "id": "143790003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297455704121344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:10:54.000Z", "text": "@Dr_JMLV Al  pago de medicamente y vacaciones ya me he referido. Lo del imserso me escuece de sobremanera: cuando el pa\u00eds se iba de cabeza al rescate, ah\u00ed ten\u00edas el imserso funcionando con toda paz porque irse de vacaciones por cuatro perras es un derecho o algo as\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "143790003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4266085822", "id": "1182297455704121344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "author_id": "212204767", "id": "1182252987378491392", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 212, "tag": "GobiernoExtorsivo"}, {"start": 214, "end": 232, "tag": "GobiernoExtorsivo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/x4hMgPcC8u", "expanded_url": "https://twitter.com/MonterosEva/status/1182264988276318208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4hMgPcC8u", "media_key": "7_1182264487560306688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182264988276318208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:01:53.000Z", "text": "Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como devolver el q te presta es un suicida econ\u00f3mico y el FMI es lo contrario\n#GobiernoExtorsivo \n#GobiernoExtorsivo https://t.co/x4hMgPcC8u", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "809807728394850304", "id": "1182264988276318208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "holistica_radio", "id": "883354602040696833"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Daria"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "El Show"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.3103, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.7069, "type": "Other", "normalized_text": "Mea Culpa"}, {"start": 187, "end": 205, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "Clarissa Lo Explica"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z5ij4FnjVm", "expanded_url": "https://twitter.com/beibijosephine/status/1182287953239924737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5ij4FnjVm", "media_key": "3_1182287811598278659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287953239924737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:33:08.000Z", "text": "INFINITAMENTE emocionada por contar que se viene mi nuevo programa radial en solitario a trav\u00e9s de @holistica_radio\nuna mezcla entre Daria, El Show de los libros, Naci\u00f3n MTV, Mea Culpa y Clarissa Lo Explica Todo llena de gore, dato freak, humor censurable y poes\u00eda suicida. PRONTO https://t.co/z5ij4FnjVm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "434616278", "id": "1182287953239924737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "920968709363175424", "id": "1182191601948545026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 115, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/DCxNKd5tJX", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1182294931961987072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCxNKd5tJX", "media_key": "3_1182294930179399680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294931961987072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:52.000Z", "text": "D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, porque cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nAcude a tu Cl\u00ednica, donde te brindar\u00e1n apoyo para alcanzar un bienestar f\u00edsico, mental y social \u263a\ufe0f https://t.co/DCxNKd5tJX", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1083092970021310468", "id": "1182294931961987072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "author_id": "136649244", "id": "1182117797159153664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283446376419328"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:15:14.000Z", "text": "Avui \u00e9s el dia mundial de la Salut Mental, aquest any se centra en el Su\u00efcidi, ja que cada 40 segons se su\u00efcida una persona. #ConectaConLaVida #DiaMundialSalutMental https://t.co/M91SK2L4hj", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 143, "end": 165, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/M91SK2L4hj", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaSabate/status/1182283446376419328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M91SK2L4hj", "media_key": "3_1182283444224712706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "281118975", "id": "1182283446376419328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182295329565282304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:02:27.000Z", "text": "Eu n\u00e3o quero ser rude com ningu\u00e9m, Mas voc\u00eas sabem que quando algu\u00e9m se suicida n\u00e3o vai para o c\u00e9u n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1235813102", "id": "1182295329565282304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R4SV48HsXZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286677768839168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:28:04.000Z", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/R4SV48HsXZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "169219092", "id": "1182286677768839168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182295288666607617"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:02:17.000Z", "text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario crear conciencia de que no es necesario llegar a este lamentable suceso.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1154593067929874432", "id": "1182295288666607617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182297027801227264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182297029155930112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:09:12.000Z", "text": "El suicidio no debe ser silenciado.\nNo hay edad, sexo,orientacion sexual, clase socioecon\u00f3mica o creencia que te salve de querer suicidarte o de tener alguien cercano que quiera hacerlo.\nLo que te salva es hablarlo y pedir ayuda profesional. \n#40SECONDS #diamundialdelasaludmental", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 253, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 254, "end": 280, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "in_reply_to_user_id": "232430208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232430208", "id": "1182297029155930112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/awyrIWWT8q", "expanded_url": "https://twitter.com/maru_roo20/status/1182291539709566976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awyrIWWT8q", "media_key": "16_1182291524777840640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291539709566976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:47:23.000Z", "text": "Hoy en el #DiaMundialSaludMental recomiendo que vean Joker (si, la que est\u00e1 en el cine) para replantearnos la importancia que le damos socialmente a la salud mental y c\u00f3mo tratamos a quienes padecen trastornos. El desamparo y la indiferencia enferma a\u00fan m\u00e1s. https://t.co/awyrIWWT8q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232430208", "id": "1182291539709566976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 109, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 96, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 97, "tag": "D\u00edaDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/gU7dUEqmXL", "expanded_url": "http://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/nSj7UtPbNz", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1182103452798738432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSj7UtPbNz", "media_key": "3_1181977809088061442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182103452798738432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T01:20:00.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien, en alguna parte del mundo, se quita la vida.\n\nEn el #D\u00edaDeLaSaludMental, la @opsoms te invita a dedicar 40 segundos a tomar conciencia de la magnitud de este problema y c\u00f3mo prevenirlo: https://t.co/gU7dUEqmXL https://t.co/nSj7UtPbNz", "public_metrics": {"retweet_count": 1692, "reply_count": 30, "like_count": 1628, "quote_count": 126}, "author_id": "119844526", "id": "1182103452798738432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 240, "end": 253, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}, {"start": 256, "end": 267, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182047294251847680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T21:36:50.000Z", "text": "Vit\u00f3ria da legalidade! O Tribunal de Contas da Uni\u00e3o acaba de concluir que a propaganda do Pacote Moro viola a Constitui\u00e7\u00e3o e determinou a suspens\u00e3o definitiva da campanha publicit\u00e1ria. A decis\u00e3o \u00e9 fruto de a\u00e7\u00e3o minha, de @pauloteixeira13, @orlandosilva e @randolfeap.", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 329, "like_count": 2709, "quote_count": 24}, "author_id": "45870897", "id": "1182047294251847680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182284264735412228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "POPULARES_LEON", "id": "2967689121"}, {"start": 257, "end": 271, "username": "PP_Ponferrada", "id": "618823493"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h6VPkGOhSy", "expanded_url": "https://twitter.com/rutasocialpp/status/1182284264735412228", "display_url": "twitter.com/rutasocialpp/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286941968044041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:29:07.000Z", "text": "#DiaMundialSaludMental Necesitamos pol\u00edticas eficaces contra el suicidio. Cada 2,5 horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico y superan en once veces a los homicidios. @POPULARES_LEON @PP_Ponferrada https://t.co/h6VPkGOhSy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1068859243317665792", "id": "1182286941968044041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182292363907129344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182293296376365057"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:54:22.000Z", "text": "Para entender que el suicidio es prevenible. Hay que hablar. No negar el riesgo  Y recurrir a profesionales de la salud mental  A pesar de los pesares, la vida merece vivirla. Feliz jueves. https://t.co/cJUGwgvg3D", "public_metrics": {"retweet_count": 680, "reply_count": 23, "like_count": 1864, "quote_count": 17}, "author_id": "212204767", "id": "1182293296376365057", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/cJUGwgvg3D", "expanded_url": "https://twitter.com/1000_am/status/1182292363907129344", "display_url": "twitter.com/1000_am/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3669, "type": "Organization", "normalized_text": "Experto"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/DavvsGcfAO", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/asistencia/noticia-experto-exige-implantacion-telefono-tres-cifras-atencion-riesgo-suicida-caracter-publico-gratuito-20191009162027.html", "display_url": "infosalus.com/asistencia/not\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294715577683969"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:00:00.000Z", "text": "Experto exige la implantaci\u00f3n de un tel\u00e9fono de tres cifras de atenci\u00f3n al riesgo suicida de car\u00e1cter p\u00fablico y gratuito\n\nhttps://t.co/DavvsGcfAO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "253031005", "id": "1182294715577683969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289911145205771"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 91, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6aPksfdpAL", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFiTnKXpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289919122825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFiTnKXpIQ", "media_key": "3_1182289913359863809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289919122825216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:57.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio:  https://t.co/6aPksfdpAL https://t.co/rFiTnKXpIQ", "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "760204061702488066", "id": "1182289919122825216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 139, "username": "Maijogordill", "id": "233728289"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "su\u00efcidi"}, {"start": 145, "end": 161, "tag": "CAPComteBorrell"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/FzKG2oaS4S", "expanded_url": "http://www.capsbe.cat/noticies/490", "display_url": "capsbe.cat/noticies/490"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rlM8IWIiw4", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPSBEsq/status/1182288373156913152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rlM8IWIiw4", "media_key": "3_1182288366496370688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288373156913152"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:34:48.000Z", "text": "Avui celebrem el #DiaMundialSalutMental que amb el lema \u201cParlar i escoltar, salva vides\u201d aborda la prevenci\u00f3 del #su\u00efcidi. La @Maijogordill, del #CAPComteBorrell, ens explica que cada #40seconds una persona al m\u00f3n es su\u00efcida. Qu\u00e8 podem fer per evitar-ho? \u27a1\ufe0fhttps://t.co/FzKG2oaS4S https://t.co/rlM8IWIiw4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "281988463", "id": "1182288373156913152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279075513212929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 272, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}, {"start": 252, "end": 273, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yGKMin68GP", "expanded_url": "https://twitter.com/martinezmau/status/1182279075513212929", "display_url": "twitter.com/martinezmau/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286636866002947"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:27:54.000Z", "text": "Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo? NO EST\u00c1S SOLO. PIDE AYUDA. ROMPAMOS EL ESTIGMA. La depresi\u00f3n y la ansiedad son tratables. #WorldMentalHealthDay https://t.co/yGKMin68GP", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "42995003", "id": "1182286636866002947"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182282061673041922"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:09:43.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \nhttps://t.co/EjhnRhREJv \n#40segundos\n#SaludParaTodos https://t.co/Xh1B6mmZnV", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "saludmental"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "40segundos"}, {"start": 255, "end": 270, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EjhnRhREJv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Xh1B6mmZnV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1182282061673041922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xh1B6mmZnV", "media_key": "3_1182282060234461184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "1101368186", "id": "1182282061673041922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 35, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296058497511424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:05:21.000Z", "text": "En el D\u00eda Mundial de la Salud Mental es bueno saber:\n\n\u2705 El suicidio se puede\nprevenir.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "911452987", "id": "1182296058497511424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.7973, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 273, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MZm0Oe2E93", "expanded_url": "https://twitter.com/TamaulipasSalud/status/1182287908344082433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZm0Oe2E93", "media_key": "3_1182287902824419328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287908344082433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:57.000Z", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental seamos conscientes de la importancia de contribuir a que las personas tengan un buen desarrollo emocional y evitemos que opten por el suicidio. Recuerda que tenemos 40 segundos para actuar porque \"cada 40 segundos se suicida una persona\" #OMS https://t.co/MZm0Oe2E93", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "797101770736566272", "id": "1182287908344082433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 233, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "MILENIOAlMomento"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Salinas"}, {"start": 208, "end": 221, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Gibr\u00e1n Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "MILENIOAlMomento"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/TpafK9AxXa", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1182288925144109057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpafK9AxXa", "media_key": "13_1182128546975830016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288925144109057"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:37:00.000Z", "text": "\u25b6 #MILENIOAlMomento | Cuando Salinas lleg\u00f3 al poder, tra\u00eda las reformas ya escritas y entr\u00f3 a consumar la revoluci\u00f3n neoliberal. \u00bfY la 4T qu\u00e9 horizonte se est\u00e1 planteando para estos seis a\u00f1os?\n\nLa opini\u00f3n de Gibr\u00e1n Ram\u00edrez (@gibranrr) https://t.co/TpafK9AxXa", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "author_id": "24969337", "id": "1182288925144109057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 85, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 79, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xLkwsCH8pF", "expanded_url": "https://twitter.com/PNSDgob/status/1182288535853961216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xLkwsCH8pF", "media_key": "3_1182288533706432512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288535853961216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:35:27.000Z", "text": "\u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u00f3n del #suicidio\n\nEn el mundo cada 40 segundos se suicida una persona y 800 mil al a\u00f1o mueren por esta causa, es por esto que la prevenci\u00f3n es la clave https://t.co/xLkwsCH8pF", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "4255613157", "id": "1182288535853961216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182111767754891264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Bere"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/GzBqMWIgf3", "expanded_url": "https://twitter.com/bereaguilarv/status/1182111767754891264", "display_url": "twitter.com/bereaguilarv/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182115493785808896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T02:07:51.000Z", "text": "Y yo defiendo el derecho al aborto, Bere. Si mi mam\u00e1 me hubiese abortado quiz\u00e1s no habr\u00eda pasado por tantos problemas derivados del abandono de mi padre. Saludos. https://t.co/GzBqMWIgf3", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 604, "quote_count": 1}, "author_id": "266948625", "id": "1182115493785808896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181967460133683201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarWarcraft", "id": "916425376682905601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182044796430540804"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T21:26:55.000Z", "text": "@MarWarcraft El pereceso es perezoso o pasota?", "in_reply_to_user_id": "916425376682905601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049467536360857601", "id": "1182044796430540804"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182293667400302593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "bueh", "id": "180787761"}, {"start": 6, "end": 16, "username": "Luicho___", "id": "4143501737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293846870417411"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:56:33.000Z", "text": "@bueh @Luicho___ Chorro, violento, alcoholizado, sociologo.", "in_reply_to_user_id": "180787761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1354883413", "id": "1182293846870417411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSalutMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182213982683385856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T08:39:12.000Z", "text": "#DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y dejemos de mirar a otro lado", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "4110032727", "id": "1182213982683385856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PCqRVQtxpi", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570695755", "display_url": "cinemascomics.com/reaccion-jared\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570695755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182210126238883840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T08:23:53.000Z", "text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula de Joaquin Phoenix. https://t.co/PCqRVQtxpi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "36660545", "id": "1182210126238883840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 52, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 230, "end": 249, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 228, "tag": "40seconds"}, {"start": 229, "end": 250, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 251, "end": 260, "tag": "farmacia"}, {"start": 261, "end": 273, "tag": "divulgaci\u00f3n"}, {"start": 274, "end": 280, "tag": "salud"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pZiSzUM7LT", "expanded_url": "https://twitter.com/farmacalvorojo/status/1182211795047632896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZiSzUM7LT", "media_key": "3_1182211793768386560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182211795047632896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T08:30:31.000Z", "text": "El 10 de octubre es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o est\u00e1 especialmente dedicado a la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona\nConect@ con la vida\nTEL\u00c9FONO DE LA ESPERANZA: 717003717\n#40seconds #WorldMentalHealthDay #farmacia #divulgaci\u00f3n #salud https://t.co/pZiSzUM7LT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047804297277296640", "id": "1182211795047632896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/WKkVGE1SNu", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1182123481170956288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKkVGE1SNu", "media_key": "3_1182123477647679488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182123481170956288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T02:39:35.000Z", "text": "Me diz Jared por que est\u00e1s t\u00e3o triste? Jared Leto ficou chateado por n\u00e3o ter sido chamado para estrelar o filme solo do 'Coringa'. https://t.co/WKkVGE1SNu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 90, "quote_count": 29}, "author_id": "884185909368901633", "id": "1182123481170956288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "CooperativaOpina"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "CooperativaOpina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/xFaFRgCMEY", "expanded_url": "http://bit.ly/2IDBJNq", "display_url": "bit.ly/2IDBJNq"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/4AaTzBFb22", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1182293054142722049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4AaTzBFb22", "media_key": "3_1182293053001863173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182293054142722049"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:53:24.000Z", "text": "Jared Leto se molest\u00f3 al enterarse del Joker de Joaquin Phoenix #CooperativaOpina https://t.co/xFaFRgCMEY https://t.co/4AaTzBFb22", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "7668952", "id": "1182293054142722049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "National Hope Line Network"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTHLINE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182137254111637505"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-10T03:34:19.000Z", "text": "National Hope Line Network:\nSuicide Hotline: 800-442-HOPE\nSpanish Suicide Hotline: 800-SUICIDA(784-2432)\nTeen to Teen: (877) YOUTHLINE (968-8454)\nGrad Student Hotline: (800) GRADHLP (472-3457)\nPost Partum Depression Hotline: (800) PPDMOMS (773-6667)", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "865269568998039552", "id": "1182137254111637505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291896737177603"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:48:48.000Z", "text": "Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\nCada 40 segundos en el mundo se suicida alguien y es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 19 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1126614903182241792", "id": "1182291896737177603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 26, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel De Lima"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.4455, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Venezolana"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182255319814213634"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T11:23:28.000Z", "text": "#AHORA Miguel \u00c1ngel De Lima, presidente de la Sociedad Venezolana de Psiquiatr\u00eda: \u201cUna persona suicida muchas veces lo anuncia. El problema es que muchas personas no le dan atenci\u00f3n\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519706573", "id": "1182255319814213634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181997944968482818"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T18:20:45.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medios de suicidio \n\u2705Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n\n\u2705Intervenciones escolares\n\u2795\ud83d\udc49 https://t.co/25jqXb2hM3\n#SaludParaTodos https://t.co/RNN6IIIIKW", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/25jqXb2hM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2R1EC", "display_url": "bit.ly/2p2R1EC"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RNN6IIIIKW", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1181997944968482818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNN6IIIIKW", "media_key": "3_1181997939021041665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1171448566767767553", "id": "1181997944968482818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8l7NeZda1A", "expanded_url": "http://bit.ly/2VrY2dZ", "display_url": "bit.ly/2VrY2dZ"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rKjQRBITsk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1181992070216605703/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKjQRBITsk", "media_key": "3_1181992064969580545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181992070216605703"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T17:57:24.000Z", "text": "\ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante el D\u00eda Mundial de la #SaludMental este 10 de octubre.\n\n\u00a1Trabajemos en prevenci\u00f3n! \ud83d\udc47\n  \n\ud83d\udd17 https://t.co/8l7NeZda1A https://t.co/rKjQRBITsk", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "277745821", "id": "1181992070216605703"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2397658758", "id": "1182211189134282752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2194113534", "id": "1182220587839741952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182071816443043840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:14:17.000Z", "text": "\"De esto se trata la vida, de ser un asesino, buscando una suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "162526195", "id": "1182071816443043840", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 150, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "anyalanis14", "id": "139098507"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 114, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZILWceMpWS", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285556371378177"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:23:37.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro Presidente @guerrerochipres habla sobre algunas se\u00f1ales para prevenir el suicidio en @telediario con @anyalanis14 y @deividmedrano\ud83d\udc47 https://t.co/ZILWceMpWS", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "65797233", "id": "1182285556371378177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176953155554369537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/HYVVMidTb0", "expanded_url": "https://twitter.com/iRuffRabbit/status/1182294081168400385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYVVMidTb0", "media_key": "16_1182294067037839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294081168400385"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:57:29.000Z", "text": "\u27a5 \ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2d || \ud835\udc03\ud835\udc02. \n\n\u2014 Un hdp con muy buena punter\u00eda.\n\u2014 Siempre est\u00e1 de mal humor. The grumpy old man de la TL.\n\u2014 No se corta ni una.\n\u2014 Fuck off, Bats.\n\u2014 Me llam\u00f3 la atenci\u00f3n gracias a la pel\u00edcula: le\u00ed un c\u00f3mic y me enamor\u00e9.\n\u2014  Un gran l\u00edder cuando le sale del rev\u00f3lver. https://t.co/HYVVMidTb0", "in_reply_to_user_id": "1691589451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1691589451", "id": "1182294081168400385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 27, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182187000809627649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T06:51:59.000Z", "text": "En el #DiaMundialSaludMental es un buen momento para concienciarnos de lo poco que hacemos por ayudar a los que tienen problemas. El suicidio no es una soluci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 3, "like_count": 314, "quote_count": 4}, "author_id": "393694008", "id": "1182187000809627649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 34, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 48, "end": 77, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/PJjiIXTXUb", "expanded_url": "https://twitter.com/upap_py/status/1182282019541311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PJjiIXTXUb", "media_key": "3_1182282006157234177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282019541311488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:09:33.000Z", "text": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, hoy por el D\u00eda Mundial de la Salud Mental nos invita a dedicar \"40 segundos para actuar\", dando \u00e9nfasis a que cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/PJjiIXTXUb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180778118", "id": "1182282019541311488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182278584926425088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:55:54.000Z", "text": "Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 seg se suicida una persona. Aunemos esfuerzos para prevenirlo. Un d\u00eda para practicar los 40 seg para actuar. https://t.co/wBt87iaaj4", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 108, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wBt87iaaj4", "expanded_url": "https://twitter.com/IMLAFLORESTA/status/1182278584926425088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBt87iaaj4", "media_key": "3_1182278577456373767"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1434003342", "id": "1182278584926425088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds to Mars"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CiT6J3z3iO", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182257520104087554"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T11:32:12.000Z", "text": "Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo era s\u00faper fan por 30 Seconds to Mars, pero es que creces, maduras, te das cuenta de que es una mierda de persona y un follani\u00f1as y pues te importa una mierda. https://t.co/CiT6J3z3iO", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "271479687", "id": "1182257520104087554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182287845962244097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182290641415495691"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T13:43:49.000Z", "text": "Hauriem de parlar obertament del su\u00efcidi. La societat hauria de deixar de jutjar a la gent que el comet; es necessita comprensi\u00f3. \nNi covards, ni valents, qui se su\u00efcida \u00e9s v\u00edctima i la v\u00edctima no ha de ser jutjada. https://t.co/OZNnXObrzO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "981268680259629057", "id": "1182290641415495691", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OZNnXObrzO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1182287845962244097", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 271, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "40segundos"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 250, "end": 272, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QOnSWoRQfl", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182288197583290372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QOnSWoRQfl", "media_key": "3_1182288185315004416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288197583290372"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:34:06.000Z", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amigo o amiga, c\u00f3mo est\u00e1s, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s m\u00e1s de #40segundos, que es el intervalo de tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza esos #40segundos para hablar o para escuchar \n#DiaMundialSaludMental https://t.co/QOnSWoRQfl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "140475927", "id": "1182288197583290372"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "feccoo", "id": "366106296"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "SaludLab_CCOO", "id": "964087536305008640"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 46, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Oct"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uPzUZvQV9M", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bMip4PZ6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nanypizarro/status/1182253406028800002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMip4PZ6Ld", "media_key": "3_1182253397166219271"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182253406028800002"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T11:15:51.000Z", "text": "#10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\ud83c\udd98Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebEste v\u00eddeo ofrece informaci\u00f3n para docentes \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/uPzUZvQV9M \n\n@feccoo @SaludLab_CCOO https://t.co/bMip4PZ6Ld", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "123703876", "id": "1182253406028800002", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182053660626427905"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:02:08.000Z", "text": "Pregunta para lo expertos: por qu\u00e9 el movimiento ind\u00edgena en Per\u00fa no es tan fuerte como en Ecuador o Bolivia?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "author_id": "48576339", "id": "1182053660626427905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182284168971116544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:18:06.000Z", "text": "Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave: \n\n\u2757\ufe0fAnsiedad\n\u2757\ufe0fMiedo\n\u2757\ufe0fDepresi\u00f3n\n\u2757\ufe0fAislamiento\n\n#DiaMundialSaludMental \n#ConsejosANAR ante la ideaci\u00f3n suicida de un hijo/a\n\ud83d\udcddhttps://t.co/VkPu2xfOCp https://t.co/kn3TyExqMB", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "violencia"}, {"start": 168, "end": 190, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "ConsejosANAR"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VkPu2xfOCp", "expanded_url": "http://bit.ly/ConsejosANARIdeaci\u00f3nSuicida", "display_url": "bit.ly/ConsejosANARId\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kn3TyExqMB", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionANAR/status/1182284168971116544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn3TyExqMB", "media_key": "3_1182284147840241666"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "498911944", "id": "1182284168971116544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181333624303607808"], "lang": "in", "created_at": "2019-10-07T22:20:58.000Z", "text": "Banger! \ud83d\udd25\ud83e\udd23 https://t.co/mvlMnDPHAW", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 15, "like_count": 1010, "quote_count": 88}, "author_id": "2730103037", "id": "1181333624303607808", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/mvlMnDPHAW", "expanded_url": "https://twitter.com/Angolans/status/1181333624303607808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvlMnDPHAW", "media_key": "7_1181333513578205184"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "15133318", "id": "1182204984680747008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 152, "tag": "40segundos"}, {"start": 153, "end": 177, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aIhLXL4YRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182192554957107201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIhLXL4YRY", "media_key": "3_1182192550402068481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182192554957107201"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T07:14:03.000Z", "text": "Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir sobre la prevenci\u00f3n.\n#40segundos #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/aIhLXL4YRY", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "517070474", "id": "1182192554957107201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291368577818637"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:46:42.000Z", "text": "Aqui de boas esperando a Anitta rebolar a raba pra limpar o \u00f3leo no mar do nordeste", "public_metrics": {"retweet_count": 531, "reply_count": 137, "like_count": 3812, "quote_count": 43}, "author_id": "75058892", "id": "1182291368577818637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "UnpopularOpinion"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "UnpopularOpinion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182067423270313989"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:56:50.000Z", "text": "Tras ver el Joker tengo claro que la actuacion de Joaqu\u00edn Phoenix con el papel de \"Joker\" es una actuaci\u00f3n de Oscar y... como conclusi\u00f3n, como se cargaron un personaje tan especial en escuadr\u00f3n suicida.. #UnpopularOpinion", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "494415831", "id": "1182067423270313989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 44, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182270426979979266"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:23:29.000Z", "text": "10 de octubre- Dia Mundial de la Salud Mental. \nEste a\u00f1o bajo el lema : CONECTA CON LA VIDA , la OMS centra su campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio.                     Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1134146180034846723", "id": "1182270426979979266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ReC5EEA9L6", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeryMell1/status/1182211202673451009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReC5EEA9L6", "media_key": "3_1182211196746899457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182211202673451009"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-10T08:28:09.000Z", "text": "@Mov5Stelle Con che faccia pensate di inserire nel SSN prodotti inefficaci col principio attivo\u201dacqua fresca\u201ca carico del contribuente,per 1 po\u2019 di voti?Pagate affitto per la sala del Senato O paghiamo noi?le Aziende coinvolte che guadagnano mld vi finanzianziano? Chiedo x1 amico https://t.co/ReC5EEA9L6", "in_reply_to_user_id": "289400495", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "585455321", "id": "1182211202673451009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9208, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286994631806976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:29:20.000Z", "text": "...\n...\n...\n...respeto m\u00e1s las pelis fallidas del DCEU que la saga X-Men en general, aunque esta tenga una mayor media de calidad (podr\u00eda decirse).", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "200079198", "id": "1182286994631806976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 119, "end": 143, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 144, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nw6wCfnmlF", "expanded_url": "https://twitter.com/PattyLeonor/status/1182291056471269379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nw6wCfnmlF", "media_key": "3_1182291036233711617"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nw6wCfnmlF", "expanded_url": "https://twitter.com/PattyLeonor/status/1182291056471269379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nw6wCfnmlF", "media_key": "3_1182291046279077888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291056471269379"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:45:28.000Z", "text": "Cada 40 segundos segundos se suicida una persona en el mundo, en Paraguay ocurre 1 suicidio cada 24 horas.\nHoy, en el #D\u00edaMundialdelaSaludMental es una oportunidad para los \"40 segundos para actuar\". https://t.co/nw6wCfnmlF", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "158080985", "id": "1182291056471269379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182290863734571013"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "Summer"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3892, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "Azael"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/o55bqG8o9t", "expanded_url": "https://twitter.com/cringethememe/status/1182291139883388928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o55bqG8o9t", "media_key": "3_1182291133944274945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291139883388928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:45:48.000Z", "text": "D\u00eda 4\nSummer y Rafa buscan otros homenajes.\n\nAzael hace una lanza de madera.\n\nJuan ve humo a lo lejos, pero decide no investigar.\n\nBel\u00e9n cuestiona su cordura. https://t.co/o55bqG8o9t", "in_reply_to_user_id": "1044331290185617409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1044331290185617409", "id": "1182291139883388928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/errc0mqsIl", "expanded_url": "https://glo.bo/2MndRhW", "display_url": "glo.bo/2MndRhW", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/10/investigacao-aponta-que-disparo-que-matou-adolescente-em-niteroi-partiu-de-pm.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182275838902857728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T12:45:00.000Z", "text": "\"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armado, n\u00e3o fez men\u00e7\u00e3o de nada, de atirar. Naquele momento n\u00e3o havia troca de tiros\" https://t.co/errc0mqsIl #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 14, "like_count": 274, "quote_count": 19}, "author_id": "8802752", "id": "1182275838902857728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JlhknGySCV", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579441983038410752/SfPwpFJF?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579441983038410752/SfPwpFJF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio", "description": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.", "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182229694168600576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T09:41:38.000Z", "text": "Hoy en el #DiaMundialSaludMental  se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona . Los estudios de los \u00faltimos a\u00f1os sugieren que la ideaci\u00f3n suicida es m\u00e1s com\u00fan en las personas con autismo que en la poblaci\u00f3n general\n\nhttps://t.co/JlhknGySCV", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "240638785", "id": "1182229694168600576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182207455255769089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182263019700719616"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T11:54:03.000Z", "text": "\u201cSi hablamos del suicidio, podemos salvar vidas\u201d. Preguntar sobre los pensamientos e intenciones suicidas con naturalidad, sin castigar, minimizar o enjuiciarlo, es una forma efectiva de reducir el riesgo suicida, aliviar el sufrimiento y poner en marcha estrategias mejores. https://t.co/wAEV351N1A", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2822362168", "id": "1182263019700719616", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wAEV351N1A", "expanded_url": "https://twitter.com/scotgovhealth/status/1182207455255769089", "display_url": "twitter.com/scotgovhealth/\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "msaludpy", "id": "368430511"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289527349616640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:39:23.000Z", "text": "Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida una persona por d\u00eda seg\u00fan el @msaludpy y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 a 29 a\u00f1os. Cuidemos a los seres queridos!", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "author_id": "556329519", "id": "1182289527349616640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 233, "end": 252, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/5Z8SZPQRaX", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/5Z8SZPQRaX", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287845962244097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:32:42.000Z", "text": "Las v\u00edctimas por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico en Espa\u00f1a.\n\nEs la primera causa de muerte no natural, pero a\u00fan es un tab\u00fa. Los expertos piden un plan de prevenci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/5Z8SZPQRaX #DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay\n\nhttps://t.co/5Z8SZPQRaX", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "74453123", "id": "1182287845962244097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279757125373952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.6965, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 49, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288734139617281"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:36:14.000Z", "text": "Acabo de ver que hoy es el #DiaMundialSaludMental y estoy leyendo mucho sobre el suicidio, lo que es l\u00f3gico porque es un problema grave; pero quiero recordar que la salud mental es mucho m\u00e1s que eso. Y algo muy necesario es cuidar de una misma y cuidar a los dem\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "721425385645285377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721425385645285377", "id": "1182288734139617281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289926949355523"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 72, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/f2QcqUUHK2", "expanded_url": "https://bit.ly/2lI8HU1", "display_url": "bit.ly/2lI8HU1"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/izQSdC1bvO", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289935291883521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izQSdC1bvO", "media_key": "3_1182289929684033537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289935291883521"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:41:01.000Z", "text": "Todo suicidio es una tragedia. \nEn el D\u00eda para la #Prevenci\u00f3ndelSuicidio y siempre, pongamos fin al estigma y al tab\u00fa que impiden que las personas busquen ayuda. https://t.co/f2QcqUUHK2 https://t.co/izQSdC1bvO", "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "760204061702488066", "id": "1182289935291883521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289904883109889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182289911145205771"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:55.000Z", "text": "Consejos para cuidar tu salud mental \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Haz ejercicio regularmente \n\ud83c\udf72 Come sano\n\ud83d\ude34 Duerme lo suficiente\n\ud83c\udf7a Reduce el consumo de alcohol\n\ud83d\udde3 Habla de tus sentimientos https://t.co/WmJJSgXZeh", "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "author_id": "760204061702488066", "id": "1182289911145205771", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/WmJJSgXZeh", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289911145205771/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmJJSgXZeh", "media_key": "3_1182289907206836224"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182253248360714241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T11:15:14.000Z", "text": "amanec\u00ed con un corte en la mano, que onda \ud83d\ude42", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097702766229839872", "id": "1182253248360714241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182279591227998208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:59:54.000Z", "text": "Hoy D\u00eda de la Salud Mental, recordamos la importancia de nuestra iniciativa la Ley 30947 que impulsa la salud mental comunitaria, la atenci\u00f3n integral, los medicamentos gen\u00e9ricos y los seguros.\nDemandamos la pronta aprobaci\u00f3n del Reglamento y presupuesto para su aplicaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 297, "like_count": 430, "quote_count": 27}, "author_id": "111815940", "id": "1182279591227998208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoCx6r5vCv", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1182254455556907008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoCx6r5vCv", "media_key": "3_1182254453388382208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182254455556907008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T11:20:02.000Z", "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suicidio: c/40 segundos se suicida 1 persona y es la 2\u00ba causa de muerte entre j\u00f3venes de 15-29 a\u00f1os. Necesitamos mejores pol\u00edticas para tratamientos y prevenci\u00f3n https://t.co/AoCx6r5vCv", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "633098103", "id": "1182254455556907008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "author_id": "32532614", "id": "1181947132707790848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1110827002850889730"], "lang": "it", "created_at": "2019-03-27T08:52:50.000Z", "text": "17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addosso x le malformazioni a gambe e braccia...\n\n\u00c8 UNO SCHIFO !!!\n\nSIAMO SOTTO IL CIELO NESSUNO ESCLUSO......\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n https://t.co/HO1iMxIhWu", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 108, "like_count": 312, "quote_count": 34}, "author_id": "1023625170509078528", "id": "1110827002850889730", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/HO1iMxIhWu", "expanded_url": "http://m.dagospia.com/uno-schifo-senza-fine-17enne-suicida-per-bullismo-deriso-anche-al-funerale-la-battaglia-della-madre-199381", "display_url": "m.dagospia.com/uno-schifo-sen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.dagospia.com/uno-schifo-senza-fine-17enne-suicida-per-bullismo-deriso-anche-al-funerale-la-battaglia-della-madre-199381"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 201, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "suicidio"}, {"start": 158, "end": 175, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 176, "end": 202, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/W3D7Cb2Bjd", "expanded_url": "http://ow.ly/U96k30pGvsD", "display_url": "ow.ly/U96k30pGvsD"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EtfkjpSY72", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1182174042721308672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EtfkjpSY72", "media_key": "3_1182174041232334848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182174042721308672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T06:00:30.000Z", "text": "Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio https://t.co/bGuJsI0O5S \n\n#ConectaConLaVida #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\nCampa\u00f1a \u00ab40 segundos para actuar\u00bb (OMS) https://t.co/W3D7Cb2Bjd https://t.co/EtfkjpSY72", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "102051912", "id": "1182174042721308672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182280134256185347"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaSensatez", "id": "1163788104584613888"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "lucasdutrat", "id": "1495379925016223749"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.733, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288018129993728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:33:24.000Z", "text": "@DaSensatez @lucasdutrat @OTimedoPovoCEC @ESPNagora Desprez\u00edvel \u00e9 o grupo flamengo que matou e n\u00e3o pagou desprez\u00edvel \u00e9 os torcedores do flamengo que s\u00e3o todos clubistas e, n\u00e3o est\u00e3o nem ai pra nada desprez\u00edvel \u00e9 a justi\u00e7a do rio de janeiro que precisa mesmo \u00e9 acabar. Blz isso sim \u00e9 desprez\u00edvel OK babaca sem alma.", "in_reply_to_user_id": "1163788104584613888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175558301901344768", "id": "1182288018129993728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670", "id": "1181759231235645440", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182268106229604352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T12:14:16.000Z", "text": "Eu realmente acho muito bonito essa iniciativa do pessoal de tentar ajudar as pessoas. Mas, pensamento e ideia suicida s\u00e3o muito mais complicados de sanar do que voc\u00ea pensar que \u201ctenho que escutar tal m\u00fasica outra vez\u201d ou \u201ctenho que tomar banho de chuva de novo\u201d. \u00c9 um momento + https://t.co/E0Ywd7zm3f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1000738233112760321", "id": "1182268106229604352", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E0Ywd7zm3f", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182286030466113539"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cavianov", "id": "2225285817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286195772067841"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:26:09.000Z", "text": "@Cavianov yo ko tambi\u00e9n pero mientras es divertido todo esto jajaja", "in_reply_to_user_id": "2225285817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64293731", "id": "1182286195772067841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182287513265868805"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182287965990658049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:33:11.000Z", "text": "@alexandrecamura sei la parece q querem sempre chocar e causar, nao tem uma merda de casal q continua junto ou morre ou tem cancer ou trai ou mora longe ai inferno", "in_reply_to_user_id": "297077166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320330553", "id": "1182287965990658049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283476114051073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:15:21.000Z", "text": "Hoje na aula de portugu\u00eas quando a stora perguntou se algu\u00e9m defendia as touradas levantei o bra\u00e7o sozinho e com orgulho \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "957394637957758977", "id": "1182283476114051073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283501640572940"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:15:27.000Z", "text": "El aspersor suicida... https://t.co/b06F7tgUqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "526844650", "id": "1182283501640572940", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/b06F7tgUqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrHarleyx/status/1182283501640572940/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b06F7tgUqQ", "media_key": "3_1182283489355423745"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182288061566197762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288132395409408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:33:51.000Z", "text": "Se comentaba por las redes si se debe considerar a \"Joker\" como una pel\u00edcula del g\u00e9nero de \"superh\u00e9roes\" o no, tambi\u00e9n si de ser as\u00ed marcar\u00eda un nuevo rumbo en el g\u00e9nero.", "in_reply_to_user_id": "1037028386668011526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037028386668011526", "id": "1182288132395409408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "id": "1179536983326101504", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182233079877967872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/60kXCARzOT", "expanded_url": "https://twitter.com/OliveiradeJes11/status/1182234225732403200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/60kXCARzOT", "media_key": "3_1182234220602822657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182234225732403200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T09:59:38.000Z", "text": "@VlogdoLisboa N foi do fuzil dos PMs q saiu a bala q matou a crian\u00e7a, ser\u00e1 q a m\u00eddia vai se mobilizar contra os traficantes!? https://t.co/60kXCARzOT", "in_reply_to_user_id": "560825868", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171446979181703174", "id": "1182234225732403200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182282543451791360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:11:38.000Z", "text": "ya no sabe qu\u00e9 otra pel@tudez decir\nel tipo se supera\n\ndecime T\u00cdTERE:\n\n-QUI\u00c9N TE NOMBR\u00d3 A VOS\n-QUI\u00c9N HIZO TODA LA LISTA DE DIPUTADOS Y DEM\u00c1S CARGOS\n-QUI\u00c9N MANEJA TODO EL APARATO\n-A QUI\u00c9N RESPONDE LA GENTE.\n\ny esper\u00e1s q te crean q vas a nombrar tu gabinete\n\nhttps://t.co/BgJUR8ChiK", "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 162, "like_count": 911, "quote_count": 47}, "author_id": "903813906", "id": "1182282543451791360", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BgJUR8ChiK", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/10/alberto-fernandez-cristina-kirchner-va-a-tener-cero-injerencia-en-el-armado-del-gabinete/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/10/alberto-fernandez-cristina-kirchner-va-a-tener-cero-injerencia-en-el-armado-del-gabinete/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "id": "1180588708505866241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182284696509730817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:20:12.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/Q1jyeLZpGt", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Q1jyeLZpGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Agifes/status/1182284696509730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1jyeLZpGt", "media_key": "3_1182284695096176642"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "494858518", "id": "1182284696509730817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182275078999937025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.8089, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hVpYzBvLMb", "expanded_url": "https://twitter.com/Estudiantil2020/status/1182275101275967490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVpYzBvLMb", "media_key": "3_1182275083739500551"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hVpYzBvLMb", "expanded_url": "https://twitter.com/Estudiantil2020/status/1182275101275967490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVpYzBvLMb", "media_key": "3_1182275093604569090"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182275101275967490"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:42:04.000Z", "text": "Este a\u00f1o la OMS se centra en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. Cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. https://t.co/hVpYzBvLMb", "in_reply_to_user_id": "1065213127573278720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065213127573278720", "id": "1182275101275967490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182287437080518656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:31:05.000Z", "text": "Seguro la mayor\u00eda al despertarse no sab\u00edan que hoy 10 de octubre se celebra el d\u00eda mundial de la salud mental (incluy\u00e9ndome). Cada a\u00f1o este d\u00eda se ha centrado en concientizar y brindar informaci\u00f3n para ayudar en distintos campos de la salud mental; I/IV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "79805200", "id": "1182287437080518656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 229, "end": 246, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182287163733544960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:30:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental \n#ConectaConLaVida \n#SaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960262784", "id": "1182287163733544960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182284994083004416"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-10T13:21:23.000Z", "text": "https://t.co/8Hb8PsigL7 https://t.co/7Yt0EhQhZU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "83834736", "id": "1182284994083004416", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8Hb8PsigL7", "expanded_url": "https://twitter.com/linodelrey_/status/1182284994083004416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Hb8PsigL7", "media_key": "7_1182284981017681921"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/7Yt0EhQhZU", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182285008423280640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OpeMorrow", "id": "1032264033024524293"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286623393886208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:27:51.000Z", "text": "@OpeMorrow Claro, \u00bfNo ves que te est\u00e1s comiendo mi desayuno? \n\n-inquiere partiendo otro trozo, no puede negar que est\u00e1n deliciosas. Recula hasta el mont\u00f3n de almohadones y se deja caer hacia atr\u00e1s sin perderle de vista, mordisqueando el dulce cada poco. \n\nChasquea la lengua y muestra &gt;", "in_reply_to_user_id": "1032264033024524293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148573853519613952", "id": "1182286623393886208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 27, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/fQYK9W9o3V", "expanded_url": "https://twitter.com/rutasocialpp/status/1182284264735412228/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fQYK9W9o3V", "media_key": "3_1182284256447488001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284264735412228"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:18:29.000Z", "text": "En el #DiaMundialSaludMental, reivindicamos nuestro compromiso con las enfermedades mentales y, este a\u00f1o en especial, con la lucha contra la lacra del suicidio. https://t.co/fQYK9W9o3V", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "735370002984013824", "id": "1182284264735412228"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182285428256317440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:23:06.000Z", "text": "Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma perca e agora teve outra \ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1916146110", "id": "1182285428256317440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279067137118208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 30, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "WMHDay", "id": "3331608135"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 79, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 125, "end": 150, "tag": "MentalHealthAwarenessDay"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/HWWgcvw63k", "expanded_url": "https://twitter.com/martinezmau/status/1182279075513212929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWWgcvw63k", "media_key": "3_1182279071344017408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182279075513212929"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-10T12:57:51.000Z", "text": "END THE STIGMA. This year @WHO &amp; @WMHDay are focusing on #SuicidePrevention. HELP ME RAISE AWARENESS &amp; SAVE LIVES. \ud83d\udc9a #MentalHealthAwarenessDay https://t.co/HWWgcvw63k", "in_reply_to_user_id": "42995003", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "42995003", "id": "1182279075513212929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "jdanielferrer", "id": "275096313"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/niDir8N1wA", "expanded_url": "https://twitter.com/CUBADECIDE/status/1181941301954174976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/niDir8N1wA", "media_key": "3_1181941297025826816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181941301954174976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:35:40.000Z", "text": "#Cuba \nA @jdanielferrer lo han encarcelado, nuevamente, por el delito de no aceptar ni acostumbrarse a vivir sin libertad. https://t.co/niDir8N1wA", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "3130928453", "id": "1181941301954174976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182080898759569408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:50:22.000Z", "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "id": "1182080898759569408", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182253959240704000"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-10T11:18:03.000Z", "text": "P\u2019tite soupe miso, p\u2019tite salade de chou, p\u2019tits sushis\nP\u2019tit chat bient\u00f4t \u00e0 la maison\nJ\u2019suis ienb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "746035404508434433", "id": "1182253959240704000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181888273641299968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T11:04:57.000Z", "text": "M\u00e1is voces sobre o #suicidio: \"Por desgracia, cada *40 segundos parece ser que se suicida una persona... y esto solo es un reflejo de que las cosas no las estamos haciendo bien. No s\u00e9 a qu\u00e9 niveles, pero no las estamos haciendo bien\" #conectacoavida #conectaconlavida https://t.co/FdjFTZzv1C", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 234, "end": 249, "tag": "conectacoavida"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "conectaconlavida"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FdjFTZzv1C", "expanded_url": "https://twitter.com/FEAFESGalicia/status/1181888273641299968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdjFTZzv1C", "media_key": "7_1181887819863724038"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "361106885", "id": "1181888273641299968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "author_id": "3371456249", "id": "1181389838366494720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "kokodikokoda"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Sitges2019"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Murakami perverso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "kokodikokoda"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "Sitges2019"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/gJeOArWtvK", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorgelabrith/status/1181300355235287040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJeOArWtvK", "media_key": "3_1181300341993660416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181300355235287040"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T20:08:46.000Z", "text": "#kokodikokoda una de las pel\u00edculas m\u00e1s estimulantes de este #Sitges2019  perturbadora, suicida, oscura f\u00e1bula sobre las consecuencias del luto pinceladas de lynch y del Murakami perverso. https://t.co/gJeOArWtvK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2470416473", "id": "1181300355235287040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.3456, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 61, "end": 81, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "SaludMental"}, {"start": 60, "end": 82, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/wz8nldgjsW", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalCongreso/status/1182285158424043522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wz8nldgjsW", "media_key": "3_1182285153441386499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285158424043522"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:22:02.000Z", "text": "\ud83d\uddd3Este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la #SaludMental se centra en la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio. Recuerda que la conducta suicida es tratable y se puede evitar escuchando y dando apoyo\ud83e\udde1\ud83e\udd17 https://t.co/wz8nldgjsW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180851297", "id": "1182285158424043522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 242, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "MarciaCobas", "id": "1075528432132505601"}, {"start": 257, "end": 268, "username": "CubaGuinea", "id": "990901645423890432"}, {"start": 269, "end": 280, "username": "MitohaOndo", "id": "987639488720572418"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6641, "type": "Place", "normalized_text": "Malabo"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.3854, "type": "Place", "normalized_text": "GuineaEcuatorial"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "BM Cubana"}, {"start": 81, "end": 110, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Malabo"}, {"start": 31, "end": 48, "tag": "GuineaEcuatorial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177106481154"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177777582081"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177400143872"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177165205506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182276206621802498"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:46:27.000Z", "text": "Centro de Salud Mental #Malabo,#GuineaEcuatorial junto a la BM Cubana celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental centrados en la prevenci\u00f3n del suicidio.El lema \u201cConect@ con la vida\u201d.C/40 seg se suicida una persona en el Mundo.@japortalmiranda @MarciaCobas ,@CubaGuinea @MitohaOndo https://t.co/er4IAAW3th", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1069934733931503616", "id": "1182276206621802498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3474, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182265869000310785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T12:05:23.000Z", "text": "No come\u00e7o de 2017, nosso titular era O Kazin, gringo da favela. J\u00f4 era reserva de Kazin. Entrou no derby e matou o jogo e desde ent\u00e3o virou titular do Corinthians. Ou seja, Carille n\u00e3o segura jogar bom no banco. Se o Boselli fosse tudo isso, pode ter certeza que seria titular.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "1019615937652252674", "id": "1182265869000310785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1qmMzCPOfG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreaMujerIUCLM/status/1182269131497857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qmMzCPOfG", "media_key": "3_1182269126129131521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182269131497857025"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:18:21.000Z", "text": "Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMental \n#suicidio https://t.co/1qmMzCPOfG", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "931974195361263618", "id": "1182269131497857025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182278063918391297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8443, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00ed\u00e7a"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/iMvkPD3PO6", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelo20705734/status/1182278063918391297", "display_url": "twitter.com/marcelo2070573\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280098092851201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:01:55.000Z", "text": "2 - Esse mesmo fascista tentou fugir para a Su\u00ed\u00e7a pelas atrocidades que fez mais foi capturado, e executado e pendurado de cabe\u00e7a para baixo para exibi\u00e7\u00e3o p\u00fablica da sua morte \nSr.  !!VATICANO!!!   Se existe c\u00e9u duvido que pessoas que se beneficiam de dinheiro  sujo entrar\u00e1 \ud83d\udc7f\ud83d\udc7f https://t.co/iMvkPD3PO6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "915185319254863873", "id": "1182280098092851201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182276983851552768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xnemosushi", "id": "1148573853519613952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284881906343937"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:20:56.000Z", "text": "@xnemosushi \u00bfque tengo que pagar un preciooo, yooooo?\n\n-se quej\u00f3 con las cejas alzadas, provocando un puchero todav\u00eda mayor, rob\u00e1ndole un \u00faltimo beso tras el que le dio ella y le ech\u00f3 una mano despu\u00e9s para traer la bandeja donde estaban ambos, pillando una tortita para comenzar.-\n\nno+", "in_reply_to_user_id": "1148573853519613952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032264033024524293", "id": "1182284881906343937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealth"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 262, "tag": "suicidio"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "MentalHealth"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/odQn8IGBk7", "expanded_url": "https://twitter.com/ManpowerGroupCL/status/1182264969787838465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/odQn8IGBk7", "media_key": "3_1182264968592465920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182264969787838465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:01:48.000Z", "text": "La #SaludMental es un tema que ha tomado auge. Cada 40 segundos se suicida una persona y anualmente cerca de 800.000 fallecen.\n\nEn este d\u00eda aunemos fuerzas y tomemos 40 segundos para crear consciencia sobre la importancia de la salud mental y evitar el #suicidio.\n\n#MentalHealth https://t.co/odQn8IGBk7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2436950874", "id": "1182264969787838465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.3026, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282136671404033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:10:01.000Z", "text": "se tem algo que amo \u00e9 o figurino da arlequina em esquadr\u00e3o suicida + a interpreta\u00e7\u00e3o da margot robbie", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77008552", "id": "1182282136671404033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3bal P\u00e9rez"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/8CWB3ZeofH", "expanded_url": "http://bit.ly/312tlgH", "display_url": "bit.ly/312tlgH"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kT9AvevIs3", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1182261785870639104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kT9AvevIs3", "media_key": "3_1182261776655831040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182261785870639104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T11:49:09.000Z", "text": "\ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista Crist\u00f3bal P\u00e9rez realizada durante la \u2018I Jornada del Programa de Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 \n\n\ud83d\udd17\u25b6 https://t.co/8CWB3ZeofH https://t.co/kT9AvevIs3", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4898287630", "id": "1182261785870639104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/pS3Wf42eAK", "expanded_url": "https://twitter.com/ignxcio/status/1182284230065299456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pS3Wf42eAK", "media_key": "3_1182284219957075971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182284230065299456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:18:20.000Z", "text": "Hoy es el #DiaMundialSaludMental y adem\u00e1s de lo preocupante de las cifras de suicidio en Chile, tambi\u00e9n lo es el tratamiento de los medios. \u00bfC\u00f3mo es posible algunos medios publican m\u00e9todos y lugares en donde se suicida la gente? https://t.co/pS3Wf42eAK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14840260", "id": "1182284230065299456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182022212263583745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182124390726733824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T02:43:12.000Z", "text": "T\u00e3o triste isso cr, o pior \u00e9 que isso j\u00e1 est\u00e1 se tornando \"normal\" para algumas pessoas.\nHj n\u00e3o d\u00e1 para confiar em mais ngm, o pr\u00f3prio tio a matou, quanta crueldade nesse mundo mds.\ud83d\ude2d https://t.co/vDv7gQbaQ0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1108211453058867200", "id": "1182124390726733824", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vDv7gQbaQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182022212263583745", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182283037586989056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:13:36.000Z", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/LhILnHsgjh", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LhILnHsgjh", "expanded_url": "https://twitter.com/gob_margamarga/status/1182283037586989056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhILnHsgjh", "media_key": "3_1182282589312356353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285205857", "id": "1182283037586989056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7w1RAypkAf", "expanded_url": "http://bit.ly/2oqDRkA", "display_url": "bit.ly/2oqDRkA"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/khlcJJ20z6", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadoFederal/status/1181946921612500992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khlcJJ20z6", "media_key": "3_1181937609049853953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181946921612500992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:58:00.000Z", "text": "Bolsonaro veta atendimento de psic\u00f3logo e assistente social nas escolas p\u00fablicas https://t.co/7w1RAypkAf https://t.co/khlcJJ20z6", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 134, "like_count": 150, "quote_count": 154}, "author_id": "40095953", "id": "1181946921612500992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 200, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182281488261353473"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:07:27.000Z", "text": "Srs.@RPPNoticias @canalN_ Los peruanos ya no somos idiotas.Siguen entrevistando a los mismos dinosaurios politilogos,que dijeron que no se podia hacer el referendum,que no se podia disolver el Congreso.Ya,basta.Estamos en las elecciones y participaran la mayoria de Politicos", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 6, "like_count": 289, "quote_count": 2}, "author_id": "43749204", "id": "1182281488261353473", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "Monstropolis"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}, {"start": 210, "end": 242, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "Jumped Off The Golden Gate Bridge"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 85, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "40seconds"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/LXMck3oyMP", "expanded_url": "https://youtu.be/WcSUs9iZv-g", "display_url": "youtu.be/WcSUs9iZv-g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182278283825729536"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:54:43.000Z", "text": "Buenos d\u00edas hermosos habitantes de Monstropolis!\n\nCelebrando el #WorldMentalHealthDay les comparto este corto video. Cada #40seconds alguien se suicida.\nEmpecemos a alzar la voz sobre el tema\n\n#ComandoPsycho\nI Jumped Off The Golden Gate Bridge https://t.co/LXMck3oyMP v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295", "id": "1182278283825729536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182098670541508614"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182282559142662145"], "lang": "qst", "created_at": "2019-10-10T13:11:42.000Z", "text": "N\u00e3o https://t.co/MKQOzYednx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869399607", "id": "1182282559142662145", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/MKQOzYednx", "expanded_url": "https://twitter.com/br000na/status/1182098670541508614", "display_url": "twitter.com/br000na/status\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182151574036127745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T04:31:13.000Z", "text": "CONSIDERANDO PELO CRIME FORT\u00c3O NA HIERARQUIA FOI NUM S\u00c1BADO DE MANH\u00c3 OLHA EU PRESENTIA SE \u00c9 PRA GANHAR DINHEIRO N\u00c3O DEU PRA INTENDER TRAIA FILHA DA PUTA QUE MATOU BEB\u00ca \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d BRENDER T\u00c1 CHEIO DE \u00d3DIO E J\u00c1 MANDOU RECADO QUE TODOS QUE N\u00d3S PEGAR VAI SER \u26b0\ufe0fFECHADO VAI \ud83d\ude2d13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "781357467842310144", "id": "1182151574036127745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "EnriqueDeRosa", "id": "14983263"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "maxi_sardi", "id": "755138749"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "Diegokol", "id": "133961121"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "JPouso", "id": "149293297"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6608, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 10, "end": 23, "tag": "ElDisparador"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YxoUrcJC1c", "expanded_url": "https://twitter.com/delta903fm/status/1182065736421924864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YxoUrcJC1c", "media_key": "3_1182065730734448641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182065736421924864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:50:07.000Z", "text": "#Ahora en #ElDisparador @EnriqueDeRosa, m\u00e9dico psquiatra - @maxi_sardi @Diegokol @JPouso \n\n\ud83d\udc49Ma\u00f1ana es el d\u00eda mundial de la salud mental y la OMS da recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YxoUrcJC1c", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "285258447", "id": "1182065736421924864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 45, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "mentalhealth"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 232, "end": 245, "tag": "mentalhealth"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ei3fjOt9PC", "expanded_url": "https://bit.ly/326ICyk", "display_url": "bit.ly/326ICyk"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/TGS74aScZi", "expanded_url": "https://twitter.com/ciencias_chile/status/1182268746351742976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGS74aScZi", "media_key": "3_1182268740970450944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182268746351742976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:16:49.000Z", "text": "Hoy 10 de octubre es el #DiaMundialSaludMental, ocasi\u00f3n para hablar sobre este importante tema: cada 40 segundo se suicida una persona y cada a\u00f1o cerca de 800.000, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de mama o por la guerra. #mentalhealth https://t.co/ei3fjOt9PC https://t.co/TGS74aScZi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "989591461866897408", "id": "1182268746351742976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 191, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3V5bsDhIfz", "expanded_url": "https://twitter.com/luismadridp/status/1182083444731449344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3V5bsDhIfz", "media_key": "3_1182083438570086403"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182083444731449344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:00:29.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu intuici\u00f3n, PREGUNTA !!!\n10 de octubre:\nD\u00eda Mundial de la Salud Mental.\n\u201cUnamos Esfuerzos para Prevenir el Suicidio\u201d https://t.co/3V5bsDhIfz", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "255682933", "id": "1182083444731449344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182281830088806400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:08:48.000Z", "text": "S\u00f3lo 38 pa\u00edses del mundo poseen estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n https://t.co/C8FHjSU9Eo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "22487412", "id": "1182281830088806400", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C8FHjSU9Eo", "expanded_url": "http://www.102nueve.com/2019/10/10/cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-el-mundo-segun-la-oms/", "display_url": "102nueve.com/2019/10/10/cad\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182241501805502466"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-10T10:28:33.000Z", "text": "The government on any given mental health day https://t.co/xZo9dpyNad", "public_metrics": {"retweet_count": 13241, "reply_count": 24, "like_count": 41262, "quote_count": 116}, "author_id": "1012737760334176262", "id": "1182241501805502466", "geo": {"place_id": "544762ebf7fda780"}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/xZo9dpyNad", "expanded_url": "https://twitter.com/fka_j/status/1182241501805502466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZo9dpyNad", "media_key": "3_1182241497409867777"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/rRXvDUA8li", "expanded_url": "https://goo.gl/mChNVh", "display_url": "goo.gl/mChNVh"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2dXClvSUNR", "expanded_url": "https://twitter.com/SALUDORIENTE/status/1182279294707478528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dXClvSUNR", "media_key": "3_1182279287812046849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182279294707478528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:58:44.000Z", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Hoy es el #D\u00edaMundialSaludMental, que este a\u00f1o est\u00e1 centrado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Les invitamos a sensibilizarse acerca de este tema y descargar la gu\u00eda de prevenci\u00f3n elaborada por el @ministeriosalud en https://t.co/rRXvDUA8li. https://t.co/2dXClvSUNR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1147793142", "id": "1182279294707478528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182137812172365827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nerymark", "id": "70785068"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7295, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182160865409323010"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T05:08:08.000Z", "text": "@nerymark Mi tablet me la compre yo y no acept\u00e9 la del Congreso troll asalariado chupamedias", "in_reply_to_user_id": "70785068", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 195, "like_count": 324, "quote_count": 5}, "author_id": "235139317", "id": "1182160865409323010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182272459812196352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:31:34.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suicida una persona, por eso el lema del d\u00eda es \u00ab40 segundos para actuar\u00bb \n\nToma 40 segundos para charlar, informar, abrazar, escuchar, difundir, ayudar\u2026 https://t.co/DH2SSwVE9Y", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DH2SSwVE9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/almova730/status/1182272459812196352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2SSwVE9Y", "media_key": "3_1182272456188293121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "204175990", "id": "1182272459812196352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280688441143296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:04:16.000Z", "text": "Ouvindo uma discuss\u00e3o sobre como antes se tinha por certo q em plataforma p\u00fablica um idiota se enforcaria sozinho. Mas o Trump derrubou isso prq foi humilhado nos debates e mesmo assim foi eleito. Bolsonaro aqui ainda foi no modelo antigo, covardemente escondido , passou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784123620092211200", "id": "1182280688441143296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 73, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Lqfz0JFRdI", "expanded_url": "https://twitter.com/inforadiologico/status/1182280667880493056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lqfz0JFRdI", "media_key": "3_1182280663761702912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280667880493056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:04:11.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa. https://t.co/Lqfz0JFRdI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123622379", "id": "1182280667880493056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.9068, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8244, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sADKPpbVbI", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3b_tKBI7Kg/?igshid=1owgrzym2tt8j", "display_url": "instagram.com/p/B3b_tKBI7Kg/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182269342861451267"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:19:11.000Z", "text": "\ud83d\udd36 Hoy 10 de Octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y la OMS quiere centrarse en la PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\n\u26a0\ufe0fCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. 800.000 personas al a\u00f1o.\n\u270f\ufe0f En mi\u2026 https://t.co/sADKPpbVbI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090925627530711042", "id": "1182269342861451267"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 167, "username": "odiarionet", "id": "40029949"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Amauri"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/tQvz4JoZrL", "expanded_url": "https://odiario.net/por-municipio/nova-petropolis/o-julgamento-de-amauri-o-homem-acusado-de-matar-a-esposa-em-nova-petropolis/", "display_url": "odiario.net/por-municipio/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280851213733888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:04:55.000Z", "text": "\u00c9 FEMINIC\u00cdDIO. \u00c9 morte de mulheres. A hist\u00f3ria se repete: ele n\u00e3o aceitou o fim e MATOU A ESPOSA. D\u00f3i demais. Hoje, Amauri est\u00e1 sendo julgado. Contei aqui: @odiarionet :https://t.co/tQvz4JoZrL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135730048", "id": "1182280851213733888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 44, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/EEiQthIDdn", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/10/10/dia-la-salud-mental-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/10/10/dia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182276699045744641"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:48:25.000Z", "text": "10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n\nAlarmante cifra: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/EEiQthIDdn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "80894808", "id": "1182276699045744641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la salud mental"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/rITXSYJspB", "expanded_url": "http://bit.ly/35mHCIB", "display_url": "bit.ly/35mHCIB"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ML90ZjlBas", "expanded_url": "https://twitter.com/hacesfalta/status/1182241940282204160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ML90ZjlBas", "media_key": "3_1182241938872897536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182241940282204160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T10:30:18.000Z", "text": "\ud83d\udce2\u00a1NUEVO! \u00a1Hoy es el D\u00eda Mundial de la salud mental!\ud83e\udde0 Este a\u00f1o el lema es la prevenci\u00f3n del suicidio, ya que seg\u00fan la OMS \u201ccada 40\u00b4\u00b4 se suicida una persona\u201d. \u00a1Trabaja en esta \u00e1rea a trav\u00e9s de los perfiles que buscan las ONG. \u00a1Te contamos c\u00f3mo!  \ud83c\udf40\ud83d\udc49https://t.co/rITXSYJspB https://t.co/ML90ZjlBas", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "11248882", "id": "1182241940282204160"}], "places": [{"full_name": "Montenegro, Brasil", "id": "a2a9f137ff86db03"}, {"full_name": "Gobernador Pi\u00f1ero, Puerto Rico", "id": "83711ff2d848cc0d"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "id": "7974acce42d034d5"}, {"full_name": "Victoria, Tamaulipas", "id": "b8779fa4f42b81de"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Markham, Ontario", "id": "7d2673c3623fe492"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957471782881161217", "value": "957471782881161217", "detail": "User has been suspended: [957471782881161217].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181758391963795457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181758391963795457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181758391963795457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2708667909", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2708667909].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2708667909", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182298063056101377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182298063056101377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182298063056101377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49716030", "value": "49716030", "detail": "User has been suspended: [49716030].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182298658773045248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182298658773045248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182298658773045248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163610143914975233", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163610143914975233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163610143914975233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175412793463513088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175412793463513088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175412793463513088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075523437668548609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075523437668548609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075523437668548609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181937552674164736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181937552674164736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181937552674164736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2992766416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2992766416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2992766416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182079251266379778", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182079251266379778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182079251266379778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1006771253850595328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1006771253850595328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006771253850595328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182257173243596800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182257173243596800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182257173243596800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108877962450034688", "value": "1108877962450034688", "detail": "User has been suspended: [1108877962450034688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182116475055808513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182116475055808513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182116475055808513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1086852666498666496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086852666498666496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086852666498666496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182278285839011841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182278285839011841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182278285839011841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114204266695147520", "value": "1114204266695147520", "detail": "User has been suspended: [1114204266695147520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182272860804526080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182272860804526080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182272860804526080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182301184406835200", "oldest_id": "1182280667880493056", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz010y19zudnq99828gv1p4399"}}