{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2379038872", "created_at": "2019-09-24T20:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176589119402729472"], "id": "1176589119402729472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1055208081620197387", "created_at": "2019-09-24T20:07:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176589114025631748"], "id": "1176589114025631748"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "724771143765364737", "created_at": "2019-09-24T20:07:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588922769596418"], "id": "1176588922769596418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "author_id": "4079102800", "created_at": "2019-09-24T20:07:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588921540698113"], "id": "1176588921540698113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "953615537107537921", "created_at": "2019-09-24T20:07:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588866075136003"], "id": "1176588866075136003"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1082814855030206464", "created_at": "2019-09-24T20:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588854045945857"], "id": "1176588854045945857"}, {"in_reply_to_user_id": "246372356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176565270837641218"}], "text": "@0_0INVICTUS \u201cNada es tan bajo y vil como ser altivo con el humilde.\u201d.\nNo nos cabe un psic\u00f3pata suicida m\u00e1s en el mundo.", "author_id": "278062694", "created_at": "2019-09-24T20:06:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588799918387200"], "id": "1176588799918387200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "977925657782050817", "created_at": "2019-09-24T20:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588752338280454"], "id": "1176588752338280454"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "724771143765364737", "created_at": "2019-09-24T20:06:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588741017788416"], "id": "1176588741017788416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068032302805061632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176588122517319685"}], "text": "@GuilhermeTernc3 @DaniloGentili Tipo quando se auto suicida a si msm", "author_id": "2509414948", "created_at": "2019-09-24T20:06:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588736966144000"], "id": "1176588736966144000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "196134078", "created_at": "2019-09-24T20:06:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588699024408577"], "id": "1176588699024408577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "473366572", "created_at": "2019-09-24T20:06:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588672474460165"], "id": "1176588672474460165"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1689259536", "created_at": "2019-09-24T20:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588633232592897"], "id": "1176588633232592897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "977925657782050817", "created_at": "2019-09-24T20:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588547173822469"], "id": "1176588547173822469"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NotiVillaRiva", "id": "102666136"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7015, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/uXH2v2kHDd", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/joven-mata-su-pareja-en-dajabon-y-luego-se-suicida", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/joven-mata-su-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/eX6f7g9jD1", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1176579692037627905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eX6f7g9jD1", "media_key": "3_1176579689957253120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579692037627905"}], "text": "RT @NotiVillaRiva: Joven mata su pareja en Dajab\u00f3n y luego se\u00a0suicida https://t.co/uXH2v2kHDd https://t.co/eX6f7g9jD1", "author_id": "1084949522751602688", "created_at": "2019-09-24T20:05:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588531092901888"], "id": "1176588531092901888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1264588496", "created_at": "2019-09-24T20:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588523371204608"], "id": "1176588523371204608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "362204802", "created_at": "2019-09-24T20:05:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588518409285634"], "id": "1176588518409285634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "S\u00f3 fui saber hoje que tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude44", "author_id": "1109999399919407105", "created_at": "2019-09-24T20:05:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588508728877056"], "id": "1176588508728877056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1689259536", "created_at": "2019-09-24T20:05:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588462599954432"], "id": "1176588462599954432"}, {"text": "Na minha cidade, em 2016...\nhttps://t.co/O3bFoJwhHF", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/O3bFoJwhHF", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "4099199475", "created_at": "2019-09-24T20:05:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588456539111426"], "id": "1176588456539111426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "125784942", "created_at": "2019-09-24T20:04:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588339492921346"], "id": "1176588339492921346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 80, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.301, "type": "Place", "normalized_text": "DAJABON"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/7zFPiTdj6W", "expanded_url": "https://youtu.be/iREnyMBCgPs", "display_url": "youtu.be/iREnyMBCgPs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iREnyMBCgPs&feature=youtu.be"}]}, "text": "\"HOMBRE MATA MUJER Y SE SUICIDA EN DAJABON\" https://t.co/7zFPiTdj6W via @YouTube", "author_id": "1091077555673841664", "created_at": "2019-09-24T20:04:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588318244556801"], "id": "1176588318244556801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "author_id": "2510781256", "created_at": "2019-09-24T20:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588302616543234"], "id": "1176588302616543234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "manubra", "id": "39259159"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MARCIOCRVGFJV", "id": "197829704"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "39259159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176469528890564608"}], "text": "@manubra @MARCIOCRVGFJV @psol50 @GuilhermeBoulos N\u00e3o? Ningu\u00e9m foi preso? E quem matou Agatha? Foi quem se dirigiu pra remediar o problema, ou o pessoal que trafica /consome???", "author_id": "1036845235", "created_at": "2019-09-24T20:04:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588295301750784"], "id": "1176588295301750784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "348432729", "created_at": "2019-09-24T20:04:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588241945972736"], "id": "1176588241945972736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1829757841", "created_at": "2019-09-24T20:03:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588090632286215"], "id": "1176588090632286215"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "157338065", "created_at": "2019-09-24T20:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588080293339137"], "id": "1176588080293339137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_blackflor", "id": "593797907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176506209265995778"}], "text": "RT @_blackflor: @agusburruchaga_ Cada vez que reproducen estas burradas, un cientista social se suicida. Basta x favor", "author_id": "581236528", "created_at": "2019-09-24T20:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588064824672259"], "id": "1176588064824672259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3709, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MMuiHw9eFY", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/186874/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-dajabon.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/186\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/BMVNHke8zB", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1176588036404064261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BMVNHke8zB", "media_key": "3_1176588034843828224"}]}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n - https://t.co/MMuiHw9eFY https://t.co/BMVNHke8zB", "author_id": "1008774926", "created_at": "2019-09-24T20:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588036404064261"], "id": "1176588036404064261"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "53158294", "created_at": "2019-09-24T20:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588027323441153"], "id": "1176588027323441153"}, {"text": "https://t.co/MSnzmoToxX", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MSnzmoToxX", "expanded_url": "https://www.elmasacre.com/regionales/20410/tragedia-en-dajabon-joven-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "elmasacre.com/regionales/204\u2026"}]}, "author_id": "797526146778796033", "created_at": "2019-09-24T20:03:38.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588021254242306"], "id": "1176588021254242306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "132993370", "created_at": "2019-09-24T20:03:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588007475990529"], "id": "1176588007475990529"}, {"text": "Por cada mate que ceba un santafesino, se suicida un entrerriano", "author_id": "3051423587", "created_at": "2019-09-24T20:03:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587940425805825"], "id": "1176587940425805825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "text": "Pel\u00edculas imposibles de no volver a mirar y Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "1614646634", "created_at": "2019-09-24T20:03:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587912328208387"], "id": "1176587912328208387"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "53158294", "created_at": "2019-09-24T20:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587886826799107"], "id": "1176587886826799107"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "9860102", "created_at": "2019-09-24T20:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587785815375874"], "id": "1176587785815375874"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/28enOqJw3U", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/28enOqJw3U", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "264073619", "created_at": "2019-09-24T20:02:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587759252901888"], "id": "1176587759252901888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "857752082832646144", "created_at": "2019-09-24T20:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587707209981954"], "id": "1176587707209981954"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatxoCosta", "id": "534385753"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "in_reply_to_user_id": "534385753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176513230962909185"}], "text": "@NatxoCosta @AntonioMaestre Gobernais con Podemos y ahora decid\u00eds ir junto con una escisi\u00f3n de Podemos a las generales. Que tristeza de nuevo ver c\u00f3mo la izquierda se suicida otra vez.", "author_id": "999262225729810433", "created_at": "2019-09-24T20:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587696451588102"], "id": "1176587696451588102"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "author_id": "344148643", "created_at": "2019-09-24T20:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587664042209288"], "id": "1176587664042209288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1088555118113505287", "created_at": "2019-09-24T20:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587659591979009"], "id": "1176587659591979009"}, {"text": "Virginia Woolf muore suicida durante la II guerra mondiale.\"Orlando ~ The Maze (film music HD)\" su YouTube https://t.co/otrq1M7u2i", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/otrq1M7u2i", "expanded_url": "https://youtu.be/gJlT5j9SEeY", "display_url": "youtu.be/gJlT5j9SEeY"}]}, "author_id": "1052939231734173696", "created_at": "2019-09-24T20:01:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587594190266369"], "id": "1176587594190266369"}, {"in_reply_to_user_id": "714979897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176587366116601857"}], "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "author_id": "714979897", "created_at": "2019-09-24T20:01:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587581645103111"], "id": "1176587581645103111"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312041746903040"}], "text": "@ActualidadRT Gato suicida", "author_id": "537906798", "created_at": "2019-09-24T20:01:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587502821552128"], "id": "1176587502821552128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OFANTSTICOJASP2", "id": "1137554200576045056"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "aamandapbaptis", "id": "912503385772974081"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6304, "type": "Person", "normalized_text": "rhuan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137554200576045056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176587116622569474"}], "text": "@OFANTSTICOJASP2 @aamandapbaptis @luizguiprado ela quis dizer homofobia por quererem deixar escancarado que quem matou o rhuan foram l\u00e9sbicas, entende? como se o problema tivesse em casais homoafetivos", "author_id": "708755064622546944", "created_at": "2019-09-24T20:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587461033693185"], "id": "1176587461033693185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "author_id": "1151313306344460288", "created_at": "2019-09-24T20:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587439898542083"], "id": "1176587439898542083"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "196435835", "created_at": "2019-09-24T20:01:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587429408587777"], "id": "1176587429408587777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "196435835", "created_at": "2019-09-24T20:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587372261232640"], "id": "1176587372261232640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "3656503461", "created_at": "2019-09-24T20:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587368184389633"], "id": "1176587368184389633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4678, "type": "Organization", "normalized_text": "UCP"}]}, "text": "Algumas pessoas querem saber o sentido da vida, agora eu s\u00f3 quero saber se a mulher l\u00e1 da UCP matou o marido por vontade pr\u00f3pria ou pra se defender", "author_id": "3667651755", "created_at": "2019-09-24T20:00:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587353298624512"], "id": "1176587353298624512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "188581369", "created_at": "2019-09-24T20:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587315130580992"], "id": "1176587315130580992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1015074233762963456", "created_at": "2019-09-24T20:00:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587298584125442"], "id": "1176587298584125442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "3393156321", "created_at": "2019-09-24T20:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587231772864512"], "id": "1176587231772864512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "888923776221671424", "created_at": "2019-09-24T20:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587193214754817"], "id": "1176587193214754817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104120714196668419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176583962849873923"}], "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "text": "@AnaBurk04439285 @SF_Moro @jairbolsonaro Ele se suicidou ao aceitar fazer parte desse governo. O resto da vida dele ser\u00e1 calma esp\u00e9cie de purgat\u00f3rio. Durante um tempo ele ter\u00e1 que aguentar ser subordinado a uma aberra\u00e7\u00e3o e depois passar\u00e1 o resto da vida sendo considerado um idiota pela sociedade.", "author_id": "2566190041", "created_at": "2019-09-24T20:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587157672271875"], "id": "1176587157672271875"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4714657426", "created_at": "2019-09-24T20:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587114605174785"], "id": "1176587114605174785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RMZqGnznGR", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32833/james-gunn-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32833/\u2026"}]}, "text": "Una imagen de James Gunn confirma el inicio del rodaje de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\".\nhttps://t.co/RMZqGnznGR", "author_id": "43720896", "created_at": "2019-09-24T20:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587104597544960"], "id": "1176587104597544960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "139604833", "created_at": "2019-09-24T19:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587062251872257"], "id": "1176587062251872257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "2881104875", "created_at": "2019-09-24T19:59:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587018308112384"], "id": "1176587018308112384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1696799438", "created_at": "2019-09-24T19:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586793891876864"], "id": "1176586793891876864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "758697960574226433", "created_at": "2019-09-24T19:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586780801474562"], "id": "1176586780801474562"}, {"text": "Meu toca disco se matou, de solid\u00e3o", "author_id": "713208366894620672", "created_at": "2019-09-24T19:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586760706580480"], "id": "1176586760706580480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "author_id": "2981926649", "created_at": "2019-09-24T19:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586725952499717"], "id": "1176586725952499717"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "author_id": "424866631", "created_at": "2019-09-24T19:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586716066529280"], "id": "1176586716066529280"}, {"text": "Joven de 25 a\u00f1os asesina a su pareja y posteriormente se suicida en sector La\u00a0Paz https://t.co/aiv8xVVtQe https://t.co/5lM3k9UBA3", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aiv8xVVtQe", "expanded_url": "http://www.buenostodosdigital.com/?p=2987", "display_url": "buenostodosdigital.com/?p=2987"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5lM3k9UBA3", "expanded_url": "https://twitter.com/DigitalTodos/status/1176586697892597760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lM3k9UBA3", "media_key": "3_1176586696328134658"}]}, "author_id": "1171160207357108227", "created_at": "2019-09-24T19:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586697892597760"], "id": "1176586697892597760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "163137765", "created_at": "2019-09-24T19:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586693002059776"], "id": "1176586693002059776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/l2cBu9fxzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/kutico182/status/1176586676866605057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2cBu9fxzJ", "media_key": "3_1176586670260588545"}]}, "text": "Este joven es la persona que salv\u00f3 La Ni\u00f1a en el d\u00eda de ayer que fu\u00e8 lanzada por su padre de modo suicida lamentable el padre muri\u00f3 pero La Ni\u00f1a gracias a Dios y a este joven hoy est\u00e1 viva mi respeto y admiraci\u00f3n para este caballero https://t.co/l2cBu9fxzJ", "author_id": "90652287", "created_at": "2019-09-24T19:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586676866605057"], "id": "1176586676866605057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1004812936752304128", "created_at": "2019-09-24T19:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586648328560646"], "id": "1176586648328560646"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "114876943", "created_at": "2019-09-24T19:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586473887490048"], "id": "1176586473887490048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6306, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00edn"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/zJF4K3XNET", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/09/24/583983/joven-de-25-anos-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-dajabon-tenian-una-nina", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "text": "Feminicidio - Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a | List\u00edn Diario https://t.co/zJF4K3XNET", "author_id": "987585732", "created_at": "2019-09-24T19:57:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586428807098374"], "id": "1176586428807098374"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1128280245524680704", "created_at": "2019-09-24T19:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586396716453889"], "id": "1176586396716453889"}, {"text": "Parece re suicida esto pero me encanta cruzar la calle con la adrenalina de ver el auto de frente gg", "author_id": "715310696364437505", "created_at": "2019-09-24T19:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586363644366850"], "id": "1176586363644366850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "134243884", "created_at": "2019-09-24T19:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586293700169730"], "id": "1176586293700169730"}, {"text": "Joven de 25 a\u00f1os asesina a su pareja y posteriormente se suicida en sector La\u00a0Paz https://t.co/KLvQEWvqW8 https://t.co/Ppyktvaaar", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KLvQEWvqW8", "expanded_url": "https://www.bajotecho.com.do/2019/09/24/joven-de-25-anos-asesina-a-su-pareja-y-posteriormente-se-suicida-en-sector-la-paz/", "display_url": "bajotecho.com.do/2019/09/24/jov\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ppyktvaaar", "expanded_url": "https://twitter.com/BTechodigital/status/1176586264709087235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ppyktvaaar", "media_key": "3_1176586263152988167"}]}, "author_id": "357620829", "created_at": "2019-09-24T19:56:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586264709087235"], "id": "1176586264709087235"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "908460738641039360", "created_at": "2019-09-24T19:56:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586216076185601"], "id": "1176586216076185601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1654117826", "created_at": "2019-09-24T19:56:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586180562948097"], "id": "1176586180562948097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "739909149648166912", "created_at": "2019-09-24T19:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586144621957121"], "id": "1176586144621957121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "210093732", "created_at": "2019-09-24T19:55:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586089345273856"], "id": "1176586089345273856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2651725046", "created_at": "2019-09-24T19:55:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586065005731841"], "id": "1176586065005731841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4977, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f2n"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Qc9Kbt4swh", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoVsquezM1/status/1176586058806509568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qc9Kbt4swh", "media_key": "7_1176585955135959040"}]}, "text": "OTRA MUERTE QUE LAMENTAR ....\n\nHombre mata su pareja y se suicida, la tragedia sucedi\u00f3 en el barrio La Paz, Dajab\u00f2n. https://t.co/Qc9Kbt4swh", "author_id": "1176500480685617152", "created_at": "2019-09-24T19:55:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586058806509568"], "id": "1176586058806509568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176583113172013056"}], "geo": {"place_id": "a410b5a36356e5a9"}, "text": "Es un juguete para personas con mentalidad suicida. https://t.co/alkhAMclMZ", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/alkhAMclMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Woolfolk26/status/1176583113172013056", "display_url": "twitter.com/Woolfolk26/sta\u2026"}]}, "author_id": "769225030408376320", "created_at": "2019-09-24T19:55:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586038329991168"], "id": "1176586038329991168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "author_id": "625338366", "created_at": "2019-09-24T19:55:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176586031455526913"], "id": "1176586031455526913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "952954688", "created_at": "2019-09-24T19:55:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585964044599297"], "id": "1176585964044599297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "author_id": "1040027060943634432", "created_at": "2019-09-24T19:55:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585957296017409"], "id": "1176585957296017409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2651725046", "created_at": "2019-09-24T19:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585941911253010"], "id": "1176585941911253010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "2455700466", "created_at": "2019-09-24T19:55:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585931954032646"], "id": "1176585931954032646"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176519240985260034"}], "text": "No es suicida es coherente con el espacio https://t.co/dDQBnOuyTG", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dDQBnOuyTG", "expanded_url": "https://twitter.com/OSammartino/status/1176519240985260034", "display_url": "twitter.com/OSammartino/st\u2026"}]}, "author_id": "293767445", "created_at": "2019-09-24T19:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585927977836544"], "id": "1176585927977836544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "878026283275497472", "created_at": "2019-09-24T19:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585825720635394"], "id": "1176585825720635394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "author_id": "3207960533", "created_at": "2019-09-24T19:54:47.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585791457415173"], "id": "1176585791457415173"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "878026283275497472", "created_at": "2019-09-24T19:54:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585791373529090"], "id": "1176585791373529090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "210093732", "created_at": "2019-09-24T19:54:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585771240906752"], "id": "1176585771240906752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BellerDigitalBD", "id": "4679408732"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5257, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/QH1Ot42rqZ", "expanded_url": "http://bellerdigital.com/40335/", "display_url": "bellerdigital.com/40335/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176583012646969344"}], "text": "RT @BellerDigitalBD: Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una\u00a0ni\u00f1a https://t.co/QH1Ot42rqZ https://t.co/\u2026", "author_id": "896105354815254528", "created_at": "2019-09-24T19:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585704496930819"], "id": "1176585704496930819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "rayane"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vZpugx3CA4", "expanded_url": "https://twitter.com/EllenSiqueira22/status/1176490252829167616", "display_url": "twitter.com/EllenSiqueira2\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176490252829167616"}], "text": "Primeira coisa que a rayane me falou quando viu a entrevista.\nEu n\u00e3o quero nem imaginar a dor que essa m\u00e3e est\u00e1 sentindo, que esse pai est\u00e1 sentindo,\u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil? N\u00e3o importa se foi policia ou se foi bandido que matou, vai ser preciso quantas m\u00e3es chorarem pra isso acabar? Chega https://t.co/vZpugx3CA4", "author_id": "290127841", "created_at": "2019-09-24T19:54:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585702219354113"], "id": "1176585702219354113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1070723948898324481", "created_at": "2019-09-24T19:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585666576211971"], "id": "1176585666576211971"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "g1goias", "id": "249285134"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O8gu1HUYA2", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176583182738710529"}], "text": "RT @g1goias: Delegado investiga se tiro que matou soldado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/O8gu1HUYA2", "author_id": "49268841", "created_at": "2019-09-24T19:54:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585651598299137"], "id": "1176585651598299137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "901182575011672064", "created_at": "2019-09-24T19:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585630857539584"], "id": "1176585630857539584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 203, "tag": "ElPregoneroRD"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "Dajab\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5048, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/H1rDISbTxd", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/noticias/tragedia-joven-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-dajabon/", "display_url": "elpregonerord.com/noticias/trage\u2026"}]}, "text": "Tragedia: Joven estrangula a su mujer y luego se suicida en Dajab\u00f3n. Una semana antes de la tragedia, le hab\u00eda dado una paliza. Dejan ni\u00f1as de tres a\u00f1os en orfandad https://t.co/H1rDISbTxd #ElPregoneroRD #Dajab\u00f3n", "author_id": "2709212330", "created_at": "2019-09-24T19:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585624998043651"], "id": "1176585624998043651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "1064011001933307904", "created_at": "2019-09-24T19:54:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585594455113728"], "id": "1176585594455113728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "3122573986", "created_at": "2019-09-24T19:53:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585567666130947"], "id": "1176585567666130947"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "372785448", "created_at": "2019-09-24T19:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585552931565568"], "id": "1176585552931565568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1342330646", "created_at": "2019-09-24T19:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585456810692614"], "id": "1176585456810692614"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1070723948898324481", "created_at": "2019-09-24T19:53:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585410564239362"], "id": "1176585410564239362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "48886900", "created_at": "2019-09-24T19:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585389617876993"], "id": "1176585389617876993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1126624806558998528", "created_at": "2019-09-24T19:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585354494783493"], "id": "1176585354494783493"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1066062328993640448", "created_at": "2019-09-24T19:52:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585335561695232"], "id": "1176585335561695232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "804439193590104064", "created_at": "2019-09-24T19:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585233300426756"], "id": "1176585233300426756"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "168335614", "created_at": "2019-09-24T19:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585211812995073"], "id": "1176585211812995073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/TW5ujry1PO", "expanded_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/go/goias/notic\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro Lament\u00e1vel que um POLICIAL civil e outro POLICIAL militar estejam envolvidos no assassinato do POLICIAL militar em Goi\u00e1s:  https://t.co/TW5ujry1PO", "author_id": "40384921", "created_at": "2019-09-24T19:52:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585177222582275"], "id": "1176585177222582275"}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en\u00a0Dajab\u00f3n https://t.co/zvbx1zB20r https://t.co/2JJeiTcYqP", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zvbx1zB20r", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/09/24/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-dajabon/", "display_url": "losaradio.com/2019/09/24/hom\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2JJeiTcYqP", "expanded_url": "https://twitter.com/losaradiord/status/1176585161988816899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2JJeiTcYqP", "media_key": "3_1176585160592109570"}]}, "author_id": "1157110319732482048", "created_at": "2019-09-24T19:52:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585161988816899"], "id": "1176585161988816899"}, {"in_reply_to_user_id": "927234498974109697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176584938398859265"}], "text": "o cara se matou porque era anivers\u00e1rio do filho dele, que, provavelmente, foi levado pelo jogo do mr. voice", "author_id": "927234498974109697", "created_at": "2019-09-24T19:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585066279051266"], "id": "1176585066279051266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gouveia", "id": "11862072"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "MRS"}]}, "in_reply_to_user_id": "11862072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176578330067423237"}], "text": "@Gouveia Para um militar at\u00e9 pode ser um cargo elevado na estrutura militar. MRS tanto insistiu na necessidade de clarifica\u00e7\u00e3o que torna il\u00f3gico que tivesse sabido no in\u00edcio. Ele n\u00e3o tem esp\u00edrito suicida.", "author_id": "45966732", "created_at": "2019-09-24T19:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176585028110880768"], "id": "1176585028110880768"}, {"text": "\u25ba Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/WOrZIcqTby https://t.co/DrNqFmqyXA", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WOrZIcqTby", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DrNqFmqyXA", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176584948641345537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DrNqFmqyXA", "media_key": "3_1176584944723931137"}]}, "author_id": "108192135", "created_at": "2019-09-24T19:51:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584948641345537"], "id": "1176584948641345537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1157809899721633793", "created_at": "2019-09-24T19:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584919906168834"], "id": "1176584919906168834"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "166752979", "created_at": "2019-09-24T19:51:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584909764419584"], "id": "1176584909764419584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Janine"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "Mesma coisa foi quando minha tia tava mal... Ah mas que frescura \u00e9 essa, larga tudo pra cuidar da tua tia, por favor n\u00e9 Janine n\u00e3o \u00e9 pra tanto.\n\nMinha v\u00f3 se suicidou quando eu tinha 11 anos, pelo mesmo motivo, com a mesma doen\u00e7a E N\u00c3O \u00c9 PRA TANTO. \nOdeio gente assim!", "author_id": "234776280", "created_at": "2019-09-24T19:51:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584904139780096"], "id": "1176584904139780096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "410224601", "created_at": "2019-09-24T19:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584814973112320"], "id": "1176584814973112320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "78473551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176499638460977153"}], "text": "@Marcelodedois Como vc se senti com a culpa da morte da menina a\u00ed no Rio , a sua droga matou ela , o seu fumo , seu financiamento do tr\u00e1fico de armas e drogas , noia se olha no espelho e pensa q a morte dela e de muitas outras crian\u00e7as foi por culpa sua , ll", "author_id": "243257122", "created_at": "2019-09-24T19:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584814402691072"], "id": "1176584814402691072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "818130404", "created_at": "2019-09-24T19:50:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584805384957953"], "id": "1176584805384957953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4194715035", "created_at": "2019-09-24T19:50:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584690595225616"], "id": "1176584690595225616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "913418974364389376", "created_at": "2019-09-24T19:50:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584673968959490"], "id": "1176584673968959490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1311735576", "created_at": "2019-09-24T19:50:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584672295489537"], "id": "1176584672295489537"}, {"in_reply_to_user_id": "764602256", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176584515629850624"}], "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "text": "\u201cExiste la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1ala el reconocido forense John Clark.", "author_id": "764602256", "created_at": "2019-09-24T19:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584669145522176"], "id": "1176584669145522176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "334859249", "created_at": "2019-09-24T19:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584642641764359"], "id": "1176584642641764359"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ammally", "id": "35489363"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5919, "type": "Person", "normalized_text": "Achmed"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Dunham"}]}, "in_reply_to_user_id": "35489363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176523799933661184"}], "text": "@ammally \u00c9 o politicamente correcto... Como diz o Achmed, bombista suicida do Jeff Dunham: killing people its easy, being politically correct it's a pain in the ass...!!! I rest my case...", "author_id": "797203810196320257", "created_at": "2019-09-24T19:50:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584604385521665"], "id": "1176584604385521665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "813376614524452864", "created_at": "2019-09-24T19:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584600593870855"], "id": "1176584600593870855"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "164096999", "created_at": "2019-09-24T19:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584597477429248"], "id": "1176584597477429248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "81995026", "created_at": "2019-09-24T19:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584592071036929"], "id": "1176584592071036929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8524, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sU72fxKdC6", "expanded_url": "http://GenteTuya.com", "display_url": "GenteTuya.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=orig", "width": 555, "height": 364}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GenteTuya.com |", "description": "Recientes VIDEO: Emplazan al Minerd reincorporar a envejecientes cancelados de \u201cmanera ilegal\u201d en Esperanza VIDEO: Empleados cancelados en Industria y Comercio de Santiago reclaman sus prestaciones VIDEO: Incendio destruye vivienda en El Valle, Hato Mayor; no heridos Videos 16 diciembre 2020 VID ...", "unwound_url": "http://GenteTuya.com"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Grr0v3aOZR", "expanded_url": "https://www.gentetuya.com/tragedia-en-dajabon-un-joven-mata-a-su-companera-y-luego-se-suicida/", "display_url": "gentetuya.com/tragedia-en-da\u2026"}]}, "text": "Tragedia en Dajab\u00f3n: un joven mata a su compa\u00f1era y luego se suicida - https://t.co/sU72fxKdC6 - Gente Tuya para decir lo tuyo! https://t.co/Grr0v3aOZR", "author_id": "87582344", "created_at": "2019-09-24T19:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584577965596673"], "id": "1176584577965596673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2493684049", "created_at": "2019-09-24T19:49:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584441591947264"], "id": "1176584441591947264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "930511312328757249", "created_at": "2019-09-24T19:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584434256101378"], "id": "1176584434256101378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2531359745", "created_at": "2019-09-24T19:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584419605397504"], "id": "1176584419605397504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "732368680089231360", "created_at": "2019-09-24T19:49:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584350240006147"], "id": "1176584350240006147"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2531359745", "created_at": "2019-09-24T19:49:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584340731510785"], "id": "1176584340731510785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "g1goias", "id": "249285134"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O8gu1HUYA2", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176583182738710529"}], "text": "RT @g1goias: Delegado investiga se tiro que matou soldado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/O8gu1HUYA2", "author_id": "69172882", "created_at": "2019-09-24T19:48:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584331747311617"], "id": "1176584331747311617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "author_id": "2564784609", "created_at": "2019-09-24T19:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584306153668610"], "id": "1176584306153668610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1686974328", "created_at": "2019-09-24T19:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584285853233160"], "id": "1176584285853233160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4044484985", "created_at": "2019-09-24T19:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584213459607552"], "id": "1176584213459607552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176447121060503552"}], "text": "@brumelianebrum Milicianos. Quem criou mil\u00edcias e quem as mant\u00e9m? Se voc\u00ea tiver essa resposta, saber\u00e1 quem matou Mari.", "author_id": "770410395215491072", "created_at": "2019-09-24T19:48:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584197529571331"], "id": "1176584197529571331"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aguilaralba10", "id": "742311810846621696"}]}, "in_reply_to_user_id": "742311810846621696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176528296512827392"}], "text": "@aguilaralba10 \ud83d\ude02\ud83d\ude02rubia suicida .\nBuen tema\ud83d\ude09", "author_id": "828971139586195456", "created_at": "2019-09-24T19:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584086250577920"], "id": "1176584086250577920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "1142022220941877249", "created_at": "2019-09-24T19:47:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584065652285440"], "id": "1176584065652285440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ckySly16HW", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/tv/novelas/a-dona-do-peda%C3%A7o-maria-da-paz-se-recusa-a-acreditar-que-josiane-matou-jardel/ar-AAHJI7J?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/tv/novel\u2026"}]}, "text": "'Dona': Maria se recusa a acreditar que J\u00f4 matou Jardel https://t.co/ckySly16HW", "author_id": "40042091", "created_at": "2019-09-24T19:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584033087578113"], "id": "1176584033087578113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "245046798", "created_at": "2019-09-24T19:47:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583882063454208"], "id": "1176583882063454208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "253287156", "created_at": "2019-09-24T19:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583785745408002"], "id": "1176583785745408002"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1311735576", "created_at": "2019-09-24T19:46:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583744242798593"], "id": "1176583744242798593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4889746660", "created_at": "2019-09-24T19:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583710466093060"], "id": "1176583710466093060"}, {"geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "text": "Quando uma pessoa se suicida, ela n\u00e3o tem o pensamento de se matar(propriamente dita),mas sim, de acabar com a dor que est\u00e1 dentro dela", "author_id": "2953233069", "created_at": "2019-09-24T19:46:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583704120107010"], "id": "1176583704120107010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1657623888", "created_at": "2019-09-24T19:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583703734181888"], "id": "1176583703734181888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1056088323972911105", "created_at": "2019-09-24T19:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583666488811521"], "id": "1176583666488811521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "292071849", "created_at": "2019-09-24T19:46:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583592815841281"], "id": "1176583592815841281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SFWrgX9yVd", "expanded_url": "https://dajabonenlineard.com/2019/09/24/joven-de-25-anos-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-dajabon-tenian-una-nina/", "display_url": "dajabonenlineard.com/2019/09/24/jov\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/HBIzeuUcD4", "expanded_url": "https://twitter.com/williamestevez0/status/1176583569671643136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HBIzeuUcD4", "media_key": "3_1176583568195276800"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una\u00a0ni\u00f1a https://t.co/SFWrgX9yVd https://t.co/HBIzeuUcD4", "author_id": "4173804253", "created_at": "2019-09-24T19:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583569671643136"], "id": "1176583569671643136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4749429393", "created_at": "2019-09-24T19:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583560607801345"], "id": "1176583560607801345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "2693026162", "created_at": "2019-09-24T19:45:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583489656934400"], "id": "1176583489656934400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistamotoclub", "id": "62791134"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Maia"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5649, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175755942731943937"}], "text": "RT @revistamotoclub: Ap\u00f3s filha cometer suic\u00eddio aos 14 anos, Roberto Maia Filho virou volunt\u00e1rio de um ONG e hoje se dedica a ajudar pesso\u2026", "author_id": "1154233330407268352", "created_at": "2019-09-24T19:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583424804610050"], "id": "1176583424804610050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "1727024216", "created_at": "2019-09-24T19:45:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583349965660163"], "id": "1176583349965660163"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "g1goias", "id": "249285134"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O8gu1HUYA2", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176583182738710529"}], "text": "RT @g1goias: Delegado investiga se tiro que matou soldado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/O8gu1HUYA2", "author_id": "877974786", "created_at": "2019-09-24T19:44:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583251382677504"], "id": "1176583251382677504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O8gu1HUYA2", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml"}]}, "text": "Delegado investiga se tiro que matou soldado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/O8gu1HUYA2", "author_id": "249285134", "created_at": "2019-09-24T19:44:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583182738710529"], "id": "1176583182738710529"}, {"text": "Estoy seguro que MUCHOS alguna vez han tenido algun pensamiento suicida, ya sea por deudas, soledad, enfermedad, porque muri\u00f3 alguna persona muy cercana, creer que ya no tiene posibilidades, etc.\n\nSer fuerte es un don. Siempre intenta ayudar a la persona que tienes a tu lado!", "author_id": "120125073", "created_at": "2019-09-24T19:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583151830929408"], "id": "1176583151830929408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "author_id": "722152048054169601", "created_at": "2019-09-24T19:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583142993551360"], "id": "1176583142993551360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maufalavigna", "id": "2330949535"}]}, "in_reply_to_user_id": "2330949535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176524211394924545"}], "text": "@Maufalavigna Pessoal se enforcou na sala do var da onu por meio do socialismo internacional", "author_id": "14609383", "created_at": "2019-09-24T19:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583134604922883"], "id": "1176583134604922883"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VEstbH9i03", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "text": "Interior estudia retirar las armas a los polic\u00edas con tendencia suicida https://t.co/VEstbH9i03 v\u00eda @publico_es", "author_id": "1334126820", "created_at": "2019-09-24T19:44:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583117798301696"], "id": "1176583117798301696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "527951884", "created_at": "2019-09-24T19:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583109955002369"], "id": "1176583109955002369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "142375788", "created_at": "2019-09-24T19:43:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583040858038272"], "id": "1176583040858038272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QH1Ot42rqZ", "expanded_url": "http://bellerdigital.com/40335/", "display_url": "bellerdigital.com/40335/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XokJyNkUis", "expanded_url": "https://twitter.com/BellerDigitalBD/status/1176583012646969344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XokJyNkUis", "media_key": "3_1176583011367706624"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una\u00a0ni\u00f1a https://t.co/QH1Ot42rqZ https://t.co/XokJyNkUis", "author_id": "4679408732", "created_at": "2019-09-24T19:43:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583012646969344"], "id": "1176583012646969344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "756322158951956480", "created_at": "2019-09-24T19:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582988508930051"], "id": "1176582988508930051"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 132, "tag": "visualizaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "violetasegura", "id": "274462797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580784184074241"}], "text": "RT @violetasegura: \ud83d\udea8 Hablamos de PERSONAS, adem\u00e1s de cifras alarmantes, por las que no se debe mirar para otro lado \ud83d\udc49 #visualizaci\u00f3n #suici\u2026", "author_id": "21203832", "created_at": "2019-09-24T19:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582977368797184"], "id": "1176582977368797184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/qVY9aeNw92", "expanded_url": "http://ow.ly/toPS50wpc2e", "display_url": "ow.ly/toPS50wpc2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579644864237571"}], "text": "RT @_infoLibre: #LoM\u00e1sComentado | 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', un art\u00edculo de @pradobenjamin https://t.co/qVY9aeNw92\u2026", "author_id": "370712872", "created_at": "2019-09-24T19:43:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582956544143360"], "id": "1176582956544143360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "844490062989578240", "created_at": "2019-09-24T19:43:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582951209000960"], "id": "1176582951209000960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176205272655773703"}], "text": "O meu suicidou se \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3qS0yjszry", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/3qS0yjszry", "expanded_url": "https://twitter.com/siilvacar/status/1176205272655773703", "display_url": "twitter.com/siilvacar/stat\u2026"}]}, "author_id": "1119717743123628032", "created_at": "2019-09-24T19:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582946574217218"], "id": "1176582946574217218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JesynVL", "id": "232009653"}]}, "in_reply_to_user_id": "232009653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176529724815937541"}], "text": "@JesynVL Siguele la corriente minimo un mes y luego hazle algo parecido que si no se suicida es de vaina", "author_id": "187304470", "created_at": "2019-09-24T19:43:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582911434383360"], "id": "1176582911434383360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "392372000", "created_at": "2019-09-24T19:42:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582811274424320"], "id": "1176582811274424320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "276110501", "created_at": "2019-09-24T19:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582805758926849"], "id": "1176582805758926849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "g1goias", "id": "249285134"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/O8gu1HUYA2", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176582678277214208"}], "text": "RT @g1goias: Delegado investiga se tiro que matou solado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/O8gu1HUYA2", "author_id": "877974786", "created_at": "2019-09-24T19:42:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582746543665152"], "id": "1176582746543665152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O8gu1HUYA2", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml"}]}, "text": "Delegado investiga se tiro que matou solado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/O8gu1HUYA2", "author_id": "249285134", "created_at": "2019-09-24T19:42:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582678277214208"], "id": "1176582678277214208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "220382058", "created_at": "2019-09-24T19:42:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582622228680704"], "id": "1176582622228680704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2848676806", "created_at": "2019-09-24T19:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582617254236161"], "id": "1176582617254236161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "220382058", "created_at": "2019-09-24T19:41:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582563806269440"], "id": "1176582563806269440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1149820976659611648", "created_at": "2019-09-24T19:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582541861695489"], "id": "1176582541861695489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1166510427259506693", "created_at": "2019-09-24T19:41:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582536404918272"], "id": "1176582536404918272"}, {"text": "\u00bfEs un gobierno suicida?\n\n. https://t.co/eqT9i8rzkV", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/eqT9i8rzkV", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo61974879/status/1173754056940118016", "display_url": "twitter.com/Ricardo6197487\u2026"}]}, "author_id": "880930082", "created_at": "2019-09-24T19:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582449507311622"], "id": "1176582449507311622"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1141462061953757189", "created_at": "2019-09-24T19:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582434583973888"], "id": "1176582434583973888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1146768235", "created_at": "2019-09-24T19:41:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582423410282501"], "id": "1176582423410282501"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 207, "end": 221, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 181, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Simca 1000"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Gj6KJYKMi1", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1077669", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "\u201cQuien divide vence y quien se trocea, se suicida\u201d\n\u201c[\u2026] ha llegado la hora de preguntarse si existe el voto in\u00fatil, ya que del \u00fatil llevamos hablando desde los tiempos del Simca 1000.\u201d Esto que escrib\u00eda hoy @pradobenjamin \nhttps://t.co/Gj6KJYKMi1 v\u00eda @_infoLibre", "author_id": "393486033", "created_at": "2019-09-24T19:41:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582419895508996"], "id": "1176582419895508996"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bettanxoss", "id": "437056021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "837355441231364097"}], "text": "RT @bettanxoss: Siempre llevo una carta suicida en la bolsa de mi pantal\u00f3n, por si me atropellan no quedar como el pendejo que no sabe cruz\u2026", "author_id": "245043932", "created_at": "2019-09-24T19:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582416577781763"], "id": "1176582416577781763"}, {"text": "Trist\u00e3o esse bagulho que o menor se matou pprt", "author_id": "3581294236", "created_at": "2019-09-24T19:41:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582382947905538"], "id": "1176582382947905538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "211094337", "created_at": "2019-09-24T19:41:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582349137600513"], "id": "1176582349137600513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "521877693", "created_at": "2019-09-24T19:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582322856112128"], "id": "1176582322856112128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "817557498", "created_at": "2019-09-24T19:40:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582252907638784"], "id": "1176582252907638784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "886794532028907520", "created_at": "2019-09-24T19:40:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582243667578881"], "id": "1176582243667578881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "346327399", "created_at": "2019-09-24T19:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582209379213319"], "id": "1176582209379213319"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1146768235", "created_at": "2019-09-24T19:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582176663646209"], "id": "1176582176663646209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "396926474", "created_at": "2019-09-24T19:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582137836974080"], "id": "1176582137836974080"}, {"text": "Ma\u00f1ana a la ma\u00f1ana viajo y tengo que dejar hecho miles de trabajos porque no voy a estar y no hice NINGUNO \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42 \n*c suicida*", "author_id": "461686288", "created_at": "2019-09-24T19:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582127435096064"], "id": "1176582127435096064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "623158106", "created_at": "2019-09-24T19:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582097571602437"], "id": "1176582097571602437"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "743095509661933568", "created_at": "2019-09-24T19:38:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581710248652800"], "id": "1176581710248652800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "742908983661461504", "created_at": "2019-09-24T19:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581638534422528"], "id": "1176581638534422528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4546139842", "created_at": "2019-09-24T19:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581605831434244"], "id": "1176581605831434244"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "978818170076188672", "created_at": "2019-09-24T19:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581549766189057"], "id": "1176581549766189057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1649276222", "created_at": "2019-09-24T19:37:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581529251864578"], "id": "1176581529251864578"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1011273738455846912", "created_at": "2019-09-24T19:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581470967799809"], "id": "1176581470967799809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "353726317", "created_at": "2019-09-24T19:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581413107372034"], "id": "1176581413107372034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1148943825383186432", "created_at": "2019-09-24T19:37:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581400419545088"], "id": "1176581400419545088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1011296483214323714", "created_at": "2019-09-24T19:37:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581338570395649"], "id": "1176581338570395649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1616538193", "created_at": "2019-09-24T19:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581333595906048"], "id": "1176581333595906048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 225, "end": 234, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Eu sinceramente n sei q escoramento \u00e9 esse tanto dizem q Drika t\u00e1 fazendo,pq pra algu\u00e9m q t\u00e1 se escorando em torcida ela t\u00e1 num jg muito suicida n\u00e9 \ud83e\udd14mas deixa pra l\u00e1 pq esse povo j\u00e1 cego demais pra enxergar certas coisas... #AFazenda11", "author_id": "294934841", "created_at": "2019-09-24T19:36:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581301786304512"], "id": "1176581301786304512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1616538193", "created_at": "2019-09-24T19:36:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581267405574144"], "id": "1176581267405574144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "586857611", "created_at": "2019-09-24T19:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581256450072577"], "id": "1176581256450072577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "762134499622780928", "created_at": "2019-09-24T19:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581202180001792"], "id": "1176581202180001792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1012397719229550592", "created_at": "2019-09-24T19:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581189496442881"], "id": "1176581189496442881"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1011153875166990336", "created_at": "2019-09-24T19:36:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581102246465538"], "id": "1176581102246465538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/s5054txlbe", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/video-tragedia-en-dajabon-joven-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/video-tragedia\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/lfWuyEGFIx", "expanded_url": "https://twitter.com/Jnunez232/status/1176581065961611264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfWuyEGFIx", "media_key": "3_1176581059162648580"}]}, "text": "Video: Tragedia en Dajab\u00f3n, joven mata a su mujer y luego se suicida. https://t.co/s5054txlbe https://t.co/lfWuyEGFIx", "author_id": "827676234", "created_at": "2019-09-24T19:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581065961611264"], "id": "1176581065961611264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1123316675275890690", "created_at": "2019-09-24T19:35:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581057665220614"], "id": "1176581057665220614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZOBEzQTGBp", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/video-tragedia-en-dajabon-joven-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/video-tragedia\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bvwPI3P4Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1176581041370357766/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvwPI3P4Lj", "media_key": "3_1176581034298761216"}]}, "text": "Video: Tragedia en Dajab\u00f3n, joven mata a su mujer y luego se suicida. https://t.co/ZOBEzQTGBp https://t.co/bvwPI3P4Lj", "author_id": "105139744", "created_at": "2019-09-24T19:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581041370357766"], "id": "1176581041370357766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ydaoLZbQLA", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/video-tragedia-en-dajabon-joven-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/video-tragedia\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GhBo9PiltA", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1176581016317771776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GhBo9PiltA", "media_key": "3_1176581005223825409"}]}, "text": "Video: Tragedia en Dajab\u00f3n, joven mata a su mujer y luego se suicida. https://t.co/ydaoLZbQLA https://t.co/GhBo9PiltA", "author_id": "2239957297", "created_at": "2019-09-24T19:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176581016317771776"], "id": "1176581016317771776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "788969468999438337", "created_at": "2019-09-24T19:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580958130266114"], "id": "1176580958130266114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3853, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ZH5vjUJNLX", "expanded_url": "https://elcentineladelafrontera.blogspot.com/2019/09/hombre-le-quita-la-vida-su-pareja-y.html", "display_url": "elcentineladelafrontera.blogspot.com/2019/09/hombre\u2026"}]}, "text": "Hombre le quita la vida a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/ZH5vjUJNLX", "author_id": "1058795758261071873", "created_at": "2019-09-24T19:35:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580925699829766"], "id": "1176580925699829766"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "874348598", "created_at": "2019-09-24T19:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580832913440769"], "id": "1176580832913440769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "714255642291265536", "created_at": "2019-09-24T19:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580821479763970"], "id": "1176580821479763970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "author_id": "299781531", "created_at": "2019-09-24T19:34:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580798079746049"], "id": "1176580798079746049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "visualizaci\u00f3n"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/nk5HDWIzk5", "expanded_url": "https://twitter.com/xavigranda/status/1176401613340196864", "display_url": "twitter.com/xavigranda/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176401613340196864"}], "text": "\ud83d\udea8 Hablamos de PERSONAS, adem\u00e1s de cifras alarmantes, por las que no se debe mirar para otro lado \ud83d\udc49 #visualizaci\u00f3n #suicidio \nCADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A \ud83d\udea8 https://t.co/nk5HDWIzk5", "author_id": "274462797", "created_at": "2019-09-24T19:34:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580784184074241"], "id": "1176580784184074241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "242913913", "created_at": "2019-09-24T19:34:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580751279702017"], "id": "1176580751279702017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 173, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "text": "@wilsonwitzel Mas perai, a bala saiu da arma do usu\u00e1rio ou da SUA POL\u00cdCIA que quando matou l\u00e1 o sequestrador, voc\u00ea saiu do helic\u00f3ptero comemorando e fazendo Live no Instagram como se fosse uma esp\u00e9cie de jogos vorazes? Pelo ir de deus, Bolsonaro j\u00e1 falou hoje, segura um pouquinho a\u00ed a merda.", "author_id": "1158872629199159297", "created_at": "2019-09-24T19:34:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580669620793345"], "id": "1176580669620793345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1286607618", "created_at": "2019-09-24T19:34:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580622359437312"], "id": "1176580622359437312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "214679756", "created_at": "2019-09-24T19:34:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580606119096322"], "id": "1176580606119096322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579561447927813"}], "text": "RT @gospelprime: Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "author_id": "1417190840", "created_at": "2019-09-24T19:34:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580578948321287"], "id": "1176580578948321287"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "214679756", "created_at": "2019-09-24T19:34:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580569494433792"], "id": "1176580569494433792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5405, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Yudi Jim\u00e9nez"}, {"start": 125, "end": 140, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeancarlos L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hcIbReCCZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/vargavila/status/1176580546106990592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcIbReCCZ4", "media_key": "3_1176580527459110913"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hcIbReCCZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/vargavila/status/1176580546106990592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcIbReCCZ4", "media_key": "3_1176580535595995137"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hcIbReCCZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/vargavila/status/1176580546106990592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcIbReCCZ4", "media_key": "3_1176580538490085376"}]}, "text": "Hombre \"enfurecido\" por celos extrangula su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n. La victima es Yudi Jim\u00e9nez y el victimario Jeancarlos L\u00f3pez, quien se ahorc\u00f3. Ambos j\u00f3venes con edad menor a 25 a\u00f1os. Otro lamentable caso de violencia intrafamiliar que llama a profunda reflexi\u00f3n. https://t.co/hcIbReCCZ4", "author_id": "265983304", "created_at": "2019-09-24T19:33:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580546106990592"], "id": "1176580546106990592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1286607618", "created_at": "2019-09-24T19:33:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580532483842058"], "id": "1176580532483842058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2424583066", "created_at": "2019-09-24T19:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580456264941568"], "id": "1176580456264941568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026", "author_id": "754999691826180096", "created_at": "2019-09-24T19:33:31.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580440087359488"], "id": "1176580440087359488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2610095479", "created_at": "2019-09-24T19:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580411297816583"], "id": "1176580411297816583"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElOjoChurrinche", "id": "713199854"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "PartidoColorado", "id": "202717317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176577574929076226"}], "text": "RT @ElOjoChurrinche: Para que el @PNACIONAL pueda llegar al gobierno con @LuisLacallePou necesita, le guste o no un @PartidoColorado fuerte\u2026", "author_id": "511925335", "created_at": "2019-09-24T19:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580304724774914"], "id": "1176580304724774914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2424583066", "created_at": "2019-09-24T19:32:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580302145228808"], "id": "1176580302145228808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "author_id": "311691572", "created_at": "2019-09-24T19:32:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580273187803138"], "id": "1176580273187803138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "author_id": "630633947", "created_at": "2019-09-24T19:32:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580219924357122"], "id": "1176580219924357122"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estudosdemidia", "id": "17846352"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176535658174832641"}], "text": "RT @estudosdemidia: A cada quarenta e cinco minutos algu\u00e9m se suicida no Brasil. Estudiosos j\u00e1 alertam, o pa\u00eds caminha hoje na contram\u00e3o do\u2026", "author_id": "22649538", "created_at": "2019-09-24T19:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580165977161728"], "id": "1176580165977161728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1114610395644354566", "created_at": "2019-09-24T19:32:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580110687887360"], "id": "1176580110687887360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JacksonJacques", "id": "1251982609397268488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176544039191101441"}], "text": "RT @JacksonJacques: QUANDO TOMBAM OS VALENTES\n\n\u201cComo ca\u00edram os valentes, e pereceram as armas de guerra!\u201d \u2014 2Samuel 1.27\n\nAcabo d receber u\u2026", "author_id": "236936430", "created_at": "2019-09-24T19:32:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580094283964419"], "id": "1176580094283964419"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4890818927", "created_at": "2019-09-24T19:32:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580075954872320"], "id": "1176580075954872320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 195, "username": "Danialri", "id": "208992939"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/SdkxXP59Hq", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHay formas de detectarlo antes de que sea demasiado tarde? \n\nPor @Danialri https://t.co/SdkxXP59Hq", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-09-24T19:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580058028417025"], "id": "1176580058028417025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "385617047", "created_at": "2019-09-24T19:31:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580046615646217"], "id": "1176580046615646217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "324542404", "created_at": "2019-09-24T19:31:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579995432554496"], "id": "1176579995432554496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "author_id": "882937908709269504", "created_at": "2019-09-24T19:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579986649755657"], "id": "1176579986649755657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/qVY9aeNw92", "expanded_url": "http://ow.ly/toPS50wpc2e", "display_url": "ow.ly/toPS50wpc2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579644864237571"}], "text": "RT @_infoLibre: #LoM\u00e1sComentado | 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', un art\u00edculo de @pradobenjamin https://t.co/qVY9aeNw92\u2026", "author_id": "2510425285", "created_at": "2019-09-24T19:31:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579955515375616"], "id": "1176579955515375616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4873680465", "created_at": "2019-09-24T19:31:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579902021296130"], "id": "1176579902021296130"}, {"text": "Quando vc tem um gato suicida q se enforca no pr\u00f3prio brinquedo....... Devia vir uma tarja de proibido pra menores de 12 anos ksjdjdjsjs pq c\u00e3es s\u00e3o crian\u00e7as ador\u00e1veis j\u00e1 os gatos s\u00e3o adolescentes q hora te quer hora n\u00e3o quer maiss", "author_id": "153608825", "created_at": "2019-09-24T19:31:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579845637181446"], "id": "1176579845637181446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7037, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/uXH2v2kHDd", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/joven-mata-su-pareja-en-dajabon-y-luego-se-suicida", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/joven-mata-su-\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/eX6f7g9jD1", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1176579692037627905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eX6f7g9jD1", "media_key": "3_1176579689957253120"}]}, "text": "Joven mata su pareja en Dajab\u00f3n y luego se\u00a0suicida https://t.co/uXH2v2kHDd https://t.co/eX6f7g9jD1", "author_id": "102666136", "created_at": "2019-09-24T19:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579692037627905"], "id": "1176579692037627905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qVY9aeNw92", "expanded_url": "http://ow.ly/toPS50wpc2e", "display_url": "ow.ly/toPS50wpc2e"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/weenlKtKjS", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176579644864237571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/weenlKtKjS", "media_key": "3_1176579643111018496"}]}, "text": "#LoM\u00e1sComentado | 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', un art\u00edculo de @pradobenjamin https://t.co/qVY9aeNw92 https://t.co/weenlKtKjS", "author_id": "603884167", "created_at": "2019-09-24T19:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579644864237571"], "id": "1176579644864237571"}, {"text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "354470256", "created_at": "2019-09-24T19:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579630653947904"], "id": "1176579630653947904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1060630048762482689", "created_at": "2019-09-24T19:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579579970039808"], "id": "1176579579970039808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "text": "Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "author_id": "18220470", "created_at": "2019-09-24T19:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579561447927813"], "id": "1176579561447927813"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "860464924295876608", "created_at": "2019-09-24T19:29:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579500936761346"], "id": "1176579500936761346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1100798311081172994", "created_at": "2019-09-24T19:29:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579498176851969"], "id": "1176579498176851969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176507463740403712"}], "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "text": "Se dice que una sociedad, un pueblo, no se equivoca, no se suicida. Bueno..., 47% de nuestro pueblo, de nuestra sociedad, vot\u00f3 \u00e9sto. Un esfuercito m\u00e1s y nos pegamos el tiro del final. https://t.co/cMq01a1bxO", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/cMq01a1bxO", "expanded_url": "https://twitter.com/Subrayado/status/1176507463740403712", "display_url": "twitter.com/Subrayado/stat\u2026"}]}, "author_id": "1093769983", "created_at": "2019-09-24T19:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579492204204033"], "id": "1176579492204204033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2453968764", "created_at": "2019-09-24T19:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579480158179334"], "id": "1176579480158179334"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_viitorcarvalho", "id": "1034914295996395522"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034914295996395522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176579194580611073"}], "text": "@_viitorcarvalho A gente tava na clip, e ele parou uma velinha pra pedir ajuda JAJSNJSNS da\u00ed se matou rindo Depois", "author_id": "1018836732794589185", "created_at": "2019-09-24T19:29:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579456330346497"], "id": "1176579456330346497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1060630048762482689", "created_at": "2019-09-24T19:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579414693502976"], "id": "1176579414693502976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "234936389", "created_at": "2019-09-24T19:28:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579242383089664"], "id": "1176579242383089664"}, {"in_reply_to_user_id": "1128371087165861890", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176579210716110848"}], "text": "\"13 Reasons Why\"\nA s\u00e9rie gira em torno de uma estudante que se mata ap\u00f3s uma s\u00e9rie de falhas culminates,provocados por indiv\u00edduos dentro de sua escola.Uma caixa de cassetetes gravados por Hannah antes de se suicidar relata treze motivos pelas quais ela tirou sua pr\u00f3pria vida.", "author_id": "1128371087165861890", "created_at": "2019-09-24T19:28:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579212238610432"], "id": "1176579212238610432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "792457828032217089", "created_at": "2019-09-24T19:28:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579207138332673"], "id": "1176579207138332673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1131195687746637827", "created_at": "2019-09-24T19:28:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579050749538306"], "id": "1176579050749538306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "177018571", "created_at": "2019-09-24T19:27:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579030780391430"], "id": "1176579030780391430"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "792457828032217089", "created_at": "2019-09-24T19:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579008630312961"], "id": "1176579008630312961"}, {"in_reply_to_user_id": "1139697235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176578658649198595"}], "text": "@BelincoGabriel Si es un suicidio,no hay nada que hacer.Siempre por A o por B ,el suicida busca asegurarse la muerte.\nSi es por accidente...trabaje en el Verano en esa zona,y te puedo asegurar,q la gente no respeta nada.", "author_id": "1638688980", "created_at": "2019-09-24T19:27:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578902661238784"], "id": "1176578902661238784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "275102548", "created_at": "2019-09-24T19:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578849733251074"], "id": "1176578849733251074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2174349644", "created_at": "2019-09-24T19:26:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578679373205506"], "id": "1176578679373205506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2174349644", "created_at": "2019-09-24T19:26:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578660897366018"], "id": "1176578660897366018"}, {"in_reply_to_user_id": "4911012935", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176453648215412736"}], "text": "@alexsanspacheco \"Esquadr\u00e3o Suic\u00edda\" do dinheiro p\u00fablico", "author_id": "525793705", "created_at": "2019-09-24T19:25:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578507373240320"], "id": "1176578507373240320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uR7KfxWxMz", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/video-home-salta-vies-metro-filla-bracos-nova-york_16027_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/v\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176552888396648448"}], "text": "RT @elcasocat: V\u00cdDEO: Un home se su\u00efcida saltant a les vies del metro amb la seva filla de 5 anys en bra\u00e7os https://t.co/uR7KfxWxMz", "author_id": "1074075113132302341", "created_at": "2019-09-24T19:25:37.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578453103108096"], "id": "1176578453103108096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "author_id": "775369622115782657", "created_at": "2019-09-24T19:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578389068648449"], "id": "1176578389068648449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1127903127359954945", "created_at": "2019-09-24T19:24:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578283942625280"], "id": "1176578283942625280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1584080706", "created_at": "2019-09-24T19:24:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578279135948800"], "id": "1176578279135948800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "156739199", "created_at": "2019-09-24T19:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578232956702721"], "id": "1176578232956702721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "143807125", "created_at": "2019-09-24T19:24:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578229672583172"], "id": "1176578229672583172"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176574627453243393"}], "text": "anche minho suicida wow Sean che buon cuore tu https://t.co/fgv2FWD49d", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fgv2FWD49d", "expanded_url": "https://twitter.com/attivitahogws/status/1176574627453243393", "display_url": "twitter.com/attivitahogws/\u2026"}]}, "author_id": "1173010299856855043", "created_at": "2019-09-24T19:24:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578182226599936"], "id": "1176578182226599936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "357946414", "created_at": "2019-09-24T19:24:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578145950076929"], "id": "1176578145950076929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "author_id": "4086778941", "created_at": "2019-09-24T19:24:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578096029478913"], "id": "1176578096029478913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lxDwnOBG1O", "expanded_url": "https://twitter.com/Elizabethgacu/status/1176578064718946311/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lxDwnOBG1O", "media_key": "16_1176578053595697152"}]}, "in_reply_to_user_id": "960526081521541120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176439207000195072"}], "text": "@momentoviral \ud83d\ude2eEsa persona es un suicida... Yo me bajo y continuo caminando\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6. La vida es muy bella. https://t.co/lxDwnOBG1O", "author_id": "193167691", "created_at": "2019-09-24T19:24:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578064718946311"], "id": "1176578064718946311"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "211042833", "created_at": "2019-09-24T19:23:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578026185920512"], "id": "1176578026185920512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "text": "Eu vi uma not\u00edcia hoje (que j\u00e1 tem uns 3 anos, mas compartilharam no Facebook) de um empres\u00e1rio que, ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por causa da crise, se suicidou.\n\nA\u00ed, eu te pergunto: Vale a pena defender pol\u00edtico?", "author_id": "308149119", "created_at": "2019-09-24T19:23:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577890386927616"], "id": "1176577890386927616"}, {"in_reply_to_user_id": "2986183587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176577798468775936"}], "text": "E quem escreveu isso nem parece que meio que se matou. Triste pra caralho", "author_id": "2986183587", "created_at": "2019-09-24T19:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577800565940227"], "id": "1176577800565940227"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1089199225773146114", "created_at": "2019-09-24T19:23:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577796342239237"], "id": "1176577796342239237"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "3142505248", "created_at": "2019-09-24T19:22:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577692168335360"], "id": "1176577692168335360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6855, "type": "Place", "normalized_text": "Araruama"}]}, "geo": {"place_id": "07eb239d9e9c22df"}, "text": "O garoto de Araruama que se matou no mesmo dia em que apresentou um trabalho sobre depress\u00e3o na escola \ud83d\ude23", "author_id": "1007059110653767680", "created_at": "2019-09-24T19:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577689442037766"], "id": "1176577689442037766"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "790915807224164352", "created_at": "2019-09-24T19:22:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577633930358785"], "id": "1176577633930358785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "PartidoColorado", "id": "202717317"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "MSArtiguista", "id": "1079403517318709249"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "Para que el @PNACIONAL pueda llegar al gobierno con @LuisLacallePou necesita, le guste o no un @PartidoColorado fuerte y con muy buena votaci\u00f3n de @ernesto_talvi .\nActuar desconociendo esta realidad es suicida.\n@MSArtiguista no podr\u00e1 ser el gran socio y es hoy una inc\u00f3gnita", "author_id": "713199854", "created_at": "2019-09-24T19:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577574929076226"], "id": "1176577574929076226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "3142505248", "created_at": "2019-09-24T19:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577569254252545"], "id": "1176577569254252545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "932058905798168576", "created_at": "2019-09-24T19:22:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577554154737664"], "id": "1176577554154737664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "715236523", "created_at": "2019-09-24T19:22:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577549058678786"], "id": "1176577549058678786"}, {"text": "https://t.co/EZ39Y6Ux0Y", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EZ39Y6Ux0Y", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1074015132269850627", "created_at": "2019-09-24T19:22:01.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577545799655429"], "id": "1176577545799655429"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "900363043", "created_at": "2019-09-24T19:21:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577418456379394"], "id": "1176577418456379394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carol_Costa46", "id": "1070097821108445184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176492120519168000"}], "text": "RT @Carol_Costa46: Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9\u2026", "author_id": "1051279105822478336", "created_at": "2019-09-24T19:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577416967413760"], "id": "1176577416967413760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "900363043", "created_at": "2019-09-24T19:20:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577276286328838"], "id": "1176577276286328838"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "812769538236436481", "created_at": "2019-09-24T19:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577217142374401"], "id": "1176577217142374401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "826964373629452289", "created_at": "2019-09-24T19:19:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577011483074560"], "id": "1176577011483074560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "993965121834831878", "created_at": "2019-09-24T19:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576970974535682"], "id": "1176576970974535682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176574916856074240"}], "text": "@clarincom Pais suicida.", "author_id": "2297883851", "created_at": "2019-09-24T19:19:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576923276890113"], "id": "1176576923276890113"}, {"text": "Hombre ultima a su esposa y luego se suicida en\u00a0Dajab\u00f3n https://t.co/2PAmQbZQ14 https://t.co/JmK55uzcuU", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2PAmQbZQ14", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/hombre-ultima-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-dajabon/", "display_url": "montecristinews.com/hombre-ultima-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JmK55uzcuU", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1176576824249376768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmK55uzcuU", "media_key": "3_1176576822416482305"}]}, "author_id": "1100384524171661313", "created_at": "2019-09-24T19:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576824249376768"], "id": "1176576824249376768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1130316224217395202", "created_at": "2019-09-24T19:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576687468961792"], "id": "1176576687468961792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dadatina", "id": "15130291"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "in_reply_to_user_id": "15130291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176504776638554114"}], "text": "@dadatina Decile que en Alemania hay perros en el transporte p\u00fablico y se suicida", "author_id": "177460485", "created_at": "2019-09-24T19:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576676282740738"], "id": "1176576676282740738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4243, "type": "Organization", "normalized_text": "Subway"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8435, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/dhs1vToAgk", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunicaUnidas/status/1176576670582681600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dhs1vToAgk", "media_key": "3_1176576669039190017"}]}, "text": "El fuerte mensaje de suicida a su esposa antes de saltar con su hija de 5 a\u00f1os al Subway en El Bronx https://t.co/dhs1vToAgk", "author_id": "826682417092128770", "created_at": "2019-09-24T19:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576670582681600"], "id": "1176576670582681600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1142146227502325760", "created_at": "2019-09-24T19:18:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576642581487618"], "id": "1176576642581487618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "974774415815790593", "created_at": "2019-09-24T19:17:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576488092721152"], "id": "1176576488092721152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "author_id": "803739186280927232", "created_at": "2019-09-24T19:17:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576469402886144"], "id": "1176576469402886144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "380001408", "created_at": "2019-09-24T19:17:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576443901517827"], "id": "1176576443901517827"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1135679519946432514", "created_at": "2019-09-24T19:17:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576390025662464"], "id": "1176576390025662464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "973947067616948224", "created_at": "2019-09-24T19:16:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576256902647809"], "id": "1176576256902647809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1003404368157270017", "created_at": "2019-09-24T19:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576243313074181"], "id": "1176576243313074181"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "51864348", "created_at": "2019-09-24T19:16:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576212237541376"], "id": "1176576212237541376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2925215942", "created_at": "2019-09-24T19:16:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576199713263622"], "id": "1176576199713263622"}, {"text": "No amigo est\u00e1bamos yendo al parque con los chicos y en el medio de centenario hab\u00eda una m\u00ednima caminando por la calle frenando a todos los autos, jajajajaj re suicida", "author_id": "1022757713707761665", "created_at": "2019-09-24T19:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576186023141379"], "id": "1176576186023141379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8pZbePayJJ", "expanded_url": "https://ift.tt/2moc5nG", "display_url": "ift.tt/2moc5nG"}]}, "text": "Una imagen de James Gunn confirma el inicio del rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida 2 \n\n       https://t.co/8pZbePayJJ", "author_id": "777871572057133056", "created_at": "2019-09-24T19:16:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176576141110501376"], "id": "1176576141110501376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "luisinhastaelfi", "id": "787799792017477632"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "VicthorLobo", "id": "58404026"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "Memooleoo", "id": "146516505"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "vaquero_galacti", "id": "78798069"}]}, "in_reply_to_user_id": "470643863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173369186560761856"}], "text": "@Mez_Arenas @luisinhastaelfi @tamaldechipil @VicthorLobo @Memooleoo @vaquero_galacti Por supuesto que el problema NO son las mujeres.\n\nPero ser\u00eda suicida IGNORAR la situaci\u00f3n y no tomando medidas de seguridad!\n\nSiempre ser\u00e1 mejor PREVENIR que lamentar.", "author_id": "980832015393148928", "created_at": "2019-09-24T19:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575979940134917"], "id": "1176575979940134917"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1052927417625575424", "created_at": "2019-09-24T19:14:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575764080316417"], "id": "1176575764080316417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "1154194363439878147", "created_at": "2019-09-24T19:14:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575728554598403"], "id": "1176575728554598403"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "LARBI202", "id": "1128350091188813824"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}]}, "in_reply_to_user_id": "765933264662106112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176571001909518336"}], "text": "@PepeCapoeira @LARBI202 @RubenSanchezTW @Barbijaputa Espera a que sepamos la respuesta \u00bfno?\n\nMe provoca ternura esta gente que cree que la causa de un suicidio es la que se\u00f1ala el suicida en su nota.", "author_id": "883015255135313921", "created_at": "2019-09-24T19:14:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575672329879553"], "id": "1176575672329879553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}]}, "in_reply_to_user_id": "66370407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176526889160183809"}], "text": "@Jujuca1987 N\u00e3o, ele apenas foi sensato! Isso \u00e9 jornalismo, se refere-se ao FATO, o tiro que matou a menina Aghata, pode ter sido de um policial OU n\u00e3o, ter\u00e1 que ser feita \u00e0 per\u00edcia para que se possa julgar e jornalistas s\u00e9rios fazem isso, a verdade FACTUAL. O resto \u00e9 LACRA\u00c7\u00c3O.", "author_id": "363351783", "created_at": "2019-09-24T19:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575636539871232"], "id": "1176575636539871232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2627575816", "created_at": "2019-09-24T19:14:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575593510555649"], "id": "1176575593510555649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "author_id": "1114169051062910976", "created_at": "2019-09-24T19:13:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575438111608835"], "id": "1176575438111608835"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "141027864", "created_at": "2019-09-24T19:13:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575395522588672"], "id": "1176575395522588672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vfeltri", "id": "485586578"}]}, "in_reply_to_user_id": "485586578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176500490831618048"}], "text": "@vfeltri Povera ragazza: ne hanno fatto un'infelice che finir\u00e0 male. Probabilmente suicida. Vili sciacalli!", "author_id": "525763777", "created_at": "2019-09-24T19:13:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575392003559424"], "id": "1176575392003559424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "JOVENS"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "PARTE III"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/QBuEer8OyA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2gxVUPAjqT/?igshid=1btits7w1ywa8", "display_url": "instagram.com/p/B2gxVUPAjqT/\u2026"}]}, "text": "JOVENS E O SUICIDIO - \nPARTE III\n\nO suic\u00eddio refere-se ao desejo consciente de morrer e \u00e0 no\u00e7\u00e3o clara do que o ato executado pode gerar. O comportamento suicida pode ser dividido em tr\u00eas categorias: dura\u00e7\u00e3o suicida\u2026 https://t.co/QBuEer8OyA", "author_id": "1030174309564796928", "created_at": "2019-09-24T19:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575315218436099"], "id": "1176575315218436099"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1016917536460476416", "created_at": "2019-09-24T19:12:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575265188843526"], "id": "1176575265188843526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4095, "type": "Organization", "normalized_text": "JOVENS"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/A8mGGKTRib", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2eglLUAzpx/?igshid=jki4yqqn4s4e", "display_url": "instagram.com/p/B2eglLUAzpx/\u2026"}]}, "text": "OS JOVENS E O SUIC\u00cdDIO.\n\nAs pessoas podem ter motiva\u00e7\u00f5es distintas para o ato suicida. \u00c9 um fen\u00f4meno multideterminado, presente em todas as faixas et\u00e1rias, culturais e sociais. Constitui-se em um tema de grande\u2026 https://t.co/A8mGGKTRib", "author_id": "1030174309564796928", "created_at": "2019-09-24T19:12:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575225464422400"], "id": "1176575225464422400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "452646696", "created_at": "2019-09-24T19:12:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575200105771008"], "id": "1176575200105771008"}, {"text": "se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou. prefiro ouvir o pastor: \u201cfilho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos.\u201d", "author_id": "1042985278460256256", "created_at": "2019-09-24T19:12:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575179918643203"], "id": "1176575179918643203"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "temarismille", "id": "184088216"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4319, "type": "Person", "normalized_text": "Tobirama"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.4615, "type": "Place", "normalized_text": "Hashirama"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}]}, "in_reply_to_user_id": "184088216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176282677869252608"}], "text": "@temarismille Serase armaram  para separar os dois? Tipo, o Tobirama foi morto na prov\u00edncia Uchiha e se algu\u00e9m fez isso para provocar o Hashirama? A\u00ed ele matou os pais do Madara, e no fim isso foi pra separar os dois e gerar \u00e0 briga", "author_id": "732581519542345732", "created_at": "2019-09-24T19:12:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575132594298880"], "id": "1176575132594298880"}, {"text": "Triste em saber que mais uma v\u00edtima da depress\u00e3o se matou :(\nDa maior tristeza no cora\u00e7\u00e3o ver coisas assim, pessoas que n\u00e3o sabem lidar com a vida e se entrega ao pior caminho antecipando sua morte sem ser a hora ainda \ud83d\ude3f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc94", "author_id": "1018384363329814528", "created_at": "2019-09-24T19:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575092874207232"], "id": "1176575092874207232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "508838132", "created_at": "2019-09-24T19:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176575081037873152"], "id": "1176575081037873152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "130906581", "created_at": "2019-09-24T19:11:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574906550669313"], "id": "1176574906550669313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "author_id": "1163594549429702658", "created_at": "2019-09-24T19:11:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574811033747459"], "id": "1176574811033747459"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "209709010", "created_at": "2019-09-24T19:10:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574570469502977"], "id": "1176574570469502977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "2633999246", "created_at": "2019-09-24T19:10:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574563032977408"], "id": "1176574563032977408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1618082720", "created_at": "2019-09-24T19:10:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574561342693377"], "id": "1176574561342693377"}, {"text": "parei gente kkkkkk j\u00e1 tem neguinho na minha dm ai ai eu n sou mais suicida mas se a vida quiser me d\u00e1 de presente um ataque card\u00edaco eu vou aceitar de bom grado", "author_id": "1066912913053634560", "created_at": "2019-09-24T19:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574532913643521"], "id": "1176574532913643521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "707248602708578304", "created_at": "2019-09-24T19:09:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574491998203905"], "id": "1176574491998203905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2633999246", "created_at": "2019-09-24T19:09:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574455730098180"], "id": "1176574455730098180"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "209709010", "created_at": "2019-09-24T19:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574433026334720"], "id": "1176574433026334720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1157106494871154688", "created_at": "2019-09-24T19:09:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574388000497664"], "id": "1176574388000497664"}, {"in_reply_to_user_id": "958730477447282688", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.4474, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176362012382773248"}], "text": "@franklimasouza Por onde vc l\u00ea as HQs da DC moreh? Eu espero que esse 2 filme de Esquadr\u00e3o Suicida seja mil vezes melhor pq MDS s\u00f3 \u00e9 bom mesmo o come\u00e7o pq o resto , umas cenas nada haver, o roteiro parece ser feito por uma crian\u00e7a de 10 anos tlgd o melhor do filme \u00e9 as m\u00fasicas", "author_id": "1175857313334341634", "created_at": "2019-09-24T19:09:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574339682131974"], "id": "1176574339682131974"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "author_id": "848538668243574785", "created_at": "2019-09-24T19:09:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574306794573824"], "id": "1176574306794573824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2743094973", "created_at": "2019-09-24T19:08:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574199646904320"], "id": "1176574199646904320"}, {"in_reply_to_user_id": "144581643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176574180957052931"}], "geo": {"place_id": "cd43ea85d651af92"}, "text": "se autolesione para sumarlo a su causa, y si se suicida mejor, as\u00ed tendr\u00edan una m\u00e1rtir a la que aplaudir.", "author_id": "144581643", "created_at": "2019-09-24T19:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574182731190273"], "id": "1176574182731190273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "569885327", "created_at": "2019-09-24T19:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574153576648704"], "id": "1176574153576648704"}, {"in_reply_to_user_id": "1035850081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176556723471077378"}], "text": "@ChocoNachoA No te preocupes mi amor el \u00fanico con el que realmente haria un pacto suicida es con vos", "author_id": "73796169", "created_at": "2019-09-24T19:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574089315700738"], "id": "1176574089315700738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1145405839353757696", "created_at": "2019-09-24T19:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574001839300609"], "id": "1176574001839300609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1117525621", "created_at": "2019-09-24T19:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573957912350721"], "id": "1176573957912350721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uR7KfxWxMz", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/video-home-salta-vies-metro-filla-bracos-nova-york_16027_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/v\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176552888396648448"}], "text": "RT @elcasocat: V\u00cdDEO: Un home se su\u00efcida saltant a les vies del metro amb la seva filla de 5 anys en bra\u00e7os https://t.co/uR7KfxWxMz", "author_id": "1574901404", "created_at": "2019-09-24T19:07:32.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573900064473090"], "id": "1176573900064473090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1152559186699591680", "created_at": "2019-09-24T19:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573497046372353"], "id": "1176573497046372353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1011839800259772416", "created_at": "2019-09-24T19:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573482878021633"], "id": "1176573482878021633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "myfreedom14", "id": "1639963405"}]}, "in_reply_to_user_id": "1639963405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176571879374688263"}], "text": "@myfreedom14 Es que no me digas, a qui\u00e9n le importa lo que pasa en el v\u00eddeo a partir de ah\u00ed? Vale, s\u00ed, est\u00e1 trastornada y hay un se\u00f1or suicida, OK, me ha quedado claro, MI ATENCI\u00d3N YA NO EST\u00c1 AH\u00cd, ABRE LOS MENSAJES Y RESPONDE!", "author_id": "944577232307216385", "created_at": "2019-09-24T19:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573395535683584"], "id": "1176573395535683584"}, {"text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida", "author_id": "1095309200715116545", "created_at": "2019-09-24T19:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573344092708873"], "id": "1176573344092708873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "in_reply_to_user_id": "68712576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176548577092526081"}], "text": "@CarlosBolsonaro Vai se ferrar seu fdp. O vagabundo do seu pai deveria falar quem mandou e matou Marielle e do Anderson, sobre as mil\u00edcias, os funcion\u00e1rios fantasmas nos gabinetes, o picareta mor do ex bosta de juiz S\u00e9rgio Moro e dos filhos fugindo de investiga\u00e7\u00f5es, isso sim.", "author_id": "840314396043821065", "created_at": "2019-09-24T19:04:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573246260600840"], "id": "1176573246260600840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2754362837", "created_at": "2019-09-24T19:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573181315993601"], "id": "1176573181315993601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "3223773687", "created_at": "2019-09-24T19:04:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573160466145281"], "id": "1176573160466145281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "4892268489", "created_at": "2019-09-24T19:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573138127204354"], "id": "1176573138127204354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "219707162", "created_at": "2019-09-24T19:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573115868098560"], "id": "1176573115868098560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "author_id": "957100117940719616", "created_at": "2019-09-24T19:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573063170875393"], "id": "1176573063170875393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "957100117940719616", "created_at": "2019-09-24T19:04:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573057323929600"], "id": "1176573057323929600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1046570476506697728", "created_at": "2019-09-24T19:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573031231213570"], "id": "1176573031231213570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "821843648358785024", "created_at": "2019-09-24T19:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573025174609922"], "id": "1176573025174609922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4892268489", "created_at": "2019-09-24T19:03:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176573009760587776"], "id": "1176573009760587776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "195846630", "created_at": "2019-09-24T19:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572976931778561"], "id": "1176572976931778561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1153393086225166342", "created_at": "2019-09-24T19:03:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572916563156999"], "id": "1176572916563156999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6533, "type": "Place", "normalized_text": "Cala del Pino"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BtYobA1L9s", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2zhPKXI7Iz/?igshid=2g5rc5bq7xko", "display_url": "instagram.com/p/B2zhPKXI7Iz/\u2026"}]}, "text": "A mi me la suda todo lo que el mundo diga porque no teme a la muerte el que vive como un suicida. en Cala del Pino https://t.co/BtYobA1L9s", "author_id": "292375079", "created_at": "2019-09-24T19:03:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572839442468864"], "id": "1176572839442468864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1145813408857632768", "created_at": "2019-09-24T19:03:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572801727238151"], "id": "1176572801727238151"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "195846630", "created_at": "2019-09-24T19:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572700271292416"], "id": "1176572700271292416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176185754848043008"}], "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "text": "\"Bala que matou fulano sai de arma que a pm usa\" a arma que ta na mao do cara ali parece ser a  mesma e com certeza se  for igual a muni\u00e7\u00e3o tbm \u00e9 https://t.co/h6p6WNhA5s", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/h6p6WNhA5s", "expanded_url": "https://twitter.com/astracd/status/1176185754848043008", "display_url": "twitter.com/astracd/status\u2026"}]}, "author_id": "3424659473", "created_at": "2019-09-24T19:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572690574061568"], "id": "1176572690574061568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "Est\u00e0PassantTV3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estapassanttv3", "id": "893127986265960448"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fev7OSa1gY", "expanded_url": "https://tv3.video/EPprecampanya", "display_url": "tv3.video/EPprecampanya"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6DOhvNpwhf", "expanded_url": "https://twitter.com/estapassanttv3/status/1176565244467933184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DOhvNpwhf", "media_key": "13_1176565070542692352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176565244467933184"}], "text": "RT @estapassanttv3: Mare meva la nova peli de L\u2019Esquadr\u00f3 Su\u00efcida...\n#Est\u00e0PassantTV3\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/fev7OSa1gY https://t.co/6DOhvNpwhf", "author_id": "1939361401", "created_at": "2019-09-24T19:02:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572679555616770"], "id": "1176572679555616770"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ThaynnaC", "id": "229141028"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "naosejavagaba", "id": "2948471199"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "_karolinysodre", "id": "218711044"}]}, "in_reply_to_user_id": "229141028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176553052528107522"}], "text": "@ThaynnaC @naosejavagaba @_karolinysodre e quase se matou kkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "169160840", "created_at": "2019-09-24T19:02:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572624916426758"], "id": "1176572624916426758"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "731486559296471044", "created_at": "2019-09-24T19:02:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572555311898625"], "id": "1176572555311898625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1153393086225166342", "created_at": "2019-09-24T19:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572454510190592"], "id": "1176572454510190592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "482696440", "created_at": "2019-09-24T19:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572435816222723"], "id": "1176572435816222723"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "977526963819700224", "created_at": "2019-09-24T19:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572423879237632"], "id": "1176572423879237632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "Dajabon"}]}, "text": "(NOTICIA DE ULTIMO MINUTO) Hombre asesina su pareja y luego se suicida en Dajabon supuestamente por celos.", "author_id": "254700705", "created_at": "2019-09-24T19:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572369894334473"], "id": "1176572369894334473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "higgins_lilly", "id": "2184307610"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176570451256119296"}], "text": "RT @higgins_lilly: \"MUCHA MALA SUERTE * Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad. * Te chore\u00e1s la guita de [...]\" - @V\u2026", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T19:01:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572319441072131"], "id": "1176572319441072131"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "163623692", "created_at": "2019-09-24T19:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572134350557184"], "id": "1176572134350557184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "876856419231911936", "created_at": "2019-09-24T19:00:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572123458019329"], "id": "1176572123458019329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "876856419231911936", "created_at": "2019-09-24T19:00:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176572104701108224"], "id": "1176572104701108224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "982705813193191424", "created_at": "2019-09-24T18:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571921309274115"], "id": "1176571921309274115"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1473364278", "created_at": "2019-09-24T18:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571888396619777"], "id": "1176571888396619777"}, {"in_reply_to_user_id": "2874052571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176571789213933569"}], "text": "acabam deixando as pessoas tristes para baixo e com vontade de acabar com a pr\u00f3pria vida, o ser vai e faz uma parada dessas, eu s\u00f3 espero que essa pessoa tenha o que falta na vida dela e pare de tentar ocupar esse v\u00e1cuo que ela tem  por dentro rebaixando", "author_id": "2874052571", "created_at": "2019-09-24T18:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571847934169088"], "id": "1176571847934169088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1473364278", "created_at": "2019-09-24T18:59:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571845325312000"], "id": "1176571845325312000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "779345912430792704", "created_at": "2019-09-24T18:59:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571824660000768"], "id": "1176571824660000768"}, {"in_reply_to_user_id": "1058066491", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "pauta"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176571480710234112"}], "text": "@Cordovaeco ok mas a pauta aqui \u00e9 \"O MELHOR CORINGA\"\n\ne claramente \u00e9 o coringa de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "46699984", "created_at": "2019-09-24T18:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571661044391938"], "id": "1176571661044391938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pablo_botta", "id": "309440157"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "san Lorenzo"}]}, "in_reply_to_user_id": "309440157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176570957919600640"}], "text": "@pablo_botta Trabajo mitre y san Lorenzo.. cruzar es una aventura cuasi suicida todos los d\u00edas", "author_id": "16884513", "created_at": "2019-09-24T18:58:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571648268558337"], "id": "1176571648268558337"}, {"text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/6ffU295FH0 https://t.co/gZ2Nrt0oAx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6ffU295FH0", "expanded_url": "http://bit.ly/2kQpowA", "display_url": "bit.ly/2kQpowA"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/gZ2Nrt0oAx", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1176571639045079040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZ2Nrt0oAx", "media_key": "3_1176571637539340288"}]}, "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-09-24T18:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571639045079040"], "id": "1176571639045079040"}, {"text": "X \u00faltimo, autocritica necesitas vos, hablas de maldad, de ser buena persona pero te olvidas de q te reias de mi cuando tuve crisis depresivas y hablabas de mi con un tono burlista diciendome suicida y depresiva y un monton de cosas m\u00e1s. De \u00faltima fijate con quien hablas la prox\ud83d\ude18", "author_id": "2801979010", "created_at": "2019-09-24T18:58:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571638592225281"], "id": "1176571638592225281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "Est\u00e0PassantTV3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estapassanttv3", "id": "893127986265960448"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fev7OSa1gY", "expanded_url": "https://tv3.video/EPprecampanya", "display_url": "tv3.video/EPprecampanya"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6DOhvNpwhf", "expanded_url": "https://twitter.com/estapassanttv3/status/1176565244467933184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DOhvNpwhf", "media_key": "13_1176565070542692352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176565244467933184"}], "text": "RT @estapassanttv3: Mare meva la nova peli de L\u2019Esquadr\u00f3 Su\u00efcida...\n#Est\u00e0PassantTV3\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/fev7OSa1gY https://t.co/6DOhvNpwhf", "author_id": "1061484217", "created_at": "2019-09-24T18:58:32.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571638097371143"], "id": "1176571638097371143"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "in_reply_to_user_id": "54585834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176568680580354051"}], "text": "@tvfoco Ela se matou ?? O que houve ??", "author_id": "2788902702", "created_at": "2019-09-24T18:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571580870221834"], "id": "1176571580870221834"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Leroy_Gui", "id": "1462350822"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308609728339970"}], "text": "RT @Leroy_Gui: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o ruim q toda vez q passa eu PRECISO assistir e criticar", "author_id": "1855111903", "created_at": "2019-09-24T18:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571447239761920"], "id": "1176571447239761920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1095032086493364224", "created_at": "2019-09-24T18:57:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571442135261186"], "id": "1176571442135261186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2367206749", "created_at": "2019-09-24T18:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571436275773442"], "id": "1176571436275773442"}, {"in_reply_to_user_id": "2993667064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176551023009247235"}], "text": "@ayonigga_ Suicida, drogadicto y abusador?\ud83e\udd14", "author_id": "519155190", "created_at": "2019-09-24T18:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571258676424704"], "id": "1176571258676424704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2409658634", "created_at": "2019-09-24T18:56:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571215223369735"], "id": "1176571215223369735"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "147712187", "created_at": "2019-09-24T18:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571152602476546"], "id": "1176571152602476546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "280244940", "created_at": "2019-09-24T18:56:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571007336964096"], "id": "1176571007336964096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "213041184", "created_at": "2019-09-24T18:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570967998574592"], "id": "1176570967998574592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_ManuVillanueva", "id": "1118473382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176513044874240000"}], "text": "RT @_ManuVillanueva: Por dios que es este calor asqueroso si reci\u00e9n est\u00e1 arrancando la primavera *se suicida en breve", "author_id": "2266194282", "created_at": "2019-09-24T18:55:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570926974062592"], "id": "1176570926974062592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BeneditaRodri11", "id": "809522787073359876"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176541227669434369"}], "text": "RT @BeneditaRodri11: Voc\u00ea ainda n\u00e3o se suicidou? Discurso de Estadista do Presidente da Rep\u00fablica deve ter incomodado muito a esgotosfera q\u2026", "author_id": "809522787073359876", "created_at": "2019-09-24T18:55:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570843855540224"], "id": "1176570843855540224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "148594276", "created_at": "2019-09-24T18:55:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570830844825600"], "id": "1176570830844825600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ABZGPSUC9Z", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/video-hombre-salta-vias-metro-hija-brazos-nueva-york_16027_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/vid\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/video-hombre-salta-vias-metro-hija-brazos-nueva-york_814941102.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176552882843344897"}], "text": "RT @elcasocom: V\u00cdDEO: Un hombre se suicida saltando a las v\u00edas del metro con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/ABZGPSUC9Z", "author_id": "3504318874", "created_at": "2019-09-24T18:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570759445123073"], "id": "1176570759445123073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uR7KfxWxMz", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/video-home-salta-vies-metro-filla-bracos-nova-york_16027_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/v\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176552888396648448"}], "text": "RT @elcasocat: V\u00cdDEO: Un home se su\u00efcida saltant a les vies del metro amb la seva filla de 5 anys en bra\u00e7os https://t.co/uR7KfxWxMz", "author_id": "3374563353", "created_at": "2019-09-24T18:55:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570748074364930"], "id": "1176570748074364930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "author_id": "1085300082000445440", "created_at": "2019-09-24T18:54:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570716373880832"], "id": "1176570716373880832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "meunomeehmaria", "id": "956551339303145474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176448813822808065"}], "text": "RT @meunomeehmaria: pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 fre\u2026", "author_id": "2854688135", "created_at": "2019-09-24T18:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570630461886464"], "id": "1176570630461886464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tijuananews", "id": "244963570"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Tj_Informativo", "id": "207199005"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7AQ0VD2DPA", "expanded_url": "https://twitter.com/ManolitoPV/status/1176570527500111873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7AQ0VD2DPA", "media_key": "7_1176570340564246530"}]}, "in_reply_to_user_id": "244963570", "text": "@Tijuananews @Tj_Informativo \nTenemos un posible suicida en v\u00eda r\u00e1pida, frente a la cl\u00ednica 1 tomad precauciones. https://t.co/7AQ0VD2DPA", "author_id": "4653320592", "created_at": "2019-09-24T18:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570527500111873"], "id": "1176570527500111873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2648940281", "created_at": "2019-09-24T18:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570454938722304"], "id": "1176570454938722304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 140, "tag": "Threader"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 139, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Threader"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9COuEjZOfT", "expanded_url": "https://threader.app/thread/1176533051838533633", "display_url": "threader.app/thread/1176533\u2026"}]}, "text": "\"MUCHA MALA SUERTE * Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad. * Te chore\u00e1s la guita de [...]\" - @VaDelCas on #Threader\n https://t.co/9COuEjZOfT", "author_id": "2184307610", "created_at": "2019-09-24T18:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570451256119296"], "id": "1176570451256119296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176569555210186763"}], "text": "RT @lavozdegalicia: \ud83d\udcf0 El Supremo avala la exhumaci\u00f3n de Franco, se suicida en la c\u00e1rcel una de las mujeres que mat\u00f3 a sartenazos a un octog\u2026", "author_id": "311608991", "created_at": "2019-09-24T18:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570421770145796"], "id": "1176570421770145796"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "eliscallop"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "naosemate"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "pelavida"}, {"start": 49, "end": 68, "tag": "eliscalloppelavida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4843, "type": "Person", "normalized_text": "eliscallop"}, {"start": 50, "end": 67, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "eliscalloppelavida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XbWkA3Ofwo", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "text": "Meu Deus Forte. #eliscallop\n#naosemate\n#pelavida\n#eliscalloppelavida https://t.co/XbWkA3Ofwo", "author_id": "94551414", "created_at": "2019-09-24T18:53:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570413096275968"], "id": "1176570413096275968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176452243798859776"}], "text": "RT @revolturas: Las enfermedades mentales van acorde con los tiempos. Lo q hoy se vive crea determinadas patolog\u00edas psicol\u00f3gicas. El suicid\u2026", "author_id": "314217408", "created_at": "2019-09-24T18:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570252047605767"], "id": "1176570252047605767"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1351515050", "created_at": "2019-09-24T18:52:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570176675954694"], "id": "1176570176675954694"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "1012429042799259648", "created_at": "2019-09-24T18:52:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570073827434496"], "id": "1176570073827434496"}, {"in_reply_to_user_id": "3365348487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176566058926387202"}], "text": "@delcamporii Otaku suicida", "author_id": "243786347", "created_at": "2019-09-24T18:52:14.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570053267009537"], "id": "1176570053267009537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "author_id": "923734104675422208", "created_at": "2019-09-24T18:52:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570002599796736"], "id": "1176570002599796736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7545, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "Wascar Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 109, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "Elvin Carrasco\n\nDajab\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3661, "type": "Other", "normalized_text": "Dom"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/5SxC17Z9yw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2zf7LKguhy/?igshid=f2taiklxqecs", "display_url": "instagram.com/p/B2zf7LKguhy/\u2026"}]}, "text": "Tragedia en Dajab\u00f3n, joven mata a su mujer y luego se suicida\n\nPor/ Wascar Fern\u00e1ndez y Elvin Carrasco\n\nDajab\u00f3n: Rep. Dom,- Dolor y consternaci\u00f3n entre familiares y amigos de dos familias de esta provincia fronteriza,\u2026 https://t.co/5SxC17Z9yw", "author_id": "1101176832735481862", "created_at": "2019-09-24T18:51:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569945796333568"], "id": "1176569945796333568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "298699627", "created_at": "2019-09-24T18:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569760307458055"], "id": "1176569760307458055"}, {"text": "MORTO SUICIDA L'EX GREGARIO DI MERCKX FRANS VAN LOOY https://t.co/bYEQr1Oq9Q", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/bYEQr1Oq9Q", "expanded_url": "https://www.tuttobiciweb.it/article/2019/09/24/1569309273/merckx-frans-van-looy-", "display_url": "tuttobiciweb.it/article/2019/0\u2026"}]}, "author_id": "475191008", "created_at": "2019-09-24T18:50:23.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569586717794304"], "id": "1176569586717794304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.709, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Poio"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "Corme"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/GeWqrCPkPK", "expanded_url": "http://lavoz.gal/ecfnw2", "display_url": "lavoz.gal/ecfnw2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/claves/2019/09/24/debes-saber-martes/00031569344330096868140.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}]}, "text": "\ud83d\udcf0 El Supremo avala la exhumaci\u00f3n de Franco, se suicida en la c\u00e1rcel una de las mujeres que mat\u00f3 a sartenazos a un octogenario en Poio, los vecinos de Corme se recuperan de la diarrea y m\u00e1s del d\u00eda  https://t.co/GeWqrCPkPK", "author_id": "38640768", "created_at": "2019-09-24T18:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569555210186763"], "id": "1176569555210186763"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "982291159161753600", "created_at": "2019-09-24T18:49:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569458619555840"], "id": "1176569458619555840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/AFOjzfo4Zs", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "text": "Falta deus no cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/AFOjzfo4Zs", "author_id": "3247870551", "created_at": "2019-09-24T18:49:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569243019677696"], "id": "1176569243019677696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4627550895", "created_at": "2019-09-24T18:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569189420675072"], "id": "1176569189420675072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "text": "@wilsonwitzel S\u00e9rio?\nQuem matou foi a POL\u00cdCIA , POL\u00cdCIA , POL\u00cdCIA , POL\u00cdCIA \nSe as pol\u00edticas de uso de drogas fossem de preven\u00e7\u00e3o e controle n\u00e3o estar\u00edamos nessa guerra !", "author_id": "42936879", "created_at": "2019-09-24T18:48:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569161490796544"], "id": "1176569161490796544"}, {"text": "Hombre le quita la vida a su pareja y se\u00a0suicida https://t.co/o6w4oLl855 https://t.co/zZlZbQ3TEN", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/o6w4oLl855", "expanded_url": "https://loultimodr.com/2019/09/hombre-le-quita-la-vida-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "loultimodr.com/2019/09/hombre\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/zZlZbQ3TEN", "expanded_url": "https://twitter.com/loultimodr/status/1176569096466550784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZlZbQ3TEN", "media_key": "3_1176569094751117315"}]}, "author_id": "1034474201867059200", "created_at": "2019-09-24T18:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569096466550784"], "id": "1176569096466550784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "author_id": "4187849729", "created_at": "2019-09-24T18:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568822658195457"], "id": "1176568822658195457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "juntoscambioar", "id": "4341845367"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro N.Alem"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": ".Irigoyen"}]}, "in_reply_to_user_id": "114582574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176292665136074753"}], "text": "@UCRNacional @QuicoCastro @juntoscambioar Leandro N.Alem ,con ustedes se suicida de vuelta .....\nLean un poco de historia .... H.Irigoyen nunca estaria al lado de semejante gobierno de chantas y garcas ....\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\nDan verguenza ...", "author_id": "2785929057", "created_at": "2019-09-24T18:46:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568645201408008"], "id": "1176568645201408008"}, {"text": "Ontem me deu tanta pena da mulher da cartinha, na cartinha ela falava que o filho dela se suicidou e ela perdeu tudo", "author_id": "1008157878102917120", "created_at": "2019-09-24T18:46:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568617216937987"], "id": "1176568617216937987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3369, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Of4ua5X7kU", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-dajabon/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n \u2013 \u00a0 https://t.co/Of4ua5X7kU", "author_id": "824438812646465538", "created_at": "2019-09-24T18:46:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568558769385472"], "id": "1176568558769385472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4056168555", "created_at": "2019-09-24T18:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568541442654208"], "id": "1176568541442654208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "202843446", "created_at": "2019-09-24T18:45:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568463600603137"], "id": "1176568463600603137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2184307610", "created_at": "2019-09-24T18:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568305718611973"], "id": "1176568305718611973"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "362163648", "created_at": "2019-09-24T18:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568156640464896"], "id": "1176568156640464896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1113583424424509443", "created_at": "2019-09-24T18:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568139611590657"], "id": "1176568139611590657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1368491564", "created_at": "2019-09-24T18:44:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568118149337088"], "id": "1176568118149337088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "THANOS13620223", "id": "1084176967006633984"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "DeZurdos", "id": "972537717652410368"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Trinidad_Maria_", "id": "883555798688952320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176496044131196928"}], "text": "RT @THANOS13620223: @DeZurdos @Trinidad_Maria_ el Qlo era un suicida en potencia wn, adem\u00e1s , con un gusto como el orto,yo preferir\u00eda corta\u2026", "author_id": "288371082", "created_at": "2019-09-24T18:44:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568089682595841"], "id": "1176568089682595841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "3315889955", "created_at": "2019-09-24T18:44:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568030316453888"], "id": "1176568030316453888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "BrunoRguezP", "id": "1074358534853271555"}]}, "in_reply_to_user_id": "982292139399786496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176504270516101121"}], "text": "@Melne_cu @BrunoRguezP N\u00e3o fala besteira, nada foi comprovado at\u00e9 o momento se foi a policia que matou a menina. Busque melhor suas informa\u00e7\u00f5es antes de dar sua opini\u00e3o.", "author_id": "1032415364569751554", "created_at": "2019-09-24T18:44:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176568009319735301"], "id": "1176568009319735301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "2228795981", "created_at": "2019-09-24T18:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567980358078465"], "id": "1176567980358078465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "zirague", "id": "31419335"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176563600422555648"}], "text": "RT @zirague: Discurso de Bolsonaro, na ONU, \u00e9 suicida, com arrogancia desprezo, mentiras e ataques a todos\nO gov. que j\u00e1 estava caindo, ago\u2026", "author_id": "288466357", "created_at": "2019-09-24T18:43:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567882999840769"], "id": "1176567882999840769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "riicons", "id": "1221868042793246721"}]}, "text": "Os pon\u00e9is alg\u00fan matching de @riicons conmigo que me he cansao de tener al gato suicida?", "author_id": "4539734655", "created_at": "2019-09-24T18:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567817635880961"], "id": "1176567817635880961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2276966300", "created_at": "2019-09-24T18:42:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567555802226690"], "id": "1176567555802226690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "Natalya"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4341, "type": "Place", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Primo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176567247898365952"}], "text": "RT @StorylineBot: Natalya lost a loser goes to TNA match against Primo with a tope suicida in winnipeg you idiot", "author_id": "49969761", "created_at": "2019-09-24T18:42:07.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567503834759168"], "id": "1176567503834759168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "501003454", "created_at": "2019-09-24T18:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567401531547648"], "id": "1176567401531547648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "899416592215404546", "created_at": "2019-09-24T18:41:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567324289241088"], "id": "1176567324289241088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "elCaribe"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6035, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/VVBO6oZVXS", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXboBq", "display_url": "bit.ly/2kXboBq"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/b4SB8WIAuV", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1176567307977580545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4SB8WIAuV", "media_key": "3_1176567304630542338"}]}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n\n\u25ba\u25bahttps://t.co/VVBO6oZVXS #elCaribe https://t.co/b4SB8WIAuV", "author_id": "36958479", "created_at": "2019-09-24T18:41:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567307977580545"], "id": "1176567307977580545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "501003454", "created_at": "2019-09-24T18:41:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567304081039360"], "id": "1176567304081039360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Natalya"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4625, "type": "Organization", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Primo"}]}, "text": "Natalya lost a loser goes to TNA match against Primo with a tope suicida in winnipeg you idiot", "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-24T18:41:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567247898365952"], "id": "1176567247898365952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "899416592215404546", "created_at": "2019-09-24T18:40:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567202260164610"], "id": "1176567202260164610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "ehjoaopo", "id": "1468840795"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}]}, "in_reply_to_user_id": "24057917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176561272743190529"}], "text": "@railarailasa @ehjoaopo Bullying infundado pois o pai dele ama contar a hist\u00f3ria de quando o levou pra um show e ele se matou de pular", "author_id": "1099881006", "created_at": "2019-09-24T18:40:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567016054042626"], "id": "1176567016054042626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "suzileao", "id": "2824799702"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Rau Jungmann"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Jungmann"}]}, "in_reply_to_user_id": "2824799702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176562693194571776"}], "text": "@suzileao Ontem no programa segunda chamada o ex ministro Rau Jungmann perguntado se ele sabe quem matou Marielle Jungmann disse ter inconfess\u00e1veis suspeitas", "author_id": "181166615", "created_at": "2019-09-24T18:40:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566998022721537"], "id": "1176566998022721537"}, {"in_reply_to_user_id": "1709595050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176561549990879232"}], "text": "@bemyzayngel Serio que ela fez so por tres meses? Deve ser extremamente desgastante. Fico triste e morro de medo que algo aconte\u00e7a. Teve uma atriz porno famosa que se matou", "author_id": "1051856488166244352", "created_at": "2019-09-24T18:40:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566993941671936"], "id": "1176566993941671936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "993512586", "created_at": "2019-09-24T18:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566980830212096"], "id": "1176566980830212096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1055283801184788480", "created_at": "2019-09-24T18:38:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566701384769536"], "id": "1176566701384769536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "ROS\u00c9xSaintLaurent"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.7659, "type": "Person", "normalized_text": "ROS\u00c9xSaintLaurent"}]}, "text": "se s\u00f3 a presen\u00e7a dela nesse evento j\u00e1 matou metade do fandom, imagina o solo \n#ROS\u00c9xSaintLaurent", "author_id": "3313498254", "created_at": "2019-09-24T18:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566665263366144"], "id": "1176566665263366144"}, {"in_reply_to_user_id": "136340079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176530307429883906"}], "text": "@pedrorillex Quem ser\u00e1 esse suicida pra colocar esse tro\u00e7o na boca? Vai cair a cabe\u00e7a.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1124350866302152704", "created_at": "2019-09-24T18:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566658430898176"], "id": "1176566658430898176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1120749728", "created_at": "2019-09-24T18:38:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566649706733568"], "id": "1176566649706733568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "2207463210", "created_at": "2019-09-24T18:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566584187543552"], "id": "1176566584187543552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "69505428", "created_at": "2019-09-24T18:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566584128806914"], "id": "1176566584128806914"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/OUpdu3eQzc", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/OUpdu3eQzc", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1564411362", "created_at": "2019-09-24T18:38:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566511785390080"], "id": "1176566511785390080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "34200185", "created_at": "2019-09-24T18:37:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566433360306176"], "id": "1176566433360306176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "author_id": "2416622084", "created_at": "2019-09-24T18:37:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566427479920640"], "id": "1176566427479920640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "author_id": "984551406882476032", "created_at": "2019-09-24T18:37:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566323800924161"], "id": "1176566323800924161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "875439781513228289", "created_at": "2019-09-24T18:37:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566279064436748"], "id": "1176566279064436748"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Salvini"}, {"start": 43, "end": 49, "tag": "Conte"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Papeete"}, {"start": 157, "end": 173, "tag": "CapitanFracassa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "in_reply_to_user_id": "18935802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176563589370408960"}], "text": "@repubblica Ma #Salvini ha considerato che #Conte controlla i servizi segreti,  prima di buttarsi in questi giochini? #Papeete 2. Un'altra mossa suicida del #CapitanFracassa Non vedo l'ora di sapere gli sviluppi\ud83d\ude02", "author_id": "160668450", "created_at": "2019-09-24T18:36:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566140702724101"], "id": "1176566140702724101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "a pau"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vxeqpc2QAJ", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/goste-se-ou-nao-bolsonaro-fez-um-discurso-de-estadista/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/goste-s\u2026"}]}, "text": "\"Matou a pau\" - Brasil \u00e9 soberano. https://t.co/vxeqpc2QAJ", "author_id": "64171839", "created_at": "2019-09-24T18:36:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566049967366144"], "id": "1176566049967366144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "238221519", "created_at": "2019-09-24T18:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565995198177280"], "id": "1176565995198177280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "1325183107", "created_at": "2019-09-24T18:35:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565935664259072"], "id": "1176565935664259072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1325183107", "created_at": "2019-09-24T18:35:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565881943527424"], "id": "1176565881943527424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "Triste"}], "urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/XkLoAFA2Aj", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "text": "Triste https://t.co/XkLoAFA2Aj", "author_id": "2956509491", "created_at": "2019-09-24T18:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565846069645313"], "id": "1176565846069645313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176485682178666496"}], "text": "RT @DanielSilvahh7: Somos adolescente suicidas, falando para outros adolescentes suicida, que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o!\ud83c\udf43", "author_id": "951964713461665792", "created_at": "2019-09-24T18:35:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565824951373824"], "id": "1176565824951373824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "148149164", "created_at": "2019-09-24T18:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565773235642369"], "id": "1176565773235642369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "author_id": "105421353", "created_at": "2019-09-24T18:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565720135675906"], "id": "1176565720135675906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "4888660258", "created_at": "2019-09-24T18:34:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565685859827713"], "id": "1176565685859827713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "Est\u00e0PassantTV3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estapassanttv3", "id": "893127986265960448"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fev7OSa1gY", "expanded_url": "https://tv3.video/EPprecampanya", "display_url": "tv3.video/EPprecampanya"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6DOhvNpwhf", "expanded_url": "https://twitter.com/estapassanttv3/status/1176565244467933184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DOhvNpwhf", "media_key": "13_1176565070542692352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176565244467933184"}], "text": "RT @estapassanttv3: Mare meva la nova peli de L\u2019Esquadr\u00f3 Su\u00efcida...\n#Est\u00e0PassantTV3\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/fev7OSa1gY https://t.co/6DOhvNpwhf", "author_id": "848539857408458757", "created_at": "2019-09-24T18:34:48.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565666087919617"], "id": "1176565666087919617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "4888660258", "created_at": "2019-09-24T18:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565613407473665"], "id": "1176565613407473665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "107724536", "created_at": "2019-09-24T18:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565610282725376"], "id": "1176565610282725376"}, {"text": "Un \u00e1ngel cuida tu guarida, tu canci\u00f3n,\u00a0un \u00e1ngel cuida tu suicida coraz\u00f3n.", "author_id": "1214156233", "created_at": "2019-09-24T18:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565467126882306"], "id": "1176565467126882306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "1126475573444919296", "created_at": "2019-09-24T18:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565462043435008"], "id": "1176565462043435008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1135328358634594306", "created_at": "2019-09-24T18:33:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565390937415680"], "id": "1176565390937415680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "154150414", "created_at": "2019-09-24T18:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565267943571456"], "id": "1176565267943571456"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1536, "tweet_count": 103787, "listed_count": 28}, "username": "franco4p", "verified": false, "id": "2379038872", "name": "Franco Quattropani", "location": "SAN JUAN - ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "verified": false, "id": "164763964", "name": "Valeria DC", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 339, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "username": "soir_grand", "verified": false, "id": "1055208081620197387", "name": "Grand Soir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 72, "tweet_count": 46053, "listed_count": 1}, "username": "Gentecomunhoy", "verified": false, "id": "724771143765364737", "name": "ProvinciasUnidasDelSur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1545, "tweet_count": 41277, "listed_count": 0}, "username": "emipe3", "verified": false, "id": "4079102800", "name": "Emip\u00ea\ud83e\udd47", "location": "Em um lugar q nem existe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1772, "tweet_count": 88745, "listed_count": 2}, "username": "raysavitoriaa", "verified": false, "id": "4831122532", "name": "vittsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 5284, "tweet_count": 412251, "listed_count": 2}, "username": "sanzio_rafa", "verified": false, "id": "953615537107537921", "name": "RafaSanzio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 746, "tweet_count": 19798, "listed_count": 0}, "username": "alejand67704436", "verified": false, "id": "1082814855030206464", "name": "alejandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 853, "tweet_count": 13549, "listed_count": 3}, "username": "AtiaDamnatio", "verified": false, "id": "278062694", "name": "Damnatio memoriae.", "location": "Errante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25188, "following_count": 20624, "tweet_count": 140125, "listed_count": 74}, "username": "00_INVICTUS", "verified": false, "id": "246372356", "name": "INVICTUS\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 4798, "tweet_count": 243434, "listed_count": 2}, "username": "Gracielasanzig1", "verified": false, "id": "977925657782050817", "name": "Gracielasanzi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 337, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "username": "_caajuu", "verified": false, "id": "2509414948", "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 177, "tweet_count": 1769, "listed_count": 12}, "username": "KaiserGuilherm3", "verified": false, "id": "1068032302805061632", "name": "Guilherme Ter\u00eancio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 261, "tweet_count": 10378, "listed_count": 7}, "username": "mirimariren", "verified": false, "id": "196134078", "name": "La loca mery \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 748, "tweet_count": 88266, "listed_count": 4}, "username": "barbiepaz_", "verified": false, "id": "473366572", "name": "barbie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 374, "tweet_count": 6530, "listed_count": 0}, "username": "loquillo_sj22_8", "verified": false, "id": "1689259536", "name": "Al amigo todo, al enemigo ni justicia!!", "location": "San justo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 2142, "tweet_count": 4182, "listed_count": 0}, "username": "JeanCarlosSnc16", "verified": false, "id": "1084949522751602688", "name": "Giam Carlos L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36314, "listed_count": 5}, "username": "NotiVillaRiva", "verified": false, "id": "102666136", "name": "Noticias Villa Riva", "location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 3060, "tweet_count": 407601, "listed_count": 20}, "username": "mcrischao", "verified": false, "id": "1264588496", "name": "cristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2460, "tweet_count": 95530, "listed_count": 10}, "username": "perezman86", "verified": false, "id": "362204802", "name": "Perezman", "location": "Capital Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 207, "tweet_count": 15611, "listed_count": 0}, "username": "nicolydutraaa", "verified": false, "id": "1109999399919407105", "name": "Opala \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12053, "following_count": 11789, "tweet_count": 270670, "listed_count": 33}, "username": "oniknowles", "verified": false, "id": "4099199475", "name": "line \u1d3a\u1d39 LULA L\u00c1", "location": "minaj follows"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1028, "tweet_count": 12305, "listed_count": 0}, "username": "1958_eduardo", "verified": false, "id": "125784942", "name": "eduardo ojeda", "location": "Villa constituci\u00f3n "}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 323, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "username": "DelvisQuiroz2", "verified": false, "id": "1091077555673841664", "name": "Delvis Quiroz", "location": "san felipe de puerto plata RD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 443, "tweet_count": 22657, "listed_count": 2}, "username": "Slj31Sergio", "verified": false, "id": "2510781256", "name": "Sergio", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "username": "publico_es", "verified": true, "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 145, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "username": "ajuricaba107", "verified": false, "id": "1036845235", "name": "Granada", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 4876, "tweet_count": 47807, "listed_count": 11}, "username": "TioVik", "verified": false, "id": "348432729", "name": "Mayor Degtyarev", "location": "La Zona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 445, "tweet_count": 7363, "listed_count": 2}, "username": "alvarostacogio", "verified": false, "id": "1829757841", "name": "Writtin Directino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "username": "pazborisb", "verified": false, "id": "133045551", "name": "Paz Boris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 766, "tweet_count": 167344, "listed_count": 18}, "username": "MarianaTbso", "verified": false, "id": "157338065", "name": "MarianaTbs", "location": "Estocolmo, Suecia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 385, "tweet_count": 45194, "listed_count": 2}, "username": "_scklrr", "verified": false, "id": "581236528", "name": "Aldana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 514, "tweet_count": 9080, "listed_count": 5}, "username": "_blackflor", "verified": false, "id": "593797907", "name": "Pers\u00e9fone\u2b50", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165131, "listed_count": 11}, "username": "calientesdelsur", "verified": false, "id": "1008774926", "name": "Calientes del Sur", "location": "San Juan de la Maguana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 3718, "tweet_count": 210713, "listed_count": 6}, "username": "sambbag", "verified": false, "id": "53158294", "name": "Diego", "location": "Santa Fly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1188, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "username": "ElvinRCarrasco1", "verified": false, "id": "797526146778796033", "name": "Elvin R. Carrasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8368, "following_count": 6869, "tweet_count": 279251, "listed_count": 62}, "username": "NoraFalabella", "verified": false, "id": "132993370", "name": "Nora Falabella", "location": "Ahora en Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 257, "tweet_count": 6962, "listed_count": 2}, "username": "cuervo_facundo", "verified": false, "id": "3051423587", "name": "Facundo Caba\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 183, "tweet_count": 6009, "listed_count": 0}, "username": "lucasalava9", "verified": false, "id": "1614646634", "name": "Lucas", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4914, "tweet_count": 99504, "listed_count": 40}, "username": "loboestepario", "verified": false, "id": "9860102", "name": "Rafa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Villa Urquiza, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 70, "tweet_count": 18705, "listed_count": 0}, "username": "dionsan1", "verified": false, "id": "264073619", "name": "Dion de Souza", "location": "Floren\u00e7a, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2694, "tweet_count": 13739, "listed_count": 0}, "username": "rodrigo83071880", "verified": false, "id": "857752082832646144", "name": "Rodrigo A.C.A.B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "username": "Gilbert_1777", "verified": false, "id": "3116837321", "name": ".", "location": "Ac\u00e1. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 186, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "username": "Otxarcity1", "verified": false, "id": "999262225729810433", "name": "Otxarcity"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 815, "tweet_count": 2331, "listed_count": 14}, "username": "NatxoCosta", "verified": false, "id": "534385753", "name": "Natxo Costa", "location": "Val\u00e8ncia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 5002, "tweet_count": 88367, "listed_count": 42}, "username": "persona15m", "verified": false, "id": "344148643", "name": "persona15m\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207407, "following_count": 2536, "tweet_count": 122080, "listed_count": 4017}, "username": "ElSaltoDiario", "verified": true, "id": "90725961", "name": "El Salto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 483, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}, "username": "g0rda_piola", "verified": false, "id": "1088555118113505287", "name": "nair sin h"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "username": "Cristin55502504", "verified": false, "id": "1052939231734173696", "name": "Cristina Serafini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 56, "tweet_count": 40317, "listed_count": 1}, "username": "savdixx", "verified": false, "id": "714979897", "name": "sarah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 324, "tweet_count": 4513, "listed_count": 0}, "username": "sergiohardlion", "verified": false, "id": "537906798", "name": "sergio Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 61, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}, "username": "gio_giovs", "verified": false, "id": "708755064622546944", "name": "Gio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "username": "OFANTSTICOJASP2", "verified": false, "id": "1137554200576045056", "name": "OFANT\u00c1STICOJASPION"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 52, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "username": "Thamire41939137", "verified": false, "id": "1151313306344460288", "name": "Thamires Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4998, "tweet_count": 342204, "listed_count": 49}, "username": "tinkunaco", "verified": false, "id": "196435835", "name": "A.M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1774, "tweet_count": 46461, "listed_count": 2}, "username": "Blitzkrieg5aa", "verified": false, "id": "3656503461", "name": "Ingod Wetrust", "location": "Other side"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1305, "tweet_count": 18309, "listed_count": 1}, "username": "JooPedroRange10", "verified": false, "id": "3667651755", "name": "JP, TETRACAMPE\u00c3O DA COPA DO BRASIL \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 974, "tweet_count": 46882, "listed_count": 0}, "username": "AnjuGP", "verified": false, "id": "188581369", "name": "Popul\u00e1rica apenas", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 858, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}, "username": "Gris_CK", "verified": false, "id": "1015074233762963456", "name": "\u2606\u270cGris\u270c\u2606", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 398, "tweet_count": 36912, "listed_count": 14}, "username": "HoracioMarcon", "verified": false, "id": "3393156321", "name": "Horacio Marcon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1620, "tweet_count": 13762, "listed_count": 1}, "username": "ValeCaldo", "verified": false, "id": "888923776221671424", "name": "Vale Cald\ud83c\udf1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 3179, "tweet_count": 48641, "listed_count": 1}, "username": "JCPaiva15", "verified": false, "id": "2566190041", "name": "Jo\u00e3o Paiva", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2770, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "username": "anpekla", "verified": false, "id": "1104120714196668419", "name": "Anpekla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1187, "tweet_count": 24505, "listed_count": 0}, "username": "hugo20032015", "verified": false, "id": "4714657426", "name": "Hugo Correa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126154, "listed_count": 1178}, "username": "Aullidos", "verified": false, "id": "43720896", "name": "Aullidos.COM", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 648, "tweet_count": 6260, "listed_count": 1}, "username": "laulaflaka", "verified": false, "id": "139604833", "name": "Lau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 935, "tweet_count": 19779, "listed_count": 1}, "username": "sherlocksecreto", "verified": false, "id": "2881104875", "name": "\u26d4", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 155, "tweet_count": 2132, "listed_count": 0}, "username": "cesarmoyaok", "verified": false, "id": "1696799438", "name": "cesar andres moya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1514, "tweet_count": 38040, "listed_count": 2}, "username": "EmmaPeel2016", "verified": false, "id": "758697960574226433", "name": "Emma Peel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 72, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "username": "wilcsm", "verified": false, "id": "713208366894620672", "name": "Wilson Brand\u00e3o", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 2857, "tweet_count": 199377, "listed_count": 152}, "username": "mc_macb", "verified": false, "id": "2981926649", "name": "Mar\u00eda del Carmen \u00ae", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6  Eur \ud83c\uddea\ud83c\uddfa MADRID"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1215, "tweet_count": 144221, "listed_count": 39}, "username": "mamalui58", "verified": false, "id": "424866631", "name": "luisa moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 5, "tweet_count": 4222, "listed_count": 0}, "username": "DigitalTodos", "verified": false, "id": "1171160207357108227", "name": "Buenos Todos Digital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1816, "tweet_count": 3806, "listed_count": 4}, "username": "rodrigomez24", "verified": false, "id": "163137765", "name": "Rodri Gomez", "location": "Palpal\u00e1, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 706, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}, "username": "kutico182", "verified": false, "id": "90652287", "name": "Turko182", "location": "Nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2002, "tweet_count": 9089, "listed_count": 0}, "username": "ZanottaRaul", "verified": false, "id": "1004812936752304128", "name": "Ra\u00fal Zanotta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 940, "tweet_count": 48023, "listed_count": 0}, "username": "monicarda59", "verified": false, "id": "114876943", "name": "\ud83d\udc9a Monicarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 4957, "tweet_count": 104762, "listed_count": 11}, "username": "manuela61069686", "verified": false, "id": "987585732", "name": "alex", "location": "En us"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1473, "tweet_count": 16533, "listed_count": 3}, "username": "D0STIN", "verified": false, "id": "1128280245524680704", "name": "\u1d40\u1d42\u1d35\u1d40\u1d9c\u1d34D0STIN", "location": "Sic Parvis Magna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "username": "heroinadolixo", "verified": false, "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 188, "tweet_count": 14581, "listed_count": 0}, "username": "_florvera_", "verified": false, "id": "715310696364437505", "name": "Fl\u00f8r", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1254, "tweet_count": 266280, "listed_count": 23}, "username": "concemo", "verified": false, "id": "134243884", "name": "angelaila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2150, "tweet_count": 25505, "listed_count": 3}, "username": "BTechodigital", "verified": false, "id": "357620829", "name": "Bajo Techo Digital", "location": "Av. R\u00f3mulo Betancourt 2058, SD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10281, "following_count": 10663, "tweet_count": 21543, "listed_count": 4}, "username": "sergiotortugo1", "verified": false, "id": "908460738641039360", "name": "sergio claudio \ud83c\udde6\ud83c\uddf7(El tortu para los amigos\ud83d\udc22)", "location": "Jos\u00e9 Clemente  Paz, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1619, "tweet_count": 20800, "listed_count": 1}, "username": "AlteradoxPeron", "verified": false, "id": "1654117826", "name": "\u0394lterado x \u03c0er\u00f3n \u270c", "location": "Berazategui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 680, "tweet_count": 46952, "listed_count": 6}, "username": "BlancoUnes", "verified": false, "id": "739909149648166912", "name": "Maria Unes Blanco", "location": "San Fernando, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4041, "tweet_count": 203941, "listed_count": 0}, "username": "maruweth", "verified": false, "id": "210093732", "name": "Maru\ud83d\ude03\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6356, "following_count": 6229, "tweet_count": 107916, "listed_count": 0}, "username": "S0I_BIack1e", "verified": false, "id": "2651725046", "name": "lvana SoI\u270c\ufe0f\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 47, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "username": "LucianoVsquezM1", "verified": false, "id": "1176500480685617152", "name": "Ahora Luciano TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 3564, "tweet_count": 97744, "listed_count": 3}, "username": "raydavaloss", "verified": false, "id": "769225030408376320", "name": "Raymundo D\u00e1valos S. (Me ocupo por el pa\u00eds).", "location": "Estado de Veracruz, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 187, "tweet_count": 26319, "listed_count": 8}, "username": "Woolfolk26", "verified": false, "id": "596182243", "name": "Patricia Woolfolk", "location": "M\u00e9xico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 301, "tweet_count": 1605, "listed_count": 1}, "username": "enrique_mobus", "verified": false, "id": "625338366", "name": "Enrique Mota Bustos", "location": "BELIEVE IN YOURSELF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "username": "adriangiltigre", "verified": false, "id": "70613168", "name": "Adri\u00e1n Gil", "location": "Morelia, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 963, "tweet_count": 67917, "listed_count": 5}, "username": "tomiivallejos", "verified": false, "id": "952954688", "name": "Tomas.", "location": "Lanus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 312, "tweet_count": 10325, "listed_count": 0}, "username": "blendalsrocha", "verified": false, "id": "1040027060943634432", "name": "Blenda Sim\u00f5es", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 583, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}, "username": "eduardobranco_", "verified": false, "id": "4749873147", "name": "dudu", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 943, "tweet_count": 16853, "listed_count": 4}, "username": "naomyzinha_", "verified": false, "id": "2455700466", "name": "naomy\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "username": "luquinha", "verified": true, "id": "106957547", "name": "luquinhas", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 145, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "username": "drmblanco", "verified": false, "id": "293767445", "name": "MB", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16047, "following_count": 749, "tweet_count": 131559, "listed_count": 54}, "username": "OSammartino", "verified": false, "id": "339254354", "name": "O. P\u00e9rez Sammartino", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 928, "tweet_count": 63077, "listed_count": 0}, "username": "sabelbalbastro", "verified": false, "id": "878026283275497472", "name": "Rosario", "location": "Corrientes "}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 523, "tweet_count": 13294, "listed_count": 0}, "username": "CrocoReptilien", "verified": false, "id": "3207960533", "name": "\ud83e\udd96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177555, "following_count": 599, "tweet_count": 42311, "listed_count": 426}, "username": "WorldKnownledge", "verified": false, "id": "1064905112009752576", "name": "L'Encyclop\u00e9die"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 850, "tweet_count": 246196, "listed_count": 2}, "username": "GeovannyMuiz1", "verified": false, "id": "896105354815254528", "name": "Geovanny Mu\u00f1iz", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 653, "tweet_count": 43328, "listed_count": 0}, "username": "BellerDigitalBD", "verified": false, "id": "4679408732", "name": "Beller Digital", "location": "Dajab\u00f3n, Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 720, "tweet_count": 16620, "listed_count": 0}, "username": "DuduDesignRJ", "verified": false, "id": "290127841", "name": "Dudu", "location": "Rio De Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 394, "tweet_count": 46322, "listed_count": 0}, "username": "EllenSiqueira22", "verified": false, "id": "3050575647", "name": "Ellen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1810, "tweet_count": 82846, "listed_count": 1}, "username": "Dan1elgomezok", "verified": false, "id": "1070723948898324481", "name": "Daniel Gomez", "location": "C\u00f3rdoba (sudoestemente) "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1831, "tweet_count": 34952, "listed_count": 0}, "username": "righy", "verified": false, "id": "49268841", "name": "Righy", "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218763, "following_count": 1, "tweet_count": 48708, "listed_count": 167}, "username": "g1goias", "verified": true, "id": "249285134", "name": "g1 Goi\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5819, "following_count": 2887, "tweet_count": 170373, "listed_count": 4}, "username": "Xaguzar2", "verified": false, "id": "901182575011672064", "name": "Xaguzar", "location": "Donostia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "verified": false, "id": "4685258616", "name": "Emma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 302, "tweet_count": 65976, "listed_count": 6}, "username": "ElPregoneroRD", "verified": false, "id": "2709212330", "name": "El Pregonero RD", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 66, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "username": "Cimarrn5", "verified": false, "id": "1064011001933307904", "name": "Cimarr\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 959, "tweet_count": 7322, "listed_count": 0}, "username": "mari_deLaGranja", "verified": false, "id": "3122573986", "name": "MRV", "location": "La Granja, cerca de Romero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 115, "tweet_count": 43486, "listed_count": 5}, "username": "FablehavenM", "verified": false, "id": "372785448", "name": "\u2623 Asc-us \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Veterinaria UCM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 75, "tweet_count": 8669, "listed_count": 0}, "username": "ccclaraaana", "verified": false, "id": "1342330646", "name": "Ana Clara", "location": "Quilmes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 2766, "tweet_count": 36760, "listed_count": 1}, "username": "joraizko", "verified": false, "id": "48886900", "name": "joraizko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2493, "tweet_count": 14728, "listed_count": 1}, "username": "Valcarc95232070", "verified": false, "id": "1126624806558998528", "name": "@rehificador", "location": "La Plata - Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1517, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "username": "VolveAl", "verified": false, "id": "1066062328993640448", "name": "Hern\u00e1n Adaseuq", "location": "En la Ciudad de La Pus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1757, "tweet_count": 7201, "listed_count": 1}, "username": "ramiritorainbow", "verified": false, "id": "804439193590104064", "name": "Ramirito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 4094, "tweet_count": 126531, "listed_count": 13}, "username": "pelaleproso", "verified": false, "id": "168335614", "name": "Pela leproso", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1329, "tweet_count": 34375, "listed_count": 12}, "username": "liorcino", "verified": false, "id": "40384921", "name": "Liorcino Mendes ( L\u00e9o Mendes )", "location": "Brasil - Goiania - Goias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3569924, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}, "username": "losaradiord", "verified": false, "id": "1157110319732482048", "name": "LOSA Radio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2037, "tweet_count": 69294, "listed_count": 20}, "username": "LESBCHAN", "verified": false, "id": "927234498974109697", "name": "moved", "location": "red riot. \u2730 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 937, "tweet_count": 12295, "listed_count": 25}, "username": "cefaria", "verified": false, "id": "45966732", "name": "Carlos Faria", "location": "Faial, Azores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9864, "following_count": 1782, "tweet_count": 101227, "listed_count": 119}, "username": "Gouveia", "verified": false, "id": "11862072", "name": "Nuno Gouveia", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}, "username": "EP_Mundo", "verified": false, "id": "108192135", "name": "EP | Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1088, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "username": "Fernandopo71", "verified": false, "id": "1157809899721633793", "name": "Andr\u00e9s -Plurinacional-\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f\ud83d\udc27\ud83d\udcf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 647, "tweet_count": 3854, "listed_count": 0}, "username": "marialefraga", "verified": false, "id": "166752979", "name": "Mariana Fraga", "location": "Moreno, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 179, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}, "username": "__rrodrigues__", "verified": false, "id": "234776280", "name": "JANINE !", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 560, "tweet_count": 31951, "listed_count": 4}, "username": "Lola_Quinzel", "verified": false, "id": "410224601", "name": "Flavinha\ud83c\udf38", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 393, "tweet_count": 23181, "listed_count": 0}, "username": "hxjxmc", "verified": false, "id": "2863180791", "name": "deathlezz", "location": "littlefarm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 489, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "username": "Sergio_Brawn", "verified": false, "id": "243257122", "name": "Sergio Oliveira\ud83d\udd52", "location": "SP Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149817, "following_count": 611, "tweet_count": 23960, "listed_count": 2934}, "username": "Marcelodedois", "verified": true, "id": "78473551", "name": "Marcelo D2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2862, "tweet_count": 79041, "listed_count": 9}, "username": "diego_padrino", "verified": false, "id": "818130404", "name": "Padrino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 1915, "tweet_count": 164824, "listed_count": 8}, "username": "eva_NMRK1222", "verified": false, "id": "4194715035", "name": "SoyEva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 4500, "tweet_count": 62808, "listed_count": 1}, "username": "juanvazquezcfp", "verified": false, "id": "913418974364389376", "name": "Juan Carlos V\u00e1zquez", "location": "Villa Gesell, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26862, "following_count": 25857, "tweet_count": 262265, "listed_count": 86}, "username": "H_Roggero", "verified": false, "id": "1311735576", "name": "Horacio C. Roggero", "location": "Patria Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5910, "following_count": 1560, "tweet_count": 110777, "listed_count": 0}, "username": "Kafkava", "verified": false, "id": "764602256", "name": "Josef  K", "location": "Chill\u00e1n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 721, "tweet_count": 4356, "listed_count": 2}, "username": "sanmassa", "verified": false, "id": "334859249", "name": "santiago", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 519, "tweet_count": 5529, "listed_count": 1}, "username": "XRPLRCoronel", "verified": false, "id": "797203810196320257", "name": "DracoMagnus LRC", "location": "Planet Earth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1060, "tweet_count": 18308, "listed_count": 3}, "username": "ammally", "verified": false, "id": "35489363", "name": "ammally", "location": "Lua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 778, "tweet_count": 6361, "listed_count": 0}, "username": "NegroLanus", "verified": false, "id": "813376614524452864", "name": "Negro de Lan\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3788, "tweet_count": 46588, "listed_count": 3}, "username": "Angelovenami", "verified": false, "id": "164096999", "name": "Angel\ud83c\udf1eS", "location": "Buenos AIres Cdad Aut\u00f3noma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 912, "tweet_count": 4307, "listed_count": 1}, "username": "PalomaAranza", "verified": false, "id": "81995026", "name": "Hirundo \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221893, "following_count": 840, "tweet_count": 134536, "listed_count": 881}, "username": "gentetuya", "verified": false, "id": "87582344", "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez", "location": "\u00dcT: 19.465703,-70.684762"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 417, "tweet_count": 27237, "listed_count": 2}, "username": "JuuuliT", "verified": false, "id": "2493684049", "name": "Juli Torres", "location": "Berazategui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2036, "tweet_count": 7789, "listed_count": 0}, "username": "darioduclos", "verified": false, "id": "930511312328757249", "name": "darioduclos@", "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5500, "following_count": 5395, "tweet_count": 276129, "listed_count": 21}, "username": "soniitis2", "verified": false, "id": "2531359745", "name": "Deuda & Fuga", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 4273, "tweet_count": 210770, "listed_count": 9}, "username": "luzzmar170", "verified": false, "id": "732368680089231360", "name": "Luz Mar\u00eda Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15509, "following_count": 1703, "tweet_count": 94922, "listed_count": 75}, "username": "JoseLuizIN", "verified": false, "id": "69172882", "name": "Jos\u00e9 Luiz", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 915, "tweet_count": 167298, "listed_count": 30}, "username": "Victor_Caja_", "verified": false, "id": "2564784609", "name": "V\u00edctor Caja \ud83d\udd3b ANTIFA", "location": "S/C de La Palma (S/C Tenerife)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1176, "tweet_count": 21219, "listed_count": 7}, "username": "licurgok", "verified": false, "id": "1686974328", "name": "Andres", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 340, "tweet_count": 11361, "listed_count": 0}, "username": "capgabei", "verified": false, "id": "4044484985", "name": "Gabei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 669, "tweet_count": 4748, "listed_count": 0}, "username": "MauroSo82090537", "verified": false, "id": "770410395215491072", "name": "Mauro Souza", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "username": "brumelianebrum", "verified": true, "id": "234398308", "name": "Eliane Brum", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 392, "tweet_count": 14074, "listed_count": 1}, "username": "6aquisigue9", "verified": false, "id": "828971139586195456", "name": "Ins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13625, "following_count": 966, "tweet_count": 127351, "listed_count": 65}, "username": "aguilaralba10", "verified": false, "id": "742311810846621696", "name": "AGUILAR ALBA \u24c2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4767, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}, "username": "JesusFe21010785", "verified": false, "id": "1142022220941877249", "name": "Jesus Fernandez Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223856, "following_count": 20, "tweet_count": 291228, "listed_count": 1169}, "username": "portalMSN", "verified": true, "id": "40042091", "name": "MSN Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10679, "following_count": 10836, "tweet_count": 108076, "listed_count": 11}, "username": "SergoPamboukian", "verified": false, "id": "245046798", "name": "Sergio Pamboukian", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "username": "SargentoFAHUR", "verified": true, "id": "255300173", "name": "Sargento Fahur", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 975, "tweet_count": 13358, "listed_count": 1}, "username": "HJBienes", "verified": false, "id": "253287156", "name": "SobreviviAlMacrismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1043, "tweet_count": 10202, "listed_count": 0}, "username": "jajanaren", "verified": false, "id": "4889746660", "name": "jaco aren \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 267, "tweet_count": 20772, "listed_count": 0}, "username": "eujuniorsantoss", "verified": false, "id": "2953233069", "name": "Sr Albuquerque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 299, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}, "username": "Marta_sr22", "verified": false, "id": "1657623888", "name": "MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 4453, "tweet_count": 23488, "listed_count": 1}, "username": "Emiliomariodia1", "verified": false, "id": "1056088323972911105", "name": "Emilio Mario D\u00edaz ghirardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1194, "tweet_count": 55516, "listed_count": 5}, "username": "NqnPedroMG", "verified": false, "id": "292071849", "name": "\u0628\u064a\u062f\u0631\u0648", "location": "Neuqu\u00e9n PATAGONIA ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 262, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "username": "williamestevez0", "verified": false, "id": "4173804253", "name": "DajabonEnLineaRD", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1451, "tweet_count": 12707, "listed_count": 1}, "username": "Salpargatas", "verified": false, "id": "4749429393", "name": "Don Sim\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 217, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "username": "ReiserCarlos", "verified": false, "id": "2693026162", "name": "Carlos E. Reiser \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "username": "marcelomar05", "verified": false, "id": "2371185948", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "EtoreMario", "verified": false, "id": "1154233330407268352", "name": "M\u00e1rio etore zanlorenzi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 1149, "tweet_count": 11815, "listed_count": 25}, "username": "revistamotoclub", "verified": false, "id": "62791134", "name": "Revista Motoclubes", "location": "Recife, PE - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 664, "tweet_count": 45479, "listed_count": 0}, "username": "pedroCRF10", "verified": false, "id": "1727024216", "name": "pedro de arrascaeta", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "username": "pewdiepep", "verified": false, "id": "901894147115806721", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "location": "futirinhasfc@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 186, "tweet_count": 268515, "listed_count": 123}, "username": "goianiabot", "verified": false, "id": "877974786", "name": "#Goi\u00e2nia", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 567, "tweet_count": 8507, "listed_count": 1}, "username": "armirojpc", "verified": false, "id": "120125073", "name": "Armiro", "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3937, "tweet_count": 136619, "listed_count": 12}, "username": "RNahuel_XXI", "verified": false, "id": "722152048054169601", "name": "Rogelio Nahuel", "location": "Wallmapu, CP 4730000, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "username": "belettapaula", "verified": false, "id": "145062157", "name": "Paula", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 494, "tweet_count": 42927, "listed_count": 9}, "username": "sbardelotto", "verified": false, "id": "14609383", "name": "gelsom\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "location": "florian\u00f3polis/sc/brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50143, "following_count": 32579, "tweet_count": 230134, "listed_count": 95}, "username": "Maufalavigna", "verified": false, "id": "2330949535", "name": "Maufalavigna", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 4776, "tweet_count": 106588, "listed_count": 30}, "username": "galdizan", "verified": false, "id": "1334126820", "name": "Angeles Galdiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 127, "tweet_count": 37686, "listed_count": 9}, "username": "LouShaveUrBeard", "verified": false, "id": "527951884", "name": "\ud83d\udc9cMery\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 502, "tweet_count": 4025, "listed_count": 0}, "username": "SEBACHAVES", "verified": false, "id": "142375788", "name": "Sebachaves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1817, "tweet_count": 12407, "listed_count": 2}, "username": "jalvarez3671", "verified": false, "id": "756322158951956480", "name": "\u265d Jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8236, "following_count": 9055, "tweet_count": 52758, "listed_count": 433}, "username": "xavigranda", "verified": false, "id": "21203832", "name": "Javi Granda Revilla", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1276, "tweet_count": 3723, "listed_count": 42}, "username": "violetasegura", "verified": false, "id": "274462797", "name": "Violeta Segura Olmo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75915, "following_count": 738, "tweet_count": 34129, "listed_count": 558}, "username": "pradobenjamin", "verified": false, "id": "370712872", "name": "Benjam\u00edn Prado \ud83d\udcda", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378205, "following_count": 955, "tweet_count": 225420, "listed_count": 5177}, "username": "_infoLibre", "verified": true, "id": "603884167", "name": "infoLibre", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 249, "tweet_count": 10051, "listed_count": 0}, "username": "JulianrgRG", "verified": false, "id": "844490062989578240", "name": "Juli\u00e1n RG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 270, "tweet_count": 13681, "listed_count": 0}, "username": "_Dayannah_", "verified": false, "id": "1119717743123628032", "name": "\u2202jidji"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 191, "tweet_count": 2675, "listed_count": 0}, "username": "siilvacar", "verified": false, "id": "837783634111234050", "name": "Carolina Silva", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 189, "tweet_count": 27446, "listed_count": 2}, "username": "DavidADSotillo_", "verified": false, "id": "187304470", "name": "David Alejandro.", "location": "instagram: davidads_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1086, "tweet_count": 46768, "listed_count": 35}, "username": "JesynVL", "verified": false, "id": "232009653", "name": "Jes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 730, "tweet_count": 5623, "listed_count": 0}, "username": "santixs26", "verified": false, "id": "392372000", "name": "santiagobueno", "location": "no"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 677, "tweet_count": 73273, "listed_count": 7}, "username": "cygnathreadbare", "verified": false, "id": "276110501", "name": "Marta Threadbare \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2660\ufe0f\ud83d\udd3b", "location": "Balmora, Vvardenfell, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 348, "tweet_count": 2670, "listed_count": 0}, "username": "NicoCavs90", "verified": false, "id": "220382058", "name": "Nico", "location": "Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 3189, "tweet_count": 72196, "listed_count": 12}, "username": "jotaelep2jlp", "verified": false, "id": "2848676806", "name": "JOS\u00c9 \u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270c\ud83d\ude3c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4848, "following_count": 4981, "tweet_count": 46526, "listed_count": 5}, "username": "Alberto_AlegreR", "verified": false, "id": "1149820976659611648", "name": "Alberto Alegre oficialista", "location": "ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6132, "following_count": 6451, "tweet_count": 8412, "listed_count": 3}, "username": "jhr20021", "verified": false, "id": "1166510427259506693", "name": "jhr2002 \ud83c\udf1e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2057, "tweet_count": 65362, "listed_count": 9}, "username": "mramirez471", "verified": false, "id": "880930082", "name": "\ud83e\uddd0Yo Opino Que..", "location": "Somewhere in the south "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 596, "tweet_count": 224858, "listed_count": 0}, "username": "Leonor38556523", "verified": false, "id": "1141462061953757189", "name": "Leonor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 3037, "tweet_count": 169360, "listed_count": 12}, "username": "GPollaroli", "verified": false, "id": "1146768235", "name": "Graciela Pollaroli", "location": "Chivilcoy, B.A., Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4690, "following_count": 1478, "tweet_count": 90319, "listed_count": 25}, "username": "Martix_AL", "verified": false, "id": "393486033", "name": "Marta \u00c1vila", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6524, "following_count": 658, "tweet_count": 30621, "listed_count": 13}, "username": "Siquetefollow", "verified": false, "id": "245043932", "name": "Armando Des Verg\u00e9\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": " Xich\u00fa Guanajuato \u2014 Qu\u00e9retaro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 34, "tweet_count": 72, "listed_count": 25}, "username": "bettanxoss", "verified": false, "id": "437056021", "name": "Betanzos Suspendido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 1776, "tweet_count": 22242, "listed_count": 0}, "username": "MenorWEuropa", "verified": false, "id": "3581294236", "name": "\ud835\udd4e \ud83e\udd34\ud83c\udffe \u26ab\u2b50\ud83d\udd34", "location": "Complexo do JSP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 2253, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "username": "masseinbat", "verified": false, "id": "211094337", "name": "batsue Massein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 4401, "tweet_count": 87121, "listed_count": 12}, "username": "GeniayFigura", "verified": false, "id": "521877693", "name": "Genia y Figura", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 874, "tweet_count": 33813, "listed_count": 0}, "username": "Leandro_Bulacio", "verified": false, "id": "817557498", "name": "Leandr\u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 308, "tweet_count": 5396, "listed_count": 0}, "username": "cicuta1981", "verified": false, "id": "886794532028907520", "name": "Seed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7874, "following_count": 6901, "tweet_count": 84779, "listed_count": 2}, "username": "gabygrana11971", "verified": false, "id": "346327399", "name": "gabriel Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 495, "tweet_count": 4931, "listed_count": 3}, "username": "juan_091218", "verified": false, "id": "396926474", "name": "Juan \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "location": "Rosario/Concordia - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 299, "tweet_count": 13599, "listed_count": 1}, "username": "mjulietateran", "verified": false, "id": "461686288", "name": "Juli", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 404, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "username": "MarianoReyes2", "verified": false, "id": "623158106", "name": "Mariano Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1197, "tweet_count": 46147, "listed_count": 0}, "username": "Nobody_5498", "verified": false, "id": "743095509661933568", "name": "Sapat\u00e3oTop (\u00c1gatha's Version)", "location": "Goiatuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 172, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}, "username": "SanchezNaay", "verified": false, "id": "742908983661461504", "name": "Naay S\u00e1nchez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "username": "QueridoJeito", "verified": false, "id": "369645502", "name": "Querido Jeito \u30c4", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1457, "tweet_count": 70659, "listed_count": 4}, "username": "JorgeArellano59", "verified": false, "id": "4546139842", "name": "Jorge Arellano", "location": "Quilmes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2778, "tweet_count": 43844, "listed_count": 0}, "username": "CarlosRubnRodr2", "verified": false, "id": "978818170076188672", "name": "Carlos Rub\u00e9n Rodr\u00edguez", "location": "La MATANZA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 4006, "tweet_count": 69748, "listed_count": 7}, "username": "P_M_Sobrino", "verified": false, "id": "1649276222", "name": "PMS", "location": "Este jodido mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 964, "tweet_count": 8207, "listed_count": 2}, "username": "SUP_ibiza", "verified": false, "id": "1011273738455846912", "name": "Comite Local SUP Ibiza", "location": "Eivissa, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "username": "Sup_Policia", "verified": true, "id": "125565775", "name": "SUP", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 527, "tweet_count": 20160, "listed_count": 6}, "username": "nazarmarqui", "verified": false, "id": "353726317", "name": "Lic. Marcos Nazar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 3528, "tweet_count": 73032, "listed_count": 4}, "username": "Gonzalo04623512", "verified": false, "id": "1148943825383186432", "name": "T\u00edo Cosa", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 561, "tweet_count": 8233, "listed_count": 2}, "username": "SUP_mahon", "verified": false, "id": "1011296483214323714", "name": "Comite Local SUP Mah\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 3775, "tweet_count": 10518, "listed_count": 0}, "username": "analiacoronel13", "verified": false, "id": "1616538193", "name": "Anal\u00eda Coronel", "location": "Capital Federal "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1853, "tweet_count": 143771, "listed_count": 2}, "username": "verdao43", "verified": false, "id": "294934841", "name": "\u24dfCleyDeca \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a \ud83d\udc37 \ud83d\udc9a\ud83c\udfc6)", "location": "RIBEIRAO PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4412, "tweet_count": 83820, "listed_count": 3}, "username": "MarKosBeraza", "verified": false, "id": "586857611", "name": "CFK \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26982023", "location": "Berazategui, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2982, "tweet_count": 30913, "listed_count": 3}, "username": "VonVolga", "verified": false, "id": "762134499622780928", "name": "Catalina von Volga\ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "location": "Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 513, "tweet_count": 8232, "listed_count": 4}, "username": "ManacorSup", "verified": false, "id": "1012397719229550592", "name": "SUP_Manacor", "location": "Manacor, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 847, "tweet_count": 9190, "listed_count": 3}, "username": "ManuPavonSUP", "verified": false, "id": "1011153875166990336", "name": "ManuPavonSUP", "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 0, "tweet_count": 56221, "listed_count": 3}, "username": "Jnunez232", "verified": false, "id": "827676234", "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 70, "tweet_count": 5273, "listed_count": 0}, "username": "SG_SupMadrid", "verified": false, "id": "1123316675275890690", "name": "SecretarioGeneralSupMadrid", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "username": "figueroa1420", "verified": false, "id": "105139744", "name": "maria figueroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87766, "listed_count": 18}, "username": "actualidaddo", "verified": false, "id": "2239957297", "name": "ActualidadDo", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1345, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "username": "ridicool_a", "verified": false, "id": "788969468999438337", "name": "ridicool"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 180, "tweet_count": 12413, "listed_count": 1}, "username": "ElCentineladel2", "verified": false, "id": "1058795758261071873", "name": "El Centinela de la F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3560, "tweet_count": 104727, "listed_count": 9}, "username": "Duds_Junior", "verified": false, "id": "874348598", "name": "Dudu Junior", "location": "Clube de Regatas do Flamengo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 4442, "tweet_count": 268173, "listed_count": 1}, "username": "amelia4hn", "verified": false, "id": "714255642291265536", "name": "amelia carrizo", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 232, "tweet_count": 32978, "listed_count": 0}, "username": "marinaburatti", "verified": false, "id": "299781531", "name": "marina buratti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 4997, "tweet_count": 178444, "listed_count": 23}, "username": "GustavoSdelRojo", "verified": false, "id": "242913913", "name": "Gustavo", "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 66, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "username": "kahximbodapaz", "verified": false, "id": "1158872629199159297", "name": "nega do baiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "verified": true, "id": "971110539169591298", "name": "Wilson Witzel", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 4691, "tweet_count": 118446, "listed_count": 4}, "username": "LapentaAna", "verified": false, "id": "1286607618", "name": "Ana Maria Lapenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 2437, "tweet_count": 81264, "listed_count": 0}, "username": "vaninaboyne", "verified": false, "id": "214679756", "name": "vanina boyne", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 3127, "tweet_count": 41633, "listed_count": 0}, "username": "SURREALcomix", "verified": false, "id": "1417190840", "name": "Surreal Comix \ud83d\udcac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74677, "following_count": 140, "tweet_count": 55282, "listed_count": 232}, "username": "gospelprime", "verified": false, "id": "18220470", "name": "Gospel Prime", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 998, "tweet_count": 22402, "listed_count": 7}, "username": "vargavila", "verified": false, "id": "265983304", "name": "Vargavila River\u00f3n", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8979, "following_count": 8846, "tweet_count": 285847, "listed_count": 13}, "username": "baronb193", "verified": false, "id": "2424583066", "name": "heavy xeneize", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 654, "tweet_count": 32850, "listed_count": 0}, "username": "makotosan918", "verified": false, "id": "754999691826180096", "name": "\u307e\u3053\u3068", "location": "\u9759\u5ca1\u770c\u897f\u90e8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "verified": false, "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13775, "following_count": 12593, "tweet_count": 33421, "listed_count": 4}, "username": "contra_mentiras", "verified": false, "id": "2610095479", "name": "La lucha contin\u00faa, esto reci\u00e9n empieza. HLVS!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1247, "tweet_count": 152021, "listed_count": 78}, "username": "EnriqueVerdes", "verified": false, "id": "511925335", "name": "El G@llego \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18471, "following_count": 3646, "tweet_count": 618993, "listed_count": 88}, "username": "ElOjoChurrinche", "verified": false, "id": "713199854", "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO", "location": "Cordon Montevideo Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2052, "tweet_count": 144926, "listed_count": 5}, "username": "manssiniuno", "verified": false, "id": "311691572", "name": "Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1812, "tweet_count": 121404, "listed_count": 32}, "username": "JulinJuanLacasa", "verified": false, "id": "630633947", "name": "Juli\u00e1n Juan Lacasa", "location": "ARANJUEZ, Estat Espanyol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 664, "tweet_count": 12378, "listed_count": 20}, "username": "diogopretto", "verified": false, "id": "22649538", "name": "Diogo Pretto", "location": "Niter\u00f3i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 365, "tweet_count": 1915, "listed_count": 34}, "username": "estudosdemidia", "verified": false, "id": "17846352", "name": "Estudos de M\u00eddia", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 921, "tweet_count": 144612, "listed_count": 1}, "username": "KamillaES", "verified": false, "id": "1114610395644354566", "name": "\ud83e\udd86 \ud83e\udd86 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd4a \ud83d\ude80", "location": "Perelandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 130, "tweet_count": 5675, "listed_count": 0}, "username": "Isabela_Pomper", "verified": false, "id": "236936430", "name": "Bela_Mayer", "location": "Porto Alegre, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14116, "following_count": 19, "tweet_count": 38471, "listed_count": 40}, "username": "PastorJackJJ", "verified": false, "id": "112836357", "name": "Jack, o Sulista", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2415, "tweet_count": 217133, "listed_count": 3}, "username": "HerEmiiliia", "verified": false, "id": "4890818927", "name": "Emilia Hernandez", "location": "Z\u00e1rate, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 440, "tweet_count": 43460, "listed_count": 2}, "username": "niuqaoj_l", "verified": false, "id": "385617047", "name": "joaking", "location": "Arroyito fiestero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9852, "following_count": 894, "tweet_count": 59360, "listed_count": 28}, "username": "lolaraw_", "verified": false, "id": "324542404", "name": "Lola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 218, "tweet_count": 1777, "listed_count": 0}, "username": "CaioFacchi", "verified": false, "id": "882937908709269504", "name": "Normal Guy (W.I.P)", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3201, "tweet_count": 223583, "listed_count": 29}, "username": "30secondstospn", "verified": false, "id": "39160660", "name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "location": "Dragonstone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 64, "tweet_count": 157911, "listed_count": 11}, "username": "JvAdela", "verified": false, "id": "2510425285", "name": "Adela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 532, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}, "username": "TesisAnti", "verified": false, "id": "4873680465", "name": "Gustavo Martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 363, "tweet_count": 71140, "listed_count": 5}, "username": "lauferl", "verified": false, "id": "153608825", "name": "LAUFERL\ud83c\udf2a\ufe0f", "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 992, "tweet_count": 27530, "listed_count": 1}, "username": "brenndagonza", "verified": false, "id": "354470256", "name": "B G \u2728\ud83c\udf19", "location": "Paraguay "}, {"public_metrics": {"followers_count": 16131, "following_count": 11268, "tweet_count": 99317, "listed_count": 9}, "username": "MarielBoyne", "verified": false, "id": "1060630048762482689", "name": "Mariel Boyne", "location": "San Antonio de Padua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8084, "following_count": 8830, "tweet_count": 3871, "listed_count": 2}, "username": "miguel_manuok", "verified": false, "id": "860464924295876608", "name": "Miguel \ud83d\ude37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 436, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}, "username": "JohnnyPi314", "verified": false, "id": "1100798311081172994", "name": "Johnny \u03c0", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 3141, "tweet_count": 31734, "listed_count": 4}, "username": "edumil54", "verified": false, "id": "1093769983", "name": "Eduardo Milone MV", "location": "Mataderos - Parque Avellaneda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858577, "following_count": 399, "tweet_count": 206684, "listed_count": 1069}, "username": "Subrayado", "verified": true, "id": "124230776", "name": "Subrayado", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1588, "tweet_count": 4122, "listed_count": 3}, "username": "mdm0087", "verified": false, "id": "2453968764", "name": "Diego Mart\u00edn", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 131, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}, "username": "fulberkamilly", "verified": false, "id": "1018836732794589185", "name": "Kamilly F\u00fclber", "location": "Sapiranga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 343, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "_viitorcarvalho", "verified": false, "id": "1034914295996395522", "name": "vitor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1874, "tweet_count": 198105, "listed_count": 17}, "username": "Johana09_NV", "verified": false, "id": "234936389", "name": "LunaDeAvellaneda", "location": "Argentina, Avellaneda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 140, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "username": "AboutBrll", "verified": false, "id": "1128371087165861890", "name": "About.s\u00e9ries.brll", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1869, "tweet_count": 138489, "listed_count": 0}, "username": "ArgentinaReka", "verified": false, "id": "792457828032217089", "name": "Argentina Reka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 946, "tweet_count": 11185, "listed_count": 1}, "username": "FerFurland", "verified": false, "id": "1131195687746637827", "name": "FerFurland", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 1232, "tweet_count": 107232, "listed_count": 5}, "username": "Roberthoo_10", "verified": false, "id": "177018571", "name": "Roberthoo Rio Jr.", "location": "All Around The World\u2665"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5396261, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "username": "DONOMAR", "verified": true, "id": "154605679", "name": "DON OMAR aka KONG", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13143, "following_count": 1052, "tweet_count": 19415, "listed_count": 90}, "username": "EstadodeTrenes", "verified": false, "id": "1638688980", "name": "Estado de Trenes\ud83d\ude89 #SeguiCuidandote\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "En todas las vias de Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 235, "tweet_count": 21065, "listed_count": 2}, "username": "gabelinco", "verified": false, "id": "1139697235", "name": "Gabo Belinco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 2316, "tweet_count": 54116, "listed_count": 7}, "username": "crisnosfevidal", "verified": false, "id": "275102548", "name": "Cristian_Viking\u26a1", "location": "Arrecifes - Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3521, "following_count": 736, "tweet_count": 26621, "listed_count": 22}, "username": "_Concupiscencia", "verified": false, "id": "2174349644", "name": "Asd", "location": "Lomas de Zamora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1852, "tweet_count": 32509, "listed_count": 1}, "username": "ADQSFabiana", "verified": false, "id": "525793705", "name": "Fabiana Cardoso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 710, "tweet_count": 45633, "listed_count": 1}, "username": "MasipAbad", "verified": false, "id": "1074075113132302341", "name": "La iaia diu PROU", "location": "08330"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "verified": false, "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 245, "tweet_count": 81438, "listed_count": 2}, "username": "yuriifivetwo", "verified": false, "id": "775369622115782657", "name": "yurii", "location": "ele/dele "}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 261, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "username": "JorgeSanchezSU8", "verified": false, "id": "1127903127359954945", "name": "JorgeSanchezSUP", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 559, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "username": "emicaro2", "verified": false, "id": "1584080706", "name": "Emicaro", "location": "Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 676, "tweet_count": 45005, "listed_count": 15}, "username": "El_Moncho_", "verified": false, "id": "156739199", "name": "El Moncho \u00ae", "location": "Quilmes, Buenos Aires, ARG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 3644, "tweet_count": 257685, "listed_count": 26}, "username": "jorge_el_turko", "verified": false, "id": "143807125", "name": "\u062e\u0648\u0631\u062e\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 43, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "username": "clydehogws", "verified": false, "id": "1173010299856855043", "name": "\u262a", "location": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 75, "tweet_count": 24894, "listed_count": 2}, "username": "attivitahogws", "verified": false, "id": "1065687527066140672", "name": "ATTIVIT\u00c0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 5001, "tweet_count": 42506, "listed_count": 13}, "username": "luolm63", "verified": false, "id": "357946414", "name": "Luis O - \u0644\u0648\u064a\u0633"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 1698, "tweet_count": 42551, "listed_count": 0}, "username": "Laari71", "verified": false, "id": "4086778941", "name": "Lari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 898, "tweet_count": 8405, "listed_count": 1}, "username": "Elizabethgacu", "verified": false, "id": "193167691", "name": "Elizabeth Ga\u00f1\u00e1n C.", "location": "T\u00c1CHIRA-VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428588, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}, "username": "momentoviral", "verified": false, "id": "960526081521541120", "name": "\u261b Momentos Virales \u261b", "location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2908, "tweet_count": 26352, "listed_count": 0}, "username": "el_marcem", "verified": false, "id": "211042833", "name": "el Marce M", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 67, "tweet_count": 137830, "listed_count": 0}, "username": "___Kvothe", "verified": false, "id": "308149119", "name": "Phelipe", "location": "Guarulhos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1633, "tweet_count": 124496, "listed_count": 1}, "username": "onceheartless", "verified": false, "id": "2986183587", "name": "Serena", "location": "\u24b6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2312, "tweet_count": 62093, "listed_count": 1}, "username": "pichu2113", "verified": false, "id": "1089199225773146114", "name": "Pichu\ud83d\udd3b\u262d", "location": "Arteixo, Galiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4999, "tweet_count": 163251, "listed_count": 17}, "username": "nestor_tulian", "verified": false, "id": "3142505248", "name": "nestor tulian", "location": "Villa Dominico, Avellaneda,Buenos Aires,"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 657, "tweet_count": 24548, "listed_count": 0}, "username": "erangelcrf", "verified": false, "id": "1007059110653767680", "name": "e l l o r y", "location": "Silva Jardim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 762, "tweet_count": 8954, "listed_count": 1}, "username": "02dejunio1974", "verified": false, "id": "790915807224164352", "name": "Leproso Soy", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12809, "following_count": 11614, "tweet_count": 202536, "listed_count": 10}, "username": "Guillerlopezj", "verified": false, "id": "932058905798168576", "name": "Guillermo L\u00f3pez Jord\u00e1n", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2342, "tweet_count": 3561, "listed_count": 2}, "username": "Zeckeok", "verified": false, "id": "715236523", "name": "Ezequiel M", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 375, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}, "username": "HeringerTatian1", "verified": false, "id": "1074015132269850627", "name": "M\u00e3e Terra", "location": "France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 3203, "tweet_count": 62721, "listed_count": 8}, "username": "arielruiz999", "verified": false, "id": "900363043", "name": "Ariel Ruiz \u2620", "location": "Los Angeles/BCN/HK/Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1534, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "username": "tete12469", "verified": false, "id": "1051279105822478336", "name": "ESTHEPHANNY", "location": "Araruama, city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 962, "tweet_count": 15558, "listed_count": 0}, "username": "Carol_Costa46", "verified": false, "id": "1070097821108445184", "name": "Carol", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 268, "tweet_count": 2114, "listed_count": 0}, "username": "alexandre_asx", "verified": false, "id": "812769538236436481", "name": "doente \ud83c\udf35", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "username": "RUDZILLLA", "verified": false, "id": "887421028724617218", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "location": "Ativa o sino ai alek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 709, "tweet_count": 19336, "listed_count": 0}, "username": "monicamusetti", "verified": false, "id": "826964373629452289", "name": "Monica Mussetti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 205, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "username": "SandraE40736040", "verified": false, "id": "993965121834831878", "name": "Sandra k mas k q nunca", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 27, "tweet_count": 14945, "listed_count": 0}, "username": "objetopid", "verified": false, "id": "2297883851", "name": "AntiCrist", "location": "comodo sobre nido de plumas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3444587, "following_count": 270, "tweet_count": 554383, "listed_count": 11531}, "username": "clarincom", "verified": true, "id": "8105922", "name": "Clar\u00edn", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "username": "joseveras21", "verified": false, "id": "1100384524171661313", "name": "Jose Veras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1433, "tweet_count": 4671, "listed_count": 0}, "username": "VerdeEsmerald18", "verified": false, "id": "1130316224217395202", "name": "VerdeEsmeralda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5506, "following_count": 2291, "tweet_count": 81868, "listed_count": 29}, "username": "JozamiM", "verified": false, "id": "177460485", "name": "Maximiliano Jozami", "location": ":)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120429, "following_count": 1529, "tweet_count": 9964, "listed_count": 61}, "username": "dadatina", "verified": false, "id": "15130291", "name": "Dada", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 14, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "username": "ComunicaUnidas", "verified": false, "id": "826682417092128770", "name": "ComunicacionesUnidas", "location": "New Jersey, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 98, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "username": "EdwardC25480116", "verified": false, "id": "1142146227502325760", "name": "Edward Calderon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 4890, "tweet_count": 48607, "listed_count": 2}, "username": "Mariana90264424", "verified": false, "id": "974774415815790593", "name": "Mariana", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 688, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "username": "babss_crf", "verified": false, "id": "803739186280927232", "name": "\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd64 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf97\ufe0f \ud83e\udd91", "location": "022             she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 848, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "username": "felix_mermaid", "verified": false, "id": "983148167481974786", "name": "Mermaid pothead\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf41", "location": "Coimbra, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 4875, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "username": "huxleialdo", "verified": false, "id": "380001408", "name": "fletero", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 640, "tweet_count": 89899, "listed_count": 9}, "username": "unrulyhxart", "verified": false, "id": "1135679519946432514", "name": "nanda\ud83c\udf3b VAI VER O J\u00c3O", "location": " \u2022 \ud83e\udda1\u029c\u1d1c\u0493\u0493\u029f\u1d07\u1d18\u1d1c\u0493\u0493 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 29, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "username": "dbalafaraona", "verified": false, "id": "973947067616948224", "name": "playa2021", "location": "livin la vida baby \u270c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 2194, "tweet_count": 36560, "listed_count": 0}, "username": "Saramonica2018", "verified": false, "id": "1003404368157270017", "name": "Saramonica", "location": "Deep Space Nine "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4860, "following_count": 5344, "tweet_count": 73959, "listed_count": 6}, "username": "miguelerglis", "verified": false, "id": "51864348", "name": "Miguel Andr\u00e9s Erglis", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 714, "tweet_count": 16791, "listed_count": 1}, "username": "crisdorro", "verified": false, "id": "2925215942", "name": "@cristinadorrons"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 219, "tweet_count": 7347, "listed_count": 0}, "username": "GambellaToto", "verified": false, "id": "1022757713707761665", "name": "\u0442\u03c3\u0442\u03c3 g\u03b1\u043c\u0432\u0454\u2113\u2113\u03b1", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}, "username": "cinelandiaweb", "verified": false, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 361, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "username": "iapriz_zirpai", "verified": false, "id": "980832015393148928", "name": "Remi Zirpai", "location": "Kiribati"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 84, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "username": "RobsBarbosa1", "verified": false, "id": "1052927417625575424", "name": "ro\u03b2", "location": "onde eu n\u00e3o queria estar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 500, "tweet_count": 6151, "listed_count": 0}, "username": "GabsDino", "verified": false, "id": "1154194363439878147", "name": "Gabolino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1234, "tweet_count": 27123, "listed_count": 13}, "username": "Joni_punto", "verified": false, "id": "883015255135313921", "name": "Doctor Flagg", "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 442, "tweet_count": 12355, "listed_count": 2}, "username": "Jaiueitujel", "verified": false, "id": "765933264662106112", "name": "Jaiueitujel", "location": "Presigui\u00e9ndome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 198, "tweet_count": 3907, "listed_count": 0}, "username": "teofilo_g", "verified": false, "id": "363351783", "name": "Te\u00f3filo Gomes", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172764, "following_count": 1427, "tweet_count": 79276, "listed_count": 331}, "username": "Jujuca1987", "verified": true, "id": "66370407", "name": "Joanna Maranh\u00e3o", "location": "Potsdam, Germany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5972, "following_count": 5107, "tweet_count": 7264, "listed_count": 3}, "username": "jorgepedrazaok", "verified": false, "id": "2627575816", "name": "JORGE PEDRAZA", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 286, "tweet_count": 17260, "listed_count": 1}, "username": "VoxBinissalem", "verified": false, "id": "1114169051062910976", "name": "VOX Binissalem", "location": "Binissalem, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "username": "VOX_Europa_", "verified": true, "id": "1138406986582806529", "name": "VOX Europa", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2084, "tweet_count": 61036, "listed_count": 7}, "username": "sbsk02", "verified": false, "id": "141027864", "name": "#Shosa\ud83d\udc9a \ud83c\udf1e\ud83e\udde2", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 145, "tweet_count": 40457, "listed_count": 14}, "username": "GabrieleAdinolf", "verified": false, "id": "525763777", "name": "Gabriele Adinolfi", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484540, "following_count": 533, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1289}, "username": "vfeltri", "verified": false, "id": "485586578", "name": "Vittorio Feltri", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 19, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "Cintiaarpsi", "verified": false, "id": "1030174309564796928", "name": "C\u00edntia de Andrade Rezende", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 4999, "tweet_count": 33645, "listed_count": 6}, "username": "Rafadelbarrio2", "verified": false, "id": "1016917536460476416", "name": "El TA en IT, techie y charlador.", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 815, "tweet_count": 3803, "listed_count": 0}, "username": "claugallegosp", "verified": false, "id": "452646696", "name": "Claudia Gallegos P\u00e9rez", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 225, "tweet_count": 4571, "listed_count": 0}, "username": "rebeska111", "verified": false, "id": "1042985278460256256", "name": "rebeca \u262f\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 481, "tweet_count": 18027, "listed_count": 12}, "username": "stansjuni", "verified": false, "id": "732581519542345732", "name": "Y", "location": "fundo do po\u00e7o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 456, "tweet_count": 92941, "listed_count": 18}, "username": "temarismille", "verified": false, "id": "184088216", "name": "off", "location": "26yo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 84, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "username": "Rafaela53082797", "verified": false, "id": "1018384363329814528", "name": "Rafa\ud83c\udf3b", "location": "Iguaba Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 546, "tweet_count": 14698, "listed_count": 0}, "username": "ale_psv", "verified": false, "id": "508838132", "name": "Alejandra Avila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 2132, "tweet_count": 8456, "listed_count": 1}, "username": "marcevba", "verified": false, "id": "130906581", "name": "querer es poder \u270c", "location": "Olivos, argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 490, "tweet_count": 13657, "listed_count": 1}, "username": "leticixbfr", "verified": false, "id": "1163594549429702658", "name": "letici\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 4989, "tweet_count": 133184, "listed_count": 11}, "username": "alemarin69", "verified": false, "id": "209709010", "name": "basta de chetos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1016, "tweet_count": 29888, "listed_count": 4}, "username": "2Silchu", "verified": false, "id": "2633999246", "name": "qu\u00e9 te importa!", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 506, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "username": "carolaingepe", "verified": false, "id": "1618082720", "name": "Car\u2600\ufe0fli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13207, "following_count": 8338, "tweet_count": 19720, "listed_count": 3}, "username": "xjjln", "verified": false, "id": "1066912913053634560", "name": "m. once halloween \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "location": "\u2661::.\u1bed.nayeon \u205d momo \u205d sana\u2661\u1d4e\u1d4e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 209, "tweet_count": 3465, "listed_count": 0}, "username": "pblima23", "verified": false, "id": "707248602708578304", "name": "Patricia Salles", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 323, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}, "username": "AndreaN58794398", "verified": false, "id": "1157106494871154688", "name": "Natalia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 4950, "tweet_count": 23078, "listed_count": 13}, "username": "hemminclair", "verified": false, "id": "1175857313334341634", "name": "\ud83d\udc3a\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc9a_\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86 \ud835\udfd0.\ud835\udfce", "location": "\ud835\udff7\ud835\udff9\ud835\udffa\ud835\udff9\ud835\udffa\ud835\udff6-  \ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc4e/\ud835\udc37\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 410, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "username": "franklmsouza", "verified": false, "id": "958730477447282688", "name": "Frank \u2720\ud83d\udc3a", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 412, "tweet_count": 15767, "listed_count": 0}, "username": "Suuffc", "verified": false, "id": "848538668243574785", "name": "s de sata \ud83e\udd8b", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 490, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "username": "adrianjosecade1", "verified": false, "id": "2743094973", "name": "Adri\u00e1n power\ud83c\udf55\ud83c\udf54\ud83c\udf7a\u270c\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1031, "tweet_count": 141629, "listed_count": 28}, "username": "jabibilbao", "verified": false, "id": "144581643", "name": "Javier Bilbao", "location": "Desubicado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 181, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}, "username": "Markalillo", "verified": false, "id": "569885327", "name": "Markal GPagliere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 432, "tweet_count": 49074, "listed_count": 5}, "username": "Rowitog", "verified": false, "id": "73796169", "name": "Rowo \ud83c\udf38", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 695, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "username": "JuliRicotero", "verified": false, "id": "1145405839353757696", "name": "Juli Ricotero", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 5784, "tweet_count": 251760, "listed_count": 12}, "username": "2107_alicia", "verified": false, "id": "1117525621", "name": "Alicia Beatriz", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 435, "tweet_count": 208549, "listed_count": 4}, "username": "glovar07", "verified": false, "id": "1574901404", "name": "Gl\u00f2ria Varela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1288, "tweet_count": 38484, "listed_count": 0}, "username": "Piranha21993063", "verified": false, "id": "1152559186699591680", "name": "Piranha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 787, "tweet_count": 25381, "listed_count": 1}, "username": "PastiBailable", "verified": false, "id": "1011839800259772416", "name": "Pastil\u00edn", "location": "Nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 286, "tweet_count": 37804, "listed_count": 2}, "username": "_ytrio_", "verified": false, "id": "944577232307216385", "name": "\ud83c\udf42Fran\ud83c\udfb8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6447, "following_count": 1824, "tweet_count": 54127, "listed_count": 51}, "username": "myfreedom14", "verified": false, "id": "1639963405", "name": "Oro rosa", "location": "14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 56, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}, "username": "Duran_1402", "verified": false, "id": "1095309200715116545", "name": "Andy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1322, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}, "username": "wandersonluizaa", "verified": false, "id": "840314396043821065", "name": "Wanderson Luiz", "location": "Betim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2825246, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3312}, "username": "CarlosBolsonaro", "verified": true, "id": "68712576", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Rio de Janeiro-RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 3208, "tweet_count": 42855, "listed_count": 1}, "username": "DanielheavyXlV3", "verified": false, "id": "2754362837", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd9e XlV", "location": "Ramos Mejia, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 298, "tweet_count": 7727, "listed_count": 0}, "username": "rycbaremember", "verified": false, "id": "3223773687", "name": "Mariachi \u2728\u2640\ufe0f", "location": "Tardis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5630, "tweet_count": 57821, "listed_count": 7}, "username": "STUKA1975", "verified": false, "id": "4892268489", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd90\ud835\udd86! Rusia state-affiliated media \ud83e\udd23\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f", "location": "Orcadas del Sur, La Matanza."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2328, "tweet_count": 31184, "listed_count": 0}, "username": "irthycs", "verified": false, "id": "219707162", "name": "Irthy \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 302, "tweet_count": 16578, "listed_count": 0}, "username": "conrado_costa", "verified": false, "id": "957100117940719616", "name": "Conrado Costa Caminha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1895785, "following_count": 2521, "tweet_count": 54244, "listed_count": 2625}, "username": "MarceloFreixo", "verified": true, "id": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 106, "tweet_count": 7059, "listed_count": 0}, "username": "ClisciaMaria", "verified": false, "id": "1046570476506697728", "name": "Cliscia Maria Parolin Sergio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 622, "tweet_count": 82774, "listed_count": 0}, "username": "Aberriel2", "verified": false, "id": "821843648358785024", "name": "berriel", "location": "Ararucity"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1456, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "username": "bastosgabriel93", "verified": false, "id": "3677481495", "name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15184, "following_count": 1736, "tweet_count": 188100, "listed_count": 43}, "username": "marceloCena", "verified": false, "id": "195846630", "name": "Marcelo G. Cena", "location": "NO SOY NEUTRAL. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 296, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "username": "Silvia89906837", "verified": false, "id": "1153393086225166342", "name": "Silvia", "location": "Zona Zur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 239, "tweet_count": 2463, "listed_count": 1}, "username": "Roberrc9", "verified": false, "id": "292375079", "name": "\u0158\u03a6\u0e3f\u0404\u042f", "location": "Coslada, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 60, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "username": "ArndtAdrieli", "verified": false, "id": "1145813408857632768", "name": "pr\u00edncipe admirador", "location": "Dois Irm\u00e3os, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 726, "tweet_count": 48801, "listed_count": 1}, "username": "gui_vilela19", "verified": false, "id": "3424659473", "name": "Guilherme", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 964, "tweet_count": 8942, "listed_count": 0}, "username": "astracd", "verified": false, "id": "278811170", "name": "MONTE SINAI", "location": "Tijuca, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 726, "tweet_count": 17713, "listed_count": 6}, "username": "ohdamndave", "verified": false, "id": "1939361401", "name": "\u00f6sterreichischer dave \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Vienna, \u00c0ustria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64913, "following_count": 52, "tweet_count": 12181, "listed_count": 137}, "username": "estapassanttv3", "verified": false, "id": "893127986265960448", "name": "Est\u00e0 passant"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 708, "tweet_count": 99725, "listed_count": 22}, "username": "jessformaggine", "verified": false, "id": "169160840", "name": "gringa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 258, "tweet_count": 9235, "listed_count": 0}, "username": "ThaynnaC", "verified": false, "id": "229141028", "name": "Thay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 682, "tweet_count": 17373, "listed_count": 4}, "username": "ploricueta", "verified": false, "id": "731486559296471044", "name": "\ud83c\udf1e la princesa de parque chas \ud83d\udc85", "location": "R\u00edo de la plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1640, "tweet_count": 25297, "listed_count": 0}, "username": "algo_enlared", "verified": false, "id": "482696440", "name": "Accidente de Pancha", "location": "dentro de la pancha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4527, "tweet_count": 21311, "listed_count": 1}, "username": "hugo_dalimier", "verified": false, "id": "977526963819700224", "name": "Hugo Dalimier", "location": "Almagro CABA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1507, "tweet_count": 38047, "listed_count": 3}, "username": "larocalrg", "verified": false, "id": "254700705", "name": "LUIS RAM\u00d3N GARC\u00cdA", "location": "REPUBLICA DOMINICANA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 2321, "tweet_count": 40084, "listed_count": 2}, "username": "higgins_lilly", "verified": false, "id": "2184307610", "name": "EitiLeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1947, "tweet_count": 26172, "listed_count": 6}, "username": "Fabifax", "verified": false, "id": "163623692", "name": "Fabi\u00e1n, \u00e9l hijo del soldador", "location": "Punta Alta argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 3133, "tweet_count": 112790, "listed_count": 2}, "username": "LeticiaMHeredia", "verified": false, "id": "876856419231911936", "name": "Leticia Heredia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 351, "tweet_count": 11072, "listed_count": 0}, "username": "_montew", "verified": false, "id": "982705813193191424", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2034, "tweet_count": 17136, "listed_count": 6}, "username": "ftv_la", "verified": false, "id": "1473364278", "name": "PERONISTAS", "location": " ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 299, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "username": "glauriston1", "verified": false, "id": "2874052571", "name": "\u0197\u1656\u0197\u4e59\u15e9", "location": "samambaia DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 8069, "tweet_count": 309838, "listed_count": 23}, "username": "Tolalolaarg", "verified": false, "id": "779345912430792704", "name": "Tolalola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 786, "tweet_count": 123096, "listed_count": 6}, "username": "gibemoneypls", "verified": false, "id": "46699984", "name": "michel temer", "location": "pr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1864, "tweet_count": 12069, "listed_count": 29}, "username": "flor_y_punto", "verified": false, "id": "16884513", "name": "Flor", "location": "Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1241, "tweet_count": 10145, "listed_count": 71}, "username": "pablo_botta", "verified": false, "id": "309440157", "name": "Pablo Botta", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403689, "listed_count": 30}, "username": "keloke_RD", "verified": false, "id": "829478992768008192", "name": "Comunidad Dominicana", "location": "Republica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 911, "tweet_count": 16853, "listed_count": 5}, "username": "SooSaravia", "verified": false, "id": "2801979010", "name": "Soso \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 395, "tweet_count": 12725, "listed_count": 0}, "username": "Iyg99", "verified": false, "id": "1061484217", "name": "Ivan", "location": "Viladecavalls, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 700, "tweet_count": 133655, "listed_count": 3}, "username": "BeijinhoGordura", "verified": false, "id": "2788902702", "name": "Beijinho Gordura \ud83d\udc33", "location": "RecordTv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1927, "tweet_count": 76616, "listed_count": 3}, "username": "UaiSobral", "verified": false, "id": "1855111903", "name": "Sovrau", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 386, "tweet_count": 37374, "listed_count": 2}, "username": "Leroy_Gui", "verified": false, "id": "1462350822", "name": "gui", "location": "bh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 131, "tweet_count": 12500, "listed_count": 0}, "username": "ncriistaldoo", "verified": false, "id": "1095032086493364224", "name": "nicole \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7137, "following_count": 6984, "tweet_count": 119582, "listed_count": 9}, "username": "DanielDanfer46", "verified": false, "id": "2367206749", "name": "daniel fernando", "location": "lejano oeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 349, "tweet_count": 9357, "listed_count": 0}, "username": "lamiga97", "verified": false, "id": "519155190", "name": "basic mich"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 6222, "listed_count": 1}, "username": "yojacqu", "verified": false, "id": "2993667064", "name": "a \ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 311, "tweet_count": 2291, "listed_count": 0}, "username": "DamiLu9", "verified": false, "id": "2409658634", "name": "Dami Lu \uea00", "location": "Ba Bca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 4101, "tweet_count": 215472, "listed_count": 8}, "username": "ADROGUEOK", "verified": false, "id": "147712187", "name": "Liliana Ruiz", "location": "ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 176, "tweet_count": 29628, "listed_count": 1}, "username": "_ELIZABETHBNFE", "verified": false, "id": "280244940", "name": "Eli\u2728", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 198, "tweet_count": 9290, "listed_count": 0}, "username": "rios_erre", "verified": false, "id": "213041184", "name": "Juan David", "location": "Sabidur\u00eda - Entendimiento     "}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 380, "tweet_count": 8228, "listed_count": 1}, "username": "Aylupagani", "verified": false, "id": "2266194282", "name": "Aylen\ud83d\udc9a", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 177, "tweet_count": 11584, "listed_count": 1}, "username": "_ManuVillanueva", "verified": false, "id": "1118473382", "name": "M A N U", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1595, "tweet_count": 281069, "listed_count": 7}, "username": "BeneditaRodri11", "verified": false, "id": "809522787073359876", "name": "Benedita Rodrigues", "location": "Praia Da BARRA NOVA CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 857, "tweet_count": 17943, "listed_count": 0}, "username": "elcondor_reyes", "verified": false, "id": "148594276", "name": "\ud83d\udc9a Manuel Reyes \ud83d\udc9a", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426532, "listed_count": 195}, "username": "elnacionalcat_e", "verified": false, "id": "3504318874", "name": "ElNacional .cat", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom", "verified": false, "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185239, "following_count": 710, "tweet_count": 561470, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat", "verified": true, "id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1086, "tweet_count": 45470, "listed_count": 4}, "username": "machado4566", "verified": false, "id": "1085300082000445440", "name": "menina m\u00e1 \ud83d\udd25", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 235, "tweet_count": 20095, "listed_count": 10}, "username": "malunevs", "verified": false, "id": "2854688135", "name": "marcella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 371, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}, "username": "meunomeehmaria", "verified": false, "id": "956551339303145474", "name": "maria", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 421, "tweet_count": 704, "listed_count": 8}, "username": "ManolitoPV", "verified": false, "id": "4653320592", "name": "ManOfThrones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15267, "following_count": 14450, "tweet_count": 3070, "listed_count": 54}, "username": "Tijuananews", "verified": false, "id": "244963570", "name": "Tijuana News \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Tijuana, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 597, "tweet_count": 2722, "listed_count": 0}, "username": "LauraGGer", "verified": false, "id": "2648940281", "name": "Pluton_pue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 748, "tweet_count": 97831, "listed_count": 41}, "username": "StanleyChubrich", "verified": false, "id": "311608991", "name": "Stan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405938, "following_count": 189, "tweet_count": 351782, "listed_count": 3489}, "username": "lavozdegalicia", "verified": true, "id": "38640768", "name": "La Voz de Galicia", "location": "Galicia | Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 175, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "username": "eliscallop", "verified": false, "id": "94551414", "name": "ELI SCALLOP", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1625, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "username": "BERSANTO99", "verified": false, "id": "314217408", "name": "Bertha Sanmiguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "username": "revolturas", "verified": false, "id": "138239734", "name": "Gloria H", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13052, "following_count": 997, "tweet_count": 66114, "listed_count": 18}, "username": "MariaamK12", "verified": false, "id": "1351515050", "name": "bambi aka alien superstar", "location": "Montr\u00e9al - Laval"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 404, "tweet_count": 43256, "listed_count": 2}, "username": "Vito03", "verified": false, "id": "1012429042799259648", "name": "Vito \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud800\udc82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 156, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}, "username": "EzequiVita", "verified": false, "id": "243786347", "name": "\ud83c\udf0aEzeee\ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 199, "tweet_count": 17397, "listed_count": 1}, "username": "ritusdelcampo", "verified": false, "id": "3365348487", "name": "RI", "location": "Quilmes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1003, "tweet_count": 15722, "listed_count": 0}, "username": "_sarah157", "verified": false, "id": "923734104675422208", "name": "dnv isso \ud83c\udde7\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - Arsenal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 87, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}, "username": "noticias_ozuna", "verified": false, "id": "1101176832735481862", "name": "Noticias Luis Ozuna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1769, "tweet_count": 61559, "listed_count": 3}, "username": "HugoMartina", "verified": false, "id": "298699627", "name": "Hug\u2600\ufe0fAmade\u2600\ufe0fMartina", "location": "Resistencia CHACO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 98, "tweet_count": 4157, "listed_count": 0}, "username": "MicheleBallini", "verified": false, "id": "475191008", "name": "Michele Ballini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 109, "tweet_count": 9968, "listed_count": 0}, "username": "CAlmeid62496335", "verified": false, "id": "982291159161753600", "name": "40-bit", "location": "Muria\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 174, "tweet_count": 6271, "listed_count": 0}, "username": "VittorBorgess", "verified": false, "id": "3247870551", "name": "Vittor Borges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2361, "tweet_count": 125537, "listed_count": 4}, "username": "male1950", "verified": false, "id": "4627550895", "name": "Mar\u00eda Elena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 455, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "username": "raulbarauna", "verified": false, "id": "42936879", "name": "RauL", "location": "Manaus - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 46, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "username": "jaecomdo", "verified": false, "id": "1034474201867059200", "name": "jae.com.do"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 50, "tweet_count": 80780, "listed_count": 7}, "username": "ZIELO65", "verified": false, "id": "4187849729", "name": "Carmen\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 2582, "tweet_count": 118789, "listed_count": 25}, "username": "HoraOmega", "verified": false, "id": "2785929057", "name": "Hora La_Reta...\ud83e\uddc9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40\ud83d\udcaa", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81358, "following_count": 1016, "tweet_count": 34631, "listed_count": 434}, "username": "UCRNacional", "verified": true, "id": "114582574", "name": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 379, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "username": "xrvanxw", "verified": false, "id": "1008157878102917120", "name": "rirari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "username": "Enlace_Nacional", "verified": false, "id": "824438812646465538", "name": "Enlace Nacional RD", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2525, "tweet_count": 44832, "listed_count": 7}, "username": "DamoBeto", "verified": false, "id": "4056168555", "name": "Alberto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1068, "tweet_count": 7361, "listed_count": 1}, "username": "Jhenifersouto", "verified": false, "id": "202843446", "name": "Jhenifer\u02d8", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 476, "tweet_count": 102502, "listed_count": 11}, "username": "Yunyland", "verified": false, "id": "362163648", "name": "A miserable little pile of secrets", "location": "C\\ de la Piruleta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1784, "tweet_count": 58898, "listed_count": 0}, "username": "RonchiStella", "verified": false, "id": "1113583424424509443", "name": "Stella Maris Ronchi", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 4475, "tweet_count": 31027, "listed_count": 8}, "username": "huelladeluz", "verified": false, "id": "1368491564", "name": "rene cardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7195, "following_count": 5815, "tweet_count": 357290, "listed_count": 26}, "username": "EllaResponde", "verified": false, "id": "288371082", "name": "Ella Responde", "location": "Rancagua, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1979, "tweet_count": 14861, "listed_count": 0}, "username": "THANOS13620223", "verified": false, "id": "1084176967006633984", "name": "T\uf8fflo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 742, "tweet_count": 9480, "listed_count": 4}, "username": "susanalembo", "verified": false, "id": "3315889955", "name": "Susana Lembo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1627, "tweet_count": 10022, "listed_count": 0}, "username": "adilson96382645", "verified": false, "id": "1032415364569751554", "name": "DITO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb1\ud83d\udc4a", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 2174, "tweet_count": 11344, "listed_count": 2}, "username": "MelneMartinez", "verified": false, "id": "982292139399786496", "name": "Melne Mart\u00ednez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 549, "tweet_count": 11537, "listed_count": 2}, "username": "alexarodas_20", "verified": false, "id": "2228795981", "name": "Alexaa\u2757\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2460, "tweet_count": 282516, "listed_count": 35}, "username": "nemojaime", "verified": false, "id": "288466357", "name": "Jaime Nemo", "location": "Rio de Janeiro, RJ   Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2184, "tweet_count": 45922, "listed_count": 7}, "username": "zirague", "verified": false, "id": "31419335", "name": "zirague LULA fabbri Antifascista", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 284, "tweet_count": 76714, "listed_count": 5}, "username": "mvrinvxx", "verified": false, "id": "4539734655", "name": "\ud83d\udd25", "location": "Murcia pero no soy facha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 520, "tweet_count": 31905, "listed_count": 1}, "username": "bernardito900", "verified": false, "id": "2276966300", "name": "Bernardito", "location": "Niza, Francia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 3422, "tweet_count": 12775, "listed_count": 6}, "username": "theenemytoast", "verified": false, "id": "49969761", "name": "Dumb, but happy", "location": "South Detroit, Canaduh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5772, "following_count": 3261, "tweet_count": 665792, "listed_count": 74}, "username": "acua_juana", "verified": false, "id": "501003454", "name": "Primero la Patria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 3134, "tweet_count": 197123, "listed_count": 1}, "username": "Chinchu2870", "verified": false, "id": "899416592215404546", "name": "Chris28"}, {"public_metrics": {"followers_count": 932731, "following_count": 3915, "tweet_count": 365936, "listed_count": 1712}, "username": "ElCaribeRD", "verified": true, "id": "36958479", "name": "El Caribe", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom."}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 198, "tweet_count": 14702, "listed_count": 1}, "username": "mariquitices", "verified": false, "id": "1099881006", "name": "nina", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1659, "tweet_count": 54594, "listed_count": 34}, "username": "railasoaresa", "verified": false, "id": "24057917", "name": "ra\u00edla", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 543, "tweet_count": 232592, "listed_count": 48}, "username": "myriamps", "verified": false, "id": "181166615", "name": "Myriam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2032, "tweet_count": 77685, "listed_count": 32}, "username": "suzileao", "verified": false, "id": "2824799702", "name": "Suzana Le\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 31, "tweet_count": 2441, "listed_count": 0}, "username": "DaiiiCaroline", "verified": false, "id": "1051856488166244352", "name": "Daiane Caroline", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1133, "tweet_count": 27574, "listed_count": 3}, "username": "JDKST38", "verified": false, "id": "993512586", "name": "Christian David Ruiz", "location": "Morro Jable"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5539, "following_count": 5717, "tweet_count": 325949, "listed_count": 3}, "username": "HugoLop12141476", "verified": false, "id": "1055283801184788480", "name": "Hugo Lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 240, "tweet_count": 30736, "listed_count": 1}, "username": "onlysuhflowers", "verified": false, "id": "3313498254", "name": "\u029a t \u025e |", "location": "\u2022. b a b y z . c a r a t \u2661 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 106, "tweet_count": 12216, "listed_count": 1}, "username": "XboxTeam3", "verified": false, "id": "1124350866302152704", "name": "XboxTeamJogoN\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 2955, "tweet_count": 48011, "listed_count": 7}, "username": "C0ntr0l_Z", "verified": false, "id": "1120749728", "name": "Luciano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2419, "tweet_count": 59078, "listed_count": 5}, "username": "FabiWV", "verified": false, "id": "2207463210", "name": "\u041d\u0438 \u0448\u0430\u0433\u0443 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 \u270c\ufe0f(Ni un paso atr\u00e1s)", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 624, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "username": "luanvey", "verified": false, "id": "69505428", "name": "Luciana \ud83d\udc9a", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 142, "tweet_count": 3439, "listed_count": 0}, "username": "sdenis452", "verified": false, "id": "1564411362", "name": "Dan\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 2710, "tweet_count": 117813, "listed_count": 28}, "username": "Cmonts_", "verified": false, "id": "34200185", "name": "Carla Montserrat", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 359, "tweet_count": 44736, "listed_count": 0}, "username": "bdbbru", "verified": false, "id": "2416622084", "name": "bru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}, "username": "TatiNefertari", "verified": true, "id": "212954552", "name": "Tati Nefertari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 445, "tweet_count": 34361, "listed_count": 0}, "username": "SaraMel001", "verified": false, "id": "984551406882476032", "name": "Mello", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 607, "tweet_count": 7519, "listed_count": 0}, "username": "Estefan48520639", "verified": false, "id": "875439781513228289", "name": "Esther", "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 71, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "username": "piepis", "verified": false, "id": "160668450", "name": "pier luigi pisani", "location": "Floren\u00e7a, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3498979, "following_count": 405, "tweet_count": 965671, "listed_count": 12876}, "username": "repubblica", "verified": true, "id": "18935802", "name": "Repubblica", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 558, "tweet_count": 15387, "listed_count": 8}, "username": "edsondapaz1", "verified": false, "id": "64171839", "name": "Edson Luiz da Paz", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 3408, "tweet_count": 104537, "listed_count": 7}, "username": "Ritainasible", "verified": false, "id": "238221519", "name": "Ana LaNict\u00e1lope"}, {"public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1649, "tweet_count": 29803, "listed_count": 0}, "username": "gabriela270172", "verified": false, "id": "1325183107", "name": "Gabriela \ud83c\udf38", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 82, "tweet_count": 4819, "listed_count": 0}, "username": "ArnaldoArtes", "verified": false, "id": "2956509491", "name": "Arnaldo Levita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1240, "tweet_count": 19789, "listed_count": 1}, "username": "Errornumber002", "verified": false, "id": "951964713461665792", "name": "Epic", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 378, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "username": "Gigante_I22", "verified": false, "id": "917454305405358082", "name": "Gigante\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1102, "tweet_count": 2718, "listed_count": 1}, "username": "celesgerarduzzi", "verified": false, "id": "148149164", "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd82", "location": "Cagliari, Sardinia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 912, "tweet_count": 46668, "listed_count": 10}, "username": "fermincp", "verified": false, "id": "105421353", "name": "fermincp", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3510, "tweet_count": 10677, "listed_count": 50}, "username": "RGMaldo", "verified": false, "id": "189871000", "name": "Rafael G\u00aa Maldonado", "location": "M\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 5000, "tweet_count": 86127, "listed_count": 3}, "username": "sssulole", "verified": false, "id": "4888660258", "name": "Esther Quintana 5-9-40", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 369, "tweet_count": 67214, "listed_count": 0}, "username": "MithosSU", "verified": false, "id": "848539857408458757", "name": "~ Mithos ~ no", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 894, "tweet_count": 36014, "listed_count": 1}, "username": "mabysamaniego", "verified": false, "id": "107724536", "name": "VICTORIA", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 297, "tweet_count": 17735, "listed_count": 1}, "username": "NaaaRomero", "verified": false, "id": "1214156233", "name": "Ene \ud83c\udfad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1198, "tweet_count": 34905, "listed_count": 0}, "username": "princessscrvg", "verified": false, "id": "1126475573444919296", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\u2649", "location": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 367, "tweet_count": 1508, "listed_count": 1}, "username": "D_R_1973", "verified": false, "id": "1135328358634594306", "name": "Daniela", "location": "Benito Juarez. Bs As."}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1007, "tweet_count": 9109, "listed_count": 1}, "username": "gabitoprog", "verified": false, "id": "154150414", "name": "Washington Sarlanga"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633"}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "id": "1176533058356490241"}, {"text": "depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "author_id": "4831122532", "created_at": "2019-09-24T17:00:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176542032728350725"], "id": "1176542032728350725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/76E6VWQMTC", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/09/24/5d8a2480fc6c83c2068b45b9.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "Jair Bolsonaro: \"La Amazonia no es patrimonio de la humanidad, no son los pulmones de la Tierra\" -  https://t.co/76E6VWQMTC", "author_id": "246372356", "created_at": "2019-09-24T18:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 21, "like_count": 16, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565270837641218"], "id": "1176565270837641218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_caajuu", "id": "2509414948"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}]}, "in_reply_to_user_id": "2509414948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176487404607287302"}], "text": "@_caajuu @DaniloGentili \"se auto\"", "author_id": "1068032302805061632", "created_at": "2019-09-24T20:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176588122517319685"], "id": "1176588122517319685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7037, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/uXH2v2kHDd", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/joven-mata-su-pareja-en-dajabon-y-luego-se-suicida", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/joven-mata-su-\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/eX6f7g9jD1", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1176579692037627905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eX6f7g9jD1", "media_key": "3_1176579689957253120"}]}, "text": "Joven mata su pareja en Dajab\u00f3n y luego se\u00a0suicida https://t.co/uXH2v2kHDd https://t.co/eX6f7g9jD1", "author_id": "102666136", "created_at": "2019-09-24T19:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579692037627905"], "id": "1176579692037627905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 195, "username": "Danialri", "id": "208992939"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/SdkxXP59Hq", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHay formas de detectarlo antes de que sea demasiado tarde? \n\nPor @Danialri https://t.co/SdkxXP59Hq", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-09-24T19:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580058028417025"], "id": "1176580058028417025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "author_id": "133045551", "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "id": "1176400354461851648"}, {"in_reply_to_user_id": "480780288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176305375357935622"}], "text": "@agusburruchaga_ Cada vez que reproducen estas burradas, un cientista social se suicida. Basta x favor", "author_id": "593797907", "created_at": "2019-09-24T14:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506209265995778"], "id": "1176506209265995778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "author_id": "3116837321", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "id": "1176139067047784448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 238, "end": 250, "probability": 0.4859, "type": "Place", "normalized_text": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.8018, "type": "Organization", "normalized_text": "Podem"}]}, "in_reply_to_user_id": "94208950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176510851576139779"}], "text": "@AntonioMaestre ??\nComprom\u00eds existe desde 2010 y sus miembros, desde mucho antes.\nNi es ni ha sido nunca un ap\u00e9ndice de Podemos. Si lo no lo sabes, eres un ignorante. Si lo sabes, un demagogo.\nSi alguien dividi\u00f3 el voto progresista en el Pa\u00eds Valenci\u00e0 fue Podem cuando se present\u00f3 x 1a vez ;-)", "author_id": "534385753", "created_at": "2019-09-24T15:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 214, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513230962909185"], "id": "1176513230962909185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HrKMhQW8XY", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento", "display_url": "elsaltodiario.com/salud-mental/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento"}]}, "text": "Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fono gratuito de atenci\u00f3n al riesgo suicida. \n\nhttps://t.co/HrKMhQW8XY", "author_id": "90725961", "created_at": "2019-09-24T08:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176405910278660097"], "id": "1176405910278660097"}, {"text": "Em c\u00e2mera lenta, acompanho o teu suor de encontro ao meu, a gota da seiva do c\u00e9u, ningu\u00e9m faz melhor que voc\u00ea e eu, me agarro na tua nuca, daqui n\u00e3o largo nunca mais", "author_id": "714979897", "created_at": "2019-09-24T20:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587366116601857"], "id": "1176587366116601857"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un gato blanco se lanza bajo de las ruedas de un autob\u00fas.\nVarios transe\u00fantes avisaron al conductor del veh\u00edculo y evitaron una desgracia. https://t.co/XXLNlgSGec", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/XXLNlgSGec", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176312041746903040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXLNlgSGec", "media_key": "13_1176183728894369792"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-24T01:47:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 47, "like_count": 509, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312041746903040"], "id": "1176312041746903040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aamandapbaptis", "id": "912503385772974081"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}]}, "in_reply_to_user_id": "912503385772974081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176583444878561280"}], "text": "@aamandapbaptis @luizguiprado Voc\u00ea sabe o que \u00e9 homofobia?", "author_id": "1137554200576045056", "created_at": "2019-09-24T20:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176587116622569474"], "id": "1176587116622569474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176576947217981441"}], "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Se fosse eu no seu lugar teria me suicidado. Eu tenho brio...sei o que \u00e9 vergonha na cara.", "author_id": "1104120714196668419", "created_at": "2019-09-24T19:47:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583962849873923"], "id": "1176583962849873923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "limonhero", "id": "419608271"}]}, "in_reply_to_user_id": "419608271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176383349222338560"}], "text": "@limonhero \u00bfQu\u00e9 es una b\u00e1scula? Suena como un juez, o algo as\u00ed, muy malvado.", "author_id": "596182243", "created_at": "2019-09-24T19:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583113172013056"], "id": "1176583113172013056"}, {"text": "Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la llama, el misterio,\ny supe que iba a arder \ny ard\u00ed.", "author_id": "70613168", "created_at": "2019-09-24T13:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495007873884162"], "id": "1176495007873884162"}, {"text": "Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a foto dele morto n\u00e3o, parem com isso, em respeito ao moleque.", "author_id": "4749873147", "created_at": "2019-09-24T15:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526124219846658"], "id": "1176526124219846658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "106957547", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "id": "1176309081658810368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176518546907512832"}], "text": "Es suicida. https://t.co/7bDHz0rxzz", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/7bDHz0rxzz", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1176518546907512832", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "339254354", "created_at": "2019-09-24T15:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519240985260034"], "id": "1176519240985260034"}, {"text": "Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tition de cette discipline, et il remporta la victoire. Dans une autre \u00e9dition, neuf ans plus tard, d\u00e9\u00e7u de ne pas avoir \u00e9t\u00e9 assez rapide, il se suicida... https://t.co/p0rULWq4kI", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/p0rULWq4kI", "expanded_url": "https://twitter.com/WorldKnownledge/status/1176435077586345986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0rULWq4kI", "media_key": "3_1176435061970915328"}]}, "author_id": "1064905112009752576", "created_at": "2019-09-24T09:55:54.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176435077586345986"], "id": "1176435077586345986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QH1Ot42rqZ", "expanded_url": "http://bellerdigital.com/40335/", "display_url": "bellerdigital.com/40335/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XokJyNkUis", "expanded_url": "https://twitter.com/BellerDigitalBD/status/1176583012646969344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XokJyNkUis", "media_key": "3_1176583011367706624"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una\u00a0ni\u00f1a https://t.co/QH1Ot42rqZ https://t.co/XokJyNkUis", "author_id": "4679408732", "created_at": "2019-09-24T19:43:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583012646969344"], "id": "1176583012646969344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Mds, como n chorar com essa entrevista da m\u00e3e da pequena Agatha no encontro? Gente! Podia ser meu filho \ud83d\ude2d", "author_id": "3050575647", "created_at": "2019-09-24T13:35:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490252829167616"], "id": "1176490252829167616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O8gu1HUYA2", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml"}]}, "text": "Delegado investiga se tiro que matou soldado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/O8gu1HUYA2", "author_id": "249285134", "created_at": "2019-09-24T19:44:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176583182738710529"], "id": "1176583182738710529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808"}, {"text": "velho?? esse jogo \u00e9 muito pesado", "author_id": "927234498974109697", "created_at": "2019-09-24T19:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584938398859265"], "id": "1176584938398859265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/KTVF18CnWV", "expanded_url": "https://twitter.com/tviultimas/status/1176572116352884736", "display_url": "twitter.com/tviultimas/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176572116352884736"}], "text": "De facto quem que seria o tal \u201cpapagaio mor do reino\u201d. N\u00e3o sei porque pensam que falava de Marcelo. https://t.co/KTVF18CnWV", "author_id": "11862072", "created_at": "2019-09-24T19:25:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578330067423237"], "id": "1176578330067423237"}, {"text": "quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em amar o pr\u00f3ximo. Me desculpem...", "author_id": "2863180791", "created_at": "2019-09-24T15:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511650989518851"], "id": "1176511650989518851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "Discurso hist\u00f3rico e catastr\u00f3fico do Bozo na ONU.... falando pro seu gado de Minios. arrogante e atacando a m\u00eddia, educa\u00e7\u00e3o e artistas como sempre! Q vergonha", "author_id": "78473551", "created_at": "2019-09-24T14:12:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1662, "reply_count": 359, "like_count": 14263, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499638460977153"], "id": "1176499638460977153"}, {"in_reply_to_user_id": "764602256", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "Proceso"}, {"start": 106, "end": 126, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio M\u00e9dico Legal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176584060833021958"}], "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "text": "Un informe, publicado originalmente en la revista mexicana Proceso, echa por tierra los se\u00f1alamientos del Servicio M\u00e9dico Legal sobre que la ambientalista se suicid\u00f3 en su casa en agosto de 2016.", "author_id": "764602256", "created_at": "2019-09-24T19:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176584515629850624"], "id": "1176584515629850624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176412973348397056"}], "text": "\"Pessoas de cor\"?! WTF N\u00e3o ouvia esta expressos desde o tempo dos meus av\u00f3s. De que cor? Eu ao sol sou vermelha e depois sou branca outra vez. Sou de duas cores?  Ser\u00e1? https://t.co/lZjIKzOjde", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/lZjIKzOjde", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemusiques/status/1176412973348397056", "display_url": "twitter.com/cinemusiques/s\u2026"}]}, "author_id": "35489363", "created_at": "2019-09-24T15:48:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523799933661184"], "id": "1176523799933661184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "559 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "author_id": "234398308", "created_at": "2019-09-24T10:43:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1248, "reply_count": 78, "like_count": 6520, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447121060503552"], "id": "1176447121060503552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "6aquisigue9", "id": "828971139586195456"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/63lp6VoRk9", "expanded_url": "https://youtu.be/Ma4TOv2f_WY", "display_url": "youtu.be/Ma4TOv2f_WY"}]}, "in_reply_to_user_id": "828971139586195456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176488355175043072"}], "text": "@6aquisigue9 \ud83d\ude0a\ud83c\udfb5\nhttps://t.co/63lp6VoRk9", "author_id": "742311810846621696", "created_at": "2019-09-24T16:06:19.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528296512827392"], "id": "1176528296512827392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "author_id": "255300173", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "id": "1176233973133058048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "author_id": "2371185948", "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "id": "1176305508720009217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Maia"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4718, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/JSGRNoekmH", "expanded_url": "https://www.op9.com.br/pe/noticias/apos-filha-cometer-suicidio-pai-se-dedica-a-evitar-novos-casos/", "display_url": "op9.com.br/pe/noticias/ap\u2026"}]}, "text": "Ap\u00f3s filha cometer suic\u00eddio aos 14 anos, Roberto Maia Filho virou volunt\u00e1rio de um ONG e hoje se dedica a ajudar pessoas com comportamento suicida. https://t.co/JSGRNoekmH", "author_id": "62791134", "created_at": "2019-09-22T12:57:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175755942731943937"], "id": "1175755942731943937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "901894147115806721", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "id": "1176324789289570304"}, {"text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en.", "author_id": "145062157", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "id": "1176290513777020930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/kSTwO38zhz", "expanded_url": "https://twitter.com/biabionica/status/1176502274585219074", "display_url": "twitter.com/biabionica/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176502274585219074"}], "text": "O VAR n\u00e3o deu certo no Brasil. https://t.co/kSTwO38zhz", "author_id": "2330949535", "created_at": "2019-09-24T15:50:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524211394924545"], "id": "1176524211394924545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "visualizaci\u00f3n"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/nk5HDWIzk5", "expanded_url": "https://twitter.com/xavigranda/status/1176401613340196864", "display_url": "twitter.com/xavigranda/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176401613340196864"}], "text": "\ud83d\udea8 Hablamos de PERSONAS, adem\u00e1s de cifras alarmantes, por las que no se debe mirar para otro lado \ud83d\udc49 #visualizaci\u00f3n #suicidio \nCADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A \ud83d\udea8 https://t.co/nk5HDWIzk5", "author_id": "274462797", "created_at": "2019-09-24T19:34:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176580784184074241"], "id": "1176580784184074241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qVY9aeNw92", "expanded_url": "http://ow.ly/toPS50wpc2e", "display_url": "ow.ly/toPS50wpc2e"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/weenlKtKjS", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176579644864237571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/weenlKtKjS", "media_key": "3_1176579643111018496"}]}, "text": "#LoM\u00e1sComentado | 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', un art\u00edculo de @pradobenjamin https://t.co/qVY9aeNw92 https://t.co/weenlKtKjS", "author_id": "603884167", "created_at": "2019-09-24T19:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579644864237571"], "id": "1176579644864237571"}, {"text": "Perdi o amor da minha vida e voc\u00eas?", "author_id": "837783634111234050", "created_at": "2019-09-23T18:42:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1201, "reply_count": 25, "like_count": 1572, "quote_count": 463}, "edit_history_tweet_ids": ["1176205272655773703"], "id": "1176205272655773703"}, {"in_reply_to_user_id": "232009653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176528046364516352"}], "text": "Pero lo que me parece super gracioso es que hace como un mes la chama le termin\u00f3 y adivinen quien apareci\u00f3 y me comenta absolutamente todos los estados.\n\nPor supuesto que \u00e9l, y yo estoy tipo \"broo c\u00e1lmate\"", "author_id": "232009653", "created_at": "2019-09-24T16:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529724815937541"], "id": "1176529724815937541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O8gu1HUYA2", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/09/24/delegado-investiga-se-tiro-que-matou-solado-da-pm-foi-feito-por-policial-em-aparecida-de-goiania.ghtml"}]}, "text": "Delegado investiga se tiro que matou solado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/O8gu1HUYA2", "author_id": "249285134", "created_at": "2019-09-24T19:42:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176582678277214208"], "id": "1176582678277214208"}, {"text": "Siempre llevo una carta suicida en la bolsa de mi pantal\u00f3n, por si me atropellan no quedar como el pendejo que no sabe cruzar la calle.", "author_id": "437056021", "created_at": "2017-03-02T17:34:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["837355441231364097"], "id": "837355441231364097"}, {"text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "369645502", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "id": "1176309417752649729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "author_id": "125565775", "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "id": "1176434196589502465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/t6gXjM3iph", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/t6gXjM3iph", "author_id": "21203832", "created_at": "2019-09-24T07:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176401613340196864"], "id": "1176401613340196864"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "id": "1176195685437325313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "text": "Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "author_id": "18220470", "created_at": "2019-09-24T19:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579561447927813"], "id": "1176579561447927813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.37, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iJawqzxWXa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283"}]}, "text": "\u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/iJawqzxWXa\n\n#\u30c8\u30da\u30d6\u30ed", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-09-24T03:05:11.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331719768559616"], "id": "1176331719768559616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "PartidoColorado", "id": "202717317"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "MSArtiguista", "id": "1079403517318709249"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "Para que el @PNACIONAL pueda llegar al gobierno con @LuisLacallePou necesita, le guste o no un @PartidoColorado fuerte y con muy buena votaci\u00f3n de @ernesto_talvi .\nActuar desconociendo esta realidad es suicida.\n@MSArtiguista no podr\u00e1 ser el gran socio y es hoy una inc\u00f3gnita", "author_id": "713199854", "created_at": "2019-09-24T19:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577574929076226"], "id": "1176577574929076226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "A cada quarenta e cinco minutos algu\u00e9m se suicida no Brasil. Estudiosos j\u00e1 alertam, o pa\u00eds caminha hoje na contram\u00e3o do mundo: os \u00edndices entre os jovens s\u00f3 sobem, contrariando o esperado.", "author_id": "17846352", "created_at": "2019-09-24T16:35:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176535658174832641"], "id": "1176535658174832641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 189, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/X7g5jsCcQR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jackson.jacques.3/posts/2661715400557953", "display_url": "facebook.com/jackson.jacque\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zMOeN6ow8U", "expanded_url": "https://twitter.com/JacksonJacques/status/1176544039191101441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMOeN6ow8U", "media_key": "3_1176544028982173698"}]}, "text": "QUANDO TOMBAM OS VALENTES\n\n\u201cComo ca\u00edram os valentes, e pereceram as armas de guerra!\u201d \u2014 2Samuel 1.27\n\nAcabo d receber uma not\u00edcia devastadora. Um pastor e amigo meu aqui do Rio Grande do Sul tirou a pr\u00f3pria vida no dia de ontem. Preguei em sua Igreja (...) https://t.co/X7g5jsCcQR https://t.co/zMOeN6ow8U", "author_id": "112836357", "created_at": "2019-09-24T17:08:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176544039191101441"], "id": "1176544039191101441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela de Joker depois de tanto trabalho duro, depois de terem jogado todo o marketing em cima do personagem e depois quem ficou com fama de ator ruim foi ele pqp raiva", "author_id": "39160660", "created_at": "2019-09-24T03:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333520488357888"], "id": "1176333520488357888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6805, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hIFP14GpiE", "expanded_url": "https://www.subrayado.com.uy/c553298", "display_url": "subrayado.com.uy/c553298"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qiUBOT1sit", "expanded_url": "https://twitter.com/Subrayado/status/1176507463740403712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qiUBOT1sit", "media_key": "7_1176507047757668357"}]}, "text": "\"Evitas\" anti-Macri se movilizan frente al Congreso en Buenos Aires https://t.co/hIFP14GpiE https://t.co/qiUBOT1sit", "author_id": "124230776", "created_at": "2019-09-24T14:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 1413, "like_count": 405, "quote_count": 1199}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507463740403712"], "id": "1176507463740403712"}, {"in_reply_to_user_id": "1128371087165861890", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "The 100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176579207759106049"}], "text": "\"The 100\"\nA s\u00e9rie se passa 97 anos ap\u00f3s uma guerra nuclear devastadora que dizimou quase toda a vida na terra.Os sobreviventes conhecidos s\u00e3o os moradores de doze esta\u00e7\u00f5es espaciais em \u00f3rbita da terra,que j\u00e1 viviam nesta antes do fim da guerra.", "author_id": "1128371087165861890", "created_at": "2019-09-24T19:28:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176579210716110848"], "id": "1176579210716110848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "154605679", "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "id": "1176524523539243008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstadodeTrenes", "id": "1638688980"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Munro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1638688980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176577522185777155"}], "text": "@EstadodeTrenes Podes creer que vivo en Munro, me tomo siempre ese tren, y siempre muere gente ahi hermano, por dios que cruce de mierda", "author_id": "1139697235", "created_at": "2019-09-24T19:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176578658649198595"], "id": "1176578658649198595"}, {"text": "V\u00cdDEO: Un home se su\u00efcida saltant a les vies del metro amb la seva filla de 5 anys en bra\u00e7os https://t.co/uR7KfxWxMz", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/uR7KfxWxMz", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/video-home-salta-vies-metro-filla-bracos-nova-york_16027_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/v\u2026"}]}, "author_id": "1052889894568255488", "created_at": "2019-09-24T17:44:02.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552888396648448"], "id": "1176552888396648448"}, {"in_reply_to_user_id": "1065687527066140672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176574524390858757"}], "text": "https://t.co/DrPO4FQpLJ", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DrPO4FQpLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/attivitahogws/status/1176574627453243393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DrPO4FQpLJ", "media_key": "3_1176574621048594434"}]}, "author_id": "1065687527066140672", "created_at": "2019-09-24T19:10:25.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574627453243393"], "id": "1176574627453243393"}, {"text": "A vida \u00e9 uma boca a ser beijadaaa mas a vida s\u00f3 gosta de quem gosta de viver a vida n\u00e3o quer ser desperdi\u00e7adaaa aproveite seu tempo est\u00e1 tudo a\u00ed pra voc\u00ea", "author_id": "2986183587", "created_at": "2019-09-24T19:23:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176577798468775936"], "id": "1176577798468775936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "text": "Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9 brincadeira...", "author_id": "1070097821108445184", "created_at": "2019-09-24T13:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492120519168000"], "id": "1176492120519168000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "887421028724617218", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "id": "1175133335187836929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Fuentes"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/bj8LMcxArP", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/senador-k-marcelo-fuentes-posibilidad-avance-desafuero-cristina-kirchner_0_sg4NIH1d.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569352294", "display_url": "clarin.com/politica/senad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/senador-k-marcelo-fuentes-posibilidad-avance-desafuero-cristina-kirchner_0_sg4NIH1d.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569352294"}]}, "text": "Senador K Marcelo Fuentes\"No hay ninguna posibilidad de que avance el desafuero\" de Cristina Kirchner https://t.co/bj8LMcxArP", "author_id": "8105922", "created_at": "2019-09-24T19:11:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 45, "like_count": 10, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574916856074240"], "id": "1176574916856074240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "text": "Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEscola :\u201cNaO pOdEmOs FaZeR NaDa POr VoCeS\u201d", "author_id": "983148167481974786", "created_at": "2019-09-24T16:30:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534488555360257"], "id": "1176534488555360257"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "id": "1176320913698152448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Joni_punto", "id": "883015255135313921"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "LARBI202", "id": "1128350091188813824"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wnFFQ1OcoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PepeCapoeira/status/1176571001909518336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnFFQ1OcoJ", "media_key": "16_1176570987120332811"}]}, "in_reply_to_user_id": "883015255135313921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176504018832646144"}], "text": "@Joni_punto @LARBI202 @RubenSanchezTW @Barbijaputa https://t.co/wnFFQ1OcoJ", "author_id": "765933264662106112", "created_at": "2019-09-24T18:56:01.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571001909518336"], "id": "1176571001909518336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KkaVX6ktaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/tahardd/status/1176469013574148096", "display_url": "twitter.com/tahardd/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "as pessoas est\u00e3o t\u00e3o loucas que at\u00e9 uma CRIAN\u00c7A eles atacam. Que lixo hein, Lacombe? Olavista mesmo voc\u00ea https://t.co/KkaVX6ktaJ", "author_id": "66370407", "created_at": "2019-09-24T16:00:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 325, "like_count": 4234, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526889160183809"], "id": "1176526889160183809"}, {"text": "\ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al monstruo sin hacer nada ni cuando era f\u00e1cil e indoloro para parar esta marcha suicida\".\n\n\ud83d\udc4c Brillante como siempre @CarlosEstebanRD. https://t.co/K7j06EPSsZ", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K7j06EPSsZ", "expanded_url": "https://eltorotv.com/opinion/tribunas/greta-y-los-cdr-20190924", "display_url": "eltorotv.com/opinion/tribun\u2026"}]}, "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-24T11:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451750334738433"], "id": "1176451750334738433"}, {"text": "Titolo de Corriere: Greta all\u2019Onu: avete rubato i miei sogni. Come osate? Svegliati e forse aprirai gli occhi.", "author_id": "485586578", "created_at": "2019-09-24T14:15:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 103, "like_count": 851, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500490831618048"], "id": "1176500490831618048"}, {"in_reply_to_user_id": "1175857313334341634", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8816, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176335055096025088"}], "text": "@Laylex1994 Esse filme \u00e9 t\u00e3o ruim que chega a ser ofensivo, como f\u00e3 da DC me sinto assim por tratarem dessa forma personagens que cresci lendo.", "author_id": "958730477447282688", "created_at": "2019-09-24T05:05:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176362012382773248"], "id": "1176362012382773248"}, {"in_reply_to_user_id": "144581643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176574179619086336"}], "geo": {"place_id": "cd43ea85d651af92"}, "text": "hay gente m\u00e1s preparada y v\u00e1lida para defender el medio ambiente,  pero que han elegido explotar la imagen de una menor, ignorando lo que esto har\u00e1 con ella, ignorando si esto le haga da\u00f1o,  usandole como un objeto sacrificable. E innecesario. Y, seguro que algunos deseando que", "author_id": "144581643", "created_at": "2019-09-24T19:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176574180957052931"], "id": "1176574180957052931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "S\u00f3 imaginem se o marmita tivesse vencido a elei\u00e7\u00e3o. Ouvir\u00edamos na ONU coisas do tipo:\n\n\"Lula preso pol\u00edtico\"\n\n\"Venezuela e Cuba sao democracias\"\n\n\"S\u00e9rgio Moro vil\u00e3o nacional\"\n\n\"Liberdade pros hackers\"\n\nGra\u00e7as a Deus o Brasil n\u00e3o deixou!", "author_id": "68712576", "created_at": "2019-09-24T17:26:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2674, "reply_count": 1785, "like_count": 19629, "quote_count": 223}, "edit_history_tweet_ids": ["1176548577092526081"], "id": "1176548577092526081"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Mangueira"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501242132127745"}], "text": "2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O policial confundiu o guarda-chuva que Rodrigo segurava com um fuzil, e atirou. Se alegasse estar sob escus\u00e1vel medo, ele poderia n\u00e3o responder pelo assassinato. \ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501243843399680"], "id": "1176501243843399680"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.622, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Helio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501240466948096"}], "text": "1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira que Helio usava para instalar um toldo com uma metralhadora, e atirou. Se ele alegasse que disparou por surpresa, poderia n\u00e3o responder pelo ato. \ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501242132127745"], "id": "1176501242132127745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "author_id": "3677481495", "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "id": "1176486046055522305"}, {"text": "E o tiro \u00e9 sempre da arma do Policial. Eles atiram sem padr\u00e3o nenhum mas a culpa \u00e9 da PM. https://t.co/TPyhgNfp35", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/TPyhgNfp35", "expanded_url": "https://twitter.com/astracd/status/1176185754848043008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPyhgNfp35", "media_key": "7_1176185654037884934"}]}, "author_id": "278811170", "created_at": "2019-09-23T17:25:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 869, "reply_count": 45, "like_count": 1830, "quote_count": 399}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185754848043008"], "id": "1176185754848043008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 63, "tag": "Est\u00e0PassantTV3"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fev7OSa1gY", "expanded_url": "https://tv3.video/EPprecampanya", "display_url": "tv3.video/EPprecampanya"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6DOhvNpwhf", "expanded_url": "https://twitter.com/estapassanttv3/status/1176565244467933184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DOhvNpwhf", "media_key": "13_1176565070542692352"}]}, "text": "Mare meva la nova peli de L\u2019Esquadr\u00f3 Su\u00efcida...\n#Est\u00e0PassantTV3\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/fev7OSa1gY https://t.co/6DOhvNpwhf", "author_id": "893127986265960448", "created_at": "2019-09-24T18:33:08.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176565244467933184"], "id": "1176565244467933184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "naosejavagaba", "id": "2948471199"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "_karolinysodre", "id": "218711044"}]}, "in_reply_to_user_id": "169160840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176550560344002560"}], "text": "@gringacrvg @naosejavagaba @_karolinysodre S\u00f3 lembro dela se jogando na frente do onibus pra dar susto numa conhecida kkkkkkkkkkkkk", "author_id": "229141028", "created_at": "2019-09-24T17:44:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176553052528107522"], "id": "1176553052528107522"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 140, "tag": "Threader"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 139, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Threader"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9COuEjZOfT", "expanded_url": "https://threader.app/thread/1176533051838533633", "display_url": "threader.app/thread/1176533\u2026"}]}, "text": "\"MUCHA MALA SUERTE * Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad. * Te chore\u00e1s la guita de [...]\" - @VaDelCas on #Threader\n https://t.co/9COuEjZOfT", "author_id": "2184307610", "created_at": "2019-09-24T18:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570451256119296"], "id": "1176570451256119296"}, {"text": "Mano em pleno setembro amarelo, um ser carente de tudo que existe, faz um v\u00eddeo difamando as pessoas,mostrando seus defeitos e suas intimidades pra todo mundo ver,justamente no m\u00eas em que as pessoas tentam de qualquer forma reverter atitudes como essas que", "author_id": "2874052571", "created_at": "2019-09-24T18:59:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176571789213933569"], "id": "1176571789213933569"}, {"text": "Seguramente se le caer\u00e1 al ni\u00f1o por cruzar y no mirar al colectivo. Porque en esta ciudad ya se naturaliz\u00f3 que los automotores tienen prioridad. Incluso cruzando en verde y en la senda peatonal. Choferes profesionales deben estar capacitados para realizar maniobras de otra manera https://t.co/2pnQcsiJjp", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2pnQcsiJjp", "expanded_url": "https://twitter.com/pablo_botta/status/1176570957919600640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2pnQcsiJjp", "media_key": "3_1176570909806800896"}]}, "author_id": "309440157", "created_at": "2019-09-24T18:55:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176570957919600640"], "id": "1176570957919600640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o ruim q toda vez q passa eu PRECISO assistir e criticar", "author_id": "1462350822", "created_at": "2019-09-24T01:33:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308609728339970"], "id": "1176308609728339970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Miller"}]}, "text": "Quiero un Mac Miller en mi vida", "author_id": "2993667064", "created_at": "2019-09-24T17:36:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176551023009247235"], "id": "1176551023009247235"}, {"text": "Por dios que es este calor asqueroso si reci\u00e9n est\u00e1 arrancando la primavera *se suicida en breve", "author_id": "1118473382", "created_at": "2019-09-24T15:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513044874240000"], "id": "1176513044874240000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176503142290264065"}], "text": "Voc\u00ea ainda n\u00e3o se suicidou? Discurso de Estadista do Presidente da Rep\u00fablica deve ter incomodado muito a esgotosfera que voc\u00ea pertence!!! https://t.co/O8ivQWiGcg", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/O8ivQWiGcg", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1176503142290264065", "display_url": "twitter.com/gugachacra/sta\u2026"}]}, "author_id": "809522787073359876", "created_at": "2019-09-24T16:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176541227669434369"], "id": "1176541227669434369"}, {"text": "V\u00cdDEO: Un hombre se suicida saltando a las v\u00edas del metro con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/ABZGPSUC9Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ABZGPSUC9Z", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/video-hombre-salta-vias-metro-hija-brazos-nueva-york_16027_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/vid\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/video-hombre-salta-vias-metro-hija-brazos-nueva-york_814941102.html"}]}, "author_id": "1052885642214965250", "created_at": "2019-09-24T17:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176552882843344897"], "id": "1176552882843344897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176447886323789824"}], "text": "pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 frescura sofre quieto at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais...\n\npobre s\u00f3 n\u00e3o se suicida com mais frequ\u00eancia pq tem q sustentar fam\u00edlia https://t.co/pjyQhJ8NKV", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pjyQhJ8NKV", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_Nxtch/status/1176447886323789824", "display_url": "twitter.com/Young_Nxtch/st\u2026"}]}, "author_id": "956551339303145474", "created_at": "2019-09-24T10:50:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448813822808065"], "id": "1176448813822808065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.709, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Poio"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "Corme"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/GeWqrCPkPK", "expanded_url": "http://lavoz.gal/ecfnw2", "display_url": "lavoz.gal/ecfnw2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/claves/2019/09/24/debes-saber-martes/00031569344330096868140.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}]}, "text": "\ud83d\udcf0 El Supremo avala la exhumaci\u00f3n de Franco, se suicida en la c\u00e1rcel una de las mujeres que mat\u00f3 a sartenazos a un octogenario en Poio, los vecinos de Corme se recuperan de la diarrea y m\u00e1s del d\u00eda  https://t.co/GeWqrCPkPK", "author_id": "38640768", "created_at": "2019-09-24T18:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176569555210186763"], "id": "1176569555210186763"}, {"text": "Las enfermedades mentales van acorde con los tiempos. Lo q hoy se vive crea determinadas patolog\u00edas psicol\u00f3gicas. El suicidio es una de ellas. \u2018Hijo\u2019 de la modernidad es alimentado por exclusi\u00f3n y desesperanza. El componente de la cultura es definitivo en la decisi\u00f3n del suicida.", "author_id": "138239734", "created_at": "2019-09-24T11:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176452243798859776"], "id": "1176452243798859776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "id": "1175432710996840451"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EzequiVita", "id": "243786347"}]}, "in_reply_to_user_id": "243786347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176558306833457153"}], "text": "@EzequiVita Que te pasa la concha de tu madre", "author_id": "3365348487", "created_at": "2019-09-24T18:36:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176566058926387202"], "id": "1176566058926387202"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 207, "tag": "SiSePuede"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 231, "username": "juntoscambioar", "id": "4341845367"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/60Mj2b0xz8", "expanded_url": "https://twitter.com/UCRNacional/status/1176292665136074753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/60Mj2b0xz8", "media_key": "13_1176222384019378177"}]}, "text": "Los radicales a lo largo y a lo ancho del pa\u00eds, este 27 de octubre estamos comprometidos con la \u00fanica alternativa republicana y con un horizonte de progreso, libertad e igualdad para la Argentina. #SiSePuede\n\n\u00a1Vamos @JuntosCambioAr! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/60Mj2b0xz8", "author_id": "114582574", "created_at": "2019-09-24T00:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 109, "like_count": 1053, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1176292665136074753"], "id": "1176292665136074753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DeZurdos", "id": "972537717652410368"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Trinidad_Maria_", "id": "883555798688952320"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "Qlo"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "Tula"}]}, "in_reply_to_user_id": "972537717652410368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176336738983264256"}], "text": "@DeZurdos @Trinidad_Maria_ el Qlo era un suicida en potencia wn, adem\u00e1s , con un gusto como el orto,yo preferir\u00eda cortante la Tula con la puerta , q practicarle sexo oral a esa \"honorable, trabaj\u00f3lica\", \ud83d\ude02", "author_id": "1084176967006633984", "created_at": "2019-09-24T13:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496044131196928"], "id": "1176496044131196928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 250, "tag": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 251, "end": 256, "tag": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoRguezP", "id": "1074358534853271555"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 220, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 224, "end": 249, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074358534853271555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176494216593203200"}], "text": "@BrunoRguezP Da pena que los brasile\u00f1os tengan un presidente admirador de asesinos y torturadores. Deber\u00eda ocuparse de los cr\u00edmenes cometidos por la polic\u00eda que recientemente asesin\u00f3 a una ni\u00f1a de 8 a\u00f1os en Rio de Janeiro. #BolsonaroEnvergonhaOBrasil #Cuba", "author_id": "982292139399786496", "created_at": "2019-09-24T14:30:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 333, "like_count": 508, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504270516101121"], "id": "1176504270516101121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "BolsonaroVergonhaMundial"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 255, "end": 278, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroVergonhaMundial"}]}, "text": "Discurso de Bolsonaro, na ONU, \u00e9 suicida, com arrogancia desprezo, mentiras e ataques a todos\nO gov. que j\u00e1 estava caindo, agora despenca de vez.\nBozo provou a todos, que so tem odio e intolerancia, em seus atos. Falta ideologia humana, \u00e9 uma besta fera\n#BolsonaroVergonhaMundial", "author_id": "31419335", "created_at": "2019-09-24T18:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563600422555648"], "id": "1176563600422555648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Natalya"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4625, "type": "Organization", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Primo"}]}, "text": "Natalya lost a loser goes to TNA match against Primo with a tope suicida in winnipeg you idiot", "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-24T18:41:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176567247898365952"], "id": "1176567247898365952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ehjoaopo", "id": "1468840795"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "joao"}]}, "in_reply_to_user_id": "1468840795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176158970102394880"}], "text": "@ehjoaopo @limacmarina voltei aqui pra dizer eu sempre lembro do bullying que eu sofria, joao...... te perdoei", "author_id": "24057917", "created_at": "2019-09-24T18:17:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176561272743190529"], "id": "1176561272743190529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176165035204386817"}], "text": "governo miliciano. https://t.co/AnNrokofCP", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/AnNrokofCP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1176165035204386817", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}]}, "author_id": "2824799702", "created_at": "2019-09-24T18:23:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176562693194571776"], "id": "1176562693194571776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "author_id": "212954552", "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "id": "1176270126225797120"}, {"text": "Scambio di colpi Conte-Salvini: \"Chiarisca sui fondi russi\". E il leghista: \"Problemi sui conflitti di interessi?\" [news aggiornata alle 18:30] https://t.co/evcV10U1P4", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/evcV10U1P4", "expanded_url": "https://larep.it/2moXM2c", "display_url": "larep.it/2moXM2c", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/09/24/news/conte_salvini_fondi_russi_conflitto_interessi-236822565/?ref=twhs&timestamp=1569342635000"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-09-24T18:26:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176563589370408960"], "id": "1176563589370408960"}, {"text": "Somos adolescente suicidas, falando para outros adolescentes suicida, que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o!\ud83c\udf43", "author_id": "917454305405358082", "created_at": "2019-09-24T13:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485682178666496"], "id": "1176485682178666496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}]}, "text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8", "author_id": "189871000", "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "id": "1176067467388641280"}], "places": [{"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "a410b5a36356e5a9"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Chill\u00e1n, Chile", "id": "010a74892213c898"}, {"full_name": "Araruama, Brasil", "id": "870609f609c207e4"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Silva Jardim, Brasil", "id": "07eb239d9e9c22df"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Bilbau, Espanha", "id": "cd43ea85d651af92"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39259159", "value": "39259159", "detail": "User has been suspended: [39259159].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176469528890564608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176469528890564608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176469528890564608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176579194580611073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176579194580611073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176579194580611073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4911012935", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4911012935].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4911012935", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176453648215412736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176453648215412736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176453648215412736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176439207000195072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176439207000195072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176439207000195072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176504776638554114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176504776638554114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176504776638554114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "470643863", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [470643863].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "470643863", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173369186560761856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173369186560761856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173369186560761856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176282677869252608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176282677869252608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176282677869252608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1035850081", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1035850081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035850081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176556723471077378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176556723471077378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176556723471077378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176571879374688263", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176571879374688263", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176571879374688263].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1058066491", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058066491].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058066491", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176571480710234112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176571480710234112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176571480710234112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "54585834", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [54585834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54585834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176568680580354051", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176568680580354051].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176568680580354051", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1709595050", "value": "1709595050", "detail": "User has been suspended: [1709595050].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176561549990879232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176561549990879232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176561549990879232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "136340079", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [136340079].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "136340079", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176530307429883906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176530307429883906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176530307429883906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176589119402729472", "oldest_id": "1176565267943571456", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vwt6mqu0fn5irmwewf3mklx19"}}