{"data": [{"id": "1174997361107570688", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092150970388221957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174997361107570688"], "created_at": "2019-09-20T10:42:55.000Z"}, {"id": "1174997252911316992", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2837771847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174997252911316992"], "created_at": "2019-09-20T10:42:30.000Z"}, {"id": "1174997191016034306", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052174253347491841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174997191016034306"], "created_at": "2019-09-20T10:42:15.000Z"}, {"id": "1174997099248803840", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "349275250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174997099248803840"], "created_at": "2019-09-20T10:41:53.000Z"}, {"id": "1174996946584506368", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4821442655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174996946584506368"], "created_at": "2019-09-20T10:41:17.000Z"}, {"id": "1174996899591536640", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "126109624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174996899591536640"], "created_at": "2019-09-20T10:41:05.000Z"}, {"id": "1174996885263794176", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129904055302725632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174996885263794176"], "created_at": "2019-09-20T10:41:02.000Z"}, {"id": "1174996884345294849", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "540189557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174996884345294849"], "created_at": "2019-09-20T10:41:02.000Z"}, {"id": "1174996763658391553", "text": "@suicida_mne \u041f\u0430\u043d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1152493476682055680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174996763658391553"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T10:40:33.000Z"}, {"id": "1174996470417825792", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114039722400153601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174996470417825792"], "created_at": "2019-09-20T10:39:23.000Z"}, {"id": "1174996332295200768", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38305098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174996332295200768"], "created_at": "2019-09-20T10:38:50.000Z"}, {"id": "1174996273809829888", "text": "RT @AgenciaCostaSol: #Entrevista \ud83d\udcfa\ud83d\udde3 | \n\n\ud83d\udc65\ud83d\udcac Miguel Guerrero y Emilio Andrade participar\u00e1n ma\u00f1ana en el programa de @RTVMarbella para abordar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2354854122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174761498645848065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 126, "username": "RTVMarbella", "id": "250079051"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Andrade"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Entrevista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174996273809829888"], "created_at": "2019-09-20T10:38:36.000Z"}, {"id": "1174996149327020032", "text": "@JIWARTS Ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1127279180822065152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172720224648478720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174996149327020032"], "in_reply_to_user_id": "1137850846404927492", "created_at": "2019-09-20T10:38:07.000Z"}, {"id": "1174996111469289473", "text": "Come\u00e7o a pensar que at\u00e9 sou engra\u00e7ado, s\u00f3 \u00e9 pena a minha tend\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1650561787", "edit_history_tweet_ids": ["1174996111469289473"], "geo": {"place_id": "0877af74ec09152a"}, "created_at": "2019-09-20T10:37:58.000Z"}, {"id": "1174995881462030336", "text": "Um bom dia pra quem quase se \"matou\" agora de manh\u00e3 kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158079942942502913", "edit_history_tweet_ids": ["1174995881462030336"], "created_at": "2019-09-20T10:37:03.000Z"}, {"id": "1174995785458626560", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058112092341972992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995785458626560"], "created_at": "2019-09-20T10:36:40.000Z"}, {"id": "1174995674502434817", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767014090443075584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995674502434817"], "created_at": "2019-09-20T10:36:13.000Z"}, {"id": "1174995514657558528", "text": "RT @_yasminpires: eu vou deixar essa not\u00edcia horr\u00edvel pra cada um refletir o tipo de discurso que sai propagando por a\u00ed https://t.co/UXzbKI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "189641928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174721621552193545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_yasminpires", "id": "352621086"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995514657558528"], "created_at": "2019-09-20T10:35:35.000Z"}, {"id": "1174995426476462085", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "400749070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995426476462085"], "created_at": "2019-09-20T10:35:14.000Z"}, {"id": "1174995391823192065", "text": "RT @pretcchaca: Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898034514282283008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778790536499202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995391823192065"], "created_at": "2019-09-20T10:35:06.000Z"}, {"id": "1174995349313863680", "text": "@bbyberth Un gay suicida y una muerta carn\u00edvora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1295917458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174994302725951493"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174995349313863680"], "in_reply_to_user_id": "3122618041", "created_at": "2019-09-20T10:34:56.000Z"}, {"id": "1174995338454863872", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29089003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995338454863872"], "created_at": "2019-09-20T10:34:53.000Z"}, {"id": "1174995286743236608", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159881329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995286743236608"], "created_at": "2019-09-20T10:34:41.000Z"}, {"id": "1174995245865611265", "text": "RT @LaStrisia: Ancora un suicidio a Poggioreale. Salgono a 35 i suicidi del 2019 nelle \"carceri pacificate\" https://t.co/AFdvgIsErF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "377619841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993933686005761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AFdvgIsErF", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995245865611265"], "created_at": "2019-09-20T10:34:31.000Z"}, {"id": "1174995195970162689", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2717829531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995195970162689"], "created_at": "2019-09-20T10:34:19.000Z"}, {"id": "1174995186319077377", "text": "RT @LaStrisia: Ancora un suicidio a Poggioreale. Salgono a 35 i suicidi del 2019 nelle \"carceri pacificate\" https://t.co/AFdvgIsErF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "147343659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993933686005761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AFdvgIsErF", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995186319077377"], "created_at": "2019-09-20T10:34:17.000Z"}, {"id": "1174995051476373505", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082009454785249282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174995051476373505"], "created_at": "2019-09-20T10:33:45.000Z"}, {"id": "1174994986024263682", "text": "@brubsvascaina Uma pessoa se matou na esta\u00e7\u00e3o por isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "175382615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174994474579222529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brubsvascaina", "id": "919988936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174994986024263682"], "in_reply_to_user_id": "919988936", "created_at": "2019-09-20T10:33:29.000Z"}, {"id": "1174994581890457600", "text": "@revistamonet Minina at\u00e9 hj custo acreditar q o chris cornell se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159450482051600384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174993258021343232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistamonet", "id": "8166502"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "chris cornell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174994581890457600"], "in_reply_to_user_id": "8166502", "created_at": "2019-09-20T10:31:53.000Z"}, {"id": "1174994549980028929", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2558066061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174994549980028929"], "created_at": "2019-09-20T10:31:45.000Z"}, {"id": "1174994087604342784", "text": "RT @LaStrisia: Ancora un suicidio a Poggioreale. Salgono a 35 i suicidi del 2019 nelle \"carceri pacificate\" https://t.co/AFdvgIsErF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "256508868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993933686005761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AFdvgIsErF", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174994087604342784"], "created_at": "2019-09-20T10:29:55.000Z"}, {"id": "1174994008579420160", "text": "de suas fotos. Sabe, ele matou mais de 10 milh\u00f5es de pessoas no Congo. Ele foi \u201cdono\u201d do Congo durante seu reinado como monarca constitucional da B\u00e9lgica. Ap\u00f3s v\u00e1rias tentativas coloniais frustradas na \u00c1sia e na \u00c1frica, ele se instalou no Congo. Ele o comprou e escravizou o povo, https://t.co/3RXO7q30DT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856414736308744192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174994001788833794"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e9lgica"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.8014, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3RXO7q30DT", "expanded_url": "https://twitter.com/Arroz__15/status/1174994008579420160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RXO7q30DT", "media_key": "3_1174994004523520003"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3RXO7q30DT", "expanded_url": "https://twitter.com/Arroz__15/status/1174994008579420160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RXO7q30DT", "media_key": "3_1174994004494159872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174994008579420160"], "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "created_at": "2019-09-20T10:29:36.000Z"}, {"id": "1174994006457114624", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu - Folha Impacto https://t.co/SnCn4umhOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "798308028546215936", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SnCn4umhOS", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174994006457114624"], "created_at": "2019-09-20T10:29:36.000Z"}, {"id": "1174993933686005761", "text": "Ancora un suicidio a Poggioreale. Salgono a 35 i suicidi del 2019 nelle \"carceri pacificate\" https://t.co/AFdvgIsErF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "21185125", "edit_history_tweet_ids": ["1174993933686005761"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AFdvgIsErF", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:29:18.000Z"}, {"id": "1174993932964573186", "text": "Foda eh q depois que a pessoa se suicida, as pessoas ficam dizendo que foi por nada, que foi fraca,\nMas cara ningu\u00e9m realmente t\u00e1 sabendo o que se passa dentro de uma mente suicida a menos que j\u00e1 tenha passado por isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871926786296295424", "edit_history_tweet_ids": ["1174993932964573186"], "created_at": "2019-09-20T10:29:18.000Z"}, {"id": "1174993931332964352", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "213723932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993931332964352"], "created_at": "2019-09-20T10:29:18.000Z"}, {"id": "1174993914958417920", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736406784781496320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993914958417920"], "created_at": "2019-09-20T10:29:14.000Z"}, {"id": "1174993853331492864", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2201149684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993853331492864"], "created_at": "2019-09-20T10:28:59.000Z"}, {"id": "1174993641506562050", "text": "El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida, y justo cuando Trump insist\u00eda en paliar las sanciones y expulsaba a John Bolton d su equipo , 2) estaba rebajado la tensi\u00f3n con Riad, 3)https://t.co/PstjkkHOJM https://t.co/RlOCJ2w3vb", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "720743812562337798", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4714, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8869, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Riad"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PstjkkHOJM", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/puntoyseguido/6039/el-14-s-de-arabia-saudi-en-23-apuntes/", "display_url": "blogs.publico.es/puntoyseguido/\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RlOCJ2w3vb", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaninarmanian/status/1174993641506562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlOCJ2w3vb", "media_key": "3_1174993627849908225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993641506562050"], "created_at": "2019-09-20T10:28:09.000Z"}, {"id": "1174993597038546945", "text": "Impactante: Polic\u00edas salvan en el \u00faltimo segundo a un suicida que quer\u00eda\u2026 https://t.co/emO1jkscE1 #cubanosporelmundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71880823", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.3639, "type": "Place", "normalized_text": "cubanosporelmundo"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/emO1jkscE1", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/6wnP5r", "display_url": "goo.gl/fb/6wnP5r"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "cubanosporelmundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993597038546945"], "created_at": "2019-09-20T10:27:58.000Z"}, {"id": "1174993559575044097", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870725340745912320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993559575044097"], "created_at": "2019-09-20T10:27:49.000Z"}, {"id": "1174993530059730944", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1100209651310829569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993530059730944"], "created_at": "2019-09-20T10:27:42.000Z"}, {"id": "1174993436971282432", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152189355668230151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993436971282432"], "created_at": "2019-09-20T10:27:20.000Z"}, {"id": "1174993360345600000", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "422491265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993360345600000"], "created_at": "2019-09-20T10:27:02.000Z"}, {"id": "1174993305110765568", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147622335178059776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993305110765568"], "created_at": "2019-09-20T10:26:48.000Z"}, {"id": "1174993197019410438", "text": "quando o chester se suicidou eu n\u00e3o conseguia nem entrar na internet de tanto coment\u00e1rio bosts \n\u201cele n\u00e3o pensou nos filhos\u201d \n\u201colha oq ele fez com a fam\u00edlia dele\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "345435952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174992996565229568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993197019410438"], "in_reply_to_user_id": "345435952", "created_at": "2019-09-20T10:26:23.000Z"}, {"id": "1174992873563074561", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92296785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992873563074561"], "created_at": "2019-09-20T10:25:06.000Z"}, {"id": "1174992873005207552", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2259520111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992873005207552"], "created_at": "2019-09-20T10:25:05.000Z"}, {"id": "1174992836346961920", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "383331129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992836346961920"], "created_at": "2019-09-20T10:24:57.000Z"}, {"id": "1174992744554668037", "text": "Fusilado por republicanos -&gt; Desaparecido.\nAsesinado por su mujer -&gt; Fallecido.\nMujer asesina a sus hijos y se suicida -&gt; Suicidio colectivo.\n#NeoLengua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2880178384", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 160, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "NeoLengua"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 161, "tag": "NeoLengua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992744554668037"], "created_at": "2019-09-20T10:24:35.000Z"}, {"id": "1174992610676629504", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "199702779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992610676629504"], "created_at": "2019-09-20T10:24:03.000Z"}, {"id": "1174992435749036033", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "862409300022620161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992435749036033"], "created_at": "2019-09-20T10:23:21.000Z"}, {"id": "1174992356271112193", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52400661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992356271112193"], "created_at": "2019-09-20T10:23:02.000Z"}, {"id": "1174992227065577472", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024480996295626752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992227065577472"], "created_at": "2019-09-20T10:22:31.000Z"}, {"id": "1174992166529245184", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104356326661124096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992166529245184"], "created_at": "2019-09-20T10:22:17.000Z"}, {"id": "1174992012950605825", "text": "David Ayer solo le desea lo mejor al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn https://t.co/u99k8pJPSQ https://t.co/Hb0LdV9JAI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "779468990", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/u99k8pJPSQ", "expanded_url": "https://ift.tt/2Obkl69", "display_url": "ift.tt/2Obkl69"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Hb0LdV9JAI", "expanded_url": "https://twitter.com/Jnndigital/status/1174992012950605825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hb0LdV9JAI", "media_key": "3_1174992012099166208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992012950605825"], "created_at": "2019-09-20T10:21:40.000Z"}, {"id": "1174991744359915520", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141699376416473088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991744359915520"], "created_at": "2019-09-20T10:20:36.000Z"}, {"id": "1174991546493652992", "text": "@MarceloAraujoMS 11 de setembro tamb\u00e9m \u00e9 uma data que ficou na imagem dos sul-americanos, e m\u00eddia e historiadores pouco falam. Pois foi num 11 de setembro que a ditadura sanguin\u00e1ria de Pinochet matou Allende. N\u00e3o sei qual dos dois eventos foi o pior. Os dois se equivalem at\u00e9 em simbolismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158828730640457728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174917964560134144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloAraujoMS", "id": "89025912"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991546493652992"], "in_reply_to_user_id": "89025912", "created_at": "2019-09-20T10:19:49.000Z"}, {"id": "1174991521327788032", "text": "@vanessa8mile22 @El_Gonorable_1 Una persona que se suicida es s\u00f3lo un cobarde que le qued\u00f3 grande el mundo s\u00f3lo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93702113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174930009070301184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "El_Gonorable_1", "id": "753786112867495936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991521327788032"], "in_reply_to_user_id": "3128084064", "created_at": "2019-09-20T10:19:43.000Z"}, {"id": "1174991495289614341", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114127331130474496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991495289614341"], "created_at": "2019-09-20T10:19:37.000Z"}, {"id": "1174991443494154240", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082205716126072832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991443494154240"], "created_at": "2019-09-20T10:19:25.000Z"}, {"id": "1174991423017496576", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "20045752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991423017496576"], "created_at": "2019-09-20T10:19:20.000Z"}, {"id": "1174991159359430657", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3438528903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991159359430657"], "created_at": "2019-09-20T10:18:17.000Z"}, {"id": "1174991157467779072", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029052427947962368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991157467779072"], "created_at": "2019-09-20T10:18:16.000Z"}, {"id": "1174991100894961664", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "732323423045685248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991100894961664"], "created_at": "2019-09-20T10:18:03.000Z"}, {"id": "1174991023862366208", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "991612175759413248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174991023862366208"], "created_at": "2019-09-20T10:17:45.000Z"}, {"id": "1174990945399595008", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "590878330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174990945399595008"], "created_at": "2019-09-20T10:17:26.000Z"}, {"id": "1174990928458735616", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55253615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174990928458735616"], "created_at": "2019-09-20T10:17:22.000Z"}, {"id": "1174990861060517888", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "880170978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174990861060517888"], "created_at": "2019-09-20T10:17:06.000Z"}, {"id": "1174990490539704321", "text": "Sempre que eu vejo a foto do Chester aparentemente feliz um dia antes do suic\u00eddio eu fico balan\u00e7ado. Mexe comigo pq \u00e9 exatamente assim que funciona. Voc\u00eas n\u00e3o tem id\u00e9ia do que \u00e9 um pensamento suicida, e espero que nunca tenham.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3391555900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174989359252033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.3442, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174990490539704321"], "in_reply_to_user_id": "3391555900", "created_at": "2019-09-20T10:15:37.000Z"}, {"id": "1174990432692068352", "text": "eu vario entre dois humores: homicida e suicida.\n\nnos dias comuns, homicida\ndias ruins, suicida\ndias como hoje, AMBOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62601142", "edit_history_tweet_ids": ["1174990432692068352"], "created_at": "2019-09-20T10:15:24.000Z"}, {"id": "1174990292359032832", "text": "RT @miltonmuriIIo: @MarceCasac Es que no hay vacunas contra la depresi\u00f3n o la conducta suicida, no tenemos como leer la mente. Podemos prev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131058219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174784491988107265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miltonmuriIIo", "id": "2216042148"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "MarceCasac", "id": "821830165932212225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174990292359032832"], "created_at": "2019-09-20T10:14:50.000Z"}, {"id": "1174990014431866881", "text": "@zugui_ Porra manoooo, fico naquela, achei muito ruim em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3903231138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174855726000496641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zugui_", "id": "1729495074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174990014431866881"], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "in_reply_to_user_id": "1729495074", "created_at": "2019-09-20T10:13:44.000Z"}, {"id": "1174989939483774981", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/jhvrdNSQ9R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "575998365", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jhvrdNSQ9R", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174989939483774981"], "created_at": "2019-09-20T10:13:26.000Z"}, {"id": "1174989826829012992", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1625881050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174989826829012992"], "created_at": "2019-09-20T10:12:59.000Z"}, {"id": "1174989824907993088", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143592792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174989824907993088"], "created_at": "2019-09-20T10:12:59.000Z"}, {"id": "1174989687439679495", "text": "Mi mam\u00e1 rog\u00f3 \"q no se te note\"Soy rebelde, disfruto exhibirlo\n\n-Mujeres brillantes=amenaza\n\n-El peor machismos es intelectual\n\n-Notarse es suicida. La traici\u00f3n es la norma\n\n-Se presume subes trepando camas. No papers\n\n-Me latea lo trivial, +-95%\n\n-Digo lo q pienso\n\n=Desagradable https://t.co/aMPvUgic70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1038374482757316608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173919567061630976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174989687439679495"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/aMPvUgic70", "expanded_url": "https://twitter.com/HernanMera2/status/1173919567061630976", "display_url": "twitter.com/HernanMera2/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:12:26.000Z"}, {"id": "1174989424222003200", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "329335993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174989424222003200"], "created_at": "2019-09-20T10:11:23.000Z"}, {"id": "1174989359252033536", "text": "c\u00eas gosta muito de compartilhar foto de preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio, de \"suicida em potencial\" mas n\u00e3o vira o rosto p cara do amigo, n\u00e3o d\u00e1 um abra\u00e7o, n\u00e3o pergunta se t\u00e1 tudo bem.\n\nToda essa situa\u00e7\u00e3o que voc\u00eas jogam na internet t\u00e1 do lado de voc\u00eas. Sempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3391555900", "edit_history_tweet_ids": ["1174989359252033536"], "created_at": "2019-09-20T10:11:08.000Z"}, {"id": "1174989171062202368", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156266596312203266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174989171062202368"], "created_at": "2019-09-20T10:10:23.000Z"}, {"id": "1174989129668595712", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1174989129668595712"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:10:13.000Z"}, {"id": "1174989041105854464", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4407560597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174989041105854464"], "created_at": "2019-09-20T10:09:52.000Z"}, {"id": "1174988984621162496", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "989200905076641793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988984621162496"], "created_at": "2019-09-20T10:09:38.000Z"}, {"id": "1174988957706113024", "text": "@DavidChG2309 @MiguelCarbonell @interjet Toda la razon con su comentario @DavidChG2309,un sujeto que tiene esa mentalidad tiene un problema mental que podr\u00eda convertirse en un psic\u00f3pata,homicida incluso suicida en potencia,pero eso no lo entienden estos cabrones que opinan lo contrario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1096549752177598465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174473136152162304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "MiguelCarbonell", "id": "30821360"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988957706113024"], "in_reply_to_user_id": "522401281", "created_at": "2019-09-20T10:09:32.000Z"}, {"id": "1174988943177203712", "text": "@pedrusimao Ele simplismente se matou falando isso KKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150881656137551872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174984673199632384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrusimao", "id": "963478283512893440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988943177203712"], "in_reply_to_user_id": "963478283512893440", "created_at": "2019-09-20T10:09:28.000Z"}, {"id": "1174988932758552576", "text": "RT @Beaatrizmanuela: O cara se matou aqui na esta\u00e7\u00e3o de trem \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "927163701425328130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174988237133221889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Beaatrizmanuela", "id": "860976978836455425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988932758552576"], "created_at": "2019-09-20T10:09:26.000Z"}, {"id": "1174988856237711360", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15481160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988856237711360"], "created_at": "2019-09-20T10:09:08.000Z"}, {"id": "1174988795776778240", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "202590577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988795776778240"], "created_at": "2019-09-20T10:08:53.000Z"}, {"id": "1174988574942531589", "text": "@sambagaze @yoursraven @f amor entre um pisocpata e uma suicida e o mais lindo pqp te amo mor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071184345103249410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174984709245296640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sambagaze", "id": "1161125652235522048"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "YoursRaven", "id": "1273227920979476481"}, {"start": 23, "end": 25, "username": "f", "id": "5511"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "pisocpata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988574942531589"], "in_reply_to_user_id": "1161125652235522048", "created_at": "2019-09-20T10:08:01.000Z"}, {"id": "1174988431937736704", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "572645945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988431937736704"], "created_at": "2019-09-20T10:07:27.000Z"}, {"id": "1174988359212646400", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2768275473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988359212646400"], "created_at": "2019-09-20T10:07:09.000Z"}, {"id": "1174988237133221889", "text": "O cara se matou aqui na esta\u00e7\u00e3o de trem \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "860976978836455425", "edit_history_tweet_ids": ["1174988237133221889"], "created_at": "2019-09-20T10:06:40.000Z"}, {"id": "1174988184205369345", "text": "@koemonteiro @blogueiiriinha KKKKKKKKKKKK n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "262238221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174908627280285696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174988184205369345"], "in_reply_to_user_id": "2562030504", "created_at": "2019-09-20T10:06:27.000Z"}, {"id": "1174988179843289088", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/iEsNxXdzjW https://t.co/rW2odNsT4V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "23208580", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3092, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/iEsNxXdzjW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/09/20/al-menos-20-muertos-y-90-heridos-por-un-atentado-suicida-de-los-talibanes-en-un-hospital-de-afganistan/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/rW2odNsT4V", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwcombo/status/1174988179843289088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rW2odNsT4V", "media_key": "3_1174988178203324417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988179843289088"], "created_at": "2019-09-20T10:06:26.000Z"}, {"id": "1174988076902473728", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "351073712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988076902473728"], "created_at": "2019-09-20T10:06:02.000Z"}, {"id": "1174988076051042304", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725064059142475776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988076051042304"], "created_at": "2019-09-20T10:06:02.000Z"}, {"id": "1174988038897840128", "text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "90971622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174988038897840128"], "created_at": "2019-09-20T10:05:53.000Z"}, {"id": "1174987650446610433", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889946520459542528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174987650446610433"], "created_at": "2019-09-20T10:04:20.000Z"}, {"id": "1174987434477703169", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900827305219682304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174987434477703169"], "created_at": "2019-09-20T10:03:29.000Z"}, {"id": "1174987297147752448", "text": "RT @fanWonderWoman: Saindo um pouco do personagem aqui...\n - Eu ja to cansada de ver o tanto de hate que Birds of Prey est\u00e1 recebendo,quant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "741965601778892800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174128653556486146"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174987297147752448"], "created_at": "2019-09-20T10:02:56.000Z"}, {"id": "1174987240948273153", "text": "RT @lfbordignon: @camaradeputados @RodrigoMaia https://t.co/yzIo7kRlBG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "1021861556500525059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174257094041776129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lfbordignon", "id": "737424667951124480"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/yzIo7kRlBG", "expanded_url": "https://www.nsctotal.com.br/colunistas/upiara-boschi/fundo-eleitoral-e-o-impulso-suicida-dos-politicos", "display_url": "nsctotal.com.br/colunistas/upi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174987240948273153"], "created_at": "2019-09-20T10:02:43.000Z"}, {"id": "1174987033565114368", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "739528926695989248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174987033565114368"], "created_at": "2019-09-20T10:01:53.000Z"}, {"id": "1174986911280242688", "text": "RT @charlasamenas63: Hablan de suicidio, muy f\u00e1cil, no entienden nada de nada, \"maldito\", estado, en mora de luchar, por la salud mental de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325235755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174869071696973824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlasamenas63", "id": "927339713530343424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986911280242688"], "created_at": "2019-09-20T10:01:24.000Z"}, {"id": "1174986670338379777", "text": "Esta pulsi\u00f3n suicida ha sido responsable de algunos de mis grandes hits en tuiter espa\u00f1a punto com, por supuesto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291079255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174986048012718085"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986670338379777"], "in_reply_to_user_id": "291079255", "created_at": "2019-09-20T10:00:27.000Z"}, {"id": "1174986629427208192", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "322307499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986629427208192"], "created_at": "2019-09-20T10:00:17.000Z"}, {"id": "1174986598204788736", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "738873823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986598204788736"], "created_at": "2019-09-20T10:00:09.000Z"}, {"id": "1174986550691676160", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061617070272589824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986550691676160"], "created_at": "2019-09-20T09:59:58.000Z"}, {"id": "1174986503065411584", "text": "Nossa se a Momo for no once Halloween 2 de yumeko jabami, eu at\u00e9 posto minha foto vestida de Katana do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163403553635012608", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween 2"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "yumeko jabami"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "Katana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986503065411584"], "created_at": "2019-09-20T09:59:47.000Z"}, {"id": "1174986472774152192", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268848527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986472774152192"], "created_at": "2019-09-20T09:59:39.000Z"}, {"id": "1174986310689402880", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052376872573591552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174986310689402880"], "created_at": "2019-09-20T09:59:01.000Z"}, {"id": "1174986295258624001", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2984726543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986295258624001"], "created_at": "2019-09-20T09:58:57.000Z"}, {"id": "1174986177788764160", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "398170926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986177788764160"], "created_at": "2019-09-20T09:58:29.000Z"}, {"id": "1174986071039520771", "text": "Quando chega not\u00edcia que algu\u00e9m se suicidou eu fico mal o dia inteiro. Seja conhecido ou desconhecido.\nO suic\u00eddio me deixa super triste.\nJ\u00e1 pararam pra pensar no n\u00edvel de desespero dessas pessoas????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "726208380113686529", "edit_history_tweet_ids": ["1174986071039520771"], "created_at": "2019-09-20T09:58:04.000Z"}, {"id": "1174986048839061505", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2632328494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986048839061505"], "created_at": "2019-09-20T09:57:58.000Z"}, {"id": "1174986009244774400", "text": "@meiermq Un suicida ... cobarde\nDejo millonarios a los deudos\nLo peor...sus lacras...lo hacen m\u00e1rtir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939130894887079936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986009244774400"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-09-20T09:57:49.000Z"}, {"id": "1174985999253815303", "text": "@yDiamondd Acho justo toda sniper arrebentar player. E todo HS matar. Assim como uma 12 colada tem que ter um HS que mate de primeira. Mas a trap \u00e9 muito podre. Se vc p\u00f5em no teto e no ch\u00e3o vc j\u00e1 matou o rapaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "766835918078631936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174911994186436608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yDiamondd", "id": "1063118732048941056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985999253815303"], "in_reply_to_user_id": "1063118732048941056", "created_at": "2019-09-20T09:57:47.000Z"}, {"id": "1174985986318712832", "text": "Justo cuando ya pas\u00f3 mi etapa Emo en cautiverio con aires de suicida ): https://t.co/rJiM0AJsqb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2480670509", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3177, "type": "Other", "normalized_text": "Emo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rJiM0AJsqb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2409158099174639&id=100002414170255", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985986318712832"], "created_at": "2019-09-20T09:57:43.000Z"}, {"id": "1174985825186177025", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058433845421322240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985825186177025"], "created_at": "2019-09-20T09:57:05.000Z"}, {"id": "1174985697880694784", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "951361560575922176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985697880694784"], "created_at": "2019-09-20T09:56:35.000Z"}, {"id": "1174985589302726658", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804506569140477953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985589302726658"], "created_at": "2019-09-20T09:56:09.000Z"}, {"id": "1174985549385535488", "text": "RT @EnjoycomicsCom: Seguimos con la serie de rese\u00f1as de la etapa de @TomKingTK al frente de Batman. Hoy @Jc_Grayson nos habla de \"Yo soy su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3327815032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174985501532729345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EnjoycomicsCom", "id": "734312217353564161"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "Jc_Grayson", "id": "3327815032"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985549385535488"], "created_at": "2019-09-20T09:55:59.000Z"}, {"id": "1174985546675970048", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1614885596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985546675970048"], "created_at": "2019-09-20T09:55:59.000Z"}, {"id": "1174985501532729345", "text": "Seguimos con la serie de rese\u00f1as de la etapa de @TomKingTK al frente de Batman. Hoy @Jc_Grayson nos habla de \"Yo soy suicida\" en el que, a trav\u00e9s del arte de @mikeljanin, nos cuentan una magn\u00edfica historia con Bane en Santa Prisca. \n\n@eccediciones.\n\nhttps://t.co/RHUeBWypPq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734312217353564161", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "Jc_Grayson", "id": "3327815032"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 234, "end": 247, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Yo soy suicida"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Bane"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Prisca"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RHUeBWypPq", "expanded_url": "https://enjoycomics.com/review.php?review-id=8005278", "display_url": "enjoycomics.com/review.php?rev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985501532729345"], "created_at": "2019-09-20T09:55:48.000Z"}, {"id": "1174985427994009600", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "877652263531155457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985427994009600"], "created_at": "2019-09-20T09:55:30.000Z"}, {"id": "1174985423950700545", "text": "[VIDEO] Bombero salva a una chica suicida https://t.co/Cr0VwEtQzc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1849064682", "edit_history_tweet_ids": ["1174985423950700545"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Cr0VwEtQzc", "expanded_url": "http://bit.ly/2IfrXAV", "display_url": "bit.ly/2IfrXAV"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:55:29.000Z"}, {"id": "1174985409429999617", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123716472474361858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985409429999617"], "created_at": "2019-09-20T09:55:26.000Z"}, {"id": "1174985034119430144", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1164569286410739712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985034119430144"], "created_at": "2019-09-20T09:53:56.000Z"}, {"id": "1174984815818375169", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyO3f9H", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1174984815818375169"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:53:04.000Z"}, {"id": "1174984753189027840", "text": "David Ayer solo le desea lo mejor al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn https://t.co/TimWh2A1RW https://t.co/IDfb0aIAxF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130330984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TimWh2A1RW", "expanded_url": "https://ift.tt/2Obkl69", "display_url": "ift.tt/2Obkl69"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IDfb0aIAxF", "expanded_url": "https://twitter.com/JNN_DIGITAL/status/1174984753189027840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDfb0aIAxF", "media_key": "3_1174984752090116097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984753189027840"], "created_at": "2019-09-20T09:52:49.000Z"}, {"id": "1174984729038340096", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "104781689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984729038340096"], "created_at": "2019-09-20T09:52:44.000Z"}, {"id": "1174984720666550272", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2777340568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984720666550272"], "created_at": "2019-09-20T09:52:42.000Z"}, {"id": "1174984689200713728", "text": "Un empleado se suicida en la sede de #Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/wkRzW0mHpN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898816932794818560", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wkRzW0mHpN", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/62730/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/62730/new\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984689200713728"], "created_at": "2019-09-20T09:52:34.000Z"}, {"id": "1174984536880381952", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121057887193903113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984536880381952"], "created_at": "2019-09-20T09:51:58.000Z"}, {"id": "1174984385340280832", "text": "Cuidado con el instinto suicida de \"la verdadera izquierda\", Unidas Podemos ha diluido a Izquierda Unida, como Izquierda Unida dilapid\u00f3 al Partido Comunista de Espa\u00f1a. Se arrastran hacia la nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1638142416", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Izquierda Unida"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "Unida"}, {"start": 139, "end": 158, "probability": 0.8014, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista de"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.7958, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984385340280832"], "created_at": "2019-09-20T09:51:22.000Z"}, {"id": "1174984383796842496", "text": "El dictamen del Imperio ha sido su propia ejecuci\u00f3n y la de ejecutar la cara al IS de cada suizo por insistir en sucesivas ocasiones y reiteradamente en un desgraciado episodio suicida.\n\nhttps://t.co/amhF7mj0PB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1596119821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174983296637448192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "IS"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/amhF7mj0PB", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=jBBW7XospzM", "display_url": "youtube.com/watch?v=jBBW7X\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984383796842496"], "in_reply_to_user_id": "1596119821", "created_at": "2019-09-20T09:51:21.000Z"}, {"id": "1174984272886882304", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "332379835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984272886882304"], "created_at": "2019-09-20T09:50:55.000Z"}, {"id": "1174984193148780544", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105505663332044802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174984193148780544"], "created_at": "2019-09-20T09:50:36.000Z"}, {"id": "1174983741514625024", "text": "@powhoon Billy seguro que no, pero hopper te digo que se viene venir porque david antes se suicida que dejar que le despidan si es que ya veras aunque sea obvio me lo veo venir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131205570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807816550408192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "powhoon", "id": "918236794918973441"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "hopper"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "david"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174983741514625024"], "in_reply_to_user_id": "918236794918973441", "created_at": "2019-09-20T09:48:48.000Z"}, {"id": "1174983696304214016", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058322711720742912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174983696304214016"], "created_at": "2019-09-20T09:48:37.000Z"}, {"id": "1174983647645929472", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139629431079821312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174983647645929472"], "created_at": "2019-09-20T09:48:26.000Z"}, {"id": "1174983357471608832", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1716581010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174983357471608832"], "created_at": "2019-09-20T09:47:17.000Z"}, {"id": "1174983336537837569", "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la menstruaci\u00f3n | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/yqO84oFgJu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "994282637077434369", "edit_history_tweet_ids": ["1174983336537837569"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/yqO84oFgJu", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:47:12.000Z"}, {"id": "1174983024338849797", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116462108210794498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174983024338849797"], "created_at": "2019-09-20T09:45:57.000Z"}, {"id": "1174982792318349313", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044294182188257282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174982792318349313"], "created_at": "2019-09-20T09:45:02.000Z"}, {"id": "1174982742435647488", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006871656055308288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174982742435647488"], "created_at": "2019-09-20T09:44:50.000Z"}, {"id": "1174982720125980672", "text": "RT @RedacaoOficina: Blog do Jos\u00e9 Roberto Duarte - Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida https://t.co/bWeonR7yJ1 via @joserob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722427741816156161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174700429768318978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedacaoOficina", "id": "889834807076814849"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Roberto Duarte"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/bWeonR7yJ1", "expanded_url": "http://www.joserobertoduarte.com.br/noticias/item/3275-setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida", "display_url": "joserobertoduarte.com.br/noticias/item/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174982720125980672"], "created_at": "2019-09-20T09:44:45.000Z"}, {"id": "1174982666501799936", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062027809491767302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174982666501799936"], "created_at": "2019-09-20T09:44:32.000Z"}, {"id": "1174982237261115392", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "136802753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174982237261115392"], "created_at": "2019-09-20T09:42:50.000Z"}, {"id": "1174982130817830912", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148711608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174982130817830912"], "created_at": "2019-09-20T09:42:24.000Z"}, {"id": "1174982074886963200", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035832320941608960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174982074886963200"], "created_at": "2019-09-20T09:42:11.000Z"}, {"id": "1174982028430692352", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "76060448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174982028430692352"], "created_at": "2019-09-20T09:42:00.000Z"}, {"id": "1174981824524611584", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148925841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174981824524611584"], "created_at": "2019-09-20T09:41:11.000Z"}, {"id": "1174981682174103560", "text": "@blxndspinnxr Eso no asegura que la victoria sea tuya en la guerra. Decides arriesgarte por lo que puedas ganar en caso de salir /de una pieza./\n\u2500Brome\u00f3 con las \u00faltimas palabras, enlazando con ellas el golpe que hab\u00eda recibido.\u2500\n\nEsa es la estrategia de un rey suicida.\n\n+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167477005098639362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174980813592547329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blxndspinnxr", "id": "1167052974402822144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174981682174103560"], "in_reply_to_user_id": "1167477005098639362", "created_at": "2019-09-20T09:40:37.000Z"}, {"id": "1174981604696940545", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1152796658293497857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174981604696940545"], "created_at": "2019-09-20T09:40:19.000Z"}, {"id": "1174981592126615553", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993496965659971588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174981592126615553"], "created_at": "2019-09-20T09:40:16.000Z"}, {"id": "1174981540092112896", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081367469808406529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174981540092112896"], "created_at": "2019-09-20T09:40:03.000Z"}, {"id": "1174981403328405505", "text": "Hoje \u00e9 tudo na conta do pl piloto suicida, sextou\ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718806217397837824", "edit_history_tweet_ids": ["1174981403328405505"], "created_at": "2019-09-20T09:39:31.000Z"}, {"id": "1174981188135424000", "text": "Mi mente se suicida a la m\u00ednima oportunidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138390115", "edit_history_tweet_ids": ["1174981188135424000"], "created_at": "2019-09-20T09:38:40.000Z"}, {"id": "1174981147211616256", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012171547849707520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174981147211616256"], "created_at": "2019-09-20T09:38:30.000Z"}, {"id": "1174981062797058050", "text": "E vendo o nosso poder de compra ser corro\u00eddo por uma pol\u00edtica suicida que amea\u00e7ava a maior conquista do povo brasileiro, a estabilidade da moeda. Povo que esquece r\u00e1pido demais. https://t.co/SbhjJoKO1r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134895808", "edit_history_tweet_ids": ["1174981062797058050"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/SbhjJoKO1r", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanFrutuozo/status/1174932196714377217", "display_url": "twitter.com/AllanFrutuozo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:38:10.000Z"}, {"id": "1174980724216090624", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114325262378913793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980724216090624"], "created_at": "2019-09-20T09:36:49.000Z"}, {"id": "1174980609019535365", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129656811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980609019535365"], "created_at": "2019-09-20T09:36:21.000Z"}, {"id": "1174980549112320001", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "699630860702769152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980549112320001"], "created_at": "2019-09-20T09:36:07.000Z"}, {"id": "1174980456015515655", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "377944597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980456015515655"], "created_at": "2019-09-20T09:35:45.000Z"}, {"id": "1174980442153291776", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1529064896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980442153291776"], "created_at": "2019-09-20T09:35:42.000Z"}, {"id": "1174980384859181058", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859163818714443776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980384859181058"], "created_at": "2019-09-20T09:35:28.000Z"}, {"id": "1174980295226847232", "text": "@brenditis A Gabrielle \u00e9 literalmente a raz\u00e3o pela qual a Xena n\u00e3o se suicida no primeiro ep, a raz\u00e3o pela qual ela decide que n\u00e3o est\u00e1 mais sozinha e pode tentar se redimir. Sem Gabby n\u00e3o teria arco de reden\u00e7\u00e3o nenhum.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "129886979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174961035653967876"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brenditis", "id": "35418774"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Gabrielle"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "Xena"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Gabby"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980295226847232"], "in_reply_to_user_id": "35418774", "created_at": "2019-09-20T09:35:07.000Z"}, {"id": "1174980130143211520", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "288365025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980130143211520"], "created_at": "2019-09-20T09:34:27.000Z"}, {"id": "1174980092826505217", "text": "@ppedr1N @Tisorafps \u201cMals\u201d, se vem pedir desculpa pro cara porque voc\u00ea matou ele com um item do jogo wtf?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "702577777531338752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174869474379489286"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PPedr1n", "id": "1261851224334360576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980092826505217"], "in_reply_to_user_id": "898585776472174592", "created_at": "2019-09-20T09:34:18.000Z"}, {"id": "1174979950383730693", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2367333037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174979950383730693"], "created_at": "2019-09-20T09:33:44.000Z"}, {"id": "1174979880536006657", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139763212038094849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174979880536006657"], "created_at": "2019-09-20T09:33:28.000Z"}, {"id": "1174979835321389056", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89186031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174979835321389056"], "created_at": "2019-09-20T09:33:17.000Z"}, {"id": "1174979776261451776", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico e triste, vai perceber e vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102162542", "edit_history_tweet_ids": ["1174979776261451776"], "created_at": "2019-09-20T09:33:03.000Z"}, {"id": "1174979441534984192", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "83745613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174979441534984192"], "created_at": "2019-09-20T09:31:43.000Z"}, {"id": "1174979347872010241", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033879695132114944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174979347872010241"], "created_at": "2019-09-20T09:31:21.000Z"}, {"id": "1174978790721613827", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114170832983678976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174978790721613827"], "created_at": "2019-09-20T09:29:08.000Z"}, {"id": "1174978327846641669", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "405900747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174978327846641669"], "created_at": "2019-09-20T09:27:18.000Z"}, {"id": "1174978288751497217", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721203846517809152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174978288751497217"], "created_at": "2019-09-20T09:27:08.000Z"}, {"id": "1174977913139036160", "text": "@Yosef80565724 @MatNismo @janavel7 Un barchino da 600 kg che si mette tra una nave di 50 tonnellate e la banchina o ha un pilota incosciente o suicida.\nNon ho mai visto un carabiniere fermare un camion in corsa mettendosi in mezzo alla strada. tu s\u00ec?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "378431869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174976924055044096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "MatNismo", "id": "1081702188077010945"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "janavel7", "id": "2204706469"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174977913139036160"], "in_reply_to_user_id": "1170059289806999553", "created_at": "2019-09-20T09:25:39.000Z"}, {"id": "1174977869681844225", "text": "@BanqueiroAncap @GarciaCarmonaAM Si aqu\u00ed ning\u00fan partido se salva.. son todos igual de cafres y ego\u00edstas, lo que yo no me explico es como pueden dormir sabiendo que arruinan la vida de miles de personas... e incluso gente que se suicida por que no ven una salida para sus familias...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "859865231358664704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174977000169070593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BanqueiroAncap", "id": "1093248799202512896"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174977869681844225"], "in_reply_to_user_id": "1093248799202512896", "created_at": "2019-09-20T09:25:28.000Z"}, {"id": "1174977800576462850", "text": "Uno de tantos periodistas mercenarios que se callan ante las manadas de magreb\u00edes o cuando una mujer se suicida con un ni\u00f1o dando clases a quien dice que los asesinos asesinan, sean hombres o mujeres. https://t.co/GgfAfRpvgz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "847823738", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174642056259670018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174977800576462850"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/GgfAfRpvgz", "expanded_url": "https://twitter.com/_InakiLopez_/status/1174642056259670018", "display_url": "twitter.com/_InakiLopez_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:25:12.000Z"}, {"id": "1174977779676270594", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "176418457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174977779676270594"], "created_at": "2019-09-20T09:25:07.000Z"}, {"id": "1174977524943556608", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853959719463026688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174977524943556608"], "created_at": "2019-09-20T09:24:06.000Z"}, {"id": "1174977386061762560", "text": "\u2014Se suicida, ya ves t\u00fa que problema.\u2014 https://t.co/74LsJVwafI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1109992484430594048", "edit_history_tweet_ids": ["1174977386061762560"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/74LsJVwafI", "expanded_url": "https://t.co/74LsJVwafI", "display_url": "t.co/74LsJVwafI"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:23:33.000Z"}, {"id": "1174977380407898113", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060238110871699460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174977380407898113"], "created_at": "2019-09-20T09:23:32.000Z"}, {"id": "1174977309205389312", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078703848297037825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174977309205389312"], "created_at": "2019-09-20T09:23:15.000Z"}, {"id": "1174977247033249804", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902716799170613252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174977247033249804"], "created_at": "2019-09-20T09:23:00.000Z"}, {"id": "1174976650464784384", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3361019290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976650464784384"], "created_at": "2019-09-20T09:20:38.000Z"}, {"id": "1174976515026472960", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/yXx8M4oRej", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1439396894", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yXx8M4oRej", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDVVWF", "display_url": "dlvr.it/RDVVWF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976515026472960"], "created_at": "2019-09-20T09:20:05.000Z"}, {"id": "1174976430901325825", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893981697653567488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976430901325825"], "created_at": "2019-09-20T09:19:45.000Z"}, {"id": "1174976365117853697", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093980776205570049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976365117853697"], "created_at": "2019-09-20T09:19:30.000Z"}, {"id": "1174976360005062657", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3375056027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976360005062657"], "created_at": "2019-09-20T09:19:28.000Z"}, {"id": "1174976284146880513", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945204667868266496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976284146880513"], "created_at": "2019-09-20T09:19:10.000Z"}, {"id": "1174976070283485186", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1538575104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976070283485186"], "created_at": "2019-09-20T09:18:19.000Z"}, {"id": "1174976012058185728", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1113508263562235904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976012058185728"], "created_at": "2019-09-20T09:18:05.000Z"}, {"id": "1174975538827382785", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2749239736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174975538827382785"], "created_at": "2019-09-20T09:16:13.000Z"}, {"id": "1174975245494542346", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "220660146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174975245494542346"], "created_at": "2019-09-20T09:15:03.000Z"}, {"id": "1174975218827137025", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838832318101979136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174975218827137025"], "created_at": "2019-09-20T09:14:56.000Z"}, {"id": "1174975184677167106", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130122701673238530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174975184677167106"], "created_at": "2019-09-20T09:14:48.000Z"}, {"id": "1174975131367559170", "text": "RT @freron: @CAT2511 La vida es absurda y el suicidio es una forma de terminar con ese absurdo. A veces me pregunto qui\u00e9n es m\u00e1s valiente q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "621094478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174879957232869376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "freron", "id": "119417310"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174975131367559170"], "created_at": "2019-09-20T09:14:35.000Z"}, {"id": "1174975037767438338", "text": "@suicida_mne \u0421\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0431\u0438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1128216813135958016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174975037767438338"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T09:14:13.000Z"}, {"id": "1174975010026319872", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1085666404215517184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174975010026319872"], "created_at": "2019-09-20T09:14:07.000Z"}, {"id": "1174974764378509312", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "75932715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974764378509312"], "created_at": "2019-09-20T09:13:08.000Z"}, {"id": "1174974727414112258", "text": "Estamos en plan suicida\n https://t.co/HzySqrdoGL v\u00eda @ABCespana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "331897934", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/HzySqrdoGL", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-pedro-sanchez-promete-subira-salario-minimo-ademas-pensiones-y-sueldos-funcionarios-201909200924_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/abci-pe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974727414112258"], "created_at": "2019-09-20T09:12:59.000Z"}, {"id": "1174974660489822208", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "247868031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974660489822208"], "created_at": "2019-09-20T09:12:43.000Z"}, {"id": "1174974644572409857", "text": "Quase 560 dias se passaram e a pergunta ainda aguarda resposta: QUEM MATOU MARIELLE E ANDERSON GOMES? https://t.co/CyV6L7sgit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "144198278", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.423, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON GOMES"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CyV6L7sgit", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/politica/marielle-franco-e-indicada-a-premio-europeu-de-direitos-humanos/amp/", "display_url": "cartacapital.com.br/politica/marie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974644572409857"], "created_at": "2019-09-20T09:12:39.000Z"}, {"id": "1174974585877319683", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1005328425077182464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174825499811385344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3171, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974585877319683"], "created_at": "2019-09-20T09:12:25.000Z"}, {"id": "1174974355853332481", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "99351075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974355853332481"], "created_at": "2019-09-20T09:11:31.000Z"}, {"id": "1174974334709850112", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "170674661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974334709850112"], "created_at": "2019-09-20T09:11:26.000Z"}, {"id": "1174974151175491589", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088551177950773249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974151175491589"], "created_at": "2019-09-20T09:10:42.000Z"}, {"id": "1174974130325606400", "text": "@LillyTellez @interjet Personas con esa mentalidad homicida,suicida https://t.co/tGPGYIYVhl deben estar en en una empresa,se les deberia evaluar psicol\u00f3gicamente antes de aceptarlos,ya han ocurridos hechos de pilotos suicidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95071526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174047546970238976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/tGPGYIYVhl", "expanded_url": "http://etc.no", "display_url": "etc.no"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974130325606400"], "geo": {"place_id": "400e4f4d88360965"}, "in_reply_to_user_id": "225101516", "created_at": "2019-09-20T09:10:37.000Z"}, {"id": "1174973874510778368", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978826882618675200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973874510778368"], "created_at": "2019-09-20T09:09:36.000Z"}, {"id": "1174973853300187138", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2976273826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973853300187138"], "created_at": "2019-09-20T09:09:31.000Z"}, {"id": "1174973852385832961", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "82704959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973852385832961"], "created_at": "2019-09-20T09:09:31.000Z"}, {"id": "1174973587138076673", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092610336623116288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973587138076673"], "created_at": "2019-09-20T09:08:27.000Z"}, {"id": "1174973563540951040", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174825499811385344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3171, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973563540951040"], "created_at": "2019-09-20T09:08:22.000Z"}, {"id": "1174973471148822528", "text": "Siempre flasheo inventar una vida nueva pero soy tan pajera que cuento TODO, hasta hablo de mi ex el suicida https://t.co/0a54Tu9g0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2680180069", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174514177202937857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174973471148822528"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0a54Tu9g0a", "expanded_url": "https://twitter.com/miilagroscanete/status/1174514177202937857", "display_url": "twitter.com/miilagroscanet\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:08:00.000Z"}, {"id": "1174973432028512256", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586238722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973432028512256"], "created_at": "2019-09-20T09:07:50.000Z"}, {"id": "1174973242521477120", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2373476486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973242521477120"], "created_at": "2019-09-20T09:07:05.000Z"}, {"id": "1174973164981346304", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897843933228806145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973164981346304"], "created_at": "2019-09-20T09:06:47.000Z"}, {"id": "1174973150758490113", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178626109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973150758490113"], "created_at": "2019-09-20T09:06:43.000Z"}, {"id": "1174973075386843137", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897843933228806145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973075386843137"], "created_at": "2019-09-20T09:06:25.000Z"}, {"id": "1174973042809696257", "text": "@SICNoticias N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o futebol por isso \u00e9 q est\u00e1 como est\u00e1 e n\u00e3o \u201cse matou\u201d j\u00e1 pq vieram protege-lo em p\u00fablico sen\u00e3o j\u00e1 tinha \u201cdesistido\u201d da vida....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "529683411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174760615170252800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SICNoticias", "id": "17163446"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973042809696257"], "in_reply_to_user_id": "17163446", "created_at": "2019-09-20T09:06:18.000Z"}, {"id": "1174972939218718721", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "785478899635478528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174972939218718721"], "created_at": "2019-09-20T09:05:53.000Z"}, {"id": "1174972878971789313", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/vSD9mG416n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889201507408764932", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vSD9mG416n", "expanded_url": "https://ift.tt/30eqrtS", "display_url": "ift.tt/30eqrtS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174972878971789313"], "created_at": "2019-09-20T09:05:38.000Z"}, {"id": "1174972814878633990", "text": "ser suicida \u00e9 uma bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "229661143", "edit_history_tweet_ids": ["1174972814878633990"], "created_at": "2019-09-20T09:05:23.000Z"}, {"id": "1174972695697510406", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/VAlVlWB75X https://t.co/BL4j8W8z6V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709818306", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3092, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VAlVlWB75X", "expanded_url": "http://masfm935.com.ar/al-menos-20-muertos-y-90-heridos-por-un-atentado-suicida-de-los-talibanes-en-un-hospital-de-afganistan/", "display_url": "masfm935.com.ar/al-menos-20-mu\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/BL4j8W8z6V", "expanded_url": "https://twitter.com/FMMAS935/status/1174972695697510406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BL4j8W8z6V", "media_key": "3_1174972693638070277"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174972695697510406"], "created_at": "2019-09-20T09:04:55.000Z"}, {"id": "1174972674088419328", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "327106223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174972674088419328"], "created_at": "2019-09-20T09:04:50.000Z"}, {"id": "1174972669583740928", "text": "RT @aspo_sevilla: Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1451085415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174799608083636228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174972669583740928"], "created_at": "2019-09-20T09:04:49.000Z"}, {"id": "1174972507670990848", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "434126603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174972507670990848"], "created_at": "2019-09-20T09:04:10.000Z"}, {"id": "1174971898569953281", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "323784502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174971898569953281"], "created_at": "2019-09-20T09:01:45.000Z"}, {"id": "1174971271672516610", "text": "Mai piaciuto Blair, ma qui fa il ragionamento giusto: proporre un referendum senza dire da che parte stai e andare al voto che diventer\u00e0 per forza di cose sulla Brexit sarebbe suicida per Labour https://t.co/g1uhR2IRzj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "398618779", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174737258190163969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174971271672516610"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/g1uhR2IRzj", "expanded_url": "https://twitter.com/InstituteGC/status/1174737258190163969", "display_url": "twitter.com/InstituteGC/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T08:59:15.000Z"}, {"id": "1174970745643880448", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "348416849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174970745643880448"], "created_at": "2019-09-20T08:57:10.000Z"}, {"id": "1174970562445107202", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079657744695812096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174970562445107202"], "created_at": "2019-09-20T08:56:26.000Z"}, {"id": "1174970366927572999", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101941388776742914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174970366927572999"], "created_at": "2019-09-20T08:55:40.000Z"}, {"id": "1174970016195723264", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "791403343411372032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174970016195723264"], "created_at": "2019-09-20T08:54:16.000Z"}, {"id": "1174969558798483457", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1905137713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174969558798483457"], "created_at": "2019-09-20T08:52:27.000Z"}, {"id": "1174968970178260994", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995210239245979648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174968970178260994"], "created_at": "2019-09-20T08:50:07.000Z"}, {"id": "1174968400981807104", "text": "@R_KeioU Estos se frotan las manos con la posible explosi\u00f3n de Todibo y/o Araujo o Cuenca. Y es lo normal, he le\u00eddo mucho sobre la renovaci\u00f3n suicida de Umtiti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176816372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174959221743374338"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Todibo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Araujo"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5244, "type": "Place", "normalized_text": "Cuenca"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Umtiti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174968400981807104"], "in_reply_to_user_id": "831439341079629824", "created_at": "2019-09-20T08:47:51.000Z"}, {"id": "1174968330291073024", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040777864516296704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174968330291073024"], "created_at": "2019-09-20T08:47:34.000Z"}, {"id": "1174968048987471872", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1347062760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174968048987471872"], "created_at": "2019-09-20T08:46:27.000Z"}, {"id": "1174967862319931392", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "703697620615733253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174967862319931392"], "created_at": "2019-09-20T08:45:42.000Z"}, {"id": "1174967835535130624", "text": "El Comando Suicida Del Mayo - Los Buchones De Culiacan - Video Oficial https://t.co/18HPNE5B0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112820507", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "El Comando Suicida Del Mayo"}, {"start": 30, "end": 53, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Los Buchones De Culiacan"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/18HPNE5B0d", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vknI1ygCJPM&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=vknI1y\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174967835535130624"], "created_at": "2019-09-20T08:45:36.000Z"}, {"id": "1174967752752107521", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "466779265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174967752752107521"], "created_at": "2019-09-20T08:45:16.000Z"}, {"id": "1174967668140412928", "text": "@TimbersEsports @Roberto_Cein Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "974886916570140672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174886315290181633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TimbersEsports", "id": "1091025090203054081"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Roberto_Cein", "id": "164425470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174967668140412928"], "in_reply_to_user_id": "1091025090203054081", "created_at": "2019-09-20T08:44:56.000Z"}, {"id": "1174967257312550912", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053350013340999680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174967257312550912"], "created_at": "2019-09-20T08:43:18.000Z"}, {"id": "1174966971806318592", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151840320218390528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966971806318592"], "created_at": "2019-09-20T08:42:10.000Z"}, {"id": "1174966945369608192", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2862644610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966945369608192"], "created_at": "2019-09-20T08:42:04.000Z"}, {"id": "1174966361627344896", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "21341908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966361627344896"], "created_at": "2019-09-20T08:39:45.000Z"}, {"id": "1174966324679733248", "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150439745614426113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966324679733248"], "created_at": "2019-09-20T08:39:36.000Z"}, {"id": "1174966231637430272", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "536262534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966231637430272"], "created_at": "2019-09-20T08:39:14.000Z"}, {"id": "1174966202378018816", "text": "RT @miguelcarmonaes: @RenePerle Gabi-tonto necesita un pol\u00edtico suicida ,  con varias capas de calzoncillos ,,,\nGran manipulador el I\u00f1aki\nE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719738672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174608836348534784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "miguelcarmonaes", "id": "724617054"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "I\u00f1aki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966202378018816"], "created_at": "2019-09-20T08:39:07.000Z"}, {"id": "1174966092973756417", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2310733223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966092973756417"], "created_at": "2019-09-20T08:38:41.000Z"}, {"id": "1174966015085535232", "text": "Un empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/Mcc9PbQ8HS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851331602", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Mcc9PbQ8HS", "expanded_url": "http://ver.20m.es/gj1n72", "display_url": "ver.20m.es/gj1n72"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966015085535232"], "created_at": "2019-09-20T08:38:22.000Z"}, {"id": "1174966000334209032", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2221536948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174966000334209032"], "created_at": "2019-09-20T08:38:18.000Z"}, {"id": "1174965984051875840", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119899068665352193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174965984051875840"], "created_at": "2019-09-20T08:38:15.000Z"}, {"id": "1174965963755667456", "text": "RT @juliobastidag: Siguiendo con mucha atenci\u00f3n la entrevista de @sanchezcastejon en @laSextaTV. De cada vez estoy m\u00e1s acojonado de que est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770327625378238464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174775161997996032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliobastidag", "id": "321260489"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174965963755667456"], "created_at": "2019-09-20T08:38:10.000Z"}, {"id": "1174965790673526784", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097771780553334784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174965790673526784"], "created_at": "2019-09-20T08:37:28.000Z"}, {"id": "1174965383670812673", "text": "\u0422\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u043d\u0442 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\nhttps://t.co/x9sO6G1Dot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "382039548", "edit_history_tweet_ids": ["1174965383670812673"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/x9sO6G1Dot", "expanded_url": "https://islamnews.ru/news-trudovoj-migrant-spas-moskovskogo-shkol-nika-ot-suicida", "display_url": "islamnews.ru/news-trudovoj-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T08:35:51.000Z"}, {"id": "1174965011271151616", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2831039254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174965011271151616"], "created_at": "2019-09-20T08:34:23.000Z"}, {"id": "1174964443374993411", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071359759729737728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174964443374993411"], "created_at": "2019-09-20T08:32:07.000Z"}, {"id": "1174964430519455744", "text": "#Policiaca | Param\u00e9dicos de Protecci\u00f3n Civil confirmaron que ten\u00eda ya varios d\u00edas de muerto https://t.co/dDbJiIv5s0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2375909504", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Civil"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/dDbJiIv5s0", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/355366/velador-se-suicida-en-la-colonia-forestal-en-atzompa/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3553\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174964430519455744"], "created_at": "2019-09-20T08:32:04.000Z"}, {"id": "1174964430280331265", "text": "#Policiaca | Param\u00e9dicos de Protecci\u00f3n Civil confirmaron que ten\u00eda ya varios d\u00edas de muerto https://t.co/ODidnYuI1k", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "404484771", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Civil"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ODidnYuI1k", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/355366/velador-se-suicida-en-la-colonia-forestal-en-atzompa/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3553\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174964430280331265"], "created_at": "2019-09-20T08:32:04.000Z"}, {"id": "1174963933947428864", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147849200480206848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174963933947428864"], "created_at": "2019-09-20T08:30:06.000Z"}, {"id": "1174963687930511366", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95934385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174963687930511366"], "created_at": "2019-09-20T08:29:07.000Z"}, {"id": "1174963549514285057", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872184674495410176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174963549514285057"], "created_at": "2019-09-20T08:28:34.000Z"}, {"id": "1174963538659463168", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2983517373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174963538659463168"], "created_at": "2019-09-20T08:28:32.000Z"}, {"id": "1174963483005181953", "text": "O 50\u00ba policia franc\u00eas que se suicida s\u00f3 em 9 meses de 2019. https://t.co/agrxCCCalU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38535996", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174961903468077057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174963483005181953"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/agrxCCCalU", "expanded_url": "https://twitter.com/Limportant_fr/status/1174961903468077057", "display_url": "twitter.com/Limportant_fr/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T08:28:18.000Z"}, {"id": "1174963073959903232", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918520813015494663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174963073959903232"], "created_at": "2019-09-20T08:26:41.000Z"}, {"id": "1174962902828113926", "text": "@suicida_mne \u042f \u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u044d\u043b\u044c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "571758050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174962902828113926"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T08:26:00.000Z"}, {"id": "1174962861249982464", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127596153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174962861249982464"], "created_at": "2019-09-20T08:25:50.000Z"}, {"id": "1174962762906103808", "text": "@suicida_mne @YsdM1iFOSpm1Uju \u0434\u0436\u044b\u043f\u0438\u044d\u0441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1090974378584616960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174962762906103808"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T08:25:27.000Z"}, {"id": "1174962716424802307", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "949302929302937600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174962716424802307"], "created_at": "2019-09-20T08:25:16.000Z"}, {"id": "1174962652138786817", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1113527104807870465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174962652138786817"], "created_at": "2019-09-20T08:25:00.000Z"}, {"id": "1174962440305401857", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083785088163291137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174962440305401857"], "created_at": "2019-09-20T08:24:10.000Z"}, {"id": "1174962387398512640", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1345597758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174962387398512640"], "created_at": "2019-09-20T08:23:57.000Z"}, {"id": "1174962367102193664", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "412616028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174962367102193664"], "created_at": "2019-09-20T08:23:52.000Z"}, {"id": "1174962149552033794", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707620801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174962149552033794"], "created_at": "2019-09-20T08:23:00.000Z"}, {"id": "1174962120393252865", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057030574454571008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174962120393252865"], "created_at": "2019-09-20T08:22:53.000Z"}, {"id": "1174961657367257089", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "761617153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174961657367257089"], "created_at": "2019-09-20T08:21:03.000Z"}, {"id": "1174961278789414913", "text": "RT @falacjota: Olhem as palavras que o policial despreparado usa pra justificar a falta de intelig\u00eancia dele \"Saindo da favela com um neg\u00f3c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2649950104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174878834589650944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174961278789414913"], "created_at": "2019-09-20T08:19:33.000Z"}, {"id": "1174961063898447873", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3096752541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174961063898447873"], "created_at": "2019-09-20T08:18:42.000Z"}, {"id": "1174960902895857664", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104879083173892097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174960902895857664"], "created_at": "2019-09-20T08:18:03.000Z"}, {"id": "1174960777284866054", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "287387363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174960777284866054"], "created_at": "2019-09-20T08:17:33.000Z"}, {"id": "1174960691905589249", "text": "Un empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso #INTERNACIONAL #Global https://t.co/nj2fHdG1SM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152917502", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "INTERNACIONAL"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nj2fHdG1SM", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y594mq3w", "display_url": "tinyurl.com/y594mq3w"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Global"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174960691905589249"], "created_at": "2019-09-20T08:17:13.000Z"}, {"id": "1174960428641685504", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016080895588093953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174960428641685504"], "created_at": "2019-09-20T08:16:10.000Z"}, {"id": "1174960148260896770", "text": "Mano, sonhei com pessoas com quem eu j\u00e1 \u201cn\u00e3o falo\u201d e uma delas suicidou se no meu sonho, que agonia! Detesto sonhar com mortes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "173109560", "edit_history_tweet_ids": ["1174960148260896770"], "created_at": "2019-09-20T08:15:03.000Z"}, {"id": "1174960085828685824", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014249483448864769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174960085828685824"], "created_at": "2019-09-20T08:14:48.000Z"}, {"id": "1174960022591176704", "text": "@MenendezFaya @DiegoMedina_93 no veo que hag\u00e1is la misma campa\u00f1a pol\u00edtica cuando una mujer se suicida, que vais de socialistas y muy progres y de lado del trabajador y sois basura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "272384617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174623100857737216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174960022591176704"], "in_reply_to_user_id": "47303450", "created_at": "2019-09-20T08:14:33.000Z"}, {"id": "1174959912784293888", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2922934845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174959912784293888"], "created_at": "2019-09-20T08:14:07.000Z"}, {"id": "1174959883050864643", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "373861879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174959883050864643"], "created_at": "2019-09-20T08:14:00.000Z"}, {"id": "1174959855964024832", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120414501092962306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174959855964024832"], "created_at": "2019-09-20T08:13:54.000Z"}, {"id": "1174959825186213888", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104338927362732032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174959825186213888"], "created_at": "2019-09-20T08:13:46.000Z"}, {"id": "1174959752880635905", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "23757480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174959752880635905"], "created_at": "2019-09-20T08:13:29.000Z"}, {"id": "1174959706764242944", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885892287938666496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174959706764242944"], "created_at": "2019-09-20T08:13:18.000Z"}, {"id": "1174959422260408321", "text": "@suicida_mne \u0415\u0449\u0435 \u044f \u0449\u0430\u0441 \u0432\u0441\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b \n\u0412 \u0441\u0430\u0434\u0438\u043a\u0435 \u044f \u0441\u0442\u0430\u043b \u043e\u0449\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0434\u0435\u0432\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e\u0439, \u043d\u043e \u043e\u043d\u0430 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0445\u043e\u043b\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0430 \u044f \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u043e\u0431\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u044c \u0435\u0435, \u043d\u043e \u043e\u043d\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u043b\u0430\n\u0415\u0431\u0430\u0442\u044c \n\u042f \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434\u0443 \u0440\u0438\u043b \u0442\u043e \u043b\u0438 \u0431\u0438 \u0442\u043e\u043b\u0438 \u043b\u0435\u0441\u0431\u0438\u044f\u043d\u043a\u0430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1104986463672979461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174958442244493314"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174959422260408321"], "in_reply_to_user_id": "1104986463672979461", "created_at": "2019-09-20T08:12:10.000Z"}, {"id": "1174959107649888256", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126845962905968640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174959107649888256"], "created_at": "2019-09-20T08:10:55.000Z"}, {"id": "1174959066633736192", "text": "Cada d\u00eda que pasa m\u00e1s me convenzo que ir en bicicleta por Alicante es suicida y genera los odios m\u00e1s irracionales de algunos conductores. El carril bici es una broma de mal gusto o inexistente. Estoy harto! #ClimateChange #SemanaEuropeadelaMovilidad2019 @alicanteayto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140834331", "entities": {"mentions": [{"start": 254, "end": 267, "username": "alicanteayto", "id": "2692791414"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateChange"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 221, "tag": "ClimateChange"}, {"start": 222, "end": 253, "tag": "SemanaEuropeadelaMovilidad2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174959066633736192"], "geo": {"place_id": "2e858e47881ddc48"}, "created_at": "2019-09-20T08:10:45.000Z"}, {"id": "1174958870415851520", "text": "Javi: joder qu\u00e9 bueno soy a este juego si es que estoy carrileando la partida\nYo, a tired healer todo el rato detr\u00e1s de su culo suicida porque se met\u00eda \u00e9l solo contra todo el equipo y ten\u00eda que hacer milagros para curarle: s\u00ed hijo s\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "708796158429290497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Javi"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "healer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174958870415851520"], "created_at": "2019-09-20T08:09:59.000Z"}, {"id": "1174958869983838210", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "704952795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174958869983838210"], "created_at": "2019-09-20T08:09:58.000Z"}, {"id": "1174958686701178882", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "174218540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174958686701178882"], "created_at": "2019-09-20T08:09:15.000Z"}, {"id": "1174958625833402370", "text": "RT @faerecio: \"una mujer cae\"\n\"la mujer se lanza con su hija\"\nUna persona mata y se suicida\n\nNo entiendo muchas cosas https://t.co/ewObKaMn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226171288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174949195972669441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FaeRecio", "id": "263293479"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174958625833402370"], "created_at": "2019-09-20T08:09:00.000Z"}, {"id": "1174958549060898816", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132704995445547009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174958549060898816"], "created_at": "2019-09-20T08:08:42.000Z"}, {"id": "1174958485244538881", "text": "RT @o9iEgRxNxPTcpS5: @suicida_mne \u041d\u0435 \u0435\u0431\u0443\n\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044e \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0435\u0445\n\u0422.\u0435. \u0432 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0435\u0434\u0435\u0448\u044c \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0435\u0448\u044c \u0435\u0431\u0430\u0442\u044c \u0446\u0430\u0446\u0430 \u0435\u0431\u0430\u0442\u044c \u043f\u0430\u0446\u0430\u043d \u0438  \u0445\u043e\u0447\u0435\u0448\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0432\u044b\u0435\u0431\u0430\u0442\u044c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1104986463672979461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174958442244493314"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "o9iEgRxNxPTcpS5", "id": "1104986463672979461"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174958485244538881"], "created_at": "2019-09-20T08:08:27.000Z"}, {"id": "1174958442244493314", "text": "@suicida_mne \u041d\u0435 \u0435\u0431\u0443\n\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044e \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0435\u0445\n\u0422.\u0435. \u0432 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0435\u0434\u0435\u0448\u044c \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0435\u0448\u044c \u0435\u0431\u0430\u0442\u044c \u0446\u0430\u0446\u0430 \u0435\u0431\u0430\u0442\u044c \u043f\u0430\u0446\u0430\u043d \u0438  \u0445\u043e\u0447\u0435\u0448\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0432\u044b\u0435\u0431\u0430\u0442\u044c\n(\u042d\u0442\u043e \u0442\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438)\n\u0410 \u0432 \u0441\u0430\u0434\u0438\u043a\u0435 \u044f \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0440\u043e\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043f\u0438\u0437\u0434\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c 2 \u043f\u0430\u0440\u043d\u044f, \u0430 \u044f \u0432 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043e\u0431\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0441 \u0434\u0435\u0432\u043e4\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0430 \u0447\u0442\u043e \u043c\u044b \u043f  \u043e\u0434\u0440\u0443\u0436\u043a\u0438 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1104986463672979461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174958442244493314"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T08:08:16.000Z"}, {"id": "1174957758363262978", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1430536830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174957758363262978"], "created_at": "2019-09-20T08:05:33.000Z"}, {"id": "1174957657767067648", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15736505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174957657767067648"], "created_at": "2019-09-20T08:05:09.000Z"}, {"id": "1174957442855079947", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970232078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174957442855079947"], "created_at": "2019-09-20T08:04:18.000Z"}, {"id": "1174957429966028801", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984739241405108224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174957429966028801"], "created_at": "2019-09-20T08:04:15.000Z"}, {"id": "1174956983847288833", "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15949643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174956983847288833"], "created_at": "2019-09-20T08:02:29.000Z"}, {"id": "1174956427309273091", "text": "AD ASTRA es un particular complemento de Z. LA CIUDAD PERDIDA, anterior largometraje de James Gray, donde el cineasta vuelve a ofrecernos de nuevo un viaje casi suicida a lo desconocido. Rese\u00f1a @jvallejoheran https://t.co/2WY8PNNqqP https://t.co/0bwJi6mQwi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "265947262", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 208, "username": "jvallejoheran", "id": "146573621"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "AD ASTRA"}, {"start": 41, "end": 60, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Z. LA CIUDAD PERDIDA"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "James Gray"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/2WY8PNNqqP", "expanded_url": "https://www.cineenserio.com/ad-astra-viaje-espacial-al-interior-de-uno-mismo/", "display_url": "cineenserio.com/ad-astra-viaje\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0bwJi6mQwi", "expanded_url": "https://twitter.com/cineenserio/status/1174956427309273091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0bwJi6mQwi", "media_key": "3_1174956421349163013"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174956427309273091"], "created_at": "2019-09-20T08:00:16.000Z"}, {"id": "1174956363182510080", "text": "El hombre cogi\u00f3 carrera y salt\u00f3 la baranda\n\nhttps://t.co/731YK0GwVK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "27697807", "edit_history_tweet_ids": ["1174956363182510080"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/731YK0GwVK", "expanded_url": "https://www.mdzol.com/mundo/suicida-salta-de-un-puente-y-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo-20190919-44803.html?utm_source=twitter&utm_medium=socialmediadpt&utm_campaign=organictw&utm_content=mt", "display_url": "mdzol.com/mundo/suicida-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T08:00:01.000Z"}, {"id": "1174956336070529026", "text": "@miglv @ocram Es un monumento a un corrupto suicida que caus\u00f3 muchas muertes de peruanos como t\u00fa. Es una ofensa para la memoria de esos peruanos que siga ah\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15438301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174856239685283840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "miglv", "id": "219929537"}, {"start": 7, "end": 13, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174956336070529026"], "in_reply_to_user_id": "219929537", "created_at": "2019-09-20T07:59:54.000Z"}, {"id": "1174956164225720320", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "286178821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174956164225720320"], "created_at": "2019-09-20T07:59:13.000Z"}, {"id": "1174956095548166144", "text": "RT @prvssian: padre: *literalmente vende su hija muda a otro hombre para deshacerse de ella y dicho marido la tiene como sirvienta y los do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96446784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174873126640898049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174956095548166144"], "created_at": "2019-09-20T07:58:57.000Z"}, {"id": "1174956042595131396", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2336710375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174956042595131396"], "created_at": "2019-09-20T07:58:44.000Z"}, {"id": "1174955996017332225", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177480523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174955996017332225"], "created_at": "2019-09-20T07:58:33.000Z"}, {"id": "1174955959610818561", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96446784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174955959610818561"], "created_at": "2019-09-20T07:58:25.000Z"}, {"id": "1174955467790929920", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "271430133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174955467790929920"], "created_at": "2019-09-20T07:56:27.000Z"}, {"id": "1174955282620768256", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1375631616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174955282620768256"], "created_at": "2019-09-20T07:55:43.000Z"}, {"id": "1174954935839887362", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "797442830633467908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174954935839887362"], "created_at": "2019-09-20T07:54:20.000Z"}, {"id": "1174954830604820480", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084265371996246016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174954830604820480"], "created_at": "2019-09-20T07:53:55.000Z"}, {"id": "1174954356963078151", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000004784181661697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174954356963078151"], "created_at": "2019-09-20T07:52:02.000Z"}, {"id": "1174954300662878209", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185130495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174954300662878209"], "created_at": "2019-09-20T07:51:49.000Z"}, {"id": "1174954235873509377", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "519714336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174954235873509377"], "created_at": "2019-09-20T07:51:34.000Z"}, {"id": "1174954110782599168", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42539039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174954110782599168"], "created_at": "2019-09-20T07:51:04.000Z"}, {"id": "1174953476071145472", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174953476071145472"], "created_at": "2019-09-20T07:48:32.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1174953152103075840", "text": "A esperan\u00e7a \u00e9 a ultima que morre a minha ja se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045708812789985280", "edit_history_tweet_ids": ["1174953152103075840"], "created_at": "2019-09-20T07:47:15.000Z"}, {"id": "1174952697423777792", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736676701355282432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174952697423777792"], "created_at": "2019-09-20T07:45:27.000Z"}, {"id": "1174952509284073472", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3056480433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174952509284073472"], "created_at": "2019-09-20T07:44:42.000Z"}, {"id": "1174952437049778182", "text": "@LLodain @manelmarquez Claramente un acto criminal.Qu\u00e9 tan s\u00f3lo puede justificar el temor(Razonable)de estar ante una mujer bomba suicida.Seria interesante ver la reacci\u00f3n del Manel en la piel de los polic\u00edas y en cualquier lugar de Oriente Medio(Siria o Irak)pej\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893021468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174689341643341824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LLodain", "id": "1149328388341018625"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "manelmarquez", "id": "247705940"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "Manel"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente Medio"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174952437049778182"], "in_reply_to_user_id": "1149328388341018625", "created_at": "2019-09-20T07:44:25.000Z"}, {"id": "1174952182719770624", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "793567489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174952182719770624"], "created_at": "2019-09-20T07:43:24.000Z"}, {"id": "1174951184064364546", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "411811041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174951184064364546"], "created_at": "2019-09-20T07:39:26.000Z"}, {"id": "1174951169757630464", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311505439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174951169757630464"], "created_at": "2019-09-20T07:39:23.000Z"}, {"id": "1174950066378772480", "text": "@suicida_mne \u042f BEEsexual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "author_id": "1088552342004420610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174950066378772480"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T07:34:59.000Z"}, {"id": "1174949951735906305", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "301770223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174949951735906305"], "created_at": "2019-09-20T07:34:32.000Z"}, {"id": "1174949937387229197", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1631585010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174949937387229197"], "created_at": "2019-09-20T07:34:29.000Z"}, {"id": "1174949749645926401", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891061532142055424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174949749645926401"], "created_at": "2019-09-20T07:33:44.000Z"}, {"id": "1174949625121239040", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118199209382043648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174949625121239040"], "created_at": "2019-09-20T07:33:14.000Z"}, {"id": "1174949195972669441", "text": "\"una mujer cae\"\n\"la mujer se lanza con su hija\"\nUna persona mata y se suicida\n\nNo entiendo muchas cosas https://t.co/ewObKaMnKi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263293479", "edit_history_tweet_ids": ["1174949195972669441"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ewObKaMnKi", "expanded_url": "https://twitter.com/faerecio/status/1174949195972669441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewObKaMnKi", "media_key": "3_1174949183125475335"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ewObKaMnKi", "expanded_url": "https://twitter.com/faerecio/status/1174949195972669441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewObKaMnKi", "media_key": "3_1174949189693788161"}]}, "created_at": "2019-09-20T07:31:32.000Z"}, {"id": "1174949065634676736", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114128033366052865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174949065634676736"], "created_at": "2019-09-20T07:31:01.000Z"}, {"id": "1174948879361400836", "text": "Bayley won the raw women's championship from Adorable Amy with a tope suicida at no way out", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Bayley"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Adorable Amy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174948879361400836"], "created_at": "2019-09-20T07:30:16.000Z"}, {"id": "1174948498946412544", "text": "Na mal pra noiado suicida kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1135995182804062209", "edit_history_tweet_ids": ["1174948498946412544"], "created_at": "2019-09-20T07:28:46.000Z"}, {"id": "1174948329773383682", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "731693053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174948329773383682"], "created_at": "2019-09-20T07:28:05.000Z"}, {"id": "1174948024088330241", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970615159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174948024088330241"], "created_at": "2019-09-20T07:26:53.000Z"}, {"id": "1174947886997504000", "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2545408658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174947886997504000"], "created_at": "2019-09-20T07:26:20.000Z"}, {"id": "1174947779489124352", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28630574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174947779489124352"], "created_at": "2019-09-20T07:25:54.000Z"}, {"id": "1174947778088169472", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1393475923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174947778088169472"], "created_at": "2019-09-20T07:25:54.000Z"}, {"id": "1174947383701983232", "text": "RT @Agathocles___: Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1375696926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174796944960630784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174947383701983232"], "created_at": "2019-09-20T07:24:20.000Z"}, {"id": "1174947342845280256", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60900986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174947342845280256"], "created_at": "2019-09-20T07:24:10.000Z"}, {"id": "1174947137160761345", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4866315063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174947137160761345"], "created_at": "2019-09-20T07:23:21.000Z"}, {"id": "1174946699116023809", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114510797428920326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174946699116023809"], "created_at": "2019-09-20T07:21:37.000Z"}, {"id": "1174946669894389767", "text": "RT @fotogramas_es: 'The Suicide Squad' es muy diferente a la pel\u00edcula de David Ayer. As\u00ed lo asegura Jai Courtney\nhttps://t.co/MOJWd8ihD6 ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216331678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174929962182135808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fotogramas_es", "id": "19913847"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MOJWd8ihD6", "expanded_url": "http://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29138218/jai-courtney-the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174946669894389767"], "created_at": "2019-09-20T07:21:30.000Z"}, {"id": "1174946421352452096", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145257335109115905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174946421352452096"], "created_at": "2019-09-20T07:20:30.000Z"}, {"id": "1174946292499247110", "text": "Al menos 20 personas perdieron la vida tras un ataque suicida perpetrado en Afganist\u00e1n https://t.co/HwtnP6wJEf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357050985", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HwtnP6wJEf", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/19/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/19/ata\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174946292499247110"], "created_at": "2019-09-20T07:20:00.000Z"}, {"id": "1174946014458871816", "text": "Finanziere si suicida in caserma con l'arma d'ordinanza. E' il 45esimo caso da inizio anno https://t.co/khhsPzNulw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "211164037", "edit_history_tweet_ids": ["1174946014458871816"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/khhsPzNulw", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/finanziere-si-suicida-in-caserma-cremona/332471", "display_url": "sostenitori.info/finanziere-si-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T07:18:53.000Z"}, {"id": "1174945923467636737", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967460684916297728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945923467636737"], "created_at": "2019-09-20T07:18:32.000Z"}, {"id": "1174945815728517121", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3161548930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945815728517121"], "created_at": "2019-09-20T07:18:06.000Z"}, {"id": "1174945814692524032", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3184834521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945814692524032"], "created_at": "2019-09-20T07:18:06.000Z"}, {"id": "1174945747579457536", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165031873107701760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945747579457536"], "created_at": "2019-09-20T07:17:50.000Z"}, {"id": "1174945734732312577", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "515968621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945734732312577"], "created_at": "2019-09-20T07:17:47.000Z"}, {"id": "1174945500501463040", "text": "RT @Jiboxemo: @InformativosTM La depresi\u00f3n y los problemas mentales ya se presupone en un suicida. \n\nAs\u00ed que deberemos pensar que este titu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751245261251416064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174945405269757953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jiboxemo", "id": "18629163"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945500501463040"], "created_at": "2019-09-20T07:16:51.000Z"}, {"id": "1174945405269757953", "text": "@InformativosTM La depresi\u00f3n y los problemas mentales ya se presupone en un suicida. \n\nAs\u00ed que deberemos pensar que este titular tiene alguna intenci\u00f3n adicional.\n\nAlguna intenci\u00f3n vergonzante e inconfesable, para m\u00e1s se\u00f1as.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "18629163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700659033198599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945405269757953"], "in_reply_to_user_id": "219331283", "created_at": "2019-09-20T07:16:28.000Z"}, {"id": "1174945348873097216", "text": "@pnique \u00daltima hora: Al parecer son varios los conductores en direcci\u00f3n contraria. Dicen q en cabeza y suicida v\u00e1 el coche d PI. Lamentable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "546535212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174227218920366081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3077, "type": "Place", "normalized_text": "PI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945348873097216"], "in_reply_to_user_id": "25555639", "created_at": "2019-09-20T07:16:15.000Z"}, {"id": "1174945034065666048", "text": "#Nicaragua \n\nAutoridades informan sobre muerte suicida en Tipitapa y accidente de tr\u00e1nsito en Rivas\n\nhttps://t.co/d227TUgWSN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "39628323", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Tipitapa"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Rivas"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/d227TUgWSN", "expanded_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:94309-autoridades-informan-sobre-muerte-suicida-en-tipitapa-y-accidente-de-transito-en-rivas-", "display_url": "el19digital.com/articulos/ver/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Nicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945034065666048"], "created_at": "2019-09-20T07:15:00.000Z"}, {"id": "1174944573451169793", "text": "Hoje o pensamento suicida bateu forte viu, fiquei mais de 3 hrs rodando de carro pensando nessa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817160698765705217", "edit_history_tweet_ids": ["1174944573451169793"], "created_at": "2019-09-20T07:13:10.000Z"}, {"id": "1174944543428317185", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2244779704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174944543428317185"], "created_at": "2019-09-20T07:13:03.000Z"}, {"id": "1174944471810637827", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/uWzONn8OP5", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73544670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174915882448932865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/uWzONn8OP5", "expanded_url": "http://bit.ly/30xFpGv", "display_url": "bit.ly/30xFpGv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174944471810637827"], "created_at": "2019-09-20T07:12:46.000Z"}, {"id": "1174943927813591041", "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/1DOw1PRD6b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "28228305", "edit_history_tweet_ids": ["1174943927813591041"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1DOw1PRD6b", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T07:10:36.000Z"}, {"id": "1174943815708241925", "text": "@NuModEnergetico @Paco_Castejon Mira si es suicida tener centrales nucleares que hace m\u00e1s de 50 a\u00f1os que las tenemos y en toda la historia han causado menos v\u00edctimas que los aviones en un s\u00f3lo a\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366091295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258850712735746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174943815708241925"], "in_reply_to_user_id": "793673772", "created_at": "2019-09-20T07:10:09.000Z"}, {"id": "1174943631288913920", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996834114056720384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174943631288913920"], "created_at": "2019-09-20T07:09:25.000Z"}, {"id": "1174943500204294144", "text": "@derickolr Se n\u00e3o \u00e9 sapo, \u00e9 perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "382048969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174824297208188928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "derickolr", "id": "700863431201726464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174943500204294144"], "in_reply_to_user_id": "700863431201726464", "created_at": "2019-09-20T07:08:54.000Z"}, {"id": "1174943498828533761", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927108224897159168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174943498828533761"], "created_at": "2019-09-20T07:08:54.000Z"}, {"id": "1174943393044000769", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "387278811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174943393044000769"], "created_at": "2019-09-20T07:08:28.000Z"}, {"id": "1174943218691014658", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17799469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174943218691014658"], "created_at": "2019-09-20T07:07:47.000Z"}, {"id": "1174943152081268738", "text": "1984 - Un attentatore suicida a bordo di un'autobomba assalta l'ambasciata... #AccaddeOggi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2889047860", "edit_history_tweet_ids": ["1174943152081268738"], "created_at": "2019-09-20T07:07:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "AccaddeOggi"}]}}, {"id": "1174942995147153408", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "114779314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942995147153408"], "created_at": "2019-09-20T07:06:54.000Z"}, {"id": "1174942891086471170", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057067003230519297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942891086471170"], "created_at": "2019-09-20T07:06:29.000Z"}, {"id": "1174942682642145280", "text": "@JaumePortell @LaZurdaTV Parlem d'\u00c0frica, de migracions i del paper de la UE:\n'Que la proposta de l'esquerra sigui obrir els bra\u00e7os i ignorin les condicions d'explotaci\u00f3 africana \u00e9s su\u00efcida'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "270035545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174942463842086921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaumePortell", "id": "303422299"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942682642145280"], "in_reply_to_user_id": "270035545", "created_at": "2019-09-20T07:05:39.000Z"}, {"id": "1174942623485722625", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "233102428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942623485722625"], "created_at": "2019-09-20T07:05:25.000Z"}, {"id": "1174942461052903427", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1209195409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942461052903427"], "created_at": "2019-09-20T07:04:46.000Z"}, {"id": "1174942391872081921", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1687996746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942391872081921"], "created_at": "2019-09-20T07:04:30.000Z"}, {"id": "1174942264302260226", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114035849476419584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942264302260226"], "created_at": "2019-09-20T07:03:59.000Z"}, {"id": "1174942210220888064", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "560304182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942210220888064"], "created_at": "2019-09-20T07:03:46.000Z"}, {"id": "1174941891822944257", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2739635195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174941891822944257"], "created_at": "2019-09-20T07:02:31.000Z"}, {"id": "1174941664894312449", "text": "RT @leo_4520_50cent: E \u00e9 assim q um nabo se suicida https://t.co/6rtx1snMZf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1021903652297027585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174937425824514049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "nabo"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6rtx1snMZf", "expanded_url": "https://twitter.com/PageSix/status/1174751014047670272", "display_url": "twitter.com/PageSix/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174941664894312449"], "created_at": "2019-09-20T07:01:36.000Z"}, {"id": "1174940647498797056", "text": "@suicida_mne \u041e\u0420\u0418\u0415\u041d\u0422\u0410\u0426\u0418\u042f \u0421\u0415\u0412\u0415\u0420 \u042f \u0425\u041e\u0427\u0423 \u0427\u0422\u041e\u0411 \u0422\u042b \u0412\u0415\u0420\u0418\u041b \u042f \u0425\u041e\u0427\u0423 \u0427\u0422\u041e\u0411 \u0422\u042b \u041f\u041b\u0410\u041a\u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\u041b\u041b\u041b\u041b\u041b!!!!) /(!))) 11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1183473666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174940647498797056"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T06:57:34.000Z"}, {"id": "1174940601680154624", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147946794732728321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174940601680154624"], "created_at": "2019-09-20T06:57:23.000Z"}, {"id": "1174940581811802117", "text": "segun to solo iba dormir 20 minutos y me vengo levantando y ya son la 1 a.m\nchingada madre nunca hago nada bien &gt;;v *c suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108873493146406913", "edit_history_tweet_ids": ["1174940581811802117"], "created_at": "2019-09-20T06:57:18.000Z"}, {"id": "1174940420955992067", "text": "RT @aspo_sevilla: Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2566870286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174799608083636228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174940420955992067"], "created_at": "2019-09-20T06:56:40.000Z"}, {"id": "1174940042399059968", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1026146359919955968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174940042399059968"], "created_at": "2019-09-20T06:55:10.000Z"}, {"id": "1174939967300108295", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891829221563269120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174939967300108295"], "created_at": "2019-09-20T06:54:52.000Z"}, {"id": "1174939539971854338", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2303873549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174939539971854338"], "created_at": "2019-09-20T06:53:10.000Z"}, {"id": "1174938745553879040", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4168486137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174938745553879040"], "created_at": "2019-09-20T06:50:00.000Z"}, {"id": "1174938650078924801", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4168486137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174938650078924801"], "created_at": "2019-09-20T06:49:38.000Z"}, {"id": "1174938581590106114", "text": "La mujer condenada a 15 meses de c\u00e1rcel por instar a su novio suicida a trav\u00e9s de mensajes de texto a quitarse la vida est\u00e1 pidiendo la liberaci\u00f3n anticipada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "251913449", "edit_history_tweet_ids": ["1174938581590106114"], "created_at": "2019-09-20T06:49:21.000Z"}, {"id": "1174937962879967233", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024135206742253568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174937962879967233"], "created_at": "2019-09-20T06:46:54.000Z"}, {"id": "1174937843010920448", "text": "armando una playlist con canciones que ponen suicida a mi hopeless romantic ass https://t.co/jjP4v9m8JA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4619716159", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "hopeless"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jjP4v9m8JA", "expanded_url": "https://twitter.com/infinistydia/status/1174937843010920448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jjP4v9m8JA", "media_key": "3_1174937823234838529"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jjP4v9m8JA", "expanded_url": "https://twitter.com/infinistydia/status/1174937843010920448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jjP4v9m8JA", "media_key": "3_1174937823276716040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174937843010920448"], "created_at": "2019-09-20T06:46:25.000Z"}, {"id": "1174937829001981952", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999944484396859392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174937829001981952"], "created_at": "2019-09-20T06:46:22.000Z"}, {"id": "1174937582884380672", "text": "RT @pretcchaca: Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2384220637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778790536499202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174937582884380672"], "created_at": "2019-09-20T06:45:23.000Z"}, {"id": "1174937489707954176", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083416563066261505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174937489707954176"], "created_at": "2019-09-20T06:45:01.000Z"}, {"id": "1174937425824514049", "text": "E \u00e9 assim q um nabo se suicida https://t.co/6rtx1snMZf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "897580654719905800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174751014047670272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174937425824514049"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6rtx1snMZf", "expanded_url": "https://twitter.com/PageSix/status/1174751014047670272", "display_url": "twitter.com/PageSix/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T06:44:46.000Z"}, {"id": "1174937272623329282", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "319745634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174937272623329282"], "created_at": "2019-09-20T06:44:09.000Z"}, {"id": "1174937271239184386", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1622858082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174937271239184386"], "created_at": "2019-09-20T06:44:09.000Z"}, {"id": "1174937011657953286", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927911803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174937011657953286"], "created_at": "2019-09-20T06:43:07.000Z"}, {"id": "1174936965243793408", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090100071109140480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174936965243793408"], "created_at": "2019-09-20T06:42:56.000Z"}, {"id": "1174936929978077186", "text": "Un empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/n02DJpFFYF. https://t.co/sc3lRugqS5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/n02DJpFFYF", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1qSd", "display_url": "wp.me/paYvV0-1qSd"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sc3lRugqS5", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1174936929978077186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sc3lRugqS5", "media_key": "3_1174936926026993664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174936929978077186"], "created_at": "2019-09-20T06:42:48.000Z"}, {"id": "1174936366888566785", "text": "RT @HardwareSfera: Un empleado de Facebook se suicida en las oficinas. \n\nhttps://t.co/jKBAPxDgEH https://t.co/FFVbpf8WuX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212342293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844727683887105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HardwareSfera", "id": "731183305169719297"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jKBAPxDgEH", "expanded_url": "https://hardwaresfera.com/noticias/internet/un-empleado-de-facebook-se-suicida-en-las-oficinas/", "display_url": "hardwaresfera.com/noticias/inter\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/FFVbpf8WuX", "expanded_url": "https://twitter.com/HardwareSfera/status/1174844727683887105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFVbpf8WuX", "media_key": "3_1174844726098501632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174936366888566785"], "created_at": "2019-09-20T06:40:33.000Z"}, {"id": "1174936229508288514", "text": "@suicida_mne \u042f \u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u043b\u043e\u0432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "897352061813215232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174936229508288514"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T06:40:01.000Z"}, {"id": "1174935903984222209", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "978370183453700096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174935903984222209"], "created_at": "2019-09-20T06:38:43.000Z"}, {"id": "1174935808698044416", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "417562784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174935808698044416"], "created_at": "2019-09-20T06:38:20.000Z"}, {"id": "1174935782932406274", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2319201516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174935782932406274"], "created_at": "2019-09-20T06:38:14.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1174935709498560512", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778847052377849856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174935709498560512"], "created_at": "2019-09-20T06:37:57.000Z"}, {"id": "1174935544926633984", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107471475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174935544926633984"], "created_at": "2019-09-20T06:37:17.000Z"}, {"id": "1174935512294948865", "text": "\u00c9 horr\u00edvel eu sei por\u00e9m eu acho que essa doen\u00e7a j\u00e1 me matou por dentro e o que restou \u00e9 s\u00f3 uma carca\u00e7a como uma casca sabe se o vento soprar leva... O vento podia me levar, eu realmente acho que as pessoas estariam se livrando de mim, minha m\u00e3e n\u00e3o iria mais ter que se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130560064933253120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174935509400834048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174935512294948865"], "in_reply_to_user_id": "1130560064933253120", "created_at": "2019-09-20T06:37:10.000Z"}, {"id": "1174935456036749313", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147465782235934720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174935456036749313"], "created_at": "2019-09-20T06:36:56.000Z"}, {"id": "1174935425196052480", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113882710110547968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174935425196052480"], "created_at": "2019-09-20T06:36:49.000Z"}, {"id": "1174935017853616128", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220139525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174935017853616128"], "created_at": "2019-09-20T06:35:12.000Z"}, {"id": "1174934959343095809", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "127960129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174934959343095809"], "created_at": "2019-09-20T06:34:58.000Z"}, {"id": "1174934256771973120", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1147513061508636674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174934256771973120"], "created_at": "2019-09-20T06:32:10.000Z"}, {"id": "1174934061682286593", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4795304608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174934061682286593"], "created_at": "2019-09-20T06:31:24.000Z"}, {"id": "1174933940399853569", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2828096358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174933940399853569"], "created_at": "2019-09-20T06:30:55.000Z"}, {"id": "1174933459199877121", "text": "#DivCo 2/2 \u2014 \u00e9tait amoureuse de D\u00e9mophoon, le fils de Ph\u00e8dre et de Th\u00e9s\u00e9e. Il partit \u00e0 Ath\u00e8nes et ne revint pas. Phyllis se suicida et sera transform\u00e9 en amandier. Hercule s'\u00e9prit de Iole. D\u00e9janire, son \u00e9pouse, pour le reconqu\u00e9rir lui donna la tunique empoisonn\u00e9e de Nessus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "16436825", "edit_history_tweet_ids": ["1174933459199877121"], "created_at": "2019-09-20T06:29:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "DivCo"}]}}, {"id": "1174933347669176321", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388935196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174933347669176321"], "created_at": "2019-09-20T06:28:33.000Z"}, {"id": "1174933308238467073", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083629430323511296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174933308238467073"], "created_at": "2019-09-20T06:28:24.000Z"}, {"id": "1174933151988117504", "text": "ele nao tem exaust\u00e3o de tanto praticar nao continua estudando coreano pra ficar cada vez mais fluente nao levou uma hora pra gravar uma unica frase da m\u00fasica pq \u00e9 chato e queria ela perfeita e n\u00e3o se matou de praticar ate ficar com os joelhos esfarelados pq queria um debut", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116516061271269378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174933142878089216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174933151988117504"], "in_reply_to_user_id": "1116516061271269378", "created_at": "2019-09-20T06:27:47.000Z"}, {"id": "1174933121638096897", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "905422297229656065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174933121638096897"], "created_at": "2019-09-20T06:27:40.000Z"}, {"id": "1174933120191086592", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1061848244282707970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174933120191086592"], "created_at": "2019-09-20T06:27:39.000Z"}, {"id": "1174932967757533185", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/3a5WOrPptC https://t.co/okXsNQBDEY https://t.co/VuGP4eQOru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4456761018", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3a5WOrPptC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDV4nK", "display_url": "dlvr.it/RDV4nK"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/okXsNQBDEY", "expanded_url": "http://goo.gl/S9UQvp", "display_url": "goo.gl/S9UQvp", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581590504449269760/C2q4lvez?format=png&name=orig", "width": 325, "height": 325}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581590504449269760/C2q4lvez?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Facebook - log in or sign up", "description": "Log into Facebook to start sharing and connecting with your friends, family, and people you know.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/VuGP4eQOru", "expanded_url": "https://twitter.com/dapibusmattis/status/1174932967757533185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuGP4eQOru", "media_key": "3_1174932965937180678"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174932967757533185"], "created_at": "2019-09-20T06:27:03.000Z"}, {"id": "1174932614269919232", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2355638524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174932614269919232"], "created_at": "2019-09-20T06:25:39.000Z"}, {"id": "1174932551556665345", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "446863139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174932551556665345"], "created_at": "2019-09-20T06:25:24.000Z"}, {"id": "1174932482937901056", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26779591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174932482937901056"], "created_at": "2019-09-20T06:25:07.000Z"}, {"id": "1174932415975837697", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "940396764212973568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174932415975837697"], "created_at": "2019-09-20T06:24:51.000Z"}, {"id": "1174932149348077568", "text": "RT @OPSOMSPeru: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163277127644565504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556266264256514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174932149348077568"], "created_at": "2019-09-20T06:23:48.000Z"}, {"id": "1174931884427497472", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034541664470220802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174931884427497472"], "created_at": "2019-09-20T06:22:45.000Z"}, {"id": "1174931233207246848", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2844172787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174931233207246848"], "created_at": "2019-09-20T06:20:09.000Z"}, {"id": "1174931192833069056", "text": "#MalasNoticias\nUn joven de 13 a\u00f1os de edad se suicid\u00f3 dentro de su domicilio ubicado en Tepantitla, colonia de Cuautepec de Hinojosa. El adolescente utiliz\u00f3 una cadena de bicicleta para ahorcarse.\n\nhttps://t.co/pmdnvtOH0I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104707685", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6421, "type": "Place", "normalized_text": "MalasNoticias"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "Tepantitla"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.3266, "type": "Place", "normalized_text": "Cuautepec"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "Hinojosa"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/pmdnvtOH0I", "expanded_url": "https://www.criteriohidalgo.com/destacado/joven-de-13-anos-se-suicida-en-cuautepec", "display_url": "criteriohidalgo.com/destacado/jove\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MalasNoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174931192833069056"], "created_at": "2019-09-20T06:20:00.000Z"}, {"id": "1174930990738755584", "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047061880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174930990738755584"], "created_at": "2019-09-20T06:19:12.000Z"}, {"id": "1174930767148793857", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081649908237651968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174930767148793857"], "created_at": "2019-09-20T06:18:18.000Z"}, {"id": "1174930685879959552", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111964727763259392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174930685879959552"], "created_at": "2019-09-20T06:17:59.000Z"}, {"id": "1174930455335862272", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/xgjbponpn6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "114779314", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xgjbponpn6", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174930455335862272"], "created_at": "2019-09-20T06:17:04.000Z"}, {"id": "1174930365569306630", "text": "@JuanIZavala @jorgeberry \u00d3sea que t\u00fa si volarias con Ximena de piloto?\n\nSe necesita m\u00e1s que valor para volar con su una desequilibrada como piloto!\n\nSe requiere ser un poco suicida!\n\nS\u00ed hay alguien as\u00ed en esa empresa significa que no tienen controles psicol\u00f3gicos y eso es muy peligroso!\n\n\u2708\ufe0f\ud83d\udeec\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\u26b0\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83d\udc80", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282300925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174461682854350848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "jorgeberry", "id": "160928917"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174930365569306630"], "in_reply_to_user_id": "232453891", "created_at": "2019-09-20T06:16:42.000Z"}, {"id": "1174930129740369920", "text": "A estrutura narrativa \u00e9 uma bagun\u00e7a. Em oito epis\u00f3dios, Villanelle virou foragida, escrava dos 12, assassina freelancer e finalmente, aliada de Carolyn e Eve. E aparentemente, todos se esqueceram de que ela \u00e9 uma psicopata que matou v\u00e1rios de seus aliados e amigos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50409959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174929231068811266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Villanelle"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.7226, "type": "Person", "normalized_text": "Carolyn"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Eve"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174930129740369920"], "in_reply_to_user_id": "50409959", "created_at": "2019-09-20T06:15:46.000Z"}, {"id": "1174930009070301184", "text": "@El_Gonorable_1 Pienso que alguien que se suicida no es valiente , tampoco pienso que sea f\u00e1cil .\nSimplemente nada ni nadie lo motiva o lo aferra a estar en este plano existencial. \nEsta tan roto, vac\u00edo y triste que siente que si se va a nadie le va a doler .\nEs como si decidiera cerrar su ciclo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3128084064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174761033413595137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "El_Gonorable_1", "id": "753786112867495936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174930009070301184"], "in_reply_to_user_id": "753786112867495936", "created_at": "2019-09-20T06:15:17.000Z"}, {"id": "1174929998240567296", "text": "#Suceso -\u00a0#Polic\u00eda - #V\u00eddeo - #Viral | Un suicida salta de un puente y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/LKOoJ426VA v\u00eda @24clm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819809576", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 150, "username": "24clm", "id": "819809576"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/LKOoJ426VA", "expanded_url": "https://www.clm24.es/video/viral/policias-evitan-hombre-salte-puente/20190919214446255734.html", "display_url": "clm24.es/video/viral/po\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Suceso"}, {"start": 10, "end": 18, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 21, "end": 27, "tag": "V\u00eddeo"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Viral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929998240567296"], "created_at": "2019-09-20T06:15:15.000Z"}, {"id": "1174929962182135808", "text": "'The Suicide Squad' es muy diferente a la pel\u00edcula de David Ayer. As\u00ed lo asegura Jai Courtney\nhttps://t.co/MOJWd8ihD6 https://t.co/LobN1BiZ3b", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19913847", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MOJWd8ihD6", "expanded_url": "http://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29138218/jai-courtney-the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LobN1BiZ3b", "expanded_url": "https://twitter.com/fotogramas_es/status/1174929962182135808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LobN1BiZ3b", "media_key": "16_1174929958424072197"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929962182135808"], "created_at": "2019-09-20T06:15:06.000Z"}, {"id": "1174929897073991682", "text": "RT @Hechosanderecho: #PuntaLara #Ensenada\n\nUn automovilista se meti\u00f3 con un auto en el r\u00edo. Pensaron que se trataba de un suicida, pero par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1490077993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174885612362633216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hechosanderecho", "id": "836730848762200065"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "PuntaLara"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5114, "type": "Organization", "normalized_text": "Ensenada"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "PuntaLara"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Ensenada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929897073991682"], "created_at": "2019-09-20T06:14:51.000Z"}, {"id": "1174929576767606784", "text": "RT @Mundo_ECpe: Empleado se suicida en la sede de #Facebook al saltar desde un cuarto piso \u25bahttps://t.co/kUDPyGjtax", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369625532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174866896233082882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mundo_ECpe", "id": "1616169078"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kUDPyGjtax", "expanded_url": "http://bit.ly/2ktRIEY", "display_url": "bit.ly/2ktRIEY", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/eeuu/empleado-suicida-sede-facebook-saltar-cuarto-piso-noticia-677948-noticia/"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929576767606784"], "created_at": "2019-09-20T06:13:34.000Z"}, {"id": "1174929477463203840", "text": "Jai Courtney asegura que 'The Suicide Squad' es totalmente diferente a la anterior https://t.co/2jUyT863eA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "777871572057133056", "edit_history_tweet_ids": ["1174929477463203840"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2jUyT863eA", "expanded_url": "https://ift.tt/31D9J43", "display_url": "ift.tt/31D9J43"}]}, "created_at": "2019-09-20T06:13:11.000Z"}, {"id": "1174929310462828544", "text": "@barbieykenco S\u00ed, c\u00f3mo no!\n\u00bfCrees que eso es todo en la vida?\n\nLa mayor\u00eda de las personas que se suicidan no le hayan sentido a su existencia.\nEse joven suicida deb\u00eda sentirse muy solo. Sin que nadie lo comprendiera. Y qui\u00e9n sabe qu\u00e9 m\u00e1s ocupaba su pensamiento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151679636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174784433267888129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "barbieykenco", "id": "1072185262669746179"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929310462828544"], "in_reply_to_user_id": "1072185262669746179", "created_at": "2019-09-20T06:12:31.000Z"}, {"id": "1174929275088031744", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159889289498550274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929275088031744"], "created_at": "2019-09-20T06:12:22.000Z"}, {"id": "1174929005029384193", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083695367798038528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929005029384193"], "created_at": "2019-09-20T06:11:18.000Z"}, {"id": "1174928828147195905", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1867574384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174928828147195905"], "created_at": "2019-09-20T06:10:36.000Z"}, {"id": "1174928711038066690", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "author_id": "3236627239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174928711038066690"], "created_at": "2019-09-20T06:10:08.000Z"}, {"id": "1174928688426582017", "text": "RT @HardwareSfera: Un empleado de Facebook se suicida en las oficinas. \n\nhttps://t.co/jKBAPxDgEH https://t.co/FFVbpf8WuX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "13879452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844727683887105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HardwareSfera", "id": "731183305169719297"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jKBAPxDgEH", "expanded_url": "https://hardwaresfera.com/noticias/internet/un-empleado-de-facebook-se-suicida-en-las-oficinas/", "display_url": "hardwaresfera.com/noticias/inter\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/FFVbpf8WuX", "expanded_url": "https://twitter.com/HardwareSfera/status/1174844727683887105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFVbpf8WuX", "media_key": "3_1174844726098501632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174928688426582017"], "created_at": "2019-09-20T06:10:03.000Z"}, {"id": "1174928626606735360", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "508248450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174928626606735360"], "created_at": "2019-09-20T06:09:48.000Z"}, {"id": "1174928449040834560", "text": "@suicida_mne \u044d\u0439\u0441, \u0430 \u043d\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0447\u0442\u0438 \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e,,,,,,,,,,,,,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "941313625175752704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174928449040834560"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T06:09:06.000Z"}, {"id": "1174928147617202177", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856039359329513472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174928147617202177"], "created_at": "2019-09-20T06:07:54.000Z"}, {"id": "1174928086128717824", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "743430195328221185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174928086128717824"], "created_at": "2019-09-20T06:07:39.000Z"}, {"id": "1174928073520603137", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2352879841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174928073520603137"], "created_at": "2019-09-20T06:07:36.000Z"}, {"id": "1174927907421995008", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309867126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174927907421995008"], "created_at": "2019-09-20T06:06:56.000Z"}, {"id": "1174927446967115779", "text": "Cuando hackeas el sistema jajajajaja\n\nCrack, suicida, ni\u00f1o h\u00e9roe https://t.co/DfJduE9wEU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128063527", "edit_history_tweet_ids": ["1174927446967115779"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/DfJduE9wEU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10157285050150617&id=516185616", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T06:05:07.000Z"}, {"id": "1174927289391300609", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "964598799762120704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174927289391300609"], "created_at": "2019-09-20T06:04:29.000Z"}, {"id": "1174927275197784066", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174762131406958593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174927275197784066"], "created_at": "2019-09-20T06:04:26.000Z"}, {"id": "1174927162152902656", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044096519849291777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174927162152902656"], "created_at": "2019-09-20T06:03:59.000Z"}, {"id": "1174927106054049792", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "840587463819169792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174927106054049792"], "created_at": "2019-09-20T06:03:45.000Z"}, {"id": "1174926438710956034", "text": "@Still_Psychic Se pasan de vrg. Por eso la gente se suicida y luego le escriben RIP.  \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101945900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174300254671446019"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174926438710956034"], "in_reply_to_user_id": "1093746440365662208", "created_at": "2019-09-20T06:01:06.000Z"}, {"id": "1174926293013389322", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1346798748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174926293013389322"], "created_at": "2019-09-20T06:00:31.000Z"}, {"id": "1174926160066727937", "text": "Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/vLthhhYW7p  https://t.co/av9eqnVHzH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122498057", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vLthhhYW7p", "expanded_url": "http://bit.ly/2mqZaRS", "display_url": "bit.ly/2mqZaRS"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/av9eqnVHzH", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1174834497688342528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/av9eqnVHzH", "media_key": "3_1174834412183314437"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174926160066727937"], "created_at": "2019-09-20T06:00:00.000Z"}, {"id": "1174925853005795329", "text": "RT @ElianaCarlin: @meiermq Cualquier suicidio es muy lamentable, sobre todo para la familia. Debe ser terrible imagina por qu\u00e9 situaci\u00f3n me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194743572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174865329471836161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174925853005795329"], "created_at": "2019-09-20T05:58:47.000Z"}, {"id": "1174925664174010368", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1547484476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174925664174010368"], "created_at": "2019-09-20T05:58:02.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Aboni_Milu1801", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc57\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc4e.", "id": "1092150970388221957", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 387, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ItsTorn", "name": "Marlon.", "id": "2584694648", "location": "Reino de Genovia ", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "vandy_jun", "name": "Vanderlei", "id": "2837771847", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1537, "tweet_count": 48369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "username": "CleryCarius", "name": "Clery", "id": "1052174253347491841", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 208, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmerilis", "name": "jurandir", "id": "349275250", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 2137, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jairofe24292083", "name": "jairo ferreira dos s", "id": "4821442655", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 213, "tweet_count": 10985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cloedevries", "name": "cloe de vries", "id": "126109624", "location": "B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 489, "tweet_count": 6736, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman", "id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "username": "AnaAmor71389367", "name": "Ana Deus acima de tudo e de todos", "id": "1129904055302725632", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 604, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabianaMMendes", "name": "Fabiana Mendes", "id": "540189557", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 195, "tweet_count": 219601, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_neapol", "name": "\u0434\u0438\u0442\u044f \u0437\u0430\u0440\u0438 \ud83d\udd4a\ufe0f #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "id": "1152493476682055680", "location": "edem garden", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 74, "tweet_count": 13648, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Soarestheo2", "name": "Theo Soares", "id": "1114039722400153601", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 315, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marquinhogs", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcos Gomes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "38305098", "location": "Castanhal / Pa / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1138, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnfdeUrgencias", "name": "Juan Carlos Miranda| Enfermero de Urgencias", "id": "2354854122", "public_metrics": {"followers_count": 10232, "following_count": 1352, "tweet_count": 4722, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "ASCostadelSol", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "stheexx", "name": "\u27b4Sunhee\u00b0\u2661", "id": "1127279180822065152", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 29, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "desejofalecer", "name": "andresantospereira", "id": "1650561787", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 58, "tweet_count": 40036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mislainee22", "name": "Mislaine\ud83e\udd2a", "id": "1158079942942502913", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 99, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CesarPradoBr", "name": "CESAR PRADO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1058112092341972992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 244, "tweet_count": 22649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "atecnologiasys", "name": "Brasil sem corrup\u00e7\u00e3o", "id": "767014090443075584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 221, "tweet_count": 20406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pinhoneiro", "name": "Pinho For You", "id": "189641928", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 2749, "tweet_count": 34118, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_yasminpires", "name": "jur\u00eddico azealia banks \u00e9 13 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "352621086", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 1086, "tweet_count": 75920, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PauloVieira16", "name": "Paulo Vieira", "id": "400749070", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2266, "tweet_count": 35465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ma__Teuz", "name": "De Paris\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "898034514282283008", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 255, "tweet_count": 4526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pretcchaca", "name": "AL\u2077\u2077\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3290367153", "location": "Erickson 01/10/2017 \ud83d\udc8f\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 926, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ackerweed", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc32 \ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud83c\udf83", "id": "1295917458", "location": "23 || she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 389, "tweet_count": 33361, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "goth4eren", "name": "franko", "id": "3122618041", "location": "NOT spoiler free ", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 379, "tweet_count": 86444, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "aurilio", "name": "Aur\u00edlio Nascimento", "id": "29089003", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 4049, "tweet_count": 64113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fabio_deDeus", "name": "F\u00e1bio Gon\u00e7alves", "id": "159881329", "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 345, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anubidal", "name": "NoJusticeNoPeace", "id": "377619841", "location": "rome, italy", "public_metrics": {"followers_count": 6973, "following_count": 1400, "tweet_count": 398709, "listed_count": 249}}, {"verified": false, "username": "LaStrisia", "name": "LaStrisia", "id": "21185125", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 363, "tweet_count": 45407, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "CarlosCym79", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2717829531", "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 5034, "tweet_count": 18117, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa", "id": "1138406986582806529", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}}, {"verified": false, "username": "Petartrzz", "name": "Pietro", "id": "147343659", "location": "Modena", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 710, "tweet_count": 87560, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "SeccoJoel", "name": "Paulo Joel Secco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f", "id": "1082009454785249282", "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 4309, "tweet_count": 34022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonardoaires88", "name": "Leonardo Aires", "id": "175382615", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 167, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brubsvascaina", "name": "bruninha \u2720", "id": "919988936", "location": "nada de bom aqui", "public_metrics": {"followers_count": 5089, "following_count": 3454, "tweet_count": 180269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "accarolla", "name": "Carola", "id": "1159450482051600384", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 689, "tweet_count": 12803, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "revistamonet", "name": "Revista MONET", "id": "8166502", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74053, "following_count": 815, "tweet_count": 53825, "listed_count": 416}}, {"verified": false, "username": "ArcherTereza", "name": "Tereza Archer", "id": "2558066061", "public_metrics": {"followers_count": 9075, "following_count": 1340, "tweet_count": 123115, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "pin_klo", "name": "clo", "id": "256508868", "location": "roma // siciliasardegnainside", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1606, "tweet_count": 81665, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Arroz__15", "name": "Arroz__15 \ud83c\udf41\ud83d\ude0e", "id": "856414736308744192", "location": "Africa", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 164, "tweet_count": 65468, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ElianePOliveir2", "name": "Nani Beta56", "id": "798308028546215936", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1693, "tweet_count": 70701, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "imsobergirl", "name": "vanguart fan", "id": "871926786296295424", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 321, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TWITJEANRODRIGS", "name": "https://gab.ai/JEANSILVA", "id": "213723932", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 850, "tweet_count": 8049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mariaca211", "name": "Mar\u00eda C.", "id": "736406784781496320", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 331, "tweet_count": 9352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "neoluna__", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1004346425193398273", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "derickvasco150", "name": "derick vasconcelos", "id": "2201149684", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 164, "tweet_count": 44543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nazaninarmanian", "name": "nazanin", "id": "720743812562337798", "location": "Barcelona, Valencia, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10936, "following_count": 201, "tweet_count": 10658, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "Cubanoselmundo", "name": "Cubanos por el Mundo", "id": "71880823", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 94224, "following_count": 68240, "tweet_count": 126820, "listed_count": 281}}, {"verified": false, "username": "Telmaguimaraes_", "name": "Telma", "id": "870725340745912320", "public_metrics": {"followers_count": 10878, "following_count": 157, "tweet_count": 66682, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "masvelhoaguado", "name": "Masvelhoaguado", "id": "3193446977", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "YurmineF", "name": "Yurmine Falc\u00f3n", "id": "1100209651310829569", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 160, "tweet_count": 11800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amezgravis", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "id": "111195056", "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "AnaVazquezRo", "name": "AnaVazquezRo", "id": "1152189355668230151", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 88, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leinadzivro", "name": "Dani Orviz", "id": "349267003", "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "taniacortes5", "name": "T A N I A \ud83d\udca5", "id": "422491265", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 398, "tweet_count": 3737, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MachadoDenia", "name": "Denia Soares Teixeira Machado", "id": "1147622335178059776", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 463, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bianxdt", "name": "binca", "id": "345435952", "location": "\u00e9rrejota / zo/ realengo ", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1166, "tweet_count": 109138, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Julioeugenio_Jr", "name": "JJ", "id": "92296785", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 609, "tweet_count": 3018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bethylizzie", "name": "- \u0340\u0317 \u0cc3M\u0344\u03b9\u2741 \ud83c\udf28 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2259520111", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 510, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nikiextreme3", "name": "Niki", "id": "383331129", "public_metrics": {"followers_count": 3082, "following_count": 4637, "tweet_count": 28804, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IndividuoRaro", "name": "Individuo raro", "id": "2880178384", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 134, "tweet_count": 7530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LdomingosL", "name": "Leonardo", "id": "199702779", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 3071, "tweet_count": 46288, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FaccioVilmar", "name": "Vilmar Jose Faccio", "id": "862409300022620161", "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1024, "tweet_count": 6143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CascianoVidal", "name": "Casciano Jos\u00e9 Vidal RN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "52400661", "location": "Natal - RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2927, "tweet_count": 345618, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "MondegoFabio", "name": "Fabio Mondego", "id": "1024480996295626752", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 182, "tweet_count": 19118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaudadoC", "name": "Saudado De Cristo", "id": "1104356326661124096", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 571, "tweet_count": 12610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jnndigital", "name": "PRENSA BOLIVIANA", "id": "779468990", "location": "Cochabamba", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 7, "tweet_count": 87446, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Antonio79209910", "name": "Antonio Carlos Dores", "id": "1141699376416473088", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 122, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guilher82516979", "name": "Guilherme Alves", "id": "1158828730640457728", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 292, "tweet_count": 18663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarceloAraujoMS", "name": "Marcelo Araujo \ud83e\udd89\ud83e\udde0\ud83d\udcd6\u269b\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "89025912", "location": "Filosofia e Neuroci\u00eancias", "public_metrics": {"followers_count": 20523, "following_count": 13082, "tweet_count": 96667, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "JairMancunian7", "name": "Jair Rodr\u00edguez V", "id": "93702113", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 4370, "tweet_count": 76423, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "laovejablack22", "name": "L\u034eA\u034eO\u034eV\u034eE\u034eJ\u034eA\u034eB\u034eL\u034eA\u034eC\u034eK\u034e BlackySheep", "id": "3128084064", "location": "de estos lares. ", "public_metrics": {"followers_count": 11028, "following_count": 1358, "tweet_count": 24254, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "HorstClaudio", "name": "\u2696ClaudioHorst\u2696", "id": "1114127331130474496", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 281, "tweet_count": 19311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MendesLenek", "name": "Lenek Mendes", "id": "1082205716126072832", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 530, "tweet_count": 23384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "san_brazil", "name": "Sandro Lima", "id": "20045752", "location": "Passos MG", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 3089, "tweet_count": 103948, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EdineuzaNobre15", "name": "Edineuza Nobre Lula da Silva", "id": "3438528903", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 100, "tweet_count": 29168, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}}, {"verified": false, "username": "TerezaCris59", "name": "Tereza Cristina", "id": "1029052427947962368", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 144, "tweet_count": 165979, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maurayannone16", "name": "Maura Yannone de B.", "id": "732323423045685248", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 535, "tweet_count": 41994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JooBati87644075", "name": "Jo\u00e3o Batista da Silva Aguiar", "id": "991612175759413248", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kronusslord", "name": "John", "id": "590878330", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 2561, "tweet_count": 8894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergiopedro", "name": "S\u00e9rgio Pedro", "id": "55253615", "location": "Recife | Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 878, "tweet_count": 86425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Liara_21", "name": "Mommy Lia\u2728", "id": "880170978", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1141, "tweet_count": 70737, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "prvssian", "name": "avril la bi", "id": "853225526", "location": "icon @hanavbara", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261895, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "brvnoand", "name": "bruno", "id": "3391555900", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 742, "tweet_count": 45668, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tomdesurpresa", "name": "ELPHABA", "id": "62601142", "location": "41\u00ba 43'35\" N, 49\u00ba 56'54\" W", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 112, "tweet_count": 10336, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "martinezcats", "name": "Catalina", "id": "131058219", "location": "Malm\u00f6, Sverige", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 353, "tweet_count": 71282, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "miltonmuriIIo", "name": "MiIton MuriIIo", "id": "2216042148", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 30471, "following_count": 1858, "tweet_count": 28981, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "guilealencar1", "name": "Lampiao 13 \ud83e\udd81", "id": "3903231138", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 317, "tweet_count": 23866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zugui_", "name": "eduardo \u26bd\ufe0f\u270b\ud83c\udffe\ud83e\udd2a\ud83e\udd1a\ud83c\udffe", "id": "1729495074", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 622, "tweet_count": 78120, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Unlocker1728", "name": "FRPUNLOCKER", "id": "575998365", "location": "Manaus - Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 258, "tweet_count": 37877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FferreirabFabio", "name": "Fabio Baptista", "id": "1625881050", "location": "Bom Jesus do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1756, "tweet_count": 85859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariarositaa", "name": "mariola", "id": "143592792", "location": "galicia", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 535, "tweet_count": 117635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Partizana1", "name": "@Partizana", "id": "1038374482757316608", "location": "\u00d1u\u00f1ork", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 988, "tweet_count": 14491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HernanMera2", "name": "PpP", "id": "1065668180633403392", "location": "Area Metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 4991, "tweet_count": 90532, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ellafitnesscris", "name": "Ana Cristina de Araujo", "id": "329335993", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 133, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NiloJorge4", "name": "Nilo Jorge", "id": "1156266596312203266", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 142, "tweet_count": 8059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "EriomarFranca", "name": "Eriomar Fran\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "4407560597", "location": "Bras\u00edlia-DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 4806, "tweet_count": 10194, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "braverudolf", "name": "Semi Hiatus \ud83e\udd39 Wenee Minee\ud83d\udecc", "id": "989200905076641793", "location": "crying", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1865, "tweet_count": 35957, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MiradaVoz", "name": "Tu Mirada En Mi Voz", "id": "1096549752177598465", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 327, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cxlxcz", "name": "\u212d\ud83d\udd4a", "id": "1150881656137551872", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 735, "tweet_count": 11422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrusimao", "name": "Pedro \u26ab\u26aa", "id": "963478283512893440", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 559, "tweet_count": 3631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "is001803", "name": ".", "id": "927163701425328130", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 876, "tweet_count": 24387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beaatrizmanuela", "name": "Beatriz Oliveira", "id": "860976978836455425", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 350, "tweet_count": 21925, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "teclaloka", "name": "teclaloka", "id": "15481160", "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 530, "tweet_count": 23945, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ricardo_bia", "name": "Ricardo Biasoli \ud83e\udd86\ud83e\udd86 / 22 / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "202590577", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 726, "tweet_count": 54227, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "freefallv", "name": "thali", "id": "1071184345103249410", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 296, "tweet_count": 21723, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HeliAlessandro", "name": "Al\u00ea Medeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "572645945", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 625, "tweet_count": 50945, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PauloSaura", "name": "Paulo Saura", "id": "2768275473", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 2294, "tweet_count": 67940, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "viannajuuu", "name": "juliana vianna", "id": "262238221", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 205, "tweet_count": 60383, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wwwcombo", "name": "Portal Boliviano", "id": "23208580", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1157, "tweet_count": 36669, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "RosicleaS", "name": "Rosi \ud83c\udf37", "id": "351073712", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 884, "tweet_count": 6197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ene_ache", "name": "Ene Ache", "id": "725064059142475776", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 307, "tweet_count": 10084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Un_Tal_Cioran", "name": "Gabriel", "id": "234559948", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 15572, "following_count": 659, "tweet_count": 6970, "listed_count": 470}}, {"verified": false, "username": "ElmaAlmeida", "name": "Elma Almeida", "id": "90971622", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 496, "tweet_count": 30056, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "raullsantiago", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "id": "81436762", "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "public_metrics": {"followers_count": 106700, "following_count": 2727, "tweet_count": 93238, "listed_count": 391}}, {"verified": false, "username": "Nico24herrera", "name": "Nicolas Herrera", "id": "889946520459542528", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 648, "tweet_count": 8107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IvanirRubens", "name": "Ivanir Rubens Paix\u00e3o", "id": "900827305219682304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 186, "tweet_count": 5221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "atacaldas", "name": "Gr\u00fcnes Huhn \u2256", "id": "741965601778892800", "location": "Sector 3139 (Fortaleza)", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 788, "tweet_count": 11851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wondersoren", "name": "misa \u2b50", "id": "1171975414182551552", "location": "camelot", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 2946, "tweet_count": 77423, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "KATIAGRUPOFAMI1", "name": "GRUPO DA MINHA FAM\u00cdLIA JB/SD", "id": "1021861556500525059", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4485, "following_count": 4849, "tweet_count": 55181, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lfbordignon", "name": "Luiz F Bordignon", "id": "737424667951124480", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 4856, "tweet_count": 11129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcosmineiro57", "name": "Marcos Moreira .\u2022.", "id": "739528926695989248", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1789, "tweet_count": 56404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Canoyepes", "name": "DOUGLAS \u00ae", "id": "325235755", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1867, "tweet_count": 86097, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "charlasamenas63", "name": "Jose Fernando Santa.", "id": "927339713530343424", "location": "Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 896, "tweet_count": 149216, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "BuArena", "name": "Bu", "id": "291079255", "public_metrics": {"followers_count": 21933, "following_count": 339, "tweet_count": 56626, "listed_count": 233}}, {"verified": false, "username": "ForeverCarryOn", "name": "\u043ca\u2077 \ud83c\udf38 | \uc57d\uc18d", "id": "322307499", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 825, "tweet_count": 88808, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "FerdinandoPerre", "name": "Ferdinando Perrella", "id": "738873823", "location": "Sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 7095, "following_count": 4282, "tweet_count": 126153, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "fernand80980971", "name": "fernando de andrade", "id": "1061617070272589824", "location": "Gandu, Bahia,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1801, "tweet_count": 20354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roseofhirai", "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc4e", "id": "1163403553635012608", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 569, "tweet_count": 5408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mh_Clapp", "name": "Miriam Soto Justicia", "id": "268848527", "location": "Almer\u00eda, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 110, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "scruzjosi", "name": "josi", "id": "1052376872573591552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 178, "tweet_count": 9489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mario71cruz", "name": "mario cruz", "id": "2984726543", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 574, "tweet_count": 120407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gildobasilio", "name": "hermenigildo basilio", "id": "398170926", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 46, "tweet_count": 2641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viieir4", "name": "Mari Vieira", "id": "726208380113686529", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 410, "tweet_count": 17903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kfzfernandes", "name": "Kleber Fernandes", "id": "2632328494", "location": "Monte Apraz\u00edvel, S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 3102, "tweet_count": 20727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "montesinos_edy", "name": "Juan Edy Montesinos Aguilar", "id": "939130894887079936", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 492, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "CaioArturGali", "name": "OhGalil\u00e9ia", "id": "766835918078631936", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 326, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "yDiamondd", "name": "Erick Boneli \ud83d\udc8e", "id": "1063118732048941056", "location": "criciuma", "public_metrics": {"followers_count": 158036, "following_count": 676, "tweet_count": 13022, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "danieeeeeeeelit", "name": "Dan\u00edel Aguill\u00f3n.", "id": "2480670509", "location": "El Salvador.", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 490, "tweet_count": 24104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SopinhaO", "name": "Sopinha Oficial", "id": "1058433845421322240", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 2468, "tweet_count": 10426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ValeQuienSirve2", "name": "Vale Quien Sirve", "id": "951361560575922176", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 137, "tweet_count": 15457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valdecavalcante", "name": "Valdemiro Cavalcante", "id": "804506569140477953", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 232, "tweet_count": 24377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jc_Grayson", "name": "JcGrayson", "id": "3327815032", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 123, "tweet_count": 41808, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "EnjoycomicsCom", "name": "EnjoyComicsCom", "id": "734312217353564161", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 73, "tweet_count": 1975, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "drake_pr10", "name": "Drake", "id": "1614885596", "location": "Panam\u00e1 pedregal", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 35, "tweet_count": 68655, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lckalixto", "name": "Calixto", "id": "877652263531155457", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 70, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "videospremiumes", "name": "Videospremium ES", "id": "1849064682", "public_metrics": {"followers_count": 13456, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "AndersilvaB", "name": "AndersilvaBarcelos", "id": "1123716472474361858", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 53, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leandro61423725", "name": "Leandro", "id": "1164569286410739712", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 102, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JNN_DIGITAL", "name": "JNN Digital", "id": "130330984", "location": "BOLIVIA", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 115, "tweet_count": 173918, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "RlRO", "name": "RIRO", "id": "104781689", "location": "Firenze / Roma", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 173, "tweet_count": 82085, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "username": "Errorigiudiziar", "name": "Errorigiudiziari.com", "id": "459300545", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10978, "following_count": 702, "tweet_count": 8207, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "pcomachio", "name": "Marcos Vinicius Coma", "id": "2777340568", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 3898, "tweet_count": 89982, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sevdabekirova", "name": "SevdaBekirova", "id": "898816932794818560", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 326, "tweet_count": 25204, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlineZarling", "name": "Aline Diana #BolsonaroTemRazao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1121057887193903113", "location": "Indaial, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1869, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TITAN_IO27", "name": "TITAN_IO27", "id": "1638142416", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1407, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeRivasMusic", "name": "Jorge Rivas", "id": "1596119821", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 27, "tweet_count": 8309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LiraSil", "name": "O patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "332379835", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 4311, "tweet_count": 17508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kikaDuarte12", "name": "kika Duarte", "id": "1105505663332044802", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4045, "tweet_count": 45213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lapoeths", "name": "noe \ud83d\udd78\ufe0f", "id": "131205570", "location": "bcn", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1072, "tweet_count": 171159, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "powhoon", "name": "\u1d3e*~ \ud83d\uddef", "id": "918236794918973441", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 26, "tweet_count": 51311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SUSI60901655", "name": "Susi M. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1058322711720742912", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1070, "tweet_count": 36756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EJCM251", "name": "EJ-CM-25", "id": "1139629431079821312", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 605, "tweet_count": 11013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PinaMolinaro1", "name": "Pina Molinaro", "id": "1716581010", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1311, "tweet_count": 15793, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "adaecestatal", "name": "ADAEC Endometriosis", "id": "994282637077434369", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 802, "tweet_count": 2539, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Willamy08256134", "name": "Willamy", "id": "1116462108210794498", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 42, "tweet_count": 2661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GersonC33316796", "name": "Gerson Bolsonaro Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044294182188257282", "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB ", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1919, "tweet_count": 105387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RobertoAK4", "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!", "id": "1006871656055308288", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marciahaduarte1", "name": "M\u00e1rcia Duarte\ud83c\udf1f\u270c", "id": "722427741816156161", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 279, "tweet_count": 3736, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RedacaoOficina", "name": "Oficina de Reda\u00e7\u00e3o 1000", "id": "889834807076814849", "location": "Iguatu, Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1459, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SheilaBaiao", "name": "Sheila Baiao", "id": "1062027809491767302", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 241, "tweet_count": 13406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IedjaBezerra", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7i\u00e9dja MARIA2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udcff", "id": "136802753", "location": "Fortaleza Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1680, "tweet_count": 21905, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JoseMPotter95", "name": "\u00b7 Jos\u00e9 Manuel Potter \u00b7", "id": "148711608", "location": "Cazalla - Sevilla - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 4858, "tweet_count": 93110, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Ivanyanoviene", "name": "Iv\u00e1n", "id": "1637402383", "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "DurteMarcos", "name": "MARCOS DUARTE", "id": "1035832320941608960", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 216, "tweet_count": 33291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucastafa92", "name": "- t O x i C -", "id": "76060448", "location": "Praia Grande", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 451, "tweet_count": 17465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanlaviPablo", "name": "juan pablo labrador", "id": "1148925841", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 5000, "tweet_count": 59310, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "xbadxss", "name": "C\u1d07\u1d05\u0280\u026a\u1d04 V\u1d0f\u0274 M\u1d07\u1d1b\u1d22\u029f\u1d07\u0280.", "id": "1167477005098639362", "location": "\u300a#Lasthxperol", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 53, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elaineprests", "name": "Elaine Prestes", "id": "1152796658293497857", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 194, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "klaus_sergio", "name": "DJ K\u029f\u1d00\u1d1c\ua731 S\u1d07\u0280\u0262\u026a\u1d0f\u25e4\u2720\u25e2 #B38", "id": "993496965659971588", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 0, "tweet_count": 11449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabioDomingosS", "name": "Fabio Domingos", "id": "1081367469808406529", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1820, "tweet_count": 18706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boapinta_rm", "name": "Ramon L. \uf8ff", "id": "718806217397837824", "location": "Brooklyn", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 699, "tweet_count": 27036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lestat1414", "name": "Pat\u00e1n III", "id": "138390115", "location": "Bosque desencantado ", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 5816, "tweet_count": 145488, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "BLCD15", "name": "\u2765\ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52", "id": "1012171547849707520", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 185, "tweet_count": 13792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lourdesregina", "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "134895808", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 3148, "tweet_count": 229313, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "JaneteBtt", "name": "Janete", "id": "1114325262378913793", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 650, "tweet_count": 25766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AFRICANUS_36", "name": "Don_Pelayo718", "id": "129656811", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 3764, "tweet_count": 32480, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ArthurCristoph1", "name": "Arthur_B22\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "699630860702769152", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1689, "tweet_count": 25721, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "you_mc_fly", "name": "Oye, t\u00fa, McFly!!", "id": "377944597", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 475, "tweet_count": 31421, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MaxmillerSF", "name": "Maxmiller Fortunato", "id": "1529064896", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 239, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anderson10bsb", "name": "Anderson \ud83d\ude09", "id": "859163818714443776", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 929, "tweet_count": 15709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giroclips", "name": "gio | xana princesa guerreira (ALOTO \ud83c\udf51\ud83e\udd67 era)", "id": "129886979", "location": "Brasil \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 695, "tweet_count": 15640, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "brenditis", "name": "brendita seja v\u00f3s entre as mulheres", "id": "35418774", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 239, "tweet_count": 55940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miguelfelix73", "name": "Miguel Felix Barbosa 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "288365025", "location": "Natal,RN,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 608, "tweet_count": 44371, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "phswrld", "name": "pe", "id": "702577777531338752", "location": "balan\u00e7a e bafora", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 265, "tweet_count": 3834, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Reductoliberal", "name": "Reagan", "id": "2367333037", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 8, "tweet_count": 28952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cb64_Nunes", "name": "Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1139763212038094849", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 264, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeErnesto64", "name": "Jorge Ernesto V\ud83c\uddea\ud83c\udde6X AF\ud83d\udc99", "id": "89186031", "location": "Alemania, Berlin", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 4990, "tweet_count": 48376, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "mateuskng", "name": "Mateus Lima", "id": "1102162542", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 152, "tweet_count": 9780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Allan_Erick", "name": "Isent\u00e3o", "id": "83745613", "location": "Mossor\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 436, "tweet_count": 29000, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dresessa77", "name": "dre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1033879695132114944", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 3847, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paco59229993", "name": "Paco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1114170832983678976", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 139, "tweet_count": 5211, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "observotariopig", "name": "Chega de Ovo", "id": "405900747", "public_metrics": {"followers_count": 16288, "following_count": 2877, "tweet_count": 208185, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "zetao0669", "name": "Donisete de Sousa ZETAOAZULEGISTA", "id": "721203846517809152", "location": "dourados matogrosso do sul", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 890, "tweet_count": 14092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaxCagnaccioRob", "name": "Gatteenee, gatteenee everywhere. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "378431869", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 446, "tweet_count": 26001, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Giosue23", "name": "Yosef", "id": "1170059289806999553", "location": "Etruschi", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 14, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnCiudadanoM_s", "name": "UnCiudadanoM\u00e1s \ud83d\udca2 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2757\u2757\u2757", "id": "859865231358664704", "location": "Valencia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 201, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BanqueiroAncap", "name": "ElBanqueroAnarquista-V. E. R. D. E.\ud83d\udda4EnResistencia", "id": "1093248799202512896", "location": "Lisboa, Rua \u00c1urea. Antes em Durban\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 721, "tweet_count": 96731, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Niccomalc", "name": "Hispano \u0646", "id": "847823738", "location": "#SomosN, Catedral de Granada", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 4281, "tweet_count": 89254, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "username": "_InakiLopez_", "name": "I\u00f1aki L\u00f3pez", "id": "1289327088", "public_metrics": {"followers_count": 134842, "following_count": 2220, "tweet_count": 40903, "listed_count": 884}}, {"verified": false, "username": "thalis17", "name": "SEP - \ud83d\udc51 \ud83d\udc51 \ud83d\udc51", "id": "176418457", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 138, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gilbert06629955", "name": "Gilchrist", "id": "853959719463026688", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1475, "tweet_count": 39823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "softokami", "name": "\u22c6\ud835\udd50\ud835\ude9e\ud835\ude94\ud835\ude92", "id": "1109992484430594048", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 382, "tweet_count": 30916, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EliseteMiriam", "name": "Elisete Miriam", "id": "1060238110871699460", "location": "RS - Brasil \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 16565, "following_count": 16794, "tweet_count": 150192, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "joseluizdequei1", "name": "jose luiz de queiroz", "id": "1078703848297037825", "location": "Goiania  Go  Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 302, "tweet_count": 14352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TibrioRamos1", "name": "Tib\u00e9rio Ramos", "id": "902716799170613252", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1112, "tweet_count": 27639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GomasDani", "name": "Dani Gomas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3361019290", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 992, "tweet_count": 31634, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Seren_Dipity37", "name": "Sereni", "id": "1439396894", "location": "Caracas. - #DeTodoUnPoco", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1168, "tweet_count": 218237, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "FabioBoneze", "name": "Fabio Boneze", "id": "893981697653567488", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 722, "tweet_count": 4725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NinaLuz23695256", "name": "Nina Luz - Rtt tudo, S\u00d3 da DIREITA\ud83d\udc4d", "id": "1093980776205570049", "public_metrics": {"followers_count": 19951, "following_count": 20945, "tweet_count": 186652, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sophiamartinsc", "name": "Marcello Correa", "id": "3375056027", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 596, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pveras4", "name": "Pauloveras", "id": "945204667868266496", "location": "\u611b\u77e5 \u540d\u53e4\u5c4b\u5e02 \u5357\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 249, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leandoribas", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Leandro Neves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1538575104", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 478, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KLA89442126", "name": "KLA", "id": "1113508263562235904", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1412, "tweet_count": 59065, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "radf62", "name": "Radfilho", "id": "2749239736", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1362, "tweet_count": 4046, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "batfamiliy", "name": "nana", "id": "220660146", "location": "corinthians \u2013 real madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 2598, "tweet_count": 53800, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Allan29031960", "name": "Allan Wilson", "id": "838832318101979136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 358, "tweet_count": 36762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Denisgo91307530", "name": "Denis Gomes", "id": "1130122701673238530", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 501, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KtaTorreshern", "name": "Ktik desde Taipei \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "621094478", "location": "Bogota - Taiwan", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1271, "tweet_count": 67872, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "freron", "name": "john rondon", "id": "119417310", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 277, "tweet_count": 1884, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marii_kon", "name": "\u041a\u0443\u0440\u043a\u0443\u043c\u0430 \u043c\u0430\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1128216813135958016", "location": "#BringKatekyoHitmanRebornBack", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 211, "tweet_count": 20454, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Esinedves", "name": "Esinedves", "id": "1085666404215517184", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 276, "tweet_count": 58741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "michelidrossi", "name": "Micheli Rossi", "id": "75932715", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 984, "tweet_count": 16276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GGilsanz", "name": "Gerardo Gilsanz", "id": "331897934", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2134, "tweet_count": 79537, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "chrigoni", "name": "Mestre Ordem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "247868031", "location": "Brasil, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2851, "tweet_count": 28403, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EduLuizFranco", "name": "Luiz Eduardo", "id": "144198278", "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 3502, "tweet_count": 18350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taekogreed2", "name": "\u5999\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc9etaekogreed2", "id": "1005328425077182464", "location": "\u65e5\u672c\ud83d\uddfe\u56e0\u5e61\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 752, "tweet_count": 87444, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "ecredic", "name": "Eduardo Costa", "id": "99351075", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 139, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "padilhaneusa", "name": "Padilha", "id": "170674661", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 177, "tweet_count": 4554, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AnaLuiz23419458", "name": "Ana Luiza Silva Ramalho", "id": "1088551177950773249", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 745, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "faustino_vz", "name": "faus", "id": "95071526", "location": "chiapas mexico", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1959, "tweet_count": 19792, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "LillyTellez", "name": "Lilly T\u00e9llez", "id": "225101516", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 694039, "following_count": 799, "tweet_count": 24416, "listed_count": 1179}}, {"verified": false, "username": "euclidesr71", "name": "@euclidesr7", "id": "978826882618675200", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 2625, "tweet_count": 38030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kessialap", "name": "Kessia", "id": "2976273826", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 256, "tweet_count": 7000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salasemsala", "name": "Sala\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf34", "id": "82704959", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 467, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarlenePradoMo1", "name": "Marlene Prado Moreira", "id": "1092610336623116288", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 92, "tweet_count": 3567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VaniMeggiolaro", "name": "Vanina Meggiolaro", "id": "2680180069", "location": "San Lorenzo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 277, "tweet_count": 5856, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miilagroscanete", "name": "Milagros Ca\u00f1ete", "id": "421446714", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13190, "following_count": 10083, "tweet_count": 20137, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "CamiloSilvaN", "name": "\u00a1Camilo Silva!", "id": "586238722", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 324, "tweet_count": 10883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AquinoTicias1", "name": "AquinoTicias", "id": "319280902", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "MarciaCavelho", "name": "Marcia Cavelho", "id": "2373476486", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1274, "tweet_count": 19260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "M31nformoCon7w7", "name": "4dr!n3'5\ud83d\udc9c\u00ae\ufe0f\ud83d\udcab\u2728", "id": "897843933228806145", "location": "Buenos Aires, Lan\u00fas Este", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 5960, "tweet_count": 86156, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "lacmagiur", "name": "\uf8ff GIRAMONDO \u2122", "id": "178626109", "location": "Langley-VA ", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 6953, "tweet_count": 228835, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "MtDisasta", "name": "\u4e02\u4e28\u5c3a \u049c\u51e0\u4e28\u4e47\u142f\u4e47\u3125", "id": "529683411", "location": "Caldas da Rainha", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 858, "tweet_count": 3818, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "SICNoticias", "name": "SIC Not\u00edcias", "id": "17163446", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 965026, "following_count": 49, "tweet_count": 405999, "listed_count": 2180}}, {"verified": false, "username": "kirilanchero_0", "name": "Dio", "id": "785478899635478528", "location": "Yokohama City Kohoku Ward", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 159, "tweet_count": 4468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Apuntoenlinea", "name": "Apuntoenlinea", "id": "889201507408764932", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 67, "tweet_count": 85545, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "kaelhotz", "name": "Kael", "id": "229661143", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 209, "tweet_count": 53202, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RadioMas935", "name": "RadioMas935", "id": "709818306", "location": "La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3149, "tweet_count": 155197, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "csrabacal", "name": "C. S. R.", "id": "327106223", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1943, "tweet_count": 18629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PacarrosB", "name": "Pacarros Barragan", "id": "1451085415", "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 267, "tweet_count": 119865, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "aspo_sevilla", "name": "Aspose", "id": "1335436776", "location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 48935, "following_count": 45446, "tweet_count": 89492, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "username": "Jorgeloseto", "name": "Jorge Lope de Vega", "id": "434126603", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 225, "tweet_count": 9663, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tibeh14", "name": "Felipe Lamim", "id": "323784502", "location": "Ipatinga MG'", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 775, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "minomazz", "name": "martino mazzonis", "id": "398618779", "public_metrics": {"followers_count": 4879, "following_count": 3929, "tweet_count": 59821, "listed_count": 103}}, {"verified": true, "username": "InstituteGC", "name": "Tony Blair Institute", "id": "153004670", "public_metrics": {"followers_count": 238325, "following_count": 892, "tweet_count": 9586, "listed_count": 2091}}, {"verified": false, "username": "rodrigopmedina", "name": "RODRIGO P. MEDINA", "id": "348416849", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 573, "tweet_count": 44367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WunscheJunior", "name": "Antonio Germano Wunsche Junior", "id": "1079657744695812096", "location": "Mambor\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 663, "tweet_count": 6261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jcardos39852831", "name": "Jcardoso", "id": "1101941388776742914", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 26, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelinom3ca", "name": "Marcelino Freire", "id": "791403343411372032", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3265, "tweet_count": 26538, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marturetg", "name": "Gustavo J. Marturet P.", "id": "1905137713", "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 4386, "tweet_count": 202162, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "VOX_Chamartin", "name": "VOX Chamart\u00edn", "id": "995210239245979648", "location": "Chamart\u00edn, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 570, "tweet_count": 55976, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ivanofde", "name": "ivan fdez delgado", "id": "176816372", "location": "Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 469, "tweet_count": 39454, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "benny_malu", "name": "MaluBenny", "id": "1040777864516296704", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 443, "tweet_count": 6476, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "antoniopereiro3", "name": "antonio pereiro", "id": "1347062760", "location": "a coru\u00f1a espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 986, "tweet_count": 7280, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Forarbs", "name": "Ascoltatore Ataliba", "id": "703697620615733253", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1673, "tweet_count": 59030, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "revistadenotici", "name": "muebles y mudanzas amado s.a de c.v\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "id": "112820507", "location": "san angel", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 4847, "tweet_count": 26163, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MariaHappyHoran", "name": "Petisssa\ud83d\udd30\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf73", "id": "466779265", "location": "Almendralejo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 869, "tweet_count": 115774, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "guill277", "name": "Fresh_Guille", "id": "974886916570140672", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 110, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "TimbersEsports", "name": "Timbers Esports \ud83c\udf83", "id": "1091025090203054081", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 86950, "following_count": 306, "tweet_count": 8629, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "AurelioJuliao1", "name": "Aurelio Juliao", "id": "1053350013340999680", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 556, "tweet_count": 6133, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GlaceSantos2", "name": "Glace Santos", "id": "1151840320218390528", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 71, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antonio0601mach", "name": "Antonio Machado", "id": "2862644610", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 4152, "tweet_count": 20105, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "xzerorj", "name": "Maurilio Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf65", "id": "21341908", "location": "Detroit, MI", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1213, "tweet_count": 34647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Milva77493608", "name": "Milva Esthela", "id": "1150439745614426113", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 662, "tweet_count": 94744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sgilsantiago", "name": "Santiago Gil Sam\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "337799141", "location": "Mi Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 7491, "tweet_count": 38726, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "RCampedelli", "name": "Rui Campedelli", "id": "536262534", "location": "Muzambinho", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 388, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "errexerre", "name": "El d\u00edscolo", "id": "719738672", "location": "Barcelona. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1032, "tweet_count": 46491, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "miguelcarmonaes", "name": "Miguel.Valencia", "id": "724617054", "location": "Valencia.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4981, "tweet_count": 82138, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "JaneMacieljane", "name": "Jane Maciel", "id": "2310733223", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 0, "tweet_count": 175392, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "20mMexico", "name": "20minutos M\u00e9xico", "id": "851331602", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10886, "following_count": 7834, "tweet_count": 91874, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "username": "SaulNahmias", "name": "Saul Undercover", "id": "2221536948", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 3133, "tweet_count": 28267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BozGlaucio", "name": "Gl\u00e1ucio B\u00f3z\ud83d\udcf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1119899068665352193", "location": "Erval Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1496, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lvirgilifor", "name": "Luis", "id": "770327625378238464", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 2554, "tweet_count": 36034, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "juliobastidag", "name": "Julio Bastida", "id": "321260489", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 523, "tweet_count": 21715, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "NilWkMito", "name": "Nil Wk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1097771780553334784", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1503, "tweet_count": 35476, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "islamnovosti", "name": "IslamNews", "id": "382039548", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 535, "tweet_count": 27849, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cacaviana49", "name": "Carla Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2831039254", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2108, "tweet_count": 46249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MVAlianca38", "name": "Marcos Vinicius PTF\u00d3BICO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 e 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "id": "1071359759729737728", "location": "Interior de SP", "public_metrics": {"followers_count": 15086, "following_count": 11165, "tweet_count": 21446, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Imparcialistmo", "name": "Imparcial del Istmo", "id": "2375909504", "location": "Istmo de Tehuantepec, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 544, "tweet_count": 65646, "listed_count": 27}}, {"verified": true, "username": "ImparcialOaxaca", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "id": "404484771", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141985, "following_count": 300, "tweet_count": 215869, "listed_count": 420}}, {"verified": false, "username": "PAULOLIMA_MSM", "name": "PAULO LIMA", "id": "1147849200480206848", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 246, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mallorqueta35", "name": "mallorqueta \ud83d\udc0d", "id": "95934385", "location": "Espa\u00d1a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 515, "tweet_count": 27014, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "EFEnoticias", "name": "EFE Noticias", "id": "105082141", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328728, "listed_count": 20179}}, {"verified": false, "username": "ARS270687", "name": "Aldasur", "id": "872184674495410176", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 32, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OperadorNuclear", "name": "Operador Nuclear", "id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}}, {"verified": false, "username": "AlmJosy", "name": "Josy Alm", "id": "2983517373", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 318, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Don_Miguez", "name": "A. Jorge Miguez", "id": "38535996", "location": "Lisbon/Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 1131, "tweet_count": 143365, "listed_count": 62}}, {"verified": true, "username": "Limportant_fr", "name": "L'important", "id": "1271852322", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 254626, "following_count": 2138, "tweet_count": 1110070, "listed_count": 2742}}, {"verified": false, "username": "RivasCarral", "name": "Chelo Rivas Carral", "id": "918520813015494663", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 564, "tweet_count": 6916, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "superclassnaya", "name": "\u043d\u0438\u043a\u0442\u043e\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e", "id": "571758050", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 584, "tweet_count": 5712, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "divizar_habitat", "name": "Enrique Devia", "id": "127596153", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2980, "tweet_count": 128437, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MoisesAlvaro_", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "id": "81629449", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "_kindperson", "name": "\ud835\ude59\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude61\ud835\ude5a", "id": "1090974378584616960", "location": "505| by|)|_0", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 43, "tweet_count": 11003, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Javierv71362018", "name": "Javier vidal", "id": "949302929302937600", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 136, "tweet_count": 129156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Grace51160615", "name": "GRACE. \u2728", "id": "1113527104807870465", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5983, "following_count": 6363, "tweet_count": 115982, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SantosWlsn", "name": "WlsnSantos", "id": "1083785088163291137", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 13, "tweet_count": 7778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucianosimaogpi", "name": "Luciano Sim\u00e3o Campos", "id": "1345597758", "location": "Gurupi-TO", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 101, "tweet_count": 4987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jarama62", "name": "Juan A. Rama \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "412616028", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2792, "tweet_count": 61381, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "losdano", "name": "Artemis Entreri", "id": "707620801", "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 862, "tweet_count": 179464, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "kindagreeni", "name": ".", "id": "1057030574454571008", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 161, "tweet_count": 8117, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tidalindaxyn", "name": "tida. \ud83e\udea9", "id": "3070072750", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Yolisilva92", "name": "Yolanda M. Silva", "id": "761617153", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1040, "tweet_count": 10254, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ntribeeiro", "name": "ningu\u00e9m", "id": "2649950104", "location": "Ricardo de Albuquerque, Rio de", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1157, "tweet_count": 54414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oieusouojota", "name": "LULA 13", "id": "3305462711", "location": "021 BxD Nil\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 377, "tweet_count": 66966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PachCeleste", "name": "Celeste Pachano", "id": "3096752541", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 574, "tweet_count": 20455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LopedeV12206498", "name": "Lope de Vega. \u00a1Facha por la Gracia de Dios!\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "id": "1104879083173892097", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 1953, "tweet_count": 22651, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CapitanFeria", "name": "Capitan Feria", "id": "287387363", "public_metrics": {"followers_count": 6406, "following_count": 5365, "tweet_count": 57395, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "InformateMX", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "id": "152917502", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4552, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo84504160", "name": "Pr\u00f3-Russia\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "1016080895588093953", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 3847, "tweet_count": 53697, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "deboragoncalvz", "name": "D\u00e9bora", "id": "173109560", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 141, "tweet_count": 89149, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CRDCROCHA", "name": "Carlos Renato", "id": "1014249483448864769", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1595, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "therealmelian", "name": "David MC", "id": "272384617", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 85, "tweet_count": 42171, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "MenendezFaya", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "47303450", "location": "Langreo", "public_metrics": {"followers_count": 57889, "following_count": 1587, "tweet_count": 82205, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "Gulag2016", "name": "Gulag desde 14/03/2020 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2922934845", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 2376, "tweet_count": 64375, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EsojSabir", "name": "Esoj Sabir", "id": "373861879", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 4941, "tweet_count": 166780, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Florindasantin", "name": "\ud83c\udd75\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ufe0e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "id": "1120414501092962306", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1596, "tweet_count": 54570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fabricio7Aquino", "name": "Fabricio Aquino", "id": "1104338927362732032", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 314, "tweet_count": 23137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matarolli", "name": "David Matarolli \ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83c\udffb \ud83d\udc38", "id": "23757480", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 678, "tweet_count": 25456, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "oscarealoviedo", "name": "OVETUS69 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "885892287938666496", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1491, "tweet_count": 49018, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "o9iEgRxNxPTcpS5", "name": "\u0444\u0435\u0442\u0438\u0448 \u043d\u0430 \u0434\u0440\u044b\u0449\u0435\u0439", "id": "1104986463672979461", "location": "\u0443 \u0445\u0443\u044f \u043d\u0430 \u043a\u0443\u043b\u0438\u0447\u0438\u043a\u0430\u0445", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 62, "tweet_count": 32629, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "buzzlaidiaa", "name": "\u039b\u0399\u0394\u0399\u0391\ud83c\udf35", "id": "1126845962905968640", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 141, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "txevii", "name": "Quiero Ser Hipster", "id": "1140834331", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1052, "tweet_count": 5429, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "LiliVonKo", "name": "\u9ed2\u3044\u82b1", "id": "708796158429290497", "location": "Field of Lunar Tears", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 85, "tweet_count": 29842, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "raulbravoalonso", "name": "raulbravo", "id": "704952795", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 406, "tweet_count": 9737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heldergool", "name": "Heldergool\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #obrigadoisrael\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "174218540", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 2618, "tweet_count": 29692, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PedroMorenoGmz", "name": "Pedro Moreno G\u00f3mez. \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "226171288", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7774, "following_count": 6524, "tweet_count": 170252, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "FaeRecio", "name": "Faerecio.eth (:D, :D)", "id": "263293479", "location": "Cadiz\ud83d\udeebMadrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 429, "tweet_count": 59855, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "MaltySimone", "name": "Simone Malty", "id": "1132704995445547009", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 160, "tweet_count": 14308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CiconIonut", "name": "BCSPN", "id": "1430536830", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 208, "tweet_count": 19657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustavotitoneli", "name": "Titoneli", "id": "15736505", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 673, "tweet_count": 17363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiguelFofi", "name": "miguel angel", "id": "970232078", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 112, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mirtes_neves", "name": "Mirtes Neves", "id": "984739241405108224", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 39, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estrellatuoreja", "name": "Fleepy\ud83c\udf33", "id": "15949643", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 3349, "tweet_count": 24125, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Dani_Briceno", "name": "Daniel Brice\u00f1o", "id": "68733660", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3838, "tweet_count": 18610, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cineenserio", "name": "Cine en Serio", "id": "265947262", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 9357, "following_count": 1440, "tweet_count": 36072, "listed_count": 305}}, {"verified": false, "username": "mdzol", "name": "MDZ Online", "id": "27697807", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237201, "following_count": 1044, "tweet_count": 469828, "listed_count": 853}}, {"verified": false, "username": "La_Beggs", "name": "Beggs", "id": "15438301", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 515, "tweet_count": 173975, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "miglv", "name": "Ozzy", "id": "219929537", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 498, "tweet_count": 31333, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GonzagaUriz", "name": "Gonzaga Uriz", "id": "286178821", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 441, "tweet_count": 10723, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cmgorriaran", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "id": "216328136", "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 59395, "following_count": 27830, "tweet_count": 249229, "listed_count": 707}}, {"verified": false, "username": "crxsantemo", "name": "cris", "id": "96446784", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 113, "tweet_count": 79146, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GretchenTupper", "name": "\ud83c\udf83 Spooky City Lights \ud83d\udc7b", "id": "2336710375", "location": "Oovoo Javer", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 924, "tweet_count": 97881, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Cindytalk00", "name": "Cindytalk", "id": "177480523", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 658, "tweet_count": 25060, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "sil_sra", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SIL_SRA.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "271430133", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2194, "tweet_count": 117607, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Muytics", "name": "Muytics Formaci\u00f3n", "id": "1375631616", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1007, "tweet_count": 4178, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AUGUSTO86321713", "name": "AUGUSTO#ODEBRECHTGANOELREFERENDUM", "id": "797442830633467908", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2834, "tweet_count": 299567, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Roberto246a", "name": "Roberto", "id": "1084265371996246016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 3032, "tweet_count": 40342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iaraaaneves", "name": "\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea", "id": "1000004784181661697", "location": "Aubignan, France ", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 246, "tweet_count": 48968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karpio9", "name": "Carlos", "id": "185130495", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 489, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duquedeaguasur", "name": "Enrique VOX", "id": "519714336", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1056, "tweet_count": 111207, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "diodo_sbc", "name": "diogo", "id": "42539039", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 267, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DVCSTARSONIA", "name": "Sonia Herrera", "id": "329019840", "location": "San Isidro, Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 5003, "tweet_count": 424444, "listed_count": 76}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "eokingkong", "name": "fiuza", "id": "1045708812789985280", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 231, "tweet_count": 9809, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "janesmmoreira", "name": "#EleSim", "id": "736676701355282432", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 833, "tweet_count": 24585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EldandyJaen", "name": "Mario De Angelis", "id": "3056480433", "location": "Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 356, "tweet_count": 6409, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EnriOld", "name": "EnriQuasimodo", "id": "893021468", "location": "Araba/\u00c1lava, Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1401, "tweet_count": 55060, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "LLodain", "name": "L\u00f6r Lodain", "id": "1149328388341018625", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 3568, "tweet_count": 5826, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "antxcob_", "name": "Ekilorea\ud83c\udf3b", "id": "793567489", "location": "World spins madly on", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 270, "tweet_count": 31041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ROQUEAOLIVEIRA", "name": "\u00ae\ufe0foque S.\u00a9\ufe0f.\u00a9\ufe0f.P \u26bd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "411811041", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5770, "following_count": 5681, "tweet_count": 55066, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mandarinix", "name": "Mandarinix", "id": "311505439", "location": "Aranjuez, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 3016, "tweet_count": 40441, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "korokiki0", "name": "\ud83c\udf83 \u0427\u0435\u0441\u043d0\u0447\u043d\u0438\u043a\ud83e\udec0\ud83d\udc19", "id": "1088552342004420610", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 3809, "tweet_count": 33220, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "JJuazeiro", "name": "joeliton juazeiro", "id": "301770223", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 843, "tweet_count": 15600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "conservadoRaiz", "name": "Helio T", "id": "1631585010", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 863, "tweet_count": 56781, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EleniceMelo4", "name": "Elenice Melo", "id": "891061532142055424", "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 885, "tweet_count": 104590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MMoendina", "name": "Meg 22", "id": "1118199209382043648", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2181, "tweet_count": 26163, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ArianeDiniz10", "name": "Ariane Diniz", "id": "1114128033366052865", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1251, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "s_xaled", "name": "Mano Burbon", "id": "1135995182804062209", "location": "De quebrada ", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 510, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "esbSPAIN", "name": "\u042d\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u043e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "731693053", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 429, "tweet_count": 38775, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "palermsr", "name": "\u274cPalermSr. \u274c", "id": "970615159", "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 8027, "following_count": 8516, "tweet_count": 103509, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "10justicia", "name": "justicia/ya", "id": "2545408658", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 281, "tweet_count": 46581, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "capitantem", "name": "Santiago Costa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "28630574", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 446, "tweet_count": 12066, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "arumasquerade", "name": "Nana", "id": "1393475923", "location": "-", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 156, "tweet_count": 61048, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "carrillitooo", "name": "sonia carrillo \ud83e\udd8b", "id": "1375696926", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 442, "tweet_count": 30657, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "YoungCrowley___", "name": "\ud83e\udd87forero-kun\ud83e\udd87", "id": "353408833", "location": "Chelyabinsk, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 691, "tweet_count": 163321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lblbatista", "name": "Laides", "id": "60900986", "location": "Rio das Ostras", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 312, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "14CKarin", "name": "Karin C", "id": "4866315063", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 794, "tweet_count": 22341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarsonPinto", "name": "Marson Jose Pinto", "id": "1114510797428920326", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 409, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CanalOcio", "name": "Canal Ocio", "id": "216331678", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23204, "following_count": 13078, "tweet_count": 22022, "listed_count": 59}}, {"verified": true, "username": "fotogramas_es", "name": "Fotogramas - Cine", "id": "19913847", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 631789, "following_count": 2809, "tweet_count": 161085, "listed_count": 5272}}, {"verified": false, "username": "imbrianijr", "name": "Imbrianijr", "id": "1145257335109115905", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 89, "tweet_count": 8322, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "diario24horas", "name": "@diario24horas", "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903883, "listed_count": 2508}}, {"verified": false, "username": "iziomd", "name": "maurizio De Marco", "id": "211164037", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 566, "tweet_count": 3702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rlxbeny", "name": "benyzoca panela", "id": "967460684916297728", "location": "Mafra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 265, "tweet_count": 33021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felipemauron", "name": "Felipe de Freitas", "id": "3161548930", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1644, "tweet_count": 38513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pjohnlocke", "name": "J. Locke", "id": "3184834521", "public_metrics": {"followers_count": 8148, "following_count": 5541, "tweet_count": 94872, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Jorgedemansgma1", "name": "Jorgedemans@gmail.com", "id": "1165031873107701760", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GleniaRoxana", "name": "Glenia Roxana", "id": "515968621", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1158, "tweet_count": 117748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "naxohernandez17", "name": "NachoHernandez", "id": "751245261251416064", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 23, "tweet_count": 12155, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jiboxemo", "name": "Von Pincho no da su consentimiento", "id": "18629163", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 571, "tweet_count": 50668, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "InformativosTM", "name": "Telenoticias Telemadrid", "id": "219331283", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 50007, "following_count": 1, "tweet_count": 151641, "listed_count": 678}}, {"verified": false, "username": "ENRIQUE51828089", "name": "ENRIQUE", "id": "546535212", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 87, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PabloEchenique", "name": "Pablo Echenique", "id": "25555639", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 610294, "following_count": 2190, "tweet_count": 5091, "listed_count": 3039}}, {"verified": true, "username": "el19digital", "name": "El 19 Digital", "id": "39628323", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 99936, "following_count": 117, "tweet_count": 230107, "listed_count": 302}}, {"verified": false, "username": "Tcharleyvaz", "name": "V\u0394\u017d - FAZ O L \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "817160698765705217", "location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 121, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perrero_s", "name": "sergio perrero", "id": "2244779704", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1469, "tweet_count": 29525, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "mpnancy", "name": "Nancy M", "id": "73544670", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2164, "tweet_count": 62142, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 571007, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}}, {"verified": false, "username": "galamay", "name": "Alessio Mameli", "id": "28228305", "location": "Cagliari", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "cond_de_fluzo", "name": "Asmith", "id": "366091295", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 181, "tweet_count": 7625, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NuModEnergetico", "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "id": "793673772", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}}, {"verified": false, "username": "miguelcoll51", "name": "miguelcoll5", "id": "996834114056720384", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 225, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeandroKreusch", "name": "\u24c1\u24d4\u24db\u24d4 \u26a1", "id": "382048969", "location": "Jardim das Am\u00e9ricas, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 302, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "derickolr", "name": "derick", "id": "700863431201726464", "location": "047", "public_metrics": {"followers_count": 4866, "following_count": 1821, "tweet_count": 52710, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JuanLopezBerbe1", "name": "Juan Lopez Berbel", "id": "927108224897159168", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 141, "tweet_count": 2018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vivianesqueiroz", "name": "Vivi \u2614 Lula \u2b50 13", "id": "387278811", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 565, "tweet_count": 30320, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 553}}, {"verified": false, "username": "WilssONLY", "name": "Wilssonly", "id": "17799469", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 3186, "tweet_count": 93218, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Accadde_Oggi", "name": "AccaddeOggi", "id": "2889047860", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3, "tweet_count": 87516, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "zirleipereira", "name": "Zirlei Pereira", "id": "114779314", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5218, "following_count": 4912, "tweet_count": 94193, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Deividi12106598", "name": "Deividi", "id": "1057067003230519297", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 108, "tweet_count": 12662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pepm_Sanz", "name": "pep sanz", "id": "270035545", "location": "barcelona - t\u00e0rrega", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 2035, "tweet_count": 13081, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "ssfight", "name": "Sa e Su Salles", "id": "233102428", "location": "Toyohashi-shi Japan", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 172, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BGaldos", "name": "Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1209195409", "location": "New York. Usa", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 249, "tweet_count": 9347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SchwarzGuido", "name": "Guido Schwarz", "id": "1687996746", "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1263, "tweet_count": 24460, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Nice17805790", "name": "Nicetiadozap", "id": "1114035849476419584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 867, "tweet_count": 6808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cmarpolo", "name": "concepcion martinez", "id": "560304182", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 207, "tweet_count": 80392, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Laurariveraf10", "name": "Laura Rivera", "id": "2739635195", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 301, "tweet_count": 4688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "__soliveira__", "name": "Sandro", "id": "1021903652297027585", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 108, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leofif_4520", "name": "Leofif\ud83c\udf41", "id": "897580654719905800", "location": "OPO 4520 | 3880", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 622, "tweet_count": 18044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LolLangoria", "name": "\u0410\u0433\u0435\u043d\u0442(\u043e\u0447\u043a\u0430) \u0418\u044e\u043d\u044c :\u0441", "id": "1183473666", "location": "\u0432 \u043f\u0438\u0437\u0434\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 3784, "tweet_count": 10728, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CristianeVizo", "name": "Cristiane Vizo", "id": "1147946794732728321", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 263, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vanesaa_Bitch", "name": "V \u2620\ufe0e\ufe0e", "id": "1108873493146406913", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 76, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catifh", "name": "Cati", "id": "2566870286", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1591, "tweet_count": 137408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oneofma57279074", "name": "Oneofmany", "id": "1026146359919955968", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 95, "tweet_count": 7694, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "macieljorfla", "name": "jorge", "id": "891829221563269120", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1268, "tweet_count": 11785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Cams4_", "name": "\u270c\ud83c\udffb", "id": "2303873549", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 148, "tweet_count": 1257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bkarobs", "name": "k@rol", "id": "4168486137", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 536, "tweet_count": 64884, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariana", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "id": "509678764", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768496, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "username": "FUJIP2011", "name": "FUJIP", "id": "251913449", "location": "C/Las Carreras # 8 R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1494, "tweet_count": 43192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarceloAPB38", "name": "Marcelo Bolsomito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1024135206742253568", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17926, "following_count": 17245, "tweet_count": 19421, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "longaffairs", "name": "karinaaaaa", "id": "4619716159", "location": "mx", "public_metrics": {"followers_count": 5982, "following_count": 689, "tweet_count": 45334, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "_marianapcastro", "name": "Mariana", "id": "999944484396859392", "location": "Amarante", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 207, "tweet_count": 19988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OliveiraDay_", "name": "Daiane Tavares \ud83e\udd0d", "id": "2384220637", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 1752, "tweet_count": 52533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gloxinia1900", "name": "Glox\u00ednia", "id": "1083416563066261505", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 87, "tweet_count": 5936, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PageSix", "name": "Page Six", "id": "182107650", "location": "New York, New York", "public_metrics": {"followers_count": 324860, "following_count": 5348, "tweet_count": 191034, "listed_count": 2466}}, {"verified": false, "username": "280569Ruitor", "name": "Daniele Bigliani", "id": "319745634", "location": "Pinerolo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1288, "tweet_count": 15055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erimuzenza", "name": "Erivaldo Jos\u00e9 Silva", "id": "1622858082", "location": "Caic\u00f3-RN", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2509, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "david2108_", "name": "David G.", "id": "927911803", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 936, "tweet_count": 39568, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NatanaelBSAlme1", "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1090100071109140480", "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772357, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "FenixReyes", "name": "\ud83d\udd1e Nix Reyes \ud83d\udd1e", "id": "212342293", "location": "Acapulco ", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 4344, "tweet_count": 9687, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "HardwareSfera", "name": "HardwarEsfera", "id": "731183305169719297", "location": "info@hardwaresfera.com", "public_metrics": {"followers_count": 18603, "following_count": 243, "tweet_count": 18920, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "_Sebianna", "name": "\u0421\u043e\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e, \u043f\u0440\u0438\u0437\u0435\u043c\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u0434\u043e \u0438\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430", "id": "897352061813215232", "location": "\u0418\u0449\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0430 \u043b\u0443\u043d\u0435 ", "public_metrics": {"followers_count": 5726, "following_count": 4072, "tweet_count": 9778, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "_Ayalgaastur", "name": "Ayalga|\u2206*\u00a5", "id": "978370183453700096", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3378, "tweet_count": 197744, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MaraDonnabella", "name": "Mara Donnabella", "id": "417562784", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 843, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gorgomora", "name": "Gorgonio M......", "id": "2319201516", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1042, "tweet_count": 366071, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RasecTony", "name": "To\u00f1o A.O", "id": "778847052377849856", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 226, "tweet_count": 52842, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DrOrlandoDiazV", "name": "Orlando Diaz Valles", "id": "107471475", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 3280, "tweet_count": 17444, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Photograpliam", "name": "beca \u00d7\u035c\u00d7", "id": "1130560064933253120", "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 83, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anderso67451217", "name": "Anderson", "id": "1147465782235934720", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 259, "tweet_count": 23541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MilezziJ", "name": "Giovani j. Milezzi", "id": "1113882710110547968", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 569, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MADOLORESRIA", "name": "M\u00baDOLORES", "id": "220139525", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1257, "tweet_count": 35188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GuimaraesOPedro", "name": "Pedro Guimar\u00e3es", "id": "127960129", "location": "Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 734, "tweet_count": 3627, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CamPenGallura", "name": "Camera Penale della Gallura", "id": "1147513061508636674", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 271, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elultimocarajo", "name": "Carajo", "id": "4795304608", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 510, "tweet_count": 9764, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AnaGilVOX", "name": "Ana Gil Rom\u00e1n", "id": "2828096358", "location": "Estepona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 1029, "tweet_count": 160374, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "mediatrend", "name": "Marc Mentr\u00e9", "id": "16436825", "location": "France - Paris", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 945, "tweet_count": 23386, "listed_count": 354}}, {"verified": false, "username": "_blossoMIN", "name": "Ana | \u76f4\u54c9", "id": "388935196", "location": "Art -  anablossomin.carrd.co", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 388, "tweet_count": 135567, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Luhec3", "name": "Luhec", "id": "1083629430323511296", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zonghs", "name": "moved", "id": "1116516061271269378", "location": "#\u5b8b\u7def\u6069", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 26309, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Laudemiro2011", "name": "Neto B 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "905422297229656065", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1119, "tweet_count": 74615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AMC11076378", "name": "AnnaMariaC\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1061848244282707970", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 415, "tweet_count": 11683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dapibusmattis", "name": "Dapibus Mattis", "id": "4456761018", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 165, "tweet_count": 48914, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RiberoCarolina", "name": "\u00a1Para Ser De Pueblo!", "id": "2355638524", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1020, "tweet_count": 19476, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pelicolombianas", "name": "El T\u00edo Pelis", "id": "825074170191032320", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "Jbheh", "name": "Aitor Tilla", "id": "446863139", "location": "Por aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 838, "tweet_count": 16590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manenafayad", "name": "Manena", "id": "26779591", "location": "Berl\u00edn, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 318, "tweet_count": 2803, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "veroreyes_co", "name": "Ver\u00f3nica", "id": "961061481331789824", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CunhaLucare", "name": "Vera", "id": "940396764212973568", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1301, "tweet_count": 164573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanMar46347287", "name": "Juan Mart\u00ednez", "id": "1163277127644565504", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 19, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "OPSOMSPeru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "id": "140670223", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "username": "mariomm__", "name": "Mario\u2754", "id": "1034541664470220802", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 292, "tweet_count": 4948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mindhigh_", "name": "nicole", "id": "2844172787", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 260, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CriterioHidalgo", "name": "criteriohidalgo", "id": "104707685", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 48075, "following_count": 9888, "tweet_count": 348533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LautaroZanotti", "name": "UnTalZavora", "id": "1047061880", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 200, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JonyBeltran_", "name": "Jony Beltran", "id": "433915568", "location": "Acu\u00f1a Coahuila.", "public_metrics": {"followers_count": 376151, "following_count": 84, "tweet_count": 4473, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "username": "LuizGar35849378", "name": "Luiz Garcia", "id": "1081649908237651968", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 118, "tweet_count": 3926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mauro07884381", "name": "Mauro", "id": "1111964727763259392", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4884, "tweet_count": 39956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hectormancilla2", "name": "Hector Mancilla M", "id": "282300925", "location": "Monterrey, Nuevo Leon, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 3813, "tweet_count": 10939, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "JuanIZavala", "name": "Juan Ignacio Zavala", "id": "232453891", "public_metrics": {"followers_count": 72044, "following_count": 303, "tweet_count": 17474, "listed_count": 535}}, {"verified": false, "username": "verissimoallan", "name": "Allan Ver\u00edssimo", "id": "50409959", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2999, "tweet_count": 77503, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "24clm", "name": "clm24.es", "id": "819809576", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 33366, "following_count": 3358, "tweet_count": 234348, "listed_count": 318}}, {"verified": false, "username": "AhogadaDe", "name": "Aymar\u00e1_Mora \u2661", "id": "1490077993", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1324, "tweet_count": 26550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hechosanderecho", "name": "Hechos y Derecho", "id": "836730848762200065", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22988, "following_count": 77, "tweet_count": 48140, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "CesarBejarano21", "name": "C\u00e9sar Bejarano", "id": "369625532", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 4322, "tweet_count": 206628, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "Mundo_ECpe", "name": "Mundo El Comercio", "id": "1616169078", "public_metrics": {"followers_count": 48016, "following_count": 526, "tweet_count": 84545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cinelandiaweb", "name": "Cinelandia", "id": "777871572057133056", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TENA1802", "name": "TOM\u00c1S NAVARRO A.", "id": "151679636", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 4977, "tweet_count": 154069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "barbieykenco", "name": "Barbie y Ken, colombianos de bien", "id": "1072185262669746179", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19028, "following_count": 260, "tweet_count": 6576, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "jucosta31623197", "name": "jucosta", "id": "1159889289498550274", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1237, "tweet_count": 21027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PoetaSinProsa", "name": "Jos\u00e9.\u2694\ufe0f\u2712\ufe0f", "id": "1083695367798038528", "location": "Navegando entre versos. \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 585, "tweet_count": 16409, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "NaatiLeon", "name": "Natiiii", "id": "1867574384", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 313, "tweet_count": 270526, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "elninodelwest", "name": "NINO NINO NIII", "id": "3236627239", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1331, "tweet_count": 3612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JJGB1", "name": "JJ -", "id": "292542544", "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Naruedyoh", "name": "Naruedyoh", "id": "13879452", "public_metrics": {"followers_count": 125290, "following_count": 30911, "tweet_count": 87822, "listed_count": 494}}, {"verified": false, "username": "SuiF0", "name": "SuiFo", "id": "508248450", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1447, "tweet_count": 36604, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "00000110001b", "name": "\u043f\u0447\u0435\u043b\u0435\u043d\u043a\u0430 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u043c (68/100)", "id": "941313625175752704", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 329, "tweet_count": 80272, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "meidengh", "name": "DonzeladeFerro", "id": "856039359329513472", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 394, "tweet_count": 29001, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Elle_photografy", "name": "Elle. \ud83c\udf31 \ud83d\udc9c", "id": "743430195328221185", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 515, "tweet_count": 26532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vgar2007", "name": "Manuel Alfonso", "id": "2352879841", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 3905, "tweet_count": 25492, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SergioGrullem", "name": "Oveja negra", "id": "309867126", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 314, "tweet_count": 48988, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "riginhio", "name": "Rodrigo Escajadillo", "id": "128063527", "location": "Monterrey,", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1291, "tweet_count": 6249, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GuidoDrovandi", "name": "Guido", "id": "964598799762120704", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 194, "tweet_count": 22219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Martinh59904150", "name": "Martinho Fernando Souza Mota", "id": "1174762131406958593", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "verorb_7", "name": "Ver\u00f3nica\u2728", "id": "1044096519849291777", "location": "Hell\u00edn (Albacete)", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 533, "tweet_count": 13718, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "innocenters", "name": "Innocenters", "id": "840587463819169792", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 34, "tweet_count": 7500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raven_producer", "name": "RAVEN - Producer", "id": "101945900", "location": "Los Angeles, USA", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 430, "tweet_count": 18923, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Slava_Psychic", "name": "\ud835\udc07\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\u00ae \ud83c\uddf3\ud83c\udde6", "id": "1093746440365662208", "location": "Namibia", "public_metrics": {"followers_count": 6608, "following_count": 619, "tweet_count": 25362, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Je_Cardoza", "name": "Jesus Cardoza", "id": "1346798748", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1294, "tweet_count": 68052, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "laradiodelsur", "name": "La Radio del Sur", "id": "122498057", "location": "\u00dcT: 10.48326,-66.798122", "public_metrics": {"followers_count": 287675, "following_count": 1184, "tweet_count": 627272, "listed_count": 1509}}, {"verified": false, "username": "FrancoJimy", "name": "jimy", "id": "194743572", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 359, "tweet_count": 17419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElianaCarlin", "name": "\ud83d\udd25Se\u00f1ora E \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude07 \ud83d\udce3", "id": "39146356", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 39223, "following_count": 5603, "tweet_count": 65471, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "BrandonSaidAC", "name": "\u0647\u0647\u0647\u062c\u0917\u0930aven\u0647\u0647\u0647\u062c", "id": "1547484476", "location": "Otro M\u00e9xico, uno en Europa", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 695, "tweet_count": 2309, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"id": "1174765032766418944", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "2584694648", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z"}, {"id": "1174794946760626182", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "lang": "pt", "author_id": "751471278968758272", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z"}, {"id": "1174291995126304768", "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "lang": "pt", "author_id": "266649726", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z"}, {"id": "1174761498645848065", "text": "#Entrevista \ud83d\udcfa\ud83d\udde3 | \n\n\ud83d\udc65\ud83d\udcac Miguel Guerrero y Emilio Andrade participar\u00e1n ma\u00f1ana en el programa de @RTVMarbella para abordar el procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida\n. \n \u00a1A partir de las 10:30 h! https://t.co/vWlrYZgjmW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4898287630", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 105, "username": "RTVMarbella", "id": "250079051"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Andrade"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/vWlrYZgjmW", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1174761498645848065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWlrYZgjmW", "media_key": "3_1174761489535819782"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Entrevista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174761498645848065"], "created_at": "2019-09-19T19:05:41.000Z"}, {"id": "1174721621552193545", "text": "eu vou deixar essa not\u00edcia horr\u00edvel pra cada um refletir o tipo de discurso que sai propagando por a\u00ed https://t.co/UXzbKIPwRa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "352621086", "edit_history_tweet_ids": ["1174721621552193545"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UXzbKIPwRa", "expanded_url": "https://observatoriog.bol.uol.com.br/noticias/mundo/2019/08/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-mulher-transgenero", "display_url": "observatoriog.bol.uol.com.br/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:27:14.000Z"}, {"id": "1174778790536499202", "text": "Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o deixe que outras pessoas fa\u00e7a o mesmo, ajude, abra\u00e7a e converse \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\u2600\ufe0f https://t.co/MzITC97IuQ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3290367153", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/MzITC97IuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pretcchaca/status/1174778790536499202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzITC97IuQ", "media_key": "7_1174778313233117184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174778790536499202"], "created_at": "2019-09-19T20:14:24.000Z"}, {"id": "1174994302725951493", "text": "@ackerweed_ Bueno es lo q hay uno no puede ocultar lo que es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3122618041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174994047850688517"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174994302725951493"], "in_reply_to_user_id": "1295917458", "created_at": "2019-09-20T10:30:46.000Z"}, {"id": "1174993933686005761", "text": "Ancora un suicidio a Poggioreale. Salgono a 35 i suicidi del 2019 nelle \"carceri pacificate\" https://t.co/AFdvgIsErF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "21185125", "edit_history_tweet_ids": ["1174993933686005761"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AFdvgIsErF", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:29:18.000Z"}, {"id": "1174669599645872128", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "1138406986582806529", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z"}, {"id": "1174994474579222529", "text": "o trem depois de deodoro \u00e9 ok, mas at\u00e9 chegar em deodoro... pqp, vai se arrastando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "919988936", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "deodoro"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "deodoro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174994474579222529"], "created_at": "2019-09-20T10:31:27.000Z"}, {"id": "1174993258021343232", "text": "Filha de Chris Cornell lan\u00e7a m\u00fasica produzida e gravada com ele antes de morte tr\u00e1gica https://t.co/GOERIjcCdQ https://t.co/vTb69GS68o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "8166502", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GOERIjcCdQ", "expanded_url": "https://glo.bo/2moK27r", "display_url": "glo.bo/2moK27r"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vTb69GS68o", "expanded_url": "https://twitter.com/revistamonet/status/1174993258021343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTb69GS68o", "media_key": "3_1174993248982638592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993258021343232"], "created_at": "2019-09-20T10:26:37.000Z"}, {"id": "1174994001788833794", "text": "Olhe para essa foto. Voc\u00ea sabe quem \u00e9?\nA maioria das pessoas n\u00e3o ouviu falar dele? Sabes por qu\u00ea?\nMas voc\u00ea deveria saber dele. Quando voc\u00ea v\u00ea seu rosto ou ouve seu nome, voc\u00ea deveria sentir um nojo, enjoo no est\u00f4mago assim como quando voc\u00ea l\u00ea sobre Mussolini ou Hitler, ou v\u00ea uma https://t.co/uH65qyXLFJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856414736308744192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174993995300319234"}], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uH65qyXLFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arroz__15/status/1174994001788833794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uH65qyXLFJ", "media_key": "3_1174993997598736384"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uH65qyXLFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arroz__15/status/1174994001788833794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uH65qyXLFJ", "media_key": "3_1174993997602967555"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174994001788833794"], "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "created_at": "2019-09-20T10:29:35.000Z"}, {"id": "1174763453917093888", "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1004346425193398273", "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z"}, {"id": "1174158949156839424", "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "author_id": "3193446977", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z"}, {"id": "1174822929412108288", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "111195056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "in_reply_to_user_id": "111195056", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z"}, {"id": "1174662216454459392", "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "349267003", "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z"}, {"id": "1174992996565229568", "text": "encarar tudo isso todos os dias e tentar todos os dias pra no final se n\u00e3o acabar resistindo vir um animal e falar que voc\u00ea foi covarde/egoista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "345435952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174992610869600256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174992996565229568"], "in_reply_to_user_id": "345435952", "created_at": "2019-09-20T10:25:35.000Z"}, {"id": "1174917964560134144", "text": "Os ataques do 11 de Setembro foi tema da coluna Tudo \u00e9 Hist\u00f3ria https://t.co/kXPYOcMNuP via @RadioJornalAMFM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89025912", "edit_history_tweet_ids": ["1174917964560134144"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kXPYOcMNuP", "expanded_url": "https://radiojornal.ne10.uol.com.br/programas/2019/09/19/os-ataques-do-11-de-setembro-foi-tema-da-coluna-tudo-e-historia-176511", "display_url": "radiojornal.ne10.uol.com.br/programas/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiojornal.ne10.uol.com.br/programas/2019/09/19/os-ataques-do-11-de-setembro-foi-tema-da-coluna-tudo-e-historia-176511"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:27:26.000Z"}, {"id": "1174930009070301184", "text": "@El_Gonorable_1 Pienso que alguien que se suicida no es valiente , tampoco pienso que sea f\u00e1cil .\nSimplemente nada ni nadie lo motiva o lo aferra a estar en este plano existencial. \nEsta tan roto, vac\u00edo y triste que siente que si se va a nadie le va a doler .\nEs como si decidiera cerrar su ciclo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3128084064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174761033413595137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "El_Gonorable_1", "id": "753786112867495936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174930009070301184"], "in_reply_to_user_id": "753786112867495936", "created_at": "2019-09-20T06:15:17.000Z"}, {"id": "1173574228496572416", "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "626725650", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z"}, {"id": "1174872129654812672", "text": "estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nhija: *se suicida*\npadre: \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 pero esto komo susedio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no lo vi venir \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 komo pudo haserme esto mi hija \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "853225526", "edit_history_tweet_ids": ["1174872129654812672"], "created_at": "2019-09-20T02:25:18.000Z"}, {"id": "1174989359252033536", "text": "c\u00eas gosta muito de compartilhar foto de preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio, de \"suicida em potencial\" mas n\u00e3o vira o rosto p cara do amigo, n\u00e3o d\u00e1 um abra\u00e7o, n\u00e3o pergunta se t\u00e1 tudo bem.\n\nToda essa situa\u00e7\u00e3o que voc\u00eas jogam na internet t\u00e1 do lado de voc\u00eas. Sempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3391555900", "edit_history_tweet_ids": ["1174989359252033536"], "created_at": "2019-09-20T10:11:08.000Z"}, {"id": "1174784491988107265", "text": "@MarceCasac Es que no hay vacunas contra la depresi\u00f3n o la conducta suicida, no tenemos como leer la mente. Podemos prevenir y debemos hablar del tema, pero a\u00fan as\u00ed estas cosas suceden.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2216042148", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174769374005215233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarceCasac", "id": "821830165932212225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784491988107265"], "in_reply_to_user_id": "821830165932212225", "created_at": "2019-09-19T20:37:03.000Z"}, {"id": "1174855726000496641", "text": "ele merece, porra! https://t.co/4vWseJGfjz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1729495074", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174821413808726017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174855726000496641"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/4vWseJGfjz", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1174821413808726017", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:20:07.000Z"}, {"id": "1173919567061630976", "text": "@Partizana1 Por que degradable, ser inteligente es un don al alcance de todos, que algunos no lo ocupen, ese es otro el problema. Yo en cambio soy una persona mas cercana a la filosofia y leo mucha ciencia, pero lamentablemente aca hay poca verdad o muy peque\u00f1a verdad, solo grandes teorias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1065668180633403392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173869651278934022"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Partizana1", "id": "1038374482757316608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919567061630976"], "in_reply_to_user_id": "1038374482757316608", "created_at": "2019-09-17T11:20:09.000Z"}, {"id": "1174988237133221889", "text": "O cara se matou aqui na esta\u00e7\u00e3o de trem \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "860976978836455425", "edit_history_tweet_ids": ["1174988237133221889"], "created_at": "2019-09-20T10:06:40.000Z"}, {"id": "1174811923927445505", "text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234559948", "edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"], "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z"}, {"id": "1174810063908823040", "text": "Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras em sua hist\u00f3ria. Tem que ter muito foco e for\u00e7a para lutar contra coisas das quais nem sempre temos respostas. Lidar com o caos o tempo todo \u00e9 extremo. \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 511, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "81436762", "edit_history_tweet_ids": ["1174810063908823040"], "geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "created_at": "2019-09-19T22:18:40.000Z"}, {"id": "1174128653556486146", "text": "Saindo um pouco do personagem aqui...\n - Eu ja to cansada de ver o tanto de hate que Birds of Prey est\u00e1 recebendo,quanto mais divulgam(quase nada),mais o povo fala mal,compara com esquadr\u00e3o suicida ou vao hatear por causa de n\u00e3o ter uma sequ\u00eancia de homem de a\u00e7o,sinceramente...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171975414182551552", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174128653556486146"], "created_at": "2019-09-18T01:10:59.000Z"}, {"id": "1174257094041776129", "text": "@camaradeputados @RodrigoMaia https://t.co/yzIo7kRlBG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "qme", "author_id": "737424667951124480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174102404448620544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/yzIo7kRlBG", "expanded_url": "https://www.nsctotal.com.br/colunistas/upiara-boschi/fundo-eleitoral-e-o-impulso-suicida-dos-politicos", "display_url": "nsctotal.com.br/colunistas/upi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174257094041776129"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "created_at": "2019-09-18T09:41:22.000Z"}, {"id": "1174869071696973824", "text": "Hablan de suicidio, muy f\u00e1cil, no entienden nada de nada, \"maldito\", estado, en mora de luchar, por la salud mental del pueblo. No hay soluci\u00f3n ala vista, para la guerra, ni habr\u00e1 solucion en la cabeza del suicida, la vida, como la canci\u00f3n, Diez lagrimas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927339713530343424", "edit_history_tweet_ids": ["1174869071696973824"], "created_at": "2019-09-20T02:13:09.000Z"}, {"id": "1174986048012718085", "text": "Y entonces me descubro yendo al cine a ver la peli de Woody Allen o compr\u00e1ndome el libro de Ernesto Castro s\u00f3lo para asegurarme de que todav\u00eda puedo hacer lo que quiera, gritando en la calle \u00ab\u00a1CANCELADME!\u00bb mientras ni\u00f1os preguntan a sus madres qui\u00e9n es esa se\u00f1ora y si est\u00e1 bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291079255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174984613560758272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174986048012718085"], "in_reply_to_user_id": "291079255", "created_at": "2019-09-20T09:57:58.000Z"}, {"id": "1173709900054245376", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "author_id": "1048069357480435712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z"}, {"id": "1174568107014275072", "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "lang": "es", "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z"}, {"id": "1174911994186436608", "text": "pq a barret e a trap ainda est\u00e3o no jogo?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 217, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063118732048941056", "edit_history_tweet_ids": ["1174911994186436608"], "created_at": "2019-09-20T05:03:42.000Z"}, {"id": "1174985501532729345", "text": "Seguimos con la serie de rese\u00f1as de la etapa de @TomKingTK al frente de Batman. Hoy @Jc_Grayson nos habla de \"Yo soy suicida\" en el que, a trav\u00e9s del arte de @mikeljanin, nos cuentan una magn\u00edfica historia con Bane en Santa Prisca. \n\n@eccediciones.\n\nhttps://t.co/RHUeBWypPq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734312217353564161", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 58, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "Jc_Grayson", "id": "3327815032"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 234, "end": 247, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Yo soy suicida"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Bane"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Prisca"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RHUeBWypPq", "expanded_url": "https://enjoycomics.com/review.php?review-id=8005278", "display_url": "enjoycomics.com/review.php?rev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174985501532729345"], "created_at": "2019-09-20T09:55:48.000Z"}, {"id": "1174914835219435520", "text": "Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era finito in carcere un ragazzo innocente, vittima di uno degli #errorigiudiziari pi\u00f9 tremendi della nostra storia: #AldoScardella. \u2b07\nhttps://t.co/3iXgLS7rvR", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "459300545", "edit_history_tweet_ids": ["1174914835219435520"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3iXgLS7rvR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=orig", "width": 465, "height": 336}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente", "description": "Storia di Aldo Scardella, 6 mesi in isolamento per un omicidio mai commesso. Vessato in tutti i modi, costretto al suicidio.", "unwound_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "20settembre"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "errorigiudiziari"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "AldoScardella"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:15:00.000Z"}, {"id": "1174983296637448192", "text": "https://t.co/gztsFZKW6R\n\nhttps://t.co/lWxocvnkyQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1596119821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174983001316347906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174983296637448192"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gztsFZKW6R", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=P82rC1D2eEg", "display_url": "youtube.com/watch?v=P82rC1\u2026"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/lWxocvnkyQ", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=msw-SCSQm3Q", "display_url": "youtube.com/watch?v=msw-SC\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1596119821", "created_at": "2019-09-20T09:47:02.000Z"}, {"id": "1174700429768318978", "text": "Blog do Jos\u00e9 Roberto Duarte - Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida https://t.co/bWeonR7yJ1 via @joserobertoduar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889834807076814849", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "joserobertoduar", "id": "189368904"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 26, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Roberto Duarte"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bWeonR7yJ1", "expanded_url": "http://www.joserobertoduarte.com.br/noticias/item/3275-setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida", "display_url": "joserobertoduarte.com.br/noticias/item/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174700429768318978"], "created_at": "2019-09-19T15:03:01.000Z"}, {"id": "1173008120098021376", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "1637402383", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z"}, {"id": "1174980813592547329", "text": "@blxndspinnxr de lo m\u00e1s interesante.\u2500\n\nPor eso mismo, en mi mundo hay algo m\u00e1s que valientes y cobardes.\nMis soldados son algo m\u00e1s que imb\u00e9ciles y astutos.\n\u2500No se estaba refiriendo a otra cosa m\u00e1s que a el mismo. A sus \"defensas\" contra Levi.\u2500\n\nHay batallas que se deciden perder. \n\n+", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167477005098639362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174979221581512704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blxndspinnxr", "id": "1167052974402822144"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 240, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Levi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174980813592547329"], "in_reply_to_user_id": "1167477005098639362", "created_at": "2019-09-20T09:37:10.000Z"}, {"id": "1174961035653967876", "text": "@giroclips Vei na moral Gabrielle \u00e9 A BASE da s\u00e9rie e \u00e9 a personagem que tem o melhor arco constru\u00e7\u00e3o evolu\u00e7\u00e3o ELA \u00c9 COMPLETA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35418774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174809996812587009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "giroclips", "id": "129886979"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "Gabrielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174961035653967876"], "in_reply_to_user_id": "129886979", "created_at": "2019-09-20T08:18:35.000Z"}, {"id": "1174976924055044096", "text": "@MaxCagnaccioRob @MatNismo @janavel7 Ha ragione il posto di blocco non ci era la guardia costiera si e spostata in maniera rocambolesca e la fatta passare era un particolare che mi era sfuggito AVANTi https://t.co/v0rXtXqgjp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1170059289806999553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174974341403951105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaxCagnaccioRob", "id": "378431869"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "MatNismo", "id": "1081702188077010945"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "janavel7", "id": "2204706469"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/v0rXtXqgjp", "expanded_url": "https://twitter.com/Yosef80565724/status/1174976924055044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0rXtXqgjp", "media_key": "16_1174976257508835329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174976924055044096"], "in_reply_to_user_id": "378431869", "created_at": "2019-09-20T09:21:43.000Z"}, {"id": "1174977000169070593", "text": "@UnCiudadanoM_s @GarciaCarmonaAM Y alg\u00fan d\u00eda diremos qui\u00e9n se encarg\u00f3 de implementar con fan\u00e1tico entusiasmo dicha Agenda 21 en cierta ciudad castellana. Y no estaba en el PSOE, precisamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093248799202512896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174975655642980356"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "UnCiudadanoM_s", "id": "859865231358664704"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174977000169070593"], "in_reply_to_user_id": "1093248799202512896", "created_at": "2019-09-20T09:22:01.000Z"}, {"id": "1174642056259670018", "text": "Ayer una mujer de 31 a\u00f1os fue cosida a pu\u00f1aladas presuntamente por su pareja en Ciudad Lineal, Madrid. Este es el respeto que nuestros pol\u00edticos le mostraban hoy.  https://t.co/pqAsjUbMLd", "public_metrics": {"retweet_count": 2115, "reply_count": 1366, "like_count": 4729, "quote_count": 270}, "lang": "es", "author_id": "1289327088", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Lineal"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/pqAsjUbMLd", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/09/19/5d835746fc6c83e8778b4644.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/09/19/5d835746fc6c83e8778b4644.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174642056259670018"], "created_at": "2019-09-19T11:11:04.000Z"}, {"id": "1174141862627725313", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "lang": "pt", "author_id": "1059282925315911681", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z"}, {"id": "1174879957232869376", "text": "@CAT2511 La vida es absurda y el suicidio es una forma de terminar con ese absurdo. A veces me pregunto qui\u00e9n es m\u00e1s valiente qui\u00e9n se suicida o qui\u00e9n decide vivir este S\u00edsifo, que solo nos desgasta d\u00eda tras d\u00eda hasta llegar a una muerte inevitable que tarde o temprano termina llegando.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119417310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752393520660480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174879957232869376"], "in_reply_to_user_id": "180000215", "created_at": "2019-09-20T02:56:24.000Z"}, {"id": "1174825499811385344", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u3066\u3082\u53bb\u5e74\u306e\u30b8\u30a7\u30a4\u304c\u3068\u3066\u3082\u82e5\u304f\u611f\u3058\u308b\ud83d\udc40\n#njpw #njdest", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 147, "tag": "njpw"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "njdest"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174825499811385344"], "created_at": "2019-09-19T23:20:01.000Z"}, {"id": "1174047546970238976", "text": "Qu\u00e9 tibia respuesta. \nSolicito a @interjet separar del cargo a quienes no comprenden la seriedad de su responsabilidad.\nLa seguridad de los pasajeros amerita mucho m\u00e1s que la ligereza de este comunicado. https://t.co/0JrDy0JjbP", "public_metrics": {"retweet_count": 3141, "reply_count": 3190, "like_count": 7533, "quote_count": 515}, "lang": "es", "author_id": "225101516", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174014252878901248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/0JrDy0JjbP", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174047546970238976"], "created_at": "2019-09-17T19:48:42.000Z"}, {"id": "1174514177202937857", "text": "Alguna vez pensaron en irse a  alg\u00fan lugar donde nadie los conozca y arrancar una nueva vida ah\u00ed?????????? yo si", "public_metrics": {"retweet_count": 6596, "reply_count": 38, "like_count": 14174, "quote_count": 773}, "lang": "es", "author_id": "421446714", "edit_history_tweet_ids": ["1174514177202937857"], "created_at": "2019-09-19T02:42:55.000Z"}, {"id": "1174776501360893954", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "319280902", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z"}, {"id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1174760615170252800", "text": "Rui Pinto ter\u00e1 acedido aos sistemas do Sporting e da Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol https://t.co/AwLVLu8NDL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "17163446", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Pinto"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6432, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 53, "end": 83, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AwLVLu8NDL", "expanded_url": "http://sicnoticias.pt/especiais/football-leaks/2019-09-19-Rui-Pinto-tera-acedido-aos-sistemas-do-Sporting-e-da-Federacao-Portuguesa-de-Futebol", "display_url": "sicnoticias.pt/especiais/foot\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://sicnoticias.pt/especiais/football-leaks/2019-09-19-Rui-Pinto-tera-acedido-aos-sistemas-do-Sporting-e-da-Federacao-Portuguesa-de-Futebol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174760615170252800"], "created_at": "2019-09-19T19:02:11.000Z"}, {"id": "1174799608083636228", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/Z5tsinkpvD", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1335436776", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Z5tsinkpvD", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/376959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174799608083636228"], "created_at": "2019-09-19T21:37:07.000Z"}, {"id": "1174737258190163969", "text": "Tony Blair: Labour's ambiguous policy on Brexit is like turning up to a horse race where the Tories and Lib Dems are racing on thoroughbred horses, but Jeremy Corbyn turns up on a camel.\n\nAnd in that race, I promise you, the camel doesn\u2019t come first.\n\nWatch &amp; share\ud83d\udc47 https://t.co/rSJ1KFW56X", "public_metrics": {"retweet_count": 1683, "reply_count": 1893, "like_count": 3995, "quote_count": 759}, "lang": "en", "author_id": "153004670", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Blair"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4665, "type": "Organization", "normalized_text": "Labour"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8764, "type": "Organization", "normalized_text": "Tories"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy Corbyn"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/rSJ1KFW56X", "expanded_url": "https://twitter.com/InstituteGC/status/1174737258190163969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSJ1KFW56X", "media_key": "13_1174698303172358144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174737258190163969"], "created_at": "2019-09-19T17:29:22.000Z"}, {"id": "1174886315290181633", "text": "Si incluimos a @Roberto_Cein  en el team de R6 yo creo que si llegamos al mundial  \ud83e\udd20\n\n#GoTimbers \ud83c\udf32 https://t.co/z0Wa01JUzv", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 10, "like_count": 431, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1091025090203054081", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Roberto_Cein", "id": "164425470"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "R6"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.786, "type": "Organization", "normalized_text": "GoTimbers"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/z0Wa01JUzv", "expanded_url": "https://twitter.com/TimbersEsports/status/1174886315290181633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0Wa01JUzv", "media_key": "7_1174886150193987584"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "GoTimbers"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174886315290181633"], "created_at": "2019-09-20T03:21:40.000Z"}, {"id": "1174888952215547905", "text": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en el 'squeeze play' para derrotar 3-2 a M\u00e9xico.  https://t.co/6vcq9LZkcr\n#YoAmoElB\u00e9isbol\n@sgilsantiago\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\nCortes\u00eda de @FedebeisOficial", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "337799141", "entities": {"mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "FedebeisOficial", "id": "1222825472"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "squeeze"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/6vcq9LZkcr", "expanded_url": "https://twitter.com/FedebeisOficial/status/1174785883255558151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vcq9LZkcr", "media_key": "7_1174785733321773058"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "YoAmoElB\u00e9isbol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174888952215547905"], "created_at": "2019-09-20T03:32:09.000Z"}, {"id": "1174608836348534784", "text": "@RenePerle Gabi-tonto necesita un pol\u00edtico suicida ,  con varias capas de calzoncillos ,,,\nGran manipulador el I\u00f1aki\nEs como una monja buena ,que bajo manga tiene grandes negocios con el Obispo\nUn servidor del mafioso Polanco y el grupo Prisa,la mano negra del PSOE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724617054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174587037552467968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "tonto"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "I\u00f1aki"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.2851, "type": "Person", "normalized_text": "Polanco"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Prisa"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174608836348534784"], "in_reply_to_user_id": "300132019", "created_at": "2019-09-19T08:59:04.000Z"}, {"id": "1174775161997996032", "text": "Siguiendo con mucha atenci\u00f3n la entrevista de @sanchezcastejon en @laSextaTV. De cada vez estoy m\u00e1s acojonado de que este hombre pueda volver a ganar unas elecciones y ser presidente de nuevo. Es una veleta, un irresponsable y un conductor suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "321260489", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174775161997996032"], "created_at": "2019-09-19T19:59:59.000Z"}, {"id": "1174647679361716229", "text": "Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/z8aFx08Xap", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "105082141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174586477596073985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/z8aFx08Xap", "expanded_url": "http://bit.ly/34WzTk8", "display_url": "bit.ly/34WzTk8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174647679361716229"], "in_reply_to_user_id": "105082141", "created_at": "2019-09-19T11:33:25.000Z"}, {"id": "1174072037368901632", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "715476691460558848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z"}, {"id": "1174961903468077057", "text": "Un policier se suicide avec son arme de service: le 50\u00e8me cette ann\u00e9e https://t.co/D4lmFiNrIk @GillesKLEIN https://t.co/jNurokueiz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "fr", "author_id": "1271852322", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "GillesKLEIN", "id": "5698002"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/D4lmFiNrIk", "expanded_url": "https://limportant.fr/infos-societe/9/489240", "display_url": "limportant.fr/infos-societe/\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jNurokueiz", "expanded_url": "https://twitter.com/Limportant_fr/status/1174961903468077057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jNurokueiz", "media_key": "3_1174961901572218880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174961903468077057"], "created_at": "2019-09-20T08:22:02.000Z"}, {"id": "1174772909073731584", "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "81629449", "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z"}, {"id": "1174392398472011776", "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "3070072750", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z"}, {"id": "1174878834589650944", "text": "Olhem as palavras que o policial despreparado usa pra justificar a falta de intelig\u00eancia dele \"Saindo da favela com um neg\u00f3cio que PARECE UM FUZIL a\u00ed toma um tiro \u00e9 culpa da pol\u00edcia\" N\u00c3O FILHO DA PUTA,A CULPA \u00c9 MINHA SE TU MATOU UM CARA ENGANADO PQ AQUILO ALI PARECIA UM FUZIL !! https://t.co/K1Y93a22QV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3305462711", "edit_history_tweet_ids": ["1174878834589650944"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/K1Y93a22QV", "expanded_url": "https://twitter.com/RiodeNojeira/status/1174765812202319872", "display_url": "twitter.com/RiodeNojeira/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T02:51:57.000Z"}, {"id": "1174623100857737216", "text": "Mujeres, dejad de morirse pa ara\u00f1ar votos, co\u00f1o. https://t.co/TY5itUJK16", "public_metrics": {"retweet_count": 4107, "reply_count": 39, "like_count": 10468, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "47303450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174279214226391040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174623100857737216"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/TY5itUJK16", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1174279214226391040", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:55:45.000Z"}, {"id": "1174958442244493314", "text": "@suicida_mne \u041d\u0435 \u0435\u0431\u0443\n\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044e \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0435\u0445\n\u0422.\u0435. \u0432 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0435\u0434\u0435\u0448\u044c \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0435\u0448\u044c \u0435\u0431\u0430\u0442\u044c \u0446\u0430\u0446\u0430 \u0435\u0431\u0430\u0442\u044c \u043f\u0430\u0446\u0430\u043d \u0438  \u0445\u043e\u0447\u0435\u0448\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0432\u044b\u0435\u0431\u0430\u0442\u044c\n(\u042d\u0442\u043e \u0442\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438)\n\u0410 \u0432 \u0441\u0430\u0434\u0438\u043a\u0435 \u044f \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0440\u043e\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043f\u0438\u0437\u0434\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c 2 \u043f\u0430\u0440\u043d\u044f, \u0430 \u044f \u0432 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043e\u0431\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0441 \u0434\u0435\u0432\u043e4\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0430 \u0447\u0442\u043e \u043c\u044b \u043f  \u043e\u0434\u0440\u0443\u0436\u043a\u0438 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1104986463672979461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174958442244493314"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-20T08:08:16.000Z"}, {"id": "1174949195972669441", "text": "\"una mujer cae\"\n\"la mujer se lanza con su hija\"\nUna persona mata y se suicida\n\nNo entiendo muchas cosas https://t.co/ewObKaMnKi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263293479", "edit_history_tweet_ids": ["1174949195972669441"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ewObKaMnKi", "expanded_url": "https://twitter.com/faerecio/status/1174949195972669441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewObKaMnKi", "media_key": "3_1174949183125475335"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ewObKaMnKi", "expanded_url": "https://twitter.com/faerecio/status/1174949195972669441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewObKaMnKi", "media_key": "3_1174949189693788161"}]}, "created_at": "2019-09-20T07:31:32.000Z"}, {"id": "1174659983927123968", "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "68733660", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z"}, {"id": "1174856239685283840", "text": "@La_Beggs @ocram La resina de poliester en un componente dentro de la fabricaci\u00f3n de estructuras con fibra de vidrio. \u00bfAdem\u00e1s cu\u00e1l ser\u00eda el beneficio de retirar ese monumento?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "219929537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174737938032336896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174856239685283840"], "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "in_reply_to_user_id": "15438301", "created_at": "2019-09-20T01:22:09.000Z"}, {"id": "1174786270343704576", "text": "\u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinados son de derechas o izquierdas, y eso decide la reacci\u00f3n? Puro sectarismo enfermizo. Cada vez lo pon\u00e9is peor. https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "216328136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174781990236766208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1174781990236766208", "display_url": "twitter.com/voxnoticias_es\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786270343704576"], "created_at": "2019-09-19T20:44:07.000Z"}, {"id": "1174873126640898049", "text": "padre: *literalmente vende su hija muda a otro hombre para deshacerse de ella y dicho marido la tiene como sirvienta y los dos la maltratan f\u00edsica y psicol\u00f3gicamente*\nhermanos: *la ignoran cuando la ven mal y no la defienden*\nhija: *se suicida*\n\ntodos: https://t.co/1XQ36ULK5W", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "853225526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174872129654812672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174873126640898049"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/1XQ36ULK5W", "expanded_url": "https://twitter.com/prvssian/status/1174873126640898049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1XQ36ULK5W", "media_key": "3_1174873113521049600"}]}, "in_reply_to_user_id": "853225526", "created_at": "2019-09-20T02:29:16.000Z"}, {"id": "1174891430915006464", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj5k", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JvCH1tBj5k", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174891430915006464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvCH1tBj5k", "media_key": "3_1174891038583840769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174891430915006464"], "created_at": "2019-09-20T03:42:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1174689341643341824", "text": "@manelmarquez Era un control policial. Ella anava armada amb un ganivet. S'ha negat a l'escorcoll i aleshores ha tret l'arma. Despr\u00e9s \u00e9s el que veieu al video.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1149328388341018625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174652901618331648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manelmarquez", "id": "247705940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174689341643341824"], "in_reply_to_user_id": "247705940", "created_at": "2019-09-19T14:18:58.000Z"}, {"id": "1174796944960630784", "text": "Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas que se suicidan y salgan con comentarios como \"todos los d\u00edas hay gente que se suicida, cuiden a los suyos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "353408833", "edit_history_tweet_ids": ["1174796944960630784"], "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z"}, {"id": "1174929962182135808", "text": "'The Suicide Squad' es muy diferente a la pel\u00edcula de David Ayer. As\u00ed lo asegura Jai Courtney\nhttps://t.co/MOJWd8ihD6 https://t.co/LobN1BiZ3b", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19913847", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MOJWd8ihD6", "expanded_url": "http://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29138218/jai-courtney-the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LobN1BiZ3b", "expanded_url": "https://twitter.com/fotogramas_es/status/1174929962182135808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LobN1BiZ3b", "media_key": "16_1174929958424072197"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929962182135808"], "created_at": "2019-09-20T06:15:06.000Z"}, {"id": "1174945405269757953", "text": "@InformativosTM La depresi\u00f3n y los problemas mentales ya se presupone en un suicida. \n\nAs\u00ed que deberemos pensar que este titular tiene alguna intenci\u00f3n adicional.\n\nAlguna intenci\u00f3n vergonzante e inconfesable, para m\u00e1s se\u00f1as.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "18629163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700659033198599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945405269757953"], "in_reply_to_user_id": "219331283", "created_at": "2019-09-20T07:16:28.000Z"}, {"id": "1174700659033198599", "text": "La madre que se lanz\u00f3 en Madrid de un balc\u00f3n tras tirar a su hija padece depresi\u00f3n y problemas mentales https://t.co/FSPb9W77RQ", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 410, "like_count": 42, "quote_count": 202}, "lang": "es", "author_id": "219331283", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FSPb9W77RQ", "expanded_url": "http://telemd.es/bqazg2", "display_url": "telemd.es/bqazg2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telemadrid.es/noticias/madrid/balcon-padece-depresion-problemas-mentales-0-2160083989--20190919040139.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174700659033198599"], "created_at": "2019-09-19T15:03:56.000Z"}, {"id": "1174915882448932865", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/uWzONn8OP5", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2334661493", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uWzONn8OP5", "expanded_url": "http://bit.ly/30xFpGv", "display_url": "bit.ly/30xFpGv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174915882448932865"], "created_at": "2019-09-20T05:19:09.000Z"}, {"id": "1174258850712735746", "text": "Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo\ud83d\ude09#NuclearesNO https://t.co/6JrvPIqOQ2 Sigue hilo \ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "793673772", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6JrvPIqOQ2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc", "display_url": "youtube.com/watch?v=FjaQFS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "NuclearesNO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258850712735746"], "created_at": "2019-09-18T09:48:21.000Z"}, {"id": "1174824297208188928", "text": "Chuva direto \u00e9 chatao tlg, parece q cai sapo do c\u00e9u em todo lugar tem um sapo aleat\u00f3rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "700863431201726464", "edit_history_tweet_ids": ["1174824297208188928"], "created_at": "2019-09-19T23:15:14.000Z"}, {"id": "1171518193547931648", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z"}, {"id": "1171229730567327744", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es", "author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z"}, {"id": "1174942463842086921", "text": "Molta il\u00b7lusi\u00f3 per haver entrevistat a l'excompany de carrera i periodista @JaumePortell a @LaZurdaTV.\n\nhttps://t.co/HETqqGaIRC\n\n#\u00c0frica #periodisme #Uni\u00f3Europea #manters", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "270035545", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "JaumePortell", "id": "303422299"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HETqqGaIRC", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qRFRGtjhLZY&t=26s", "display_url": "youtube.com/watch?v=qRFRGt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qRFRGtjhLZY&t=26s"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 136, "tag": "\u00c0frica"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "periodisme"}, {"start": 149, "end": 161, "tag": "Uni\u00f3Europea"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "manters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174942463842086921"], "created_at": "2019-09-20T07:04:47.000Z"}, {"id": "1174937425824514049", "text": "E \u00e9 assim q um nabo se suicida https://t.co/6rtx1snMZf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "897580654719905800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174751014047670272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174937425824514049"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6rtx1snMZf", "expanded_url": "https://twitter.com/PageSix/status/1174751014047670272", "display_url": "twitter.com/PageSix/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T06:44:46.000Z"}, {"id": "1172601164392804352", "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "509678764", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z"}, {"id": "1172601904079224832", "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z"}, {"id": "1174751014047670272", "text": "Tekashi 6ix9ine testifies Cardi B is member of Nine Trey Gangsta Bloods gang https://t.co/coCY9z3Itg https://t.co/IItdwmp6cc", "public_metrics": {"retweet_count": 5488, "reply_count": 1152, "like_count": 13964, "quote_count": 9900}, "lang": "in", "author_id": "182107650", "edit_history_tweet_ids": ["1174751014047670272"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/coCY9z3Itg", "expanded_url": "https://trib.al/9AguENg", "display_url": "trib.al/9AguENg", "status": 200, "unwound_url": "https://pagesix.com/2019/09/19/tekashi-6ix9ine-testifies-cardi-b-is-member-of-nine-trey-gangsta-bloods-gang/?utm_source=P6Twitter&utm_medium=SocialFlow&utm_campaign=SocialFlow"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IItdwmp6cc", "expanded_url": "https://twitter.com/PageSix/status/1174751014047670272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IItdwmp6cc", "media_key": "3_1174751012147605505"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:24:02.000Z"}, {"id": "1174844727683887105", "text": "Un empleado de Facebook se suicida en las oficinas. \n\nhttps://t.co/jKBAPxDgEH https://t.co/FFVbpf8WuX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "731183305169719297", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/jKBAPxDgEH", "expanded_url": "https://hardwaresfera.com/noticias/internet/un-empleado-de-facebook-se-suicida-en-las-oficinas/", "display_url": "hardwaresfera.com/noticias/inter\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FFVbpf8WuX", "expanded_url": "https://twitter.com/HardwareSfera/status/1174844727683887105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFVbpf8WuX", "media_key": "3_1174844726098501632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174844727683887105"], "created_at": "2019-09-20T00:36:25.000Z"}, {"id": "1174935509400834048", "text": "ela \u00e9 t\u00e3o sorrateira que ningu\u00e9m v\u00ea o estrago enorme que ela faz em mim, eu s\u00f3 queria deixar isso registrado pois sei l\u00e1 \u00e9 setembro amarelo e tals a gente tinha que ajudar a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio mais a \u00fanica coisa que eu penso \u00e9 no meu pr\u00f3prio suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130560064933253120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174935507295338501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174935509400834048"], "in_reply_to_user_id": "1130560064933253120", "created_at": "2019-09-20T06:37:09.000Z"}, {"id": "1174933142878089216", "text": "hoje que chenle foi pra coreia se fude numa empresa de merda pq queria mais um hobby pra lista dele ne seus fodidos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116516061271269378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174933139971424256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "chenle"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4218, "type": "Place", "normalized_text": "coreia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174933142878089216"], "in_reply_to_user_id": "1116516061271269378", "created_at": "2019-09-20T06:27:45.000Z"}, {"id": "1174793642382413829", "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "825074170191032320", "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z"}, {"id": "1174728744344391680", "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "961061481331789824", "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z"}, {"id": "1172556266264256514", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #SaludParaTodos\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/22Mg3GDO5A https://t.co/R07IFcsVvk", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140670223", "edit_history_tweet_ids": ["1172556266264256514"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/22Mg3GDO5A", "expanded_url": "https://www.paho.org/hq/index.php?option=com_topics&view=article&id=450&Itemid=40241&lang=es", "display_url": "paho.org/hq/index.php?o\u2026"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/R07IFcsVvk", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1172556266264256514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R07IFcsVvk", "media_key": "3_1172556257401569281"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-13T17:02:53.000Z"}, {"id": "1174562270254419968", "text": "\u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si consigue volar.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "433915568", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562270254419968"], "created_at": "2019-09-19T05:54:02.000Z"}, {"id": "1174461682854350848", "text": "Que Interjet ceda ante la ramplona cursiler\u00eda chaira es una muestra m\u00e1s de las empresas genuflexas que creen que agradar\u00e1n al presidente con sus sacrificios. Pero es al rev\u00e9s: cada vez les pedir\u00e1 m\u00e1s hasta que terminen inmol\u00e1ndose. #DejenVolaraXimena", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 156, "like_count": 1420, "quote_count": 34}, "lang": "es", "author_id": "232453891", "edit_history_tweet_ids": ["1174461682854350848"], "created_at": "2019-09-18T23:14:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 250, "tag": "DejenVolaraXimena"}]}}, {"id": "1174929231068811266", "text": "Terminei a segunda temporada de Killing Eve. Sandra Oh e Jodie Comer continuam dando um show, mas rolou sim uma queda de qualidade nos roteiros com a sa\u00edda da Phoebe Waller-Bridge.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50409959", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Killing Eve"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Oh"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Jodie Comer"}, {"start": 159, "end": 178, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe Waller-Bridge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929231068811266"], "created_at": "2019-09-20T06:12:12.000Z"}, {"id": "1174885612362633216", "text": "#PuntaLara #Ensenada\n\nUn automovilista se meti\u00f3 con un auto en el r\u00edo. Pensaron que se trataba de un suicida, pero parece que el conductor estaba bajo los efectos de alguna sustancia t\u00f3xica. Lo auxiliaron dos polic\u00edas, que se metieron caminando al agua. El coche ser\u00eda robado https://t.co/m2faYKRZA8", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "836730848762200065", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "PuntaLara"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3396, "type": "Place", "normalized_text": "Ensenada"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m2faYKRZA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Hechosanderecho/status/1174885612362633216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m2faYKRZA8", "media_key": "3_1174885606167633921"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "PuntaLara"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "Ensenada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174885612362633216"], "created_at": "2019-09-20T03:18:52.000Z"}, {"id": "1174866896233082882", "text": "Empleado se suicida en la sede de #Facebook al saltar desde un cuarto piso \u25bahttps://t.co/kUDPyGjtax", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1616169078", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kUDPyGjtax", "expanded_url": "http://bit.ly/2ktRIEY", "display_url": "bit.ly/2ktRIEY", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/eeuu/empleado-suicida-sede-facebook-saltar-cuarto-piso-noticia-677948-noticia/"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174866896233082882"], "created_at": "2019-09-20T02:04:30.000Z"}, {"id": "1174784433267888129", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 se suicidar\u00eda alguien de la Javeriana? Estaba en una muy buena universidad, con muy buena educaci\u00f3n, y seguramente excelentes amigos y excelentes profesores. Lo ten\u00eda todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 53, "like_count": 518, "quote_count": 76}, "lang": "es", "author_id": "1072185262669746179", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174784433267888129"], "created_at": "2019-09-19T20:36:49.000Z"}, {"id": "1174150115227049985", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "lang": "in", "author_id": "292542544", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z"}, {"id": "1174300254671446019", "text": "Just when I thought I\u2019ve seen it all\ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/OmYAalSabP", "public_metrics": {"retweet_count": 6077, "reply_count": 11674, "like_count": 21438, "quote_count": 37445}, "lang": "en", "author_id": "1093746440365662208", "edit_history_tweet_ids": ["1174300254671446019"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/OmYAalSabP", "expanded_url": "https://twitter.com/Still_Psychic/status/1174300254671446019/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OmYAalSabP", "media_key": "7_1174300187180904448"}]}, "geo": {"place_id": "3df4e3a5f8fa480a"}, "created_at": "2019-09-18T12:32:52.000Z"}, {"id": "1174865329471836161", "text": "@meiermq Cualquier suicidio es muy lamentable, sobre todo para la familia. Debe ser terrible imagina por qu\u00e9 situaci\u00f3n mental estaba atravesando el suicida. Sin embargo, creo que Arguedas no estaba enjuiciado ni por ser detenido. No es una buena comparaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "39146356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 186, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174865329471836161"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "created_at": "2019-09-20T01:58:17.000Z"}], "places": [{"full_name": "Lous\u00e3, Portugal", "id": "0877af74ec09152a"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Pichucalco, Chiapas", "id": "400e4f4d88360965"}, {"full_name": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "2e858e47881ddc48"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137850846404927492", "value": "1137850846404927492", "detail": "User has been suspended: [1137850846404927492].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172720224648478720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172720224648478720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172720224648478720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "522401281", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [522401281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "522401281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174473136152162304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174473136152162304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174473136152162304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174984673199632384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174984673199632384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174984673199632384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161125652235522048", "value": "1161125652235522048", "detail": "User has been suspended: [1161125652235522048].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174984709245296640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174984709245296640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174984709245296640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2562030504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2562030504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2562030504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174908627280285696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174908627280285696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174908627280285696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174807816550408192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174807816550408192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174807816550408192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "898585776472174592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [898585776472174592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898585776472174592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174869474379489286", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174869474379489286].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174869474379489286", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "831439341079629824", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [831439341079629824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "831439341079629824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174959221743374338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174959221743374338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174959221743374338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174227218920366081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174227218920366081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174227218920366081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "753786112867495936", "value": "753786112867495936", "detail": "User has been suspended: [753786112867495936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174761033413595137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174761033413595137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174761033413595137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174997361107570688", "oldest_id": "1174925664174010368", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601u308a16hluy892u7l4u50i2l"}}