{"data": [{"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274169918", "edit_history_tweet_ids": ["1174186626966347777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T05:01:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174186626966347777"}, {"text": "JOVEN ESTUDIANTE DE MEDICINA SE SUICIDA TRAS ALGUIEN SUPUESTAMENTE HABERLA SUBIDO A LAS REDES DIFAMANDO.\n\nLA ROMANA, Rep\u00fablica Dominicana.-Una joven estudiante de medicina De nombre yarleny tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de\u2026 https://t.co/AbYhICE4RF", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/AbYhICE4RF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ikEWslyPs/?igshid=uk8gaiw93n4t", "display_url": "instagram.com/p/B2ikEWslyPs/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2ikEWslyPs/?igshid=uk8gaiw93n4t"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4906, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}, {"start": 117, "end": 136, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.3984, "type": "Other", "normalized_text": "yarleny"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377777777", "edit_history_tweet_ids": ["1174186529939435522"], "created_at": "2019-09-18T05:00:58.000Z", "lang": "es", "id": "1174186529939435522"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267729409", "edit_history_tweet_ids": ["1174186514777026562"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T05:00:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174186514777026562"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808516590765477888", "edit_history_tweet_ids": ["1174186458439192576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T05:00:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174186458439192576"}, {"text": "\"S\u00e9 lo que esto debe parecer, pero no es una nota suicida.\" https://t.co/9rLQMmmGVL", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9rLQMmmGVL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1496961972/posts/10220932601453578/", "display_url": "facebook.com/1496961972/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93077192", "edit_history_tweet_ids": ["1174186456266551296"], "created_at": "2019-09-18T05:00:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174186456266551296"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070469836923432960", "edit_history_tweet_ids": ["1174186450256109569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T05:00:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174186450256109569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impactante"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ldRcCicaUT", "expanded_url": "http://bit.ly/2lSXQae", "display_url": "bit.ly/2lSXQae"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Jy2HRPlpRn", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1174186285411516419/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jy2HRPlpRn", "media_key": "3_1174089151257468928"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 105, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital \u00c1ngeles Metropolitano"}]}, "text": "#Impactante | Paciente desahuciado se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto del Hospital \u00c1ngeles Metropolitano https://t.co/ldRcCicaUT https://t.co/Jy2HRPlpRn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2826319492", "edit_history_tweet_ids": ["1174186285411516419"], "created_at": "2019-09-18T05:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174186285411516419"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772590319531597824", "edit_history_tweet_ids": ["1174186266079965184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:59:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174186266079965184"}, {"text": "RT @Fanysitaa: La gata beb\u00e9 se le ator\u00f3 la cabeza la persiana y casi se suicida, ya la rescat\u00e9, pero todav\u00eda no nos recuperamos emocionalme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393578865", "edit_history_tweet_ids": ["1174186101071855616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174000463102042114"}], "created_at": "2019-09-18T04:59:16.000Z", "lang": "es", "id": "1174186101071855616"}, {"text": "El \u00fanico piloto al que le vale verga donde se estampe es el piloto suicida, ese wey vuela desde la tercera cuerda hasta la pinche 5ta fila.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "330817505", "edit_history_tweet_ids": ["1174186037385580549"], "created_at": "2019-09-18T04:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174186037385580549"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178757110", "edit_history_tweet_ids": ["1174185969588801536"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:58:45.000Z", "lang": "es", "id": "1174185969588801536"}, {"text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000889827", "edit_history_tweet_ids": ["1174185934855778305"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "created_at": "2019-09-18T04:58:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174185934855778305"}, {"text": "@Betsiebook Cuando la persona que se suicida es biol\u00f3gicamente mujer pero se percibe hombre.", "in_reply_to_user_id": "2525346218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1033070013261836288", "edit_history_tweet_ids": ["1174185870670405634"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Betsiebook", "id": "2525346218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174016217478307846"}], "created_at": "2019-09-18T04:58:21.000Z", "lang": "es", "id": "1174185870670405634"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75127921", "edit_history_tweet_ids": ["1174185636980568066"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:57:25.000Z", "lang": "es", "id": "1174185636980568066"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758226154297753600", "edit_history_tweet_ids": ["1174185532806586371"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:57:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174185532806586371"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}]}, "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966172061122129921", "edit_history_tweet_ids": ["1174185496785883141"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173921800176230400"}], "created_at": "2019-09-18T04:56:52.000Z", "lang": "es", "id": "1174185496785883141"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969655143951142913", "edit_history_tweet_ids": ["1174185404553150464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:56:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1174185404553150464"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75222331", "edit_history_tweet_ids": ["1174185207722840064"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:55:43.000Z", "lang": "es", "id": "1174185207722840064"}, {"text": "RT @ImanVenji: @ESA_Libre @tigreguanaco @EmisarioJ @BryanGuevara17 @ChapudoSV @KALINKA31261580 @ToyitoSal @JACKRODAS2 @ElReservista2 @APar6\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138581246794223616", "edit_history_tweet_ids": ["1174185036788195329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImanVenji", "id": "1160654097952976896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104915670642689"}], "created_at": "2019-09-18T04:55:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174185036788195329"}, {"text": "Um jovem se suicidou e uma crente teve a aud\u00e1cia de escrever um text\u00e3o sobre isso, dizendo que os jovens est\u00e3o se suicidando por falta de deus e de ler a b\u00edblia. A vontade de mandar tomar no cu foi grande. \u00d3dio dessa gente que n\u00e3o entende que depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a. Desgra\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887095216150368256", "edit_history_tweet_ids": ["1174184963194925057"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-18T04:54:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174184963194925057"}, {"text": "Il \"muro contro muro\" \u00e8 fra il centro-destra con Renzi e il PD-Cinquestelle. Renzi \u00e8 pi\u00f9 vicino a Berlusconi che a Orfini. Se il partito di Renzi non va allo scontro col Cinquestelle si suicida. Il centro non \u00e8 molto vasto. Due partiti sono troppi. Conte va sfiduciato. Proseguo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "420255555", "edit_history_tweet_ids": ["1174184917128945669"], "created_at": "2019-09-18T04:54:34.000Z", "lang": "it", "id": "1174184917128945669"}, {"text": "RT @medicencaslo: entonces uno se suicida y ah\u00ed si todo el mundo te amaba, malditos fakes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405308383", "edit_history_tweet_ids": ["1174184912649408512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "medicencaslo", "id": "405308383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162565052270092288"}], "created_at": "2019-09-18T04:54:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174184912649408512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455563199", "edit_history_tweet_ids": ["1174184348754595840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T04:52:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174184348754595840"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748981467179544576", "edit_history_tweet_ids": ["1174184180131028992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:51:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174184180131028992"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30581891", "edit_history_tweet_ids": ["1174184173478789125"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:51:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174184173478789125"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}]}, "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966172061122129921", "edit_history_tweet_ids": ["1174184162774925313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174105513061171200"}], "created_at": "2019-09-18T04:51:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174184162774925313"}, {"text": "RT @enigma912: @Erickisback1 @interjet Psic\u00f3pata terrorista y suicida ..aguas pueblo aguas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981162088482603008", "edit_history_tweet_ids": ["1174183914182762497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "enigma912", "id": "135590618"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Erickisback1", "id": "981162088482603008"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121722460528640"}], "created_at": "2019-09-18T04:50:35.000Z", "lang": "es", "id": "1174183914182762497"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692762902", "edit_history_tweet_ids": ["1174183802731663360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T04:50:08.000Z", "lang": "es", "id": "1174183802731663360"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159427186", "edit_history_tweet_ids": ["1174183782330642432"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:50:03.000Z", "lang": "es", "id": "1174183782330642432"}, {"text": "@rapaz65 @LuisDiazLuna @interjet @Aeromexico Miren, @interjet_mx @interjet @Aeromexico por qu\u00e9 correr a esas terroristas no ser\u00eda suficiente.\nDeben hacerse responsables y denunciarlas por apolog\u00eda de la violencia y terrorismo. \u00abPiloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n\u00bb\nhttps://t.co/kDRwUrPz6o", "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/kDRwUrPz6o", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 256, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rapaz65", "id": "187807058"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "LuisDiazLuna", "id": "98950414"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "in_reply_to_user_id": "187807058", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "85761954", "edit_history_tweet_ids": ["1174183764647436288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174182775798358017"}], "created_at": "2019-09-18T04:49:59.000Z", "lang": "es", "id": "1174183764647436288"}, {"text": "A veces, cuando veo tweets demss sad me siento depresiva/suicida cu\u00e1ndo el \u201cme gusta\u201d es un dibujito de coraz\u00f3n y, claramente, me gustan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146944306013339649", "edit_history_tweet_ids": ["1174183649350172672"], "created_at": "2019-09-18T04:49:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174183649350172672"}, {"text": "@memobarba @Roddo_BC @interjet Se quejaba de los chairos y est\u00e1n igual o incluso un poco m\u00e1s pendejos.\nC\u00f3mo verga va a ser un error correr a una piloto por tener un pensamiento homicida, despu\u00e9s se deprime y ya tambi\u00e9n es suicida, despu\u00e9s resulta que no solo se qued\u00f3 en pensamiento...", "in_reply_to_user_id": "57398614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863865133017190400", "edit_history_tweet_ids": ["1174183570509897731"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174057565765816320"}], "created_at": "2019-09-18T04:49:13.000Z", "lang": "es", "id": "1174183570509897731"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144046871", "edit_history_tweet_ids": ["1174183365924274177"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:48:24.000Z", "lang": "es", "id": "1174183365924274177"}, {"text": "Al menos 48 muertos en ataques suicidas en Afganist\u00e1n https://t.co/TIJWmZSBiw", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TIJWmZSBiw", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/explosio\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3987479472", "edit_history_tweet_ids": ["1174183330801213440"], "created_at": "2019-09-18T04:48:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174183330801213440"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781171409", "edit_history_tweet_ids": ["1174183125565489153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:47:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174183125565489153"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810512857293066244", "edit_history_tweet_ids": ["1174183008250867712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:46:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174183008250867712"}, {"text": "Estoy teniendo unos momentos re chotos  y me llegan mensajes re t\u00f3xicos onda trato de ser fuerte pero mam\u00e1 es como que sea media suicida y me regalen una ak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884840937", "edit_history_tweet_ids": ["1174182986650214400"], "created_at": "2019-09-18T04:46:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174182986650214400"}, {"text": "@Brigitte_Grey Y yo bien suicida", "in_reply_to_user_id": "780417655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206527117", "edit_history_tweet_ids": ["1174182807633104897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Brigitte_Grey", "id": "780417655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174008456363335680"}], "created_at": "2019-09-18T04:46:11.000Z", "lang": "es", "id": "1174182807633104897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}]}, "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430283667", "edit_history_tweet_ids": ["1174182688082866176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173921800176230400"}], "created_at": "2019-09-18T04:45:42.000Z", "lang": "es", "id": "1174182688082866176"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016695994732474369", "edit_history_tweet_ids": ["1174182620642643971"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:45:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174182620642643971"}, {"text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225664389", "edit_history_tweet_ids": ["1174182545166077953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174177980026953730"}], "created_at": "2019-09-18T04:45:08.000Z", "lang": "es", "id": "1174182545166077953"}, {"text": "@monerohernandez Primero la ramera de chela Lora..luego derbez y ahora la terrorista suicida la piloto ... y se juntan con la psic\u00f3pata rid\u00edcula.dela.micha jajaj v\u00f3mito", "in_reply_to_user_id": "53316590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135590618", "edit_history_tweet_ids": ["1174182539315077120"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "Lora"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "derbez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "monerohernandez", "id": "53316590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174054019419058177"}], "created_at": "2019-09-18T04:45:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174182539315077120"}, {"text": "@Maxtom49 Farlo prima ....ora \u00e8 un atto vigliacco e senza senso...prima sbatte il pd in questo patto suicida con i 5 stelle poi si defila....", "in_reply_to_user_id": "836254075620569088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069241899", "edit_history_tweet_ids": ["1174182354174304259"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maxtom49", "id": "836254075620569088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173922018795896833"}], "created_at": "2019-09-18T04:44:23.000Z", "lang": "it", "id": "1174182354174304259"}, {"text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531 https://t.co/xHpQGp2e6Y", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/xHpQGp2e6Y", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856434684863041536", "edit_history_tweet_ids": ["1174182090730029056"], "created_at": "2019-09-18T04:43:20.000Z", "lang": "ja", "id": "1174182090730029056"}, {"text": "RT @ZAMENZA: \"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823192436", "edit_history_tweet_ids": ["1174181980772155392"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121988387946496"}], "created_at": "2019-09-18T04:42:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1174181980772155392"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154381210", "edit_history_tweet_ids": ["1174181688202670081"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:41:44.000Z", "lang": "es", "id": "1174181688202670081"}, {"text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3094528183", "edit_history_tweet_ids": ["1174181672461459456"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "created_at": "2019-09-18T04:41:40.000Z", "lang": "es", "id": "1174181672461459456"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569498554", "edit_history_tweet_ids": ["1174181648423903233"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174181648423903233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}]}, "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430283667", "edit_history_tweet_ids": ["1174181385655001088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174105513061171200"}], "created_at": "2019-09-18T04:40:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174181385655001088"}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064486140969926656", "edit_history_tweet_ids": ["1174181028820410368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "created_at": "2019-09-18T04:39:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1174181028820410368"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168127804", "edit_history_tweet_ids": ["1174181027520176128"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:39:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174181027520176128"}, {"text": "@azucenau @interjet @EPN Entiendo q solo lees el prompter pero \u00bfpor que sacas un comentario de una persona random? \u00bfo tambi\u00e9n es piloto? Es un hecho serio o ya te olvidaste del 11-S o del piloto suicida de Germanwings?", "in_reply_to_user_id": "93922911", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "912533117549858817", "edit_history_tweet_ids": ["1174180971467423745"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 216, "probability": 0.7645, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azucenau", "id": "93922911"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 20, "end": 24, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174176679125749760"}], "created_at": "2019-09-18T04:38:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174180971467423745"}, {"text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284352426", "edit_history_tweet_ids": ["1174180792760786945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174177980026953730"}], "created_at": "2019-09-18T04:38:10.000Z", "lang": "es", "id": "1174180792760786945"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528502036", "edit_history_tweet_ids": ["1174180734438989826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T04:37:56.000Z", "lang": "es", "id": "1174180734438989826"}, {"text": "@Mahouisurvival @ascsdf2 se fosse assim era so matar todo o resto q da mto mais trabalho. mas preferem prender pq tem BONS motivos pra isso.\nvc n entendeu nada mesmo sobre falso testemunho ne? PROVE q foi gente de direita q matou marielle ediz quem mandou matar o bolsonaro antes dele ser eleito, sherlock", "in_reply_to_user_id": "4596725295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337329802", "edit_history_tweet_ids": ["1174180419341864961"], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 242, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "marielle ediz"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 297, "end": 304, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mahouisurvival", "id": "4596725295"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ascsdf2", "id": "1147355160492019716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174179208907694080"}], "created_at": "2019-09-18T04:36:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174180419341864961"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440", "edit_history_tweet_ids": ["1174180274114060288"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T04:36:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174180274114060288"}, {"text": "n\u00e3o suicida \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "924670843388645377", "edit_history_tweet_ids": ["1174180121525325826"], "created_at": "2019-09-18T04:35:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1174180121525325826"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086110758113591296", "edit_history_tweet_ids": ["1174180082778329088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T04:35:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174180082778329088"}, {"text": "@suicida_mne (\uff61\u014f_\u014f)", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "edit_history_tweet_ids": ["1174179994521735168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174179843413618693"}], "created_at": "2019-09-18T04:35:00.000Z", "lang": "und", "id": "1174179994521735168"}, {"text": "@SadimLopez @Mau_Zavala01 @interjet Que se puede esperar de un pseudoperiodista defendiendo a una psic\u00f3pata terrorista y suicida", "in_reply_to_user_id": "964604464127594496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135590618", "edit_history_tweet_ids": ["1174179957347627009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SadimLopez", "id": "964604464127594496"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174081404973412352"}], "created_at": "2019-09-18T04:34:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174179957347627009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}, "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768337560863019008", "edit_history_tweet_ids": ["1174179826011389952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "created_at": "2019-09-18T04:34:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174179826011389952"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738423565310103553", "edit_history_tweet_ids": ["1174179676018925568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:33:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174179676018925568"}, {"text": "@suicida_mne \u0417\u0430\u0447\u0435\u043c \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043a\u0430\u043a \u0432 \u0441\u043c\u044b\u0441\u043b\u0435", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "edit_history_tweet_ids": ["1174179649489911808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174179500407644162"}], "created_at": "2019-09-18T04:33:38.000Z", "lang": "ru", "id": "1174179649489911808"}, {"text": "\u201cNarcos\u201d lleva a Joaqu\u00edn Cos\u00edo al \u201cEscuadr\u00f3n\u00a0suicida\u201d https://t.co/Mme0lzk1bk https://t.co/za9XF3vk3W", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Mme0lzk1bk", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/09/18/narcos-lleva-a-joaquin-cosio-al-escuadron-suicida/", "display_url": "azdiario.mx/2019/09/18/nar\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/za9XF3vk3W", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioAZ/status/1174179516492726272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/za9XF3vk3W", "media_key": "3_1174179514970189824"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138521656", "edit_history_tweet_ids": ["1174179516492726272"], "created_at": "2019-09-18T04:33:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174179516492726272"}, {"text": "\u201cNarcos\u201d lleva a Joaqu\u00edn Cos\u00edo al \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d - https://t.co/PEJmk4lN9K https://t.co/Q6GW0rZV6N", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PEJmk4lN9K", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/09/18/narcos-lleva-a-joaquin-cosio-al-escuadron-suicida/", "display_url": "azdiario.mx/2019/09/18/nar\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Q6GW0rZV6N", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1174179479306035202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q6GW0rZV6N", "media_key": "3_1174179476852432896"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4004, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811330771713544192", "edit_history_tweet_ids": ["1174179479306035202"], "created_at": "2019-09-18T04:32:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174179479306035202"}, {"text": "RT @CDS_blog: Birds of Prey no ser\u00e1 una secuela de Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/54HNFKaeHm https://t.co/3f1v3yvScC", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/54HNFKaeHm", "expanded_url": "https://cinedesuperheroes.com/birds-of-prey-no-sera-una-secuela-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cinedesuperheroes.com/birds-of-prey-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3f1v3yvScC", "expanded_url": "https://twitter.com/CDS_blog/status/1174174668867166208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3f1v3yvScC", "media_key": "3_1174174667436888066"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CDS_blog", "id": "3539874436"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060174089778806786", "edit_history_tweet_ids": ["1174179393192845313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174174668867166208"}], "created_at": "2019-09-18T04:32:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174179393192845313"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278625040", "edit_history_tweet_ids": ["1174179360565280768"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:32:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174179360565280768"}, {"text": "siento que en cualquier momento uno de mi grupo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852727161173815296", "edit_history_tweet_ids": ["1174179302398713856"], "created_at": "2019-09-18T04:32:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174179302398713856"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475234438", "edit_history_tweet_ids": ["1174179201223712769"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:31:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174179201223712769"}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601100978", "edit_history_tweet_ids": ["1174179110593159173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "created_at": "2019-09-18T04:31:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174179110593159173"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982475240", "edit_history_tweet_ids": ["1174178946180702209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T04:30:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174178946180702209"}, {"text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830866815173619712", "edit_history_tweet_ids": ["1174178861279567873"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "created_at": "2019-09-18T04:30:30.000Z", "lang": "es", "id": "1174178861279567873"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197429539", "edit_history_tweet_ids": ["1174178781948514304"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:30:11.000Z", "lang": "es", "id": "1174178781948514304"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877842540665372672", "edit_history_tweet_ids": ["1174178753221746688"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:30:04.000Z", "lang": "es", "id": "1174178753221746688"}, {"text": "No es broma: el 'Cochiloco' ahora ser\u00e1 parte del 'Escuadr\u00f3n Suicida' \u00bfQue te parece? \nhttps://t.co/NR83mRFcZ0", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NR83mRFcZ0", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3325312148", "edit_history_tweet_ids": ["1174178734775111681"], "created_at": "2019-09-18T04:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174178734775111681"}, {"text": "@SinlineaMx @pelayo_miguel La terrorista suicida panista", "in_reply_to_user_id": "1092610577808138240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "135590618", "edit_history_tweet_ids": ["1174178724931145728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SinLineaMx", "id": "1244703382150844417"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174122005366484992"}], "created_at": "2019-09-18T04:29:57.000Z", "lang": "it", "id": "1174178724931145728"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319171742", "edit_history_tweet_ids": ["1174178676289802247"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:29:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174178676289802247"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407275063", "edit_history_tweet_ids": ["1174178567552479235"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:29:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174178567552479235"}, {"text": "Essa professora j\u00e1 tava bem segundo os olhos de quem via , infelizmente fui acordada com uma terr\u00edvel not\u00edcia , ela se matou ,sim tirou sua pr\u00f3pria vida e n\u00e3o estava nada bem ,mais uma vez a DEPRESS\u00c3O vendeu . Descanse em paz ,sei o quando vc lutou .", "in_reply_to_user_id": "1164298340957339658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164298340957339658", "edit_history_tweet_ids": ["1174178531632394241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174176829470597120"}], "created_at": "2019-09-18T04:29:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174178531632394241"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368901424", "edit_history_tweet_ids": ["1174178442398621699"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:28:50.000Z", "lang": "es", "id": "1174178442398621699"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "ladyinterjet"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "ladyinterjet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diazpol", "id": "629042580"}]}, "text": "@diazpol La terrorista suicida #ladyinterjet", "in_reply_to_user_id": "629042580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135590618", "edit_history_tweet_ids": ["1174178351101239296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174148689255968768"}], "created_at": "2019-09-18T04:28:28.000Z", "lang": "es", "id": "1174178351101239296"}, {"text": "Miradas que quieren tirarme  pero saben que ser\u00eda un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042229017787748354", "edit_history_tweet_ids": ["1174178222554124292"], "created_at": "2019-09-18T04:27:58.000Z", "lang": "es", "id": "1174178222554124292"}, {"text": "@hasc1965 @Rafiky01 La terrorista suicida", "in_reply_to_user_id": "2369765876", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135590618", "edit_history_tweet_ids": ["1174178177398300672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hasc1965", "id": "2369765876"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Rafiky01", "id": "82636237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174057459842875392"}], "created_at": "2019-09-18T04:27:47.000Z", "lang": "es", "id": "1174178177398300672"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610365785", "edit_history_tweet_ids": ["1174178051061702658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:27:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174178051061702658"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3906030560", "edit_history_tweet_ids": ["1174177987266322438"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:27:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174177987266322438"}, {"text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341", "edit_history_tweet_ids": ["1174177980026953730"], "created_at": "2019-09-18T04:27:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174177980026953730"}, {"text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4652115092", "edit_history_tweet_ids": ["1174177769741156352"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "created_at": "2019-09-18T04:26:10.000Z", "lang": "es", "id": "1174177769741156352"}, {"text": "RT @ChuletasPERNIL: mamadinha porqu\u00e9 ese af\u00e1n de culpar al resto del suicidio?!?!?! el \u00fanico culpable es el suicida... primero piensa y des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1174177733708042240"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "mamadinha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174117375416983552"}], "created_at": "2019-09-18T04:26:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174177733708042240"}, {"text": "@tromepe @monica70757397 Huy...ahora @melissaklug se suicida...pero antes sale de nuevo a poner a los hijos en contra del padre al decir que no les lleva de viaje!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "125737181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2908867564", "edit_history_tweet_ids": ["1174177690162749440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tromepe", "id": "125737181"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "monica70757397", "id": "4840624858"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "melissaklug", "id": "19632013"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174098712768987138"}], "created_at": "2019-09-18T04:25:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174177690162749440"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935977299761139712", "edit_history_tweet_ids": ["1174177386927132676"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:24:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174177386927132676"}, {"text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949833592603140096", "edit_history_tweet_ids": ["1174177384968445952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "created_at": "2019-09-18T04:24:38.000Z", "lang": "es", "id": "1174177384968445952"}, {"text": "o cara simplesmente se matou e levou o filho junto pqp que caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4356311482", "edit_history_tweet_ids": ["1174177319294066688"], "created_at": "2019-09-18T04:24:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174177319294066688"}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149747890044227584", "edit_history_tweet_ids": ["1174177162645123072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "created_at": "2019-09-18T04:23:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174177162645123072"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111339245736730624", "edit_history_tweet_ids": ["1174177100233891845"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T04:23:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1174177100233891845"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432371588", "edit_history_tweet_ids": ["1174177065710641152"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:23:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174177065710641152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 191, "tag": "TrasnocheParanormalEnTelefe"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 190, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "TrasnocheParanormalEnTelefe"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "centuelaguila", "id": "1029931241381003264"}]}, "text": "Una pregunta que no se si te hice , en tu opini\u00f3n: dios perdonar\u00eda a un suicida @centuelaguila ? Porque siempre escuch\u00e9 que dicen que es lo \u00fanico que no perdona.  #TrasnocheParanormalEnTelefe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3225082642", "edit_history_tweet_ids": ["1174176982025809920"], "created_at": "2019-09-18T04:23:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174176982025809920"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182397519", "edit_history_tweet_ids": ["1174176975893749762"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:23:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174176975893749762"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "TodosSomosXimena"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.3482, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet Eval\u00fae"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3661, "type": "Person", "normalized_text": "Supervise"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "Verifique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dan13lreyes", "id": "319446862"}]}, "text": "RT @dan13lreyes: #TodosSomosXimena Urgente que Interjet Eval\u00fae, Supervise y Verifique sus controles internos.\n\nNo fue una sino 2 trabajador\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528155730", "edit_history_tweet_ids": ["1174176930163232770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150772126171138"}], "created_at": "2019-09-18T04:22:49.000Z", "lang": "es", "id": "1174176930163232770"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883795884873482244", "edit_history_tweet_ids": ["1174176784830648325"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:22:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1174176784830648325"}, {"text": "La vez pasada estaba reflexionando si todo aquel que se suicida est\u00e1 deprimido o puede no estar deprimido y querer suicidarse?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427877265", "edit_history_tweet_ids": ["1174176778388201472"], "created_at": "2019-09-18T04:22:13.000Z", "lang": "es", "id": "1174176778388201472"}, {"text": "@suicida_mne \u0414\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e.....", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "edit_history_tweet_ids": ["1174176692912500736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174176339294916608"}], "created_at": "2019-09-18T04:21:53.000Z", "lang": "ru", "id": "1174176692912500736"}, {"text": "RT @fishman_chay: @jgnaredo @interjet A esta piloto deber\u00edan de darle de baja inmediatamente de su trabajo, ES UN PELIGRO PARA LA GENTE QUE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2683688364", "edit_history_tweet_ids": ["1174176042271031301"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "jgnaredo", "id": "82475617"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174055138069241857"}], "created_at": "2019-09-18T04:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1174176042271031301"}, {"text": "e n consigo dividir minha aten\u00e7\u00e3o em curso estudo por conta pr\u00f3pria trabalho, sim sei q eu sou burra eu sei, mas eu me conhe\u00e7o, fiz a cagada de estudar de manha e de noite em 2014, sair 6h da manh\u00e3 e voltar a 00h e isso qse matou minha saude mental (como se n estivesse morta agr)", "in_reply_to_user_id": "1348039921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1348039921", "edit_history_tweet_ids": ["1174175797323751424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174174891005882369"}], "created_at": "2019-09-18T04:18:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175797323751424"}, {"text": "E mano, n\u00e3o no jeito de tipo, \"ah essa da\u00ed tirou a pr\u00f3pria vida fraca, n\u00e3o sabe o que \u00e9 sofrer de verdade etc\". Eu penso em tipo lutar pra que eu consiga fazer que n\u00e3o exista outra pessoa na estat\u00edstica", "in_reply_to_user_id": "1133977418140659712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133977418140659712", "edit_history_tweet_ids": ["1174175760753614848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174175758522228736"}], "created_at": "2019-09-18T04:18:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175760753614848"}, {"text": "Eu reflito sobre minha vida sempre que passo em frente o pr\u00e9dio da minha vizinha, que tirou a propria vida. E tipo ela era super jovem, tinha no m\u00ednimo 5 anos de diferen\u00e7a da minha idade. \n\nEu n\u00e3o conhecia muito mas mano, eu j\u00e1 convivi um pouco e depois do ocorrido+", "in_reply_to_user_id": "1133977418140659712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133977418140659712", "edit_history_tweet_ids": ["1174175754885767168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174175752994136064"}], "created_at": "2019-09-18T04:18:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175754885767168"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329621252", "edit_history_tweet_ids": ["1174175693342724098"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:17:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174175693342724098"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079457017717235714", "edit_history_tweet_ids": ["1174175539021660161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:17:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175539021660161"}, {"text": "@suicida_mne \u0425\u0443\u0436\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0443\u0436\u0435 \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442,\u0434\u0435\u0440\u0436\u0443 \u0432 \u043a\u0443\u0440\u0441\u0435", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "edit_history_tweet_ids": ["1174175509674102785"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174175420712914946"}], "created_at": "2019-09-18T04:17:11.000Z", "lang": "ru", "id": "1174175509674102785"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018280743913639937", "edit_history_tweet_ids": ["1174175379663347718"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:16:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175379663347718"}, {"text": "Joven de 13 a\u00f1os se suicida en\u00a0Cuautepec https://t.co/hoXofR8DsO", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/hoXofR8DsO", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/17/joven-de-13-anos-se-suicida-en-cuautepec/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/17/jov\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185", "edit_history_tweet_ids": ["1174175298499350529"], "created_at": "2019-09-18T04:16:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174175298499350529"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840246981", "edit_history_tweet_ids": ["1174175271534125056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:16:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175271534125056"}, {"text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396193016", "edit_history_tweet_ids": ["1174175264278024194"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "created_at": "2019-09-18T04:16:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174175264278024194"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384220637", "edit_history_tweet_ids": ["1174175084057124866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:15:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175084057124866"}, {"text": "RT @ExaHamza: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754360846352982016", "edit_history_tweet_ids": ["1174174973599961088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162020364689409"}], "created_at": "2019-09-18T04:15:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174174973599961088"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1946130338", "edit_history_tweet_ids": ["1174174801734307840"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:14:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174174801734307840"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074313459955888128", "edit_history_tweet_ids": ["1174174773749919746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:14:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1174174773749919746"}, {"text": "Birds of Prey no ser\u00e1 una secuela de Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/54HNFKaeHm https://t.co/3f1v3yvScC", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/54HNFKaeHm", "expanded_url": "https://cinedesuperheroes.com/birds-of-prey-no-sera-una-secuela-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cinedesuperheroes.com/birds-of-prey-\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3f1v3yvScC", "expanded_url": "https://twitter.com/CDS_blog/status/1174174668867166208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3f1v3yvScC", "media_key": "3_1174174667436888066"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3539874436", "edit_history_tweet_ids": ["1174174668867166208"], "created_at": "2019-09-18T04:13:50.000Z", "lang": "es", "id": "1174174668867166208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ElPrecioDeLaFama"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ElPrecioDeLaFama"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "anamaalvarado", "id": "67635391"}]}, "text": "RT @diario24horas: \ud83d\udcfd #ElPrecioDeLaFama | @anamaalvarado nos platicar\u00e1 de todos los proyectos de Joaqu\u00edn Cos\u00edo, porque est\u00e1 en la segunda pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318803763", "edit_history_tweet_ids": ["1174174591306125312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080590770950144"}], "created_at": "2019-09-18T04:13:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174174591306125312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}]}, "text": "@JaviParada779 #suicida", "in_reply_to_user_id": "743646409728098304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024610704442253312", "edit_history_tweet_ids": ["1174174524746678273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174174048118562816"}], "created_at": "2019-09-18T04:13:16.000Z", "lang": "qme", "id": "1174174524746678273"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778061035563577344", "edit_history_tweet_ids": ["1174174517507383297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:13:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174174517507383297"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245484894", "edit_history_tweet_ids": ["1174174472905076736"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T04:13:04.000Z", "lang": "es", "id": "1174174472905076736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372401726", "edit_history_tweet_ids": ["1174174440034316290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T04:12:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174174440034316290"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3657686421", "edit_history_tweet_ids": ["1174174369939165185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:12:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174174369939165185"}, {"text": "@jeandos70607157 @Loureiro__08 T\u00e1 com esquadr\u00e3o suicida no p\u00e9", "in_reply_to_user_id": "1167057658538598405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935986491205062659", "edit_history_tweet_ids": ["1174174359541440512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeandos70607157", "id": "1167057658538598405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174174252561588226"}], "created_at": "2019-09-18T04:12:37.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1174174359541440512"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060190087022026752", "edit_history_tweet_ids": ["1174174234924519426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-18T04:12:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174174234924519426"}, {"text": "tan siquiera en momentos as\u00ed la Barr\u00f3n siempre est\u00e1 igual de suicida que yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768321953832669184", "edit_history_tweet_ids": ["1174174097972039682"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "Barr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-18T04:11:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174174097972039682"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014124326948409345", "edit_history_tweet_ids": ["1174173837119959046"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:10:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174173837119959046"}, {"text": "QU\u00c9 ASCO! Y ESOS LE CREYERON. VOCACI\u00d3N SUICIDA. https://t.co/ZWHWYTCrGL https://t.co/qPcWpE8VKU", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ZWHWYTCrGL", "expanded_url": "https://twitter.com/cedeele2/status/1174173633796890625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWHWYTCrGL", "media_key": "16_1174173625039171584"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qPcWpE8VKU", "expanded_url": "https://twitter.com/Jovatopero1950/status/1174078275167117312", "display_url": "twitter.com/Jovatopero1950\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052806003", "edit_history_tweet_ids": ["1174173633796890625"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174078275167117312"}], "created_at": "2019-09-18T04:09:44.000Z", "lang": "es", "id": "1174173633796890625"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381257579", "edit_history_tweet_ids": ["1174173632513359873"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T04:09:43.000Z", "lang": "es", "id": "1174173632513359873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 131, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "text": "RT @g1: \"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519146450", "edit_history_tweet_ids": ["1174173498954145793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174099462525861889"}], "created_at": "2019-09-18T04:09:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174173498954145793"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167240920141635585", "edit_history_tweet_ids": ["1174173413134483457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:08:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174173413134483457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4602, "type": "Place", "normalized_text": "AFGANIST\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TuInforma_MX", "id": "1017081217609592832"}]}, "text": "RT @TuInforma_MX: #Mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00a1ATENTADO EN AFGANIST\u00c1N!\n\nAl menos 24 personas murieron este martes en un atentado suicida cerca de un mitin d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745796622", "edit_history_tweet_ids": ["1174173404515246083"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110787222163461"}], "created_at": "2019-09-18T04:08:49.000Z", "lang": "es", "id": "1174173404515246083"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955199503702904832", "edit_history_tweet_ids": ["1174173299569549312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:08:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174173299569549312"}, {"text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73499343", "edit_history_tweet_ids": ["1174173019767562242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "created_at": "2019-09-18T04:07:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174173019767562242"}, {"text": "El atacante suicida lleg\u00f3 en una motocicleta cargada de explosivos. Te contamos los detalles.\nhttps://t.co/YZOfitBHQY", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YZOfitBHQY", "expanded_url": "https://trib.al/RQjQxXF", "display_url": "trib.al/RQjQxXF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94265146", "edit_history_tweet_ids": ["1174172893502214149"], "created_at": "2019-09-18T04:06:47.000Z", "lang": "es", "id": "1174172893502214149"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929736209051652096", "edit_history_tweet_ids": ["1174172871180148736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:06:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1174172871180148736"}, {"text": "@Rita_Merce Amigazo de Alan el suicida. \u00bfO ya olvidaron el negocio de Collique?", "in_reply_to_user_id": "2598229142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17934673", "edit_history_tweet_ids": ["1174172867963031557"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Collique"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rita_Merce", "id": "2598229142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173725116775260160"}], "created_at": "2019-09-18T04:06:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174172867963031557"}, {"text": "@gordo_lado Alguno que no sea demagogo. A mi tambi\u00e9n me sorprende la honestidad suicida pero para bien.", "in_reply_to_user_id": "3155120734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085015651922661376", "edit_history_tweet_ids": ["1174172747372605440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gordo_lado", "id": "3155120734"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174147865326829568"}], "created_at": "2019-09-18T04:06:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174172747372605440"}, {"text": "@ViveLibertario @Alfred__13 Y Bin Laden y el piloto suicida de Germanwings de tontos utilizando vuelos comerciales, cuando la clave eran los aviones militares - \u00a1qu\u00e9 bobos!\n\u00a1Eres todo un genio chaval!", "in_reply_to_user_id": "175560458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778086748815396864", "edit_history_tweet_ids": ["1174172330047787010"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ViveLibertario", "id": "175560458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174154255961350145"}], "created_at": "2019-09-18T04:04:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174172330047787010"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509725942", "edit_history_tweet_ids": ["1174172218101772288"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:04:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174172218101772288"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020335713114624001", "edit_history_tweet_ids": ["1174171761765756935"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:02:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174171761765756935"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166504014864945153", "edit_history_tweet_ids": ["1174171545012514817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:01:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174171545012514817"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859080552565100544", "edit_history_tweet_ids": ["1174171320382316544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:00:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1174171320382316544"}, {"text": "Un suicida es un valiente o un cobarde?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912467251", "edit_history_tweet_ids": ["1174171295736573952"], "created_at": "2019-09-18T04:00:26.000Z", "lang": "es", "id": "1174171295736573952"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814278551381901313", "edit_history_tweet_ids": ["1174171255093833730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T04:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1174171255093833730"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597886886", "edit_history_tweet_ids": ["1174171192237756416"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T04:00:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174171192237756416"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037652770", "edit_history_tweet_ids": ["1174171180674273280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:59:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174171180674273280"}, {"text": "um mlk da etec se matou eu nem conhecia ele mas to triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477068153", "edit_history_tweet_ids": ["1174171118728548352"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3346, "type": "Organization", "normalized_text": "etec"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:59:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174171118728548352"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769395481600520192", "edit_history_tweet_ids": ["1174170960091656194"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:59:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174170960091656194"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059278544403132416", "edit_history_tweet_ids": ["1174170954924273665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:59:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174170954924273665"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886620419855437824", "edit_history_tweet_ids": ["1174170877593890817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:58:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1174170877593890817"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340990957", "edit_history_tweet_ids": ["1174170782815141888"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:58:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174170782815141888"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603986953", "edit_history_tweet_ids": ["1174170721716776960"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:58:09.000Z", "lang": "es", "id": "1174170721716776960"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270341134", "edit_history_tweet_ids": ["1174170596021854212"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T03:57:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174170596021854212"}, {"text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101160484", "edit_history_tweet_ids": ["1174170425221361664"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}], "created_at": "2019-09-18T03:56:59.000Z", "lang": "es", "id": "1174170425221361664"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202851200", "edit_history_tweet_ids": ["1174170424818786305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-18T03:56:58.000Z", "lang": "in", "id": "1174170424818786305"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124879998228344832", "edit_history_tweet_ids": ["1174170406548320256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:56:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1174170406548320256"}, {"text": "RT @marchenko155: @oscarcerda56 Falt\u00f3 el suicida Alan Garc\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122260113367158786", "edit_history_tweet_ids": ["1174170098459926529"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marchenko155", "id": "476374362"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "oscarcerda56", "id": "187341721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174138661610430466"}], "created_at": "2019-09-18T03:55:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174170098459926529"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947183691025043457", "edit_history_tweet_ids": ["1174170005853888512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:55:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1174170005853888512"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070447875010777090", "edit_history_tweet_ids": ["1174169724030259200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:54:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174169724030259200"}, {"text": "@ElizaPetrearce Depresi\u00f3n e ideacion suicida; los culpables de mis desvelos. \ud83d\ude13", "in_reply_to_user_id": "1061648251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2596695320", "edit_history_tweet_ids": ["1174169516156186624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174155356529991686"}], "created_at": "2019-09-18T03:53:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174169516156186624"}, {"text": "\u00bfVolar en @interjet ? Ni que fuera suicida \ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4198086852", "edit_history_tweet_ids": ["1174169494920552449"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:53:17.000Z", "lang": "es", "id": "1174169494920552449"}, {"text": "Lo \u00fanico que tengo que decir es: el piloto suicida de German Wings nunca dijo nada y a\u00fan as\u00ed estrell\u00f3 un avi\u00f3n, ella es tonta por publicar eso pero nadie sabe si puede llevar a lo mismo. https://t.co/MntPo6QrHL", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/MntPo6QrHL", "expanded_url": "https://twitter.com/rthur013/status/1174131687317327873", "display_url": "twitter.com/rthur013/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "German Wings"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141882318283579392", "edit_history_tweet_ids": ["1174169485886070784"], "created_at": "2019-09-18T03:53:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174169485886070784"}, {"text": "no hay alternativa al sistema capitalista, no porque esta ortodoxia sea d\u00e9bil, sino porque la sumisi\u00f3n a ella es tan suicida como indigna de los seres humanos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155493299253387265", "edit_history_tweet_ids": ["1174169445935304704"], "created_at": "2019-09-18T03:53:05.000Z", "lang": "es", "id": "1174169445935304704"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957932162", "edit_history_tweet_ids": ["1174169424120745985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:53:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174169424120745985"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886553611307802624", "edit_history_tweet_ids": ["1174169357884301318"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:52:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174169357884301318"}, {"text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/hsxYuhiGlp", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hsxYuhiGlp", "expanded_url": "http://desacato.info/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2MaHqiRCtBf9KYg3SGBV76n2du1lRhZ7M4HIhe5bCUf-bYJrRo_xIaD78", "display_url": "desacato.info/vizinho-de-bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397605053", "edit_history_tweet_ids": ["1174169354763677696"], "created_at": "2019-09-18T03:52:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1174169354763677696"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1174169259632730112"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T03:52:21.000Z", "lang": "es", "id": "1174169259632730112"}, {"text": "Eu vi um neg\u00f3cio no fb e me matei rindo tipo ri demais, demais mesmo e a Cris \"A\u00ed nem \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado assim\" e ela se matou rindo junto cmg mesmo sem achar gra\u00e7a \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1008486619060604928", "edit_history_tweet_ids": ["1174169170436665345"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:51:59.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "id": "1174169170436665345"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086461832112599040", "edit_history_tweet_ids": ["1174169066497556480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:51:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1174169066497556480"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247698092", "edit_history_tweet_ids": ["1174169017592012801"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:51:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174169017592012801"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379109718", "edit_history_tweet_ids": ["1174168992518463489"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:51:17.000Z", "lang": "es", "id": "1174168992518463489"}, {"text": "Plan de prevenci\u00f3n del suicidio y manejo de la conducta suicida https://t.co/Lp1KTBYwT7 v\u00eda @SlideShare", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Lp1KTBYwT7", "expanded_url": "http://www.slideshare.net/docenciaalgemesi/plan-de-prevencin-del-suicidio-y-manejo-de-la-conducta-suicida?from_m_app=android", "display_url": "slideshare.net/docenciaalgeme\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.slideshare.net/docenciaalgemesi/plan-de-prevencin-del-suicidio-y-manejo-de-la-conducta-suicida?from_m_app=android"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "SlideShare", "id": "9676152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111134859769139200", "edit_history_tweet_ids": ["1174168983047680001"], "created_at": "2019-09-18T03:51:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174168983047680001"}, {"text": "Informa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do facebook dela\n\nEla se suicidou hj as 15:55 da tarde,ela foi levada para a UPA e ao chegar teve parada card\u00edaca\n Foi atendida mas n\u00e3o foi forte o bastante para resistir e foi \u00e0 \u00f3bito\n\n N\u00e3o... https://t.co/AuRnBbxzXG", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/AuRnBbxzXG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002393131935/posts/2439720416117706/", "display_url": "facebook.com/10000239313193\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6065, "type": "Organization", "normalized_text": "UPA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338069520", "edit_history_tweet_ids": ["1174168830500900866"], "created_at": "2019-09-18T03:50:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174168830500900866"}, {"text": "RT @thaisaacirne: - Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332668815", "edit_history_tweet_ids": ["1174168742550487042"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173809975640170496"}], "created_at": "2019-09-18T03:50:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174168742550487042"}, {"text": "Sale pacto suicida? https://t.co/KNFY244Lzl", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/KNFY244Lzl", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1173729436103053312", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1486145646", "edit_history_tweet_ids": ["1174168719867678720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173729436103053312"}], "created_at": "2019-09-18T03:50:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174168719867678720"}, {"text": "La Fiesta - Jugaste Conmigo-Mi libertad no-Que vas a hacer-Suicida-La Gaita de la cenicienta https://t.co/FBVpnMnPPY", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FBVpnMnPPY", "expanded_url": "https://youtu.be/AG5GMzjZaJY", "display_url": "youtu.be/AG5GMzjZaJY"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "La"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Conmigo"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844740481", "edit_history_tweet_ids": ["1174168719473487872"], "created_at": "2019-09-18T03:50:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174168719473487872"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029759324548210688", "edit_history_tweet_ids": ["1174168689354129408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:50:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174168689354129408"}, {"text": "RT @annelais_: mds uma crian\u00e7a de dez anos se suicidou, eu t\u00f4 em choque https://t.co/m9zTNabBHq", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/m9zTNabBHq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annelais_", "id": "3132324304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892479416261062658", "edit_history_tweet_ids": ["1174168505010282496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174167741974097927"}], "created_at": "2019-09-18T03:49:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174168505010282496"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90414781", "edit_history_tweet_ids": ["1174168479429255168"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:49:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174168479429255168"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042152779115057152", "edit_history_tweet_ids": ["1174168389016850432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:48:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1174168389016850432"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82405911", "edit_history_tweet_ids": ["1174168201791492096"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:48:08.000Z", "lang": "es", "id": "1174168201791492096"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214278560", "edit_history_tweet_ids": ["1174168065182851073"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:47:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174168065182851073"}, {"text": "\" A modinha da depress\u00e3o j\u00e1 acabou\"\n\nseus idiotas, est\u00e3o todos calados pq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa  por causa de pessoas como voc\u00ea que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada ou frescura...\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089705518845911042", "edit_history_tweet_ids": ["1174168016822689792"], "created_at": "2019-09-18T03:47:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174168016822689792"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423493471", "edit_history_tweet_ids": ["1174167846458404866"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:46:44.000Z", "lang": "es", "id": "1174167846458404866"}, {"text": "M siento suicida y depresivo \nTe puedo hablar?\ud83e\udd7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157875155730935808", "edit_history_tweet_ids": ["1174167791789891590"], "created_at": "2019-09-18T03:46:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174167791789891590"}, {"text": "mds uma crian\u00e7a de dez anos se suicidou, eu t\u00f4 em choque https://t.co/m9zTNabBHq", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/m9zTNabBHq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3132324304", "edit_history_tweet_ids": ["1174167741974097927"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-18T03:46:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1174167741974097927"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589761476", "edit_history_tweet_ids": ["1174167731740008449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-18T03:46:16.000Z", "lang": "es", "id": "1174167731740008449"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490", "edit_history_tweet_ids": ["1174167408438927362"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T03:44:59.000Z", "lang": "es", "id": "1174167408438927362"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866945838", "edit_history_tweet_ids": ["1174167265085800449"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:44:25.000Z", "lang": "es", "id": "1174167265085800449"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010679705526325250", "edit_history_tweet_ids": ["1174167258337337345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:44:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174167258337337345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ElPrecioDeLaFama"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ElPrecioDeLaFama"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "anamaalvarado", "id": "67635391"}]}, "text": "RT @diario24horas: \ud83d\udcfd #ElPrecioDeLaFama | @anamaalvarado nos platicar\u00e1 de todos los proyectos de Joaqu\u00edn Cos\u00edo, porque est\u00e1 en la segunda pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072916975846854658", "edit_history_tweet_ids": ["1174167241807532033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080590770950144"}], "created_at": "2019-09-18T03:44:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174167241807532033"}, {"text": "RT @mdpant25: Gente, que tristeza no in\u00edcio do m\u00eas de setembro teve uma mo\u00e7a que se suicidou aqui em Bel\u00e9m. Hoje foi um rapaz que se jogou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164708964052996096", "edit_history_tweet_ids": ["1174167214821466113"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mdpant25", "id": "80698575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174142242388414464"}], "created_at": "2019-09-18T03:44:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1174167214821466113"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/MJWvgF9Spp", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MJWvgF9Spp", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210838869", "edit_history_tweet_ids": ["1174167100144934912"], "created_at": "2019-09-18T03:43:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174167100144934912"}, {"text": "@majotejedorr Jajajaja andas muy suicida tu", "in_reply_to_user_id": "1054865082180493312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712676467285434368", "edit_history_tweet_ids": ["1174166932687380480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majotejedorr", "id": "1054865082180493312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174166338316709888"}], "created_at": "2019-09-18T03:43:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174166932687380480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303837292", "edit_history_tweet_ids": ["1174166890526248960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T03:42:56.000Z", "lang": "es", "id": "1174166890526248960"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876711103", "edit_history_tweet_ids": ["1174166861786832896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-18T03:42:49.000Z", "lang": "in", "id": "1174166861786832896"}, {"text": "https://t.co/xqFqZROZKY", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xqFqZROZKY", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/17/adolescente-se-suicida-luego-de-que-su-maestro-le-llamara-sucia-por-estar-en-su-periodo-menstrual/", "display_url": "laopinion.com/2019/09/17/ado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476541359", "edit_history_tweet_ids": ["1174166756635684864"], "created_at": "2019-09-18T03:42:24.000Z", "lang": "zxx", "id": "1174166756635684864"}, {"text": "eu sou mto suicida namoral kkkkk uma hr dessa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637231548", "edit_history_tweet_ids": ["1174166640755466240"], "created_at": "2019-09-18T03:41:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174166640755466240"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473616278", "edit_history_tweet_ids": ["1174166438250262528"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:41:08.000Z", "lang": "es", "id": "1174166438250262528"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63676807", "edit_history_tweet_ids": ["1174166220968538112"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:40:16.000Z", "lang": "es", "id": "1174166220968538112"}, {"text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573228566", "edit_history_tweet_ids": ["1174166190362681345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-18T03:40:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1174166190362681345"}, {"text": "Hoje um colega de trabalho do meu pai se matou no trabalho mesmo e t\u00e1 pesado demais o clima aqui em casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "808749275211567104", "edit_history_tweet_ids": ["1174166148839030786"], "created_at": "2019-09-18T03:39:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174166148839030786"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}, "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612328939", "edit_history_tweet_ids": ["1174166059982524418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "created_at": "2019-09-18T03:39:38.000Z", "lang": "es", "id": "1174166059982524418"}, {"text": "@RolitaNoMas El ciclista es un irresponsable, pero el motociclista un suicida, igual desenlace hubiese tenido si se atraviesa un perro, adem\u00e1s de normas hay que transitar con precaucion", "in_reply_to_user_id": "2306857092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1584774493", "edit_history_tweet_ids": ["1174166054895067137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RolitaNoMas", "id": "2306857092"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174100154774953986"}], "created_at": "2019-09-18T03:39:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174166054895067137"}, {"text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4424918237", "edit_history_tweet_ids": ["1174166029632790529"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "created_at": "2019-09-18T03:39:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174166029632790529"}, {"text": "Mujer se suicida en el\u00a0pante\u00f3n https://t.co/3MQ4EgYIDN https://t.co/BMzIr2mHYy", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/3MQ4EgYIDN", "expanded_url": "https://www.tijuanaenlinea.com/2019/09/17/mujer-se-suicida-en-el-panteon/", "display_url": "tijuanaenlinea.com/2019/09/17/muj\u2026"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BMzIr2mHYy", "expanded_url": "https://twitter.com/TL_Noticias/status/1174165805900193793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BMzIr2mHYy", "media_key": "3_1174165804440588293"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3716004072", "edit_history_tweet_ids": ["1174165805900193793"], "created_at": "2019-09-18T03:38:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174165805900193793"}, {"text": "RT @NovedadesYuc: Se suicida madre de tres ni\u00f1os en M\u00e9rida https://t.co/g6lCc0K6Tz https://t.co/IbPEfKTws9", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/g6lCc0K6Tz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDKbR1", "display_url": "dlvr.it/RDKbR1"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IbPEfKTws9", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1174165659300745216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbPEfKTws9", "media_key": "3_1174165657673334784"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41263602", "edit_history_tweet_ids": ["1174165783275958272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174165659300745216"}], "created_at": "2019-09-18T03:38:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174165783275958272"}, {"text": "Mujer se suicida en el\u00a0pante\u00f3n https://t.co/WTf8Zam3oT https://t.co/sqH1w0XPCc", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WTf8Zam3oT", "expanded_url": "http://www.pulsociudadano.mx/seguridad/2019/09/17/mujer-se-suicida-en-el-panteon/", "display_url": "pulsociudadano.mx/seguridad/2019\u2026"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sqH1w0XPCc", "expanded_url": "https://twitter.com/Pulsociudadanom/status/1174165781690687488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqH1w0XPCc", "media_key": "3_1174165780184915969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881015850152546304", "edit_history_tweet_ids": ["1174165781690687488"], "created_at": "2019-09-18T03:38:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174165781690687488"}, {"text": "Mujer se suicida en el\u00a0pante\u00f3n https://t.co/c1rnbhZTb5 https://t.co/LvIukiKS3a", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/c1rnbhZTb5", "expanded_url": "https://www.rosaritonoticias.com/2019/09/17/mujer-se-suicida-en-el-panteon/", "display_url": "rosaritonoticias.com/2019/09/17/muj\u2026"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LvIukiKS3a", "expanded_url": "https://twitter.com/rosaritonews/status/1174165718469885963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LvIukiKS3a", "media_key": "3_1174165717043822593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169379223401684993", "edit_history_tweet_ids": ["1174165718469885963"], "created_at": "2019-09-18T03:38:16.000Z", "lang": "es", "id": "1174165718469885963"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198940318", "edit_history_tweet_ids": ["1174165662480007168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T03:38:03.000Z", "lang": "es", "id": "1174165662480007168"}, {"text": "Se suicida madre de tres ni\u00f1os en M\u00e9rida https://t.co/g6lCc0K6Tz https://t.co/IbPEfKTws9", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/g6lCc0K6Tz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDKbR1", "display_url": "dlvr.it/RDKbR1"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IbPEfKTws9", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1174165659300745216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbPEfKTws9", "media_key": "3_1174165657673334784"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193", "edit_history_tweet_ids": ["1174165659300745216"], "created_at": "2019-09-18T03:38:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174165659300745216"}, {"text": "No quiero trabajar m\u00e1s en mi vida :( alguien me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036735641793560578", "edit_history_tweet_ids": ["1174165562072678401"], "created_at": "2019-09-18T03:37:39.000Z", "lang": "es", "id": "1174165562072678401"}, {"text": "@JucaNoticias Es una mente suicida.", "in_reply_to_user_id": "876678437943095296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "348122814", "edit_history_tweet_ids": ["1174165470020362242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JucaNoticias", "id": "876678437943095296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174163975942156289"}], "created_at": "2019-09-18T03:37:17.000Z", "lang": "es", "id": "1174165470020362242"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749728722220089348", "edit_history_tweet_ids": ["1174165454493048832"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:37:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1174165454493048832"}, {"text": "@SilverDr4gon Como se ve en otro video, hay un aldeano suicida que sale al turno 2, es imposible salvarlo a menos que acabes asi el mapa antes de que se suicide", "in_reply_to_user_id": "251360590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "470318288", "edit_history_tweet_ids": ["1174165379649802242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Silverdr4gon", "id": "1244633800803528705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174159214262005760"}], "created_at": "2019-09-18T03:36:56.000Z", "lang": "es", "id": "1174165379649802242"}, {"text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298120343", "edit_history_tweet_ids": ["1174165379016511488"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "created_at": "2019-09-18T03:36:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174165379016511488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305673558", "edit_history_tweet_ids": ["1174165101538152454"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "created_at": "2019-09-18T03:35:49.000Z", "lang": "es", "id": "1174165101538152454"}, {"text": "xq no s m bloquearon las fosas nasales en vez del celular culiado boe r suicida igual SI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2627363572", "edit_history_tweet_ids": ["1174165097599528966"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "nasales"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:35:48.000Z", "lang": "es", "id": "1174165097599528966"}, {"text": "@FelipeCalderon Una cosa es pedir justicia para todos corruptos a decir o insinuar que caiga una bomba en el z\u00f3calo, es una mente suicida, porque ignorante no lo creo.", "in_reply_to_user_id": "144376833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "348122814", "edit_history_tweet_ids": ["1174165087172616192"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3977, "type": "Place", "normalized_text": "z\u00f3calo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112167852830721"}], "created_at": "2019-09-18T03:35:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174165087172616192"}, {"text": "Viu Badim? O custo da neglig\u00eancia  de vcs que matou meu pai agora mata mais de uma dezena, se orientem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74517997", "edit_history_tweet_ids": ["1174165076045176833"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Badim"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:35:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1174165076045176833"}, {"text": "C\u00f3mo desactivo el modo depresivo de Twitter? A cada rato puro tweet suicida y yo bien feliz :l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1122824795366809600", "edit_history_tweet_ids": ["1174164817491505153"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:34:42.000Z", "lang": "es", "id": "1174164817491505153"}, {"text": "Porrq como que eu n\u00e3o me liguei que a viola davis fez esquadr\u00e3o suicida?! Eu ainda n\u00e3o era aficionado nela era \u00e9poca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023024762916925451", "edit_history_tweet_ids": ["1174164725984374784"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.2498, "type": "Organization", "normalized_text": "davis"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:34:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1174164725984374784"}, {"text": "@AndersonLuisS1 @Tealzlol se fosse em tt ia ser mais honroso, um bom modo que a riot simplesmente matou por causa do tft", "in_reply_to_user_id": "312315142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "791518315919310848", "edit_history_tweet_ids": ["1174164622930305031"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndersonLuisS1", "id": "312315142"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Tealzlol", "id": "3316698442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173928011873341440"}], "created_at": "2019-09-18T03:33:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174164622930305031"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1174164618417201152"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T03:33:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174164618417201152"}, {"text": "RT @diariohondunews: Joven se suicida al apostar con el diablo https://t.co/R7uuTdvEEk https://t.co/db46W6JfGy", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/R7uuTdvEEk", "expanded_url": "http://bit.ly/3044hKA", "display_url": "bit.ly/3044hKA"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/db46W6JfGy", "expanded_url": "https://twitter.com/diariohondunews/status/1174041725972533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/db46W6JfGy", "media_key": "3_1174041724307427333"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diariohondunews", "id": "829106650153885696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617747077", "edit_history_tweet_ids": ["1174164487420698626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174041725972533248"}], "created_at": "2019-09-18T03:33:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174164487420698626"}, {"text": "@HunterAtaide @FoxSportsBrasil @Flamengo Algu\u00e9m matou os garotos de prop\u00f3sito tu sabe o que \u00e9 a palavra acidente? Seu animal? Se ficar puto \u00e9 pior!", "in_reply_to_user_id": "967402439539412992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348315113", "edit_history_tweet_ids": ["1174164394458132486"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HunterAtaide", "id": "967402439539412992"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174162630057107456"}], "created_at": "2019-09-18T03:33:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174164394458132486"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442350594", "edit_history_tweet_ids": ["1174164237519937536"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:32:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174164237519937536"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915040464755204098", "edit_history_tweet_ids": ["1174163950214291461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:31:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1174163950214291461"}, {"text": "RT @joseovi: @JoseGasspar As\u00ed mismo es, esperar un si o un no como respuesta, es un acto suicida para los equipos cuando ya deber\u00edan estar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590571166", "edit_history_tweet_ids": ["1174163901963022336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "joseovi", "id": "65009156"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JoseGasspar", "id": "2287237915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173096146631352320"}], "created_at": "2019-09-18T03:31:03.000Z", "lang": "es", "id": "1174163901963022336"}, {"text": "RT @mmmicap: @luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255371274", "edit_history_tweet_ids": ["1174163849236373504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173777653909864448"}], "created_at": "2019-09-18T03:30:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174163849236373504"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573228566", "edit_history_tweet_ids": ["1174163809994510338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-18T03:30:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174163809994510338"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850098336", "edit_history_tweet_ids": ["1174163766172426240"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:30:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174163766172426240"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2306213771", "edit_history_tweet_ids": ["1174163675336314882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:30:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1174163675336314882"}, {"text": "@jgnaredo @lopezobrador_ @interjet \u00abdesorientada kamikazi o piloto suicida rumbo al zocalo en plena celebracion del grito descubre en redes su verdadera identidad petulante terrorista ezquizofrenica\u00bb", "in_reply_to_user_id": "82475617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51854905", "edit_history_tweet_ids": ["1174163618830663682"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "kamikazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jgnaredo", "id": "82475617"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174017499475693569"}], "created_at": "2019-09-18T03:29:56.000Z", "lang": "es", "id": "1174163618830663682"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 229, "tag": "Wattpad"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "NOVELAS"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dQCwpz4wAG", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/myworks/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/myworks/200717\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "NOVELAS"}]}, "text": "'El amor es un arte, Elena, es tan subjetivo e indescifrable que cuando nos sometemos a amar, en ese mism\u00edsimo instante, con nuestras propias manos cavamos el hoyo en el que meter\u00e1n nuestra tumba-'https://t.co/dQCwpz4wAG #Wattpad #NOVELAS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1174163616838422528"], "created_at": "2019-09-18T03:29:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174163616838422528"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919674909286166528", "edit_history_tweet_ids": ["1174163602242187264"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:29:52.000Z", "lang": "es", "id": "1174163602242187264"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147922116987297793", "edit_history_tweet_ids": ["1174163504263290880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T03:29:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1174163504263290880"}, {"text": "'-Me enamor\u00e9- Agach\u00e9 la mirada- Esa maldita cosa, ese maldito sentimiento es lo que me deprimi\u00f3\u2026 Se meti\u00f3 en mi ser y me carcome, me mata y me vuelve a la vida d\u00eda tras d\u00eda.'https://t.co/dQCwpz4wAG", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/dQCwpz4wAG", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/myworks/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/myworks/200717\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1174163157956419587"], "created_at": "2019-09-18T03:28:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174163157956419587"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48977250", "edit_history_tweet_ids": ["1174163154055684096"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:28:05.000Z", "lang": "es", "id": "1174163154055684096"}, {"text": "Parte de la novela, EL ARTE SUICIDA DE AMAR https://t.co/qEPuxeYjLl", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/qEPuxeYjLl", "expanded_url": "https://twitter.com/someonehereeeee/status/1174162806666670082", "display_url": "twitter.com/someonehereeee\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1174162906361061378"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174162806666670082"}], "created_at": "2019-09-18T03:27:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174162906361061378"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753074655485911040", "edit_history_tweet_ids": ["1174162779017797633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:26:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162779017797633"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149751495", "edit_history_tweet_ids": ["1174162695022632960"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:26:16.000Z", "lang": "es", "id": "1174162695022632960"}, {"text": "No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho mas implicaci\u00f3n, inclusive un foco rojo, tanto como no ver a un suicida o a un sic\u00f3pata, los magnicidios as\u00ed comienzan", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "64748589", "edit_history_tweet_ids": ["1174162604333420544"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:25:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174162604333420544"}, {"text": "@muitodani E mtos conhecem na pele o que \u00e9 a idea\u00e7\u00e3o suicida, o desejo intenso de morrer, o impulso que leva a uma tentativa, a aus\u00eancia total de for\u00e7as pra tudo, a falta de sentido de tudo, nada te faz feliz, nada te emociona e faz sorrir de verdade... a falta de esperan\u00e7a de dias melhores", "in_reply_to_user_id": "2416706871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "284157446", "edit_history_tweet_ids": ["1174162441699254272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MuitoDani", "id": "1495232194519912450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174161418075222023"}], "created_at": "2019-09-18T03:25:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162441699254272"}, {"text": "Paula\n12 anos\nQuase se matou brincando com p\u00f3lvora https://t.co/GRFHEnAy2P", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/GRFHEnAy2P", "expanded_url": "https://twitter.com/blzvitoria/status/1174136127579721729", "display_url": "twitter.com/blzvitoria/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037751655733899268", "edit_history_tweet_ids": ["1174162260584992771"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174136127579721729"}], "created_at": "2019-09-18T03:24:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162260584992771"}, {"text": "Cada motokarrista suicida que me toca csm!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "26250641", "edit_history_tweet_ids": ["1174162249595936768"], "created_at": "2019-09-18T03:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174162249595936768"}, {"text": "RT @Realmilaabdula: As vezes o suicida pode estar bem ao seu lado, preste aten\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ignore os sinais... Espalhe amor, porque de dor e s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343352983", "edit_history_tweet_ids": ["1174162160676737026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Realmilaabdula", "id": "1017505547933843456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174075127828557830"}], "created_at": "2019-09-18T03:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162160676737026"}, {"text": "Si soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a mat\u00e1rme otra vez...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163259779743133696", "edit_history_tweet_ids": ["1174162157887479808"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "otorga"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:24:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174162157887479808"}, {"text": "RT @saavedrarmand: @BlurryFaceMx @interjet No se quiere suicidar. Si distorsionamos un poco lo que escribi\u00f3, podr\u00edamos decir que quiere ave\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902070385", "edit_history_tweet_ids": ["1174162061053460480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saavedrarmand", "id": "324597716"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "BlurryFaceMx", "id": "902070385"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174156752893480960"}], "created_at": "2019-09-18T03:23:44.000Z", "lang": "es", "id": "1174162061053460480"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3932106941", "edit_history_tweet_ids": ["1174162028283518976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:23:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162028283518976"}, {"text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "708004028", "edit_history_tweet_ids": ["1174162020364689409"], "created_at": "2019-09-18T03:23:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162020364689409"}, {"text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776146862147534848", "edit_history_tweet_ids": ["1174162011531423744"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "created_at": "2019-09-18T03:23:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162011531423744"}, {"text": "RT @evertongomesrj: @cynaramenezes @cirogomes @marciatiburi Sua esquerda moderna  se aliou ao Levy, ao Meirelles, ao capital financeiro e f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224255148", "edit_history_tweet_ids": ["1174161867419344897"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Levy"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Meirelles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "evertongomesrj", "id": "864783928883806208"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "marciatiburi", "id": "109337521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118990693707776"}], "created_at": "2019-09-18T03:22:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161867419344897"}, {"text": "eu sou card\u00edaca se o Fifth Harmony n me matou do cora\u00e7\u00e3o Twice me mata agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066912913053634560", "edit_history_tweet_ids": ["1174161836763156480"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.7657, "type": "Organization", "normalized_text": "Fifth Harmony"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "Twice"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:22:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161836763156480"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394342598", "edit_history_tweet_ids": ["1174161646719262720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:22:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161646719262720"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148039235263483904", "edit_history_tweet_ids": ["1174161563768565760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T03:21:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161563768565760"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84917265", "edit_history_tweet_ids": ["1174161512577064961"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:21:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174161512577064961"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077019493715582976", "edit_history_tweet_ids": ["1174161460160806917"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:21:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161460160806917"}, {"text": "Verdade o Morro dos cavalos j\u00e1 matou muitas pessoas.\n  Nunca entendi direito, isto de perturbar \u00edndios. Se n\u00e0o me engano, n\u00e3o t\u00eam tribos ind\u00edgenas, morando no morro. Ou me enganei? Mesmo que tivesse n\u00e3o iria perturbar, ou melhor, perturbar \u00e9 melhor do que morrer caras-p\u00e1lidas? https://t.co/FxGXg1kpKy", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FxGXg1kpKy", "expanded_url": "https://twitter.com/airton0535/status/1173939374024732673", "display_url": "twitter.com/airton0535/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914357713794105345", "edit_history_tweet_ids": ["1174161369664499712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173939374024732673"}], "created_at": "2019-09-18T03:21:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161369664499712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "wattpad"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/PEnhQx5OEV", "expanded_url": "https://my.w.tt/gJXImazz4Z", "display_url": "my.w.tt/gJXImazz4Z"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.981, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}]}, "text": "El arte suicida de amar #wattpad https://t.co/PEnhQx5OEV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1174161340463767554"], "created_at": "2019-09-18T03:20:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174161340463767554"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}, "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100668443", "edit_history_tweet_ids": ["1174161277330968576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "created_at": "2019-09-18T03:20:38.000Z", "lang": "es", "id": "1174161277330968576"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/tKbEACNkxL", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/tKbEACNkxL", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2489128740", "edit_history_tweet_ids": ["1174161201850458113"], "created_at": "2019-09-18T03:20:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174161201850458113"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060352727128203265", "edit_history_tweet_ids": ["1174161130157223936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:20:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161130157223936"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053409859465555969", "edit_history_tweet_ids": ["1174161118979403779"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:20:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161118979403779"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327531905", "edit_history_tweet_ids": ["1174161115548442624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:19:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161115548442624"}, {"text": "RT @ZAMENZA: \"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886303995534479364", "edit_history_tweet_ids": ["1174161111907807233"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121988387946496"}], "created_at": "2019-09-18T03:19:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161111907807233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}, "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14073063", "edit_history_tweet_ids": ["1174161083096911873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "created_at": "2019-09-18T03:19:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174161083096911873"}, {"text": "[ NO DIGAS ESO, PIENSA EN LA COMIDA Y EN LOS PERRITOS..... PERO SOBRETODO LA COMIDA\nSHHHHHHH YO YA ERA SUICIDA, QUE NO VEZ QUE SIEMPRE LA RUBIA TERMINA EN EL HOSPITAL? https://t.co/1XHpKjOOtt", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/1XHpKjOOtt", "expanded_url": "https://t.co/1XHpKjOOtt", "display_url": "t.co/1XHpKjOOtt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073454547039862785", "edit_history_tweet_ids": ["1174161062784098306"], "created_at": "2019-09-18T03:19:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174161062784098306"}, {"text": "@teresaarbulu @XavierFiestas Y el ebrio Toledo, el suicida Alan, el mandil\u00f3n Humala, la t\u00eda Villar\u00e1n el chorazo de PPK nos robaron miles de millones. \u00bf Por cu\u00e1l de ellos votaste?", "in_reply_to_user_id": "451319513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352455269", "edit_history_tweet_ids": ["1174161047617490944"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3109, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4033, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.5446, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "teresaarbulu", "id": "451319513"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173862589643808768"}], "created_at": "2019-09-18T03:19:43.000Z", "lang": "es", "id": "1174161047617490944"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734788018628874240", "edit_history_tweet_ids": ["1174161030047522818"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:19:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174161030047522818"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784522150707331072", "edit_history_tweet_ids": ["1174160860408930304"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:18:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160860408930304"}, {"text": "RT @PxxLorany: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001308863650549760", "edit_history_tweet_ids": ["1174160632649793536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PxxLorany", "id": "888935689437446145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174160028238004225"}], "created_at": "2019-09-18T03:18:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160632649793536"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151191170", "edit_history_tweet_ids": ["1174160627662766082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:18:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160627662766082"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979552296542535680", "edit_history_tweet_ids": ["1174160601041555456"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:17:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160601041555456"}, {"text": "@DiegoMorena10 Tas re suicida", "in_reply_to_user_id": "1171892242593832965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168973512985522188", "edit_history_tweet_ids": ["1174160567180959744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoMorena10", "id": "1171892242593832965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174160288893063168"}], "created_at": "2019-09-18T03:17:48.000Z", "lang": "es", "id": "1174160567180959744"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71604580", "edit_history_tweet_ids": ["1174160484838334465"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:17:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160484838334465"}, {"text": "RT @ChuletasPERNIL: mamadinha porqu\u00e9 ese af\u00e1n de culpar al resto del suicidio?!?!?! el \u00fanico culpable es el suicida... primero piensa y des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359771930", "edit_history_tweet_ids": ["1174160291971653632"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "mamadinha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174117375416983552"}], "created_at": "2019-09-18T03:16:43.000Z", "lang": "es", "id": "1174160291971653632"}, {"text": "@tbolinha_ Se suicidou bixim", "in_reply_to_user_id": "879907333345873920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919645598936195073", "edit_history_tweet_ids": ["1174160289195077633"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "bixim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tbolinha_", "id": "879907333345873920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174160117127962624"}], "created_at": "2019-09-18T03:16:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160289195077633"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463377006", "edit_history_tweet_ids": ["1174160286175174658"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:16:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160286175174658"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808811699335630848", "edit_history_tweet_ids": ["1174160048500723712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160048500723712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084291814662778880", "edit_history_tweet_ids": ["1174160035196350464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160035196350464"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918617247052173312", "edit_history_tweet_ids": ["1174160033422159873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160033422159873"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994436540863537157", "edit_history_tweet_ids": ["1174160031908057090"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160031908057090"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/8sqMS9b8AT", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8sqMS9b8AT", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "888935689437446145", "edit_history_tweet_ids": ["1174160028238004225"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160028238004225"}, {"text": "RT @ChuletasPERNIL: mamadinha porqu\u00e9 ese af\u00e1n de culpar al resto del suicidio?!?!?! el \u00fanico culpable es el suicida... primero piensa y des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2620774239", "edit_history_tweet_ids": ["1174159992708050944"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "mamadinha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174117375416983552"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174159992708050944"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261037118", "edit_history_tweet_ids": ["1174159991944728576"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174159991944728576"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500212810", "edit_history_tweet_ids": ["1174159952799158272"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174159952799158272"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095697790867521538", "edit_history_tweet_ids": ["1174159811010863104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:14:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159811010863104"}, {"text": "procedo a hacer la suicida ion comper", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2734749045", "edit_history_tweet_ids": ["1174159809240694784"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.3086, "type": "Person", "normalized_text": "ion"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:14:48.000Z", "lang": "es", "id": "1174159809240694784"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006755546576424961", "edit_history_tweet_ids": ["1174159800483160065"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-18T03:14:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159800483160065"}, {"text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159684892266496"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145180575701118983", "edit_history_tweet_ids": ["1174159254271528960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:12:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159254271528960"}, {"text": "Lo apu\u00f1alan y sobrevive... pero se suicida en el hospital  https://t.co/Q3Ujt7WEp4 https://t.co/pxIwJ2dX96", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Q3Ujt7WEp4", "expanded_url": "http://stmnoticias.com.mx/lo-acuchillan-sobrevive-pero-se-suicida-en-hospital-cdmx", "display_url": "stmnoticias.com.mx/lo-acuchillan-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pxIwJ2dX96", "expanded_url": "https://twitter.com/STMNoticiasMx/status/1174159243236298753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxIwJ2dX96", "media_key": "3_1174159238840672257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "255331837", "edit_history_tweet_ids": ["1174159243236298753"], "created_at": "2019-09-18T03:12:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174159243236298753"}, {"text": "@Cecillia Infelizmente \u00e9 muito comum. Uns anos atr\u00e1s uma pessoas se suicidou na Universidade que estudo ao comentar com uma colega de trabalho o ocorrido uma outra pessoa ouviu e disse que era falta de Deus.", "in_reply_to_user_id": "14499351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "121217391", "edit_history_tweet_ids": ["1174159119516872704"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174155112987672576"}], "created_at": "2019-09-18T03:12:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159119516872704"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172170440", "edit_history_tweet_ids": ["1174159100571242503"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T03:11:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159100571242503"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2671748353", "edit_history_tweet_ids": ["1174159079683452930"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:11:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174159079683452930"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044306884952567808", "edit_history_tweet_ids": ["1174159077238300672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:11:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159077238300672"}, {"text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "author_id": "3193446977", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158949156839424"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959162213704577024", "edit_history_tweet_ids": ["1174158876419198976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:11:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158876419198976"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826213124848095232", "edit_history_tweet_ids": ["1174158735754878976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:10:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158735754878976"}, {"text": "Puedo mirar hacia un costado y esquivar esa mueca de suicida en el espejo, puedo correr a ningun lado o esperar sentarme ahi sobrevivir a mi pellejo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "475119926", "edit_history_tweet_ids": ["1174158724631552000"], "created_at": "2019-09-18T03:10:29.000Z", "geo": {"place_id": "013044056c4adf51"}, "lang": "es", "id": "1174158724631552000"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705823531276378113", "edit_history_tweet_ids": ["1174158707749466113"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:10:25.000Z", "lang": "es", "id": "1174158707749466113"}, {"text": "@rhayantipatico @IandeAlbuquerq vc nem matou a fome ainda pra entender se ta satisfeito e pode ir\n\nrespeita sua vontade de ficar tbm e ve onde da", "in_reply_to_user_id": "325142463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613403230", "edit_history_tweet_ids": ["1174158602409512960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rhayantipatico", "id": "501199557"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "IandeAlbuquerq", "id": "73368315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174157331271225344"}], "created_at": "2019-09-18T03:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158602409512960"}, {"text": "@MalBicho_O @la_go_mess O sea, imag\u00ednate la correlaci\u00f3n con la ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia... o igual por eso muchas chavas podr\u00edan empezar a consumir drogas para relajarse...", "in_reply_to_user_id": "54919693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "702474236", "edit_history_tweet_ids": ["1174158487770869760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MalBicho_O", "id": "54919693"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "la_go_mess", "id": "222136876"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174158121863806976"}], "created_at": "2019-09-18T03:09:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174158487770869760"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038281388640940034", "edit_history_tweet_ids": ["1174158467034169347"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:09:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158467034169347"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131147089", "edit_history_tweet_ids": ["1174158442505867264"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T03:09:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174158442505867264"}, {"text": "@SANGREXENEIZE Que venga, lo vamos a recibir b\u00e1rbaro despu\u00e9s de la fruta que le tir\u00f3 al tano para embarrar la cancha antes de la semi.\nSi es suicida que venga", "in_reply_to_user_id": "371424475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2953410395", "edit_history_tweet_ids": ["1174158337203671040"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00e1rbaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174115212221386752"}], "created_at": "2019-09-18T03:08:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174158337203671040"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055088220759822337", "edit_history_tweet_ids": ["1174158331700817921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:08:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158331700817921"}, {"text": "@Prixike Mas Liga da Justi\u00e7a n\u00e3o teve destaque em absolutamente nada. Esquadr\u00e3o Suicida teve por causa da Margot Robbie que inclusive \u00e9 a grande respons\u00e1vel por fazer Aves de Rapina acontecer.", "in_reply_to_user_id": "71174650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120169020429352960", "edit_history_tweet_ids": ["1174158260871585792"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.338, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Prixike", "id": "71174650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174139980102242304"}], "created_at": "2019-09-18T03:08:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158260871585792"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227869528", "edit_history_tweet_ids": ["1174158206073024513"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:08:25.000Z", "lang": "es", "id": "1174158206073024513"}, {"text": "@peeterseduarda Suicida opa", "in_reply_to_user_id": "623980937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623980937", "edit_history_tweet_ids": ["1174158164628918272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peeterseduarda", "id": "2306721173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174158113294807041"}], "created_at": "2019-09-18T03:08:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174158164628918272"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4409877857", "edit_history_tweet_ids": ["1174157920843571200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:07:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157920843571200"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883425971529035776", "edit_history_tweet_ids": ["1174157830099787776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:06:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157830099787776"}, {"text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/wRJzzubktl", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wRJzzubktl", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYGfSYrNvIQ.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774944690", "edit_history_tweet_ids": ["1174157810915074048"], "created_at": "2019-09-18T03:06:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157810915074048"}, {"text": "Ah foi esse o video que eu recebi, mas inteiro, o padre se acabando de chorar e eu tambem, a menina se matou mesmo. \ud83d\udc94 https://t.co/0gAl9cuTfA", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/0gAl9cuTfA", "expanded_url": "https://twitter.com/papodefavelaofc/status/1174136988674531328", "display_url": "twitter.com/papodefavelaof\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3012048112", "edit_history_tweet_ids": ["1174157805135302657"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174136988674531328"}], "created_at": "2019-09-18T03:06:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157805135302657"}, {"text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91458106", "edit_history_tweet_ids": ["1174157788303544320"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "created_at": "2019-09-18T03:06:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157788303544320"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756639677826887680", "edit_history_tweet_ids": ["1174157587488681987"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:05:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157587488681987"}, {"text": "Tripulaci\u00f3n suicida. \n\nAguas todo a quel que quiera tomar el avi\u00f3n.... piencenlo dos  veces. \nY  despidance de sus seres queridos. https://t.co/4hPGdgZ88O", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/4hPGdgZ88O", "expanded_url": "https://twitter.com/Jonatha75922198/status/1174157399390920704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4hPGdgZ88O", "media_key": "3_1174157382936596480"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/4hPGdgZ88O", "expanded_url": "https://twitter.com/Jonatha75922198/status/1174157399390920704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4hPGdgZ88O", "media_key": "3_1174157393850224640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118975973784018945", "edit_history_tweet_ids": ["1174157399390920704"], "created_at": "2019-09-18T03:05:13.000Z", "lang": "es", "id": "1174157399390920704"}, {"text": "Deixo guardado dentro do copo de esquadrao suicida que solemar me deu e fica guardadinho", "in_reply_to_user_id": "3762303502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3762303502", "edit_history_tweet_ids": ["1174157391379795968"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "solemar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174157389030940672"}], "created_at": "2019-09-18T03:05:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157391379795968"}, {"text": "@DavidChG2309 Sera suicida?", "in_reply_to_user_id": "522401281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983225872", "edit_history_tweet_ids": ["1174157348413136896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173983924285927424"}], "created_at": "2019-09-18T03:05:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174157348413136896"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922135375832809472", "edit_history_tweet_ids": ["1174157330386214913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:04:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157330386214913"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192127988", "edit_history_tweet_ids": ["1174157166195986433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:04:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157166195986433"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216913421", "edit_history_tweet_ids": ["1174157152123944960"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:04:14.000Z", "lang": "es", "id": "1174157152123944960"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198910268", "edit_history_tweet_ids": ["1174157134910644225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T03:04:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157134910644225"}, {"text": "fiquei sabendo q um amigo da uma conhecida se suicidou e eu to chorando enquanto rezo pela alma dele, mas pq eu to chorando tanto @ me ajuda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236238738", "edit_history_tweet_ids": ["1174157122134827009"], "created_at": "2019-09-18T03:04:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157122134827009"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121566251690745856", "edit_history_tweet_ids": ["1174157079935893505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T03:03:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157079935893505"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36587816", "edit_history_tweet_ids": ["1174157075825549313"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:03:56.000Z", "lang": "es", "id": "1174157075825549313"}, {"text": "Estoy participando en mil sorteos de tatuajes si no me gano uno me suicid\u00f3 \n\nNarrador:no gana ninguno y tampoco se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "902125435", "edit_history_tweet_ids": ["1174157062655369217"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Narrador"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:03:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174157062655369217"}, {"text": "@CarlaFaesler No lo termin\u00e9. De hecho ser\u00eda buena idea retomarlo. \nEra un ensayo sobre la postura de la filosof\u00eda respecto al suicidio.\nEl t\u00edtulo provisional era \"C\u00f3mo ser un suicida exitoso y no quedar vivo en el intento\" \nMuy mal t\u00edtulo, pero de alguna forma deb\u00eda nombrar el archivo :P", "in_reply_to_user_id": "40922289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938161827120259072", "edit_history_tweet_ids": ["1174157044531679232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlaFaesler", "id": "40922289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174156402593542145"}], "created_at": "2019-09-18T03:03:48.000Z", "lang": "es", "id": "1174157044531679232"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865364301586083840", "edit_history_tweet_ids": ["1174157027079331841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T03:03:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157027079331841"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100242122882588674", "edit_history_tweet_ids": ["1174156928223760384"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T03:03:21.000Z", "lang": "es", "id": "1174156928223760384"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012662390146699264", "edit_history_tweet_ids": ["1174156908376350721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:03:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1174156908376350721"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332414359", "edit_history_tweet_ids": ["1174156828516716550"], "created_at": "2019-09-18T03:02:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174156828516716550"}, {"text": "@BlurryFaceMx @interjet No se quiere suicidar. Si distorsionamos un poco lo que escribi\u00f3, podr\u00edamos decir que quiere aventar bombitas. Aunque si, dada la pendejez de su publicaci\u00f3n podr\u00edamos concluir que tiene mentalidad suicida. Solo as\u00ed se justifica tama\u00f1a tarugada. Se mat\u00f3 sola.", "in_reply_to_user_id": "902070385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "324597716", "edit_history_tweet_ids": ["1174156752893480960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlurryFaceMx", "id": "902070385"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174119999679520777"}], "created_at": "2019-09-18T03:02:39.000Z", "lang": "es", "id": "1174156752893480960"}, {"text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899774013320421377", "edit_history_tweet_ids": ["1174156629077635078"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "created_at": "2019-09-18T03:02:09.000Z", "lang": "es", "id": "1174156629077635078"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042585531736047616", "edit_history_tweet_ids": ["1174156588887810048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T03:02:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174156588887810048"}, {"text": "@GranaSounders @todonoticias No.podria hablar en primera persona...ser\u00eda suicida votar este mamarracho...teledirigido desde Venezuela", "in_reply_to_user_id": "1004764149790969857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608389953", "edit_history_tweet_ids": ["1174156521481166849"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GranaSounders", "id": "1004764149790969857"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173983351130247168"}], "created_at": "2019-09-18T03:01:44.000Z", "lang": "es", "id": "1174156521481166849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/G5V2tJbXqx", "expanded_url": "http://mtr.cool/hbujeuosco", "display_url": "mtr.cool/hbujeuosco"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Atentado suicida cerca de un mitin del presidente afgano dej\u00f3 24 muertos https://t.co/G5V2tJbXqx #Afganist\u00e1n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795451252100435968", "edit_history_tweet_ids": ["1174156479118610432"], "created_at": "2019-09-18T03:01:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174156479118610432"}, {"text": "SER\u00c1 UN SUICIDA POST REVOLUCI\u00d3N INTELECTUAL:SIEMPRE EST\u00c1 QUEJANDOSE \n\nPARECE MI VIEJA.  ROMI :SENT\u00c1TE EN OTRO LADO @animalesoficial @rominamanguel @Jcalvo100 @RosendoMFraga @maximmontenegro @PRossiOficial @A24COM @licenciadoRolon @JEABADI @apasocial @gabrielcartana @EnriqueDeRosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075158153728352256", "edit_history_tweet_ids": ["1174156411598598144"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4439, "type": "Other", "normalized_text": "ROMI"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "animalesoficial", "id": "135266037"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "jcalvo100", "id": "3255308279"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "RosendoMFraga", "id": "161751410"}, {"start": 173, "end": 189, "username": "maximmontenegro", "id": "181408748"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "PRossiOficial", "id": "51714340"}, {"start": 205, "end": 212, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 213, "end": 229, "username": "LicenciadoRolon", "id": "201866002"}, {"start": 230, "end": 238, "username": "JEABADI", "id": "49762856"}, {"start": 239, "end": 249, "username": "apasocial", "id": "1511642592"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "GabrielCartana", "id": "2715919831"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "EnriqueDeRosa", "id": "14983263"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:01:17.000Z", "lang": "es", "id": "1174156411598598144"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586571253", "edit_history_tweet_ids": ["1174156377452883970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T03:01:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1174156377452883970"}, {"text": "Eu fiquei mais com \u00f3dio porque ela simplesmente se matou pra ter o celular que ela tanto queria e agora t\u00e1 sem. J\u00e1 passei por isso e \u00e9 t\u00e3o doloroso aaaaa", "in_reply_to_user_id": "878683157616308224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878683157616308224", "edit_history_tweet_ids": ["1174156112515489793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174156107952115715"}], "created_at": "2019-09-18T03:00:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174156112515489793"}, {"text": "Inexplic\u00e1vel!  \n\nGreve de estudantes que n pagam, q j\u00e1 n estudam, e se preocupam com educa\u00e7\u00e3o de verdade saberiam q bater tambor p n deixarem outras pessoas terem aula, e imposi\u00e7\u00e3o de suas vontades em deferimento de outras!\n\nA esquerda se suicida!\n\nhttps://t.co/9I5XLPXZhY", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/9I5XLPXZhY", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/educacao-e-emprego/noticia/2019/09/ufsc-o-que-esta-em-jogo-na-assembleia-que-pode-definir-greve-geral-dos-estudantes-ck0dt3iyw001z01tg7230reay.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/educacao-e-emp\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41361951", "edit_history_tweet_ids": ["1174156073957232642"], "created_at": "2019-09-18T02:59:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1174156073957232642"}, {"text": "@CaroMoran01 q paja todo esto hagamos pacto suicida y terminemos con esto de una vez ah se iba al choto", "in_reply_to_user_id": "3297319312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4009511472", "edit_history_tweet_ids": ["1174155985591656448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CaroMoran01", "id": "3297319312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174155799846936577"}], "created_at": "2019-09-18T02:59:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174155985591656448"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021531776185982976", "edit_history_tweet_ids": ["1174155948631515138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:59:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155948631515138"}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/3m0XI0N60V", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3m0XI0N60V", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31371271", "edit_history_tweet_ids": ["1174155889667977223"], "created_at": "2019-09-18T02:59:13.000Z", "lang": "es", "id": "1174155889667977223"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188141778", "edit_history_tweet_ids": ["1174155805979009025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:58:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155805979009025"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920779340215971840", "edit_history_tweet_ids": ["1174155795828752390"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:58:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155795828752390"}, {"text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3098304205", "edit_history_tweet_ids": ["1174155737624391687"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "created_at": "2019-09-18T02:58:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174155737624391687"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284660226", "edit_history_tweet_ids": ["1174155720809439233"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T02:58:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174155720809439233"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965067779064901632", "edit_history_tweet_ids": ["1174155678157615104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T02:58:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155678157615104"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718158875522949120", "edit_history_tweet_ids": ["1174155585039810560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:58:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155585039810560"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846523844215099393", "edit_history_tweet_ids": ["1174155542144724993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:57:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155542144724993"}, {"text": "um dia voc\u00ea brincou com seus amigos na rua pela \u00faltima vez e voc\u00eas nem se deram conta disso.\num dia voc\u00ea abra\u00e7ou sua av\u00f3 pela \u00faltima vez e voc\u00eas nem se deram conta disso.\num dia voc\u00ea falou com esse amigo que se suicidou semana passada pela uma \u00faltima vez e nem se deu conta disso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807986102737010688", "edit_history_tweet_ids": ["1174155539154120706"], "created_at": "2019-09-18T02:57:49.000Z", "geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "lang": "pt", "id": "1174155539154120706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NOTICIASYMAS"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/69gzLPQu95", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002169184154/posts/2372810066134610/", "display_url": "facebook.com/10000216918415\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3194, "type": "Place", "normalized_text": "Romana"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5399, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3ven"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.6437, "type": "Place", "normalized_text": "del Oeste"}]}, "text": "#NOTICIASYMAS | La Romana, R.D.-  J\u00f3ven mujer se suicida en su residencia, porque supuestamente alguien quer\u00eda subir algo de ella en la redes sociales .\n\nLa hoy occisa resid\u00eda en el residencial Romana del Oeste,... https://t.co/69gzLPQu95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302461921", "edit_history_tweet_ids": ["1174155412633006081"], "created_at": "2019-09-18T02:57:19.000Z", "lang": "es", "id": "1174155412633006081"}, {"text": "@9skoo la humedad me suicida", "in_reply_to_user_id": "1162517648468566017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711105548", "edit_history_tweet_ids": ["1174155381272170497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "9skoo", "id": "1575899779183394819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174154670471811077"}], "created_at": "2019-09-18T02:57:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174155381272170497"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984790498345979904", "edit_history_tweet_ids": ["1174155374989103104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:57:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155374989103104"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864602748", "edit_history_tweet_ids": ["1174155353979805697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T02:57:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155353979805697"}, {"text": "RT @fishman_chay: @CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3829877836", "edit_history_tweet_ids": ["1174155319951278080"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174058415913652226"}], "created_at": "2019-09-18T02:56:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174155319951278080"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141883580223823873", "edit_history_tweet_ids": ["1174155185553383425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:56:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155185553383425"}, {"text": "meu cachorro se fingiu de morto e quase matou meus pais do cora\u00e7\u00e3o kkkkKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728384645495148544", "edit_history_tweet_ids": ["1174155137989914625"], "created_at": "2019-09-18T02:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155137989914625"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849719693690712064", "edit_history_tweet_ids": ["1174155000840425472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:55:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174155000840425472"}, {"text": "RT @JesusBu14: @pibesdesistemas Si haces la animality de kabal en el mortal Kombat ultimate.. se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199842999", "edit_history_tweet_ids": ["1174154981114601473"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "kabal"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "mortal"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Kombat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JesusBu14", "id": "2339954829"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "pibesdesistemas", "id": "116828061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174106890688749569"}], "created_at": "2019-09-18T02:55:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174154981114601473"}, {"text": "@PeruanoComunica @ArgosMozart Es otro de los que tiene anemia del suicida AG @congresoperu https://t.co/6FhRQ03GoR", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6FhRQ03GoR", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1174154890844631040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FhRQ03GoR", "media_key": "3_1174154884783886336"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1174154890844631040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174015231317594112"}], "created_at": "2019-09-18T02:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174154890844631040"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396993435", "edit_history_tweet_ids": ["1174154841830121472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:55:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174154841830121472"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82527776", "edit_history_tweet_ids": ["1174154587126870016"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T02:54:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174154587126870016"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888823914654294016", "edit_history_tweet_ids": ["1174154537696989184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T02:53:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174154537696989184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "pesadeloNaCozinha"}]}, "text": "#pesadeloNaCozinha  engra\u00e7ado \u00e9 um restaurante \"\"\"geek\"\"\" com n\u00e3o um, n\u00e3o dois, mas TR\u00caS p\u00f4steres daquela bosta l\u00edquida que \u00e9 esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105040685", "edit_history_tweet_ids": ["1174154535490793474"], "created_at": "2019-09-18T02:53:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174154535490793474"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956732140753997824", "edit_history_tweet_ids": ["1174154422655574016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:53:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174154422655574016"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078783630812594177", "edit_history_tweet_ids": ["1174154398110560256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T02:53:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174154398110560256"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634205553", "edit_history_tweet_ids": ["1174154269995544577"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T02:52:47.000Z", "lang": "es", "id": "1174154269995544577"}, {"text": "@giuli_celucci Sos re suicida amiga (matame xfa)", "in_reply_to_user_id": "4796551498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4172287703", "edit_history_tweet_ids": ["1174154135651999745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giuli_celucci", "id": "4796551498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173375737841246208"}], "created_at": "2019-09-18T02:52:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174154135651999745"}, {"text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766722258", "edit_history_tweet_ids": ["1174154040336429063"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-18T02:51:52.000Z", "lang": "es", "id": "1174154040336429063"}, {"text": "Ya parare porque se me suicida el wolverine", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087975356", "edit_history_tweet_ids": ["1174153958505558016"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "wolverine"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:51:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174153958505558016"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97125274", "edit_history_tweet_ids": ["1174153955926061056"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T02:51:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174153955926061056"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739227900583546881", "edit_history_tweet_ids": ["1174153884094349314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:51:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1174153884094349314"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049322032461221889", "edit_history_tweet_ids": ["1174153733212639232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T02:50:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174153733212639232"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037553484323868672", "edit_history_tweet_ids": ["1174153732864512000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:50:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174153732864512000"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128306626895720448", "edit_history_tweet_ids": ["1174153535518314497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:49:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174153535518314497"}, {"text": "Hoy fue un d\u00eda atroz. De esos que  parecen alargarse igual q las penas. Los prejuicios en lo m\u00e1s alto del podio, los ricos haciendo leyes para joder a los pobres, las mujeres sin poder sobre si mismas. Regreso a casa y no tengo a quien abrazar. Hoy fue d\u00eda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "105969593", "edit_history_tweet_ids": ["1174153464311635968"], "created_at": "2019-09-18T02:49:35.000Z", "lang": "es", "id": "1174153464311635968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 210, "tag": "205Live"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "Nese"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "Lorcan"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "Gulak"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Nese"}]}, "text": "Nese elbows out of the Super Half-And-Half, but Lorcan hits an uppercut! He goes for a tope suicida, but Gulak with the distraction! Nese goes for the schoolkid pin and grabs the tights to get the win! #205Live", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1174153286234116096"], "created_at": "2019-09-18T02:48:52.000Z", "lang": "en", "id": "1174153286234116096"}, {"text": "Ambiente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86220590", "edit_history_tweet_ids": ["1174153054569955328"], "created_at": "2019-09-18T02:47:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174153054569955328"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754444906987397120", "edit_history_tweet_ids": ["1174153020529139712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:47:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1174153020529139712"}, {"text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113512323765940225", "edit_history_tweet_ids": ["1174152785559994368"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "created_at": "2019-09-18T02:46:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174152785559994368"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133939503150837760", "edit_history_tweet_ids": ["1174152529812307968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T02:45:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174152529812307968"}, {"text": "RT @S4P0: Se suicidou com 3 tiros nas costas, certeza https://t.co/dW8Q0HXuuN", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dW8Q0HXuuN", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonepita/status/1174140375369469952", "display_url": "twitter.com/ivonepita/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "S4P0", "id": "16997063"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56688640", "edit_history_tweet_ids": ["1174152365861212162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150090195439617"}], "created_at": "2019-09-18T02:45:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1174152365861212162"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875433762", "edit_history_tweet_ids": ["1174152353345363969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-18T02:45:10.000Z", "lang": "in", "id": "1174152353345363969"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758311373671690240", "edit_history_tweet_ids": ["1174152308088856576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:44:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174152308088856576"}, {"text": "Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o que uma crian\u00e7a de 10 anos se matou por depress\u00e3o? Quanta tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674536683", "edit_history_tweet_ids": ["1174152306377535488"], "created_at": "2019-09-18T02:44:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174152306377535488"}, {"text": "Suicida usar bolsas de pl\u00e1stico https://t.co/fcdaALhqbR", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/fcdaALhqbR", "expanded_url": "https://sucesosdeveracruz.com.mx/opinion/causas-y-efectos/suicida-usar-bolsas-de-plastico/", "display_url": "sucesosdeveracruz.com.mx/opinion/causas\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144358667", "edit_history_tweet_ids": ["1174152257849438210"], "created_at": "2019-09-18T02:44:47.000Z", "lang": "es", "id": "1174152257849438210"}, {"text": "@MarcoBo14299061 @FelipeCalderon Es el lider que Insita y se esconde de tras sus letan\u00edas y opiniones para tratar de minimizar un acto cobarde y de conspiraci\u00f3n terrorista, d\u00e1ndolo como una broma de mal gusto o un juego sin consecuencias, es imaginaria y diminuta la l\u00ednea en el decir y el actuar, como el suicida", "in_reply_to_user_id": "974833572891721729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1069836287857713153", "edit_history_tweet_ids": ["1174152154816245761"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Insita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoBo14299061", "id": "974833572891721729"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174149267000352768"}], "created_at": "2019-09-18T02:44:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174152154816245761"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599735408", "edit_history_tweet_ids": ["1174152140060864512"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T02:44:19.000Z", "lang": "es", "id": "1174152140060864512"}, {"text": "RT @S4P0: Se suicidou com 3 tiros nas costas, certeza https://t.co/dW8Q0HXuuN", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dW8Q0HXuuN", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonepita/status/1174140375369469952", "display_url": "twitter.com/ivonepita/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "S4P0", "id": "16997063"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193151042", "edit_history_tweet_ids": ["1174152133974925312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150090195439617"}], "created_at": "2019-09-18T02:44:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174152133974925312"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060981487938531333", "edit_history_tweet_ids": ["1174152041599574017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:43:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174152041599574017"}, {"text": "Suicida usar bolsas de pl\u00e1stico-https://t.co/PAq2xKLnPX https://t.co/97aPzum22A", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PAq2xKLnPX", "expanded_url": "https://sucesosdeveracruz.com.mx/opinion/causas-y-efectos/suicida-usar-bolsas-de-plastico/", "display_url": "sucesosdeveracruz.com.mx/opinion/causas\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/97aPzum22A", "expanded_url": "https://twitter.com/sucesosver/status/1174151872799748096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97aPzum22A", "media_key": "3_1174151870996242432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769881019", "edit_history_tweet_ids": ["1174151872799748096"], "created_at": "2019-09-18T02:43:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174151872799748096"}, {"text": "@thiago_staub @a_esportivo @tamiresms Idem. Entrar com S\u00f3bis \u00e9 deixar o meio-campo para o advers\u00e1rio. Estrat\u00e9gia suicida.", "in_reply_to_user_id": "40484588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "279821084", "edit_history_tweet_ids": ["1174151767615057920"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thiago_staub", "id": "40484588"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "a_esportivo", "id": "188766834"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "tamiresms", "id": "1118695363731439616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174107215969619968"}], "created_at": "2019-09-18T02:42:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151767615057920"}, {"text": "mas tem outras influ\u00eancias externas no caso acredito eu como esse episodio depressivo e suicida q veio pra ficar", "in_reply_to_user_id": "1159981660659757056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159981660659757056", "edit_history_tweet_ids": ["1174151758353969152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174151561729257473"}], "created_at": "2019-09-18T02:42:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151758353969152"}, {"text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546850352", "edit_history_tweet_ids": ["1174151722350055424"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}], "created_at": "2019-09-18T02:42:39.000Z", "lang": "es", "id": "1174151722350055424"}, {"text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124515109", "edit_history_tweet_ids": ["1174151700682354688"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "created_at": "2019-09-18T02:42:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174151700682354688"}, {"text": "RT @macedo_thami: Cachorro da teteia \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569622877", "edit_history_tweet_ids": ["1174151677114572800"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "teteia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "macedo_thami", "id": "3012109732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110416802320384"}], "created_at": "2019-09-18T02:42:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151677114572800"}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064746554479788033", "edit_history_tweet_ids": ["1174151591861137409"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T02:42:08.000Z", "lang": "es", "id": "1174151591861137409"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4334940377", "edit_history_tweet_ids": ["1174151562031222784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:42:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151562031222784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590838985", "edit_history_tweet_ids": ["1174151557820104705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T02:42:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151557820104705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}, "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3720172944", "edit_history_tweet_ids": ["1174151517860843520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "created_at": "2019-09-18T02:41:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174151517860843520"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27971780", "edit_history_tweet_ids": ["1174151383253209088"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T02:41:19.000Z", "lang": "es", "id": "1174151383253209088"}, {"text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239461929", "edit_history_tweet_ids": ["1174151312235204609"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "created_at": "2019-09-18T02:41:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151312235204609"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166425397", "edit_history_tweet_ids": ["1174151223953412101"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T02:40:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174151223953412101"}, {"text": "Nadie olvid\u00e9 q este estaba metido en la violaci\u00f3n de chicos de inferiores de independiente y la denunciante Natacha Jaitt est\u00e1 \"suicida\" que casualidad no ? https://t.co/QVkuKMNnXh", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/QVkuKMNnXh", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1173889516756701184", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 120, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60611451", "edit_history_tweet_ids": ["1174151206635298816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173889516756701184"}], "created_at": "2019-09-18T02:40:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174151206635298816"}, {"text": "RT @miluuberro: Q esta pasando con los pibes loco todos los d\u00edas se suicida alguien mas! Algo hay q hacer vieja no entiendo mas nada, q dol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051789089366790145", "edit_history_tweet_ids": ["1174151205070790656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miluuberro", "id": "1042252865291673600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174115490685444096"}], "created_at": "2019-09-18T02:40:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174151205070790656"}, {"text": "Al loco, al medio suicida, al que est\u00e1 lejos, al que no hace nada, al cansado, al herido, al que hace de todo, al alcoh\u00f3lico y a mi futuro perro, am\u00e9n. https://t.co/KMb3sMHmeQ", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/KMb3sMHmeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/IdrisGuerrero/status/1174151186733289473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMb3sMHmeQ", "media_key": "3_1174151184707440641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "147726668", "edit_history_tweet_ids": ["1174151186733289473"], "created_at": "2019-09-18T02:40:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174151186733289473"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862805090033336320", "edit_history_tweet_ids": ["1174151139681603585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:40:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151139681603585"}, {"text": "sakura n serve pra absolutamente nada al\u00e9m se curar ninjas, mata o suicida do sasori e soca o ch\u00e3o https://t.co/Kb7wRpHm8f", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Kb7wRpHm8f", "expanded_url": "https://twitter.com/L0VESCHOSO/status/1174018202222911488", "display_url": "twitter.com/L0VESCHOSO/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4326, "type": "Other", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "sasori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926648646547968003", "edit_history_tweet_ids": ["1174151118726881280"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174018202222911488"}], "created_at": "2019-09-18T02:40:16.000Z", "geo": {"place_id": "dcfb523083152c0f"}, "lang": "pt", "id": "1174151118726881280"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999790245779574784", "edit_history_tweet_ids": ["1174151093036769280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:40:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151093036769280"}, {"text": "RT @NewsweekEspanol: Atentado durante mitin del  presidente de Afganistan, Ashraf Ghani, deja al menos 22 muertos. https://t.co/pwrUIxsY8g", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105360326", "edit_history_tweet_ids": ["1174151083175960587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174148536642019328"}], "created_at": "2019-09-18T02:40:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174151083175960587"}, {"text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169239161955594240", "edit_history_tweet_ids": ["1174150945434939392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T02:39:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150945434939392"}, {"text": "Depois que o meu tio se enforcou eu fico muito apreensiva com qualquer piada sobre suic\u00eddio, at\u00e9 quando partem de mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2759129652", "edit_history_tweet_ids": ["1174150796956577793"], "created_at": "2019-09-18T02:38:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150796956577793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 92, "tag": "TodosSomosXimena"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "bomba"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "TodosSomosXimena"}]}, "text": "El tomandante borolas quiere conforman su escuadr\u00f3n suicida con lady bomba #TodosSomosXimena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105242397", "edit_history_tweet_ids": ["1174150796608507904"], "created_at": "2019-09-18T02:38:59.000Z", "lang": "es", "id": "1174150796608507904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TodosSomosXimena"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/G5Q1j0kI5P", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet Eval\u00fae"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.348, "type": "Organization", "normalized_text": "Supervise"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.2911, "type": "Person", "normalized_text": "Verifique"}]}, "text": "#TodosSomosXimena Urgente que Interjet Eval\u00fae, Supervise y Verifique sus controles internos.\n\nNo fue una sino 2 trabajadoras que \u201cbromean\u201d.\n\nMejor prevenir que lamentar aun si es necesario separarla del cargo. Recordemos al piloto suicida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/G5Q1j0kI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319446862", "edit_history_tweet_ids": ["1174150772126171138"], "created_at": "2019-09-18T02:38:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174150772126171138"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041815074053271553", "edit_history_tweet_ids": ["1174150713351577600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:38:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150713351577600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234010364", "edit_history_tweet_ids": ["1174150688210735104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T02:38:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174150688210735104"}, {"text": "O suicida nem sempre chora para fora, uma grande parte se afoga por dentro. https://t.co/S5hDAmlChl", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/S5hDAmlChl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/827843642/posts/10157916235188643/", "display_url": "facebook.com/827843642/post\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108197701", "edit_history_tweet_ids": ["1174150660457209856"], "created_at": "2019-09-18T02:38:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150660457209856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 70, "tag": "MiAniversarioDeTwitter"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/bytgJxNjV9", "expanded_url": "https://twitter.com/Ccammii1/status/1174150642681692160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bytgJxNjV9", "media_key": "3_1174150632586059776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 48, "end": 69, "probability": 0.6777, "type": "Other", "normalized_text": "MiAniversarioDeTwitter"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5237, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "text": "\u00bfRecuerdas cuando te uniste a Twitter? \u00a1Yo s\u00ed! #MiAniversarioDeTwitter re loco cuando abr\u00ed este tw para dejar atr\u00e1s el otro todo depresivo y casi suicida https://t.co/bytgJxNjV9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041831423928397826", "edit_history_tweet_ids": ["1174150642681692160"], "created_at": "2019-09-18T02:38:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174150642681692160"}, {"text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466802062", "edit_history_tweet_ids": ["1174150410287947781"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "created_at": "2019-09-18T02:37:27.000Z", "lang": "es", "id": "1174150410287947781"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808026386489376768", "edit_history_tweet_ids": ["1174150396127973376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:37:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150396127973376"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996206338656161792", "edit_history_tweet_ids": ["1174150349789286400"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T02:37:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174150349789286400"}, {"text": "@CamilaSantanaaa Babi foi amor mesmo ela e a helo bichinha se matou \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "387181113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272108646", "edit_history_tweet_ids": ["1174150260236738560"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CamilaSantanaaa", "id": "387181113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174150094255460354"}], "created_at": "2019-09-18T02:36:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150260236738560"}, {"text": "RT @maldithais: \u00e0s vezes duas pessoas que eram amigas n\u00e3o se falam mais pq foram separadas pelo andar da vida. simples assim. n\u00e3o \u00e9 pq ning\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29045506", "edit_history_tweet_ids": ["1174150231467970560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141719186673664"}], "created_at": "2019-09-18T02:36:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150231467970560"}, {"text": "@chicobarney Quase um Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "10683412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3313618782", "edit_history_tweet_ids": ["1174150209141727232"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174149793427480577"}], "created_at": "2019-09-18T02:36:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150209141727232"}, {"text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "author_id": "292542544", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "lang": "in", "id": "1174150115227049985"}, {"text": "Se suicidou com 3 tiros nas costas, certeza https://t.co/dW8Q0HXuuN", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dW8Q0HXuuN", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonepita/status/1174140375369469952", "display_url": "twitter.com/ivonepita/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "16997063", "edit_history_tweet_ids": ["1174150090195439617"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174140375369469952"}], "created_at": "2019-09-18T02:36:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150090195439617"}, {"text": "@QuesaVerdades @IBaltazarV @interjet No estoy de acuerdo\nEn todos los empleos te realizan pruebas psicol\u00f3gicas, y m\u00e1s cuando son empleos en donde eres RESPONSABLE DE LA VIDA DE OTRAS PERSONAS.\n\u00bf@interjet no hizo pruebas, o no revisen los resultados de esas pruebas?\n\u00bfY si uno de sus empleados es un suicida?", "in_reply_to_user_id": "986841875452694529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84196837", "edit_history_tweet_ids": ["1174150085619474432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quesaverdades", "id": "1352683958752960512"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IBaltazarV", "id": "416016665"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 194, "end": 203, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072075818033152"}], "created_at": "2019-09-18T02:36:09.000Z", "lang": "es", "id": "1174150085619474432"}, {"text": "RT @JoseApm98: Parece que me corto los brazos pero son rasgu\u00f1os de mi perro, no soy suicida ok", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396764732", "edit_history_tweet_ids": ["1174150083534888961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174033916371423232"}], "created_at": "2019-09-18T02:36:09.000Z", "lang": "es", "id": "1174150083534888961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nopSzc9vUS", "expanded_url": "http://j.mp/2O5jiEX", "display_url": "j.mp/2O5jiEX"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jZnNdzk2Zf", "expanded_url": "https://twitter.com/nuevodiaenlinea/status/1174149881885339650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZnNdzk2Zf", "media_key": "3_1174149879565836289"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "#Internacionales Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul https://t.co/nopSzc9vUS https://t.co/jZnNdzk2Zf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193504277", "edit_history_tweet_ids": ["1174149881885339650"], "created_at": "2019-09-18T02:35:21.000Z", "lang": "es", "id": "1174149881885339650"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 154, "tag": "timeiza"}, {"start": 155, "end": 170, "tag": "thevoicebrasil"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DJlEqQ4QSP", "expanded_url": "https://twitter.com/kaio_coca/status/1174149879297429504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJlEqQ4QSP", "media_key": "16_1174149870594252806"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "Ivete"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "timeiza"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "thevoicebrasil"}]}, "text": "Algu\u00e9m me segura se eu vou ser preso na Maria da Penha.\n\nMatou minha m\u00fasica, vou at\u00e9 ouvir a vers\u00e3o da Ivete pra esquecer o que acabei de ouvir.\n\n#timeiza #thevoicebrasil https://t.co/DJlEqQ4QSP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "105499179", "edit_history_tweet_ids": ["1174149879297429504"], "created_at": "2019-09-18T02:35:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1174149879297429504"}, {"text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302215901", "edit_history_tweet_ids": ["1174149877540032512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "created_at": "2019-09-18T02:35:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174149877540032512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174075205343469568", "edit_history_tweet_ids": ["1174149859064131587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T02:35:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1174149859064131587"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840210060668211202", "edit_history_tweet_ids": ["1174149845692497920"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T02:35:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174149845692497920"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019890983465570304", "edit_history_tweet_ids": ["1174149687793934336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:34:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174149687793934336"}, {"text": "RT @CIEE_oficial1: \u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958029414561918978", "edit_history_tweet_ids": ["1174149375024672774"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CIEE_oficial1", "id": "941934950777020417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035320750379009"}], "created_at": "2019-09-18T02:33:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1174149375024672774"}, {"text": "O man\u00e9 que vos fala passou uma hora tentando achar uma medida cautelar mais outra p montar o pedido de pris\u00e3o preventiva. Fui voado p f\u00f3rum fazer a entrega, chego l\u00e1 sou informado que o bendito se matou dentro da cela com a pr\u00f3pria roupa.\n\nS\u00f3 nesta cidade mesmo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007625258831175680", "edit_history_tweet_ids": ["1174149364027146241"], "created_at": "2019-09-18T02:33:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174149364027146241"}, {"text": "RT @NewsweekEspanol: Atentado durante mitin del  presidente de Afganistan, Ashraf Ghani, deja al menos 22 muertos. https://t.co/pwrUIxsY8g", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823006973465595908", "edit_history_tweet_ids": ["1174149317784768513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174148536642019328"}], "created_at": "2019-09-18T02:33:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174149317784768513"}, {"text": "Pizza doce \u00e9 gatilho suicida pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3828035302", "edit_history_tweet_ids": ["1174149308565872640"], "created_at": "2019-09-18T02:33:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1174149308565872640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paobarquet", "id": "118297120"}]}, "text": "RT @paobarquet: #Internacional \ud83c\udf0e Al menos 24 personas fallecieron y otras 31 resultaron heridas el martes en un ataque suicida talib\u00e1n con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132349525350158336", "edit_history_tweet_ids": ["1174149199820017665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173980194794823685"}], "created_at": "2019-09-18T02:32:38.000Z", "lang": "es", "id": "1174149199820017665"}, {"text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006286345021599744", "edit_history_tweet_ids": ["1174149196968071168"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}], "created_at": "2019-09-18T02:32:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174149196968071168"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141569751656931328", "edit_history_tweet_ids": ["1174149115850174464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T02:32:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174149115850174464"}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031667525082390528", "edit_history_tweet_ids": ["1174149091305119745"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T02:32:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174149091305119745"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 37, "tweet_count": 53120, "listed_count": 4}, "username": "docinho_felicia", "location": "Araruama,Rj", "name": "\u2728Riri\u2728", "id": "274169918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "username": "paulinojdh", "location": "Republica Dominicana", "name": "Activos Noticias RD", "id": "377777777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1270, "tweet_count": 17653, "listed_count": 1}, "username": "Rinxuls0", "location": "Maresme-Costa Brava, Catalunya", "name": "R\u00ednxols Barea", "id": "267729409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "username": "OperadorNuclear", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "id": "715476691460558848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 674, "tweet_count": 53415, "listed_count": 6}, "username": "jackttorrance", "name": "onai \ud83e\udd20", "id": "808516590765477888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "username": "vixenadeboghafa", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 67, "tweet_count": 51128, "listed_count": 10}, "username": "RicardoBizarro_", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ricardo Gutierrez \ud83d\udeac\ud83c\udf19", "id": "93077192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 452, "tweet_count": 7036, "listed_count": 0}, "username": "Sabrina_eduard1", "location": "Na casa do caralhooo", "name": "SABRINA\ud83e\udd75\ud83e\udd70", "id": "1070469836923432960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "username": "ElBigDataMx", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "elbigdatamx", "id": "2826319492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 332, "tweet_count": 30516, "listed_count": 0}, "username": "WGdeSEPE", "location": "21", "name": "tipo julios branco\u1da0\u1da0\u1d9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udda2", "id": "772590319531597824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 718, "tweet_count": 4472, "listed_count": 3}, "username": "ro98288520", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "Paola sw", "id": "1393578865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 611, "tweet_count": 104833, "listed_count": 36}, "username": "Fanysitaa", "location": "maldad feminista", "name": "epifan\u00eda", "id": "295877717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1472, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "username": "MagiaRanger", "name": "El Magia Rangel\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc9a", "id": "330817505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 191, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "username": "cond3_c3ro", "name": "El Perry", "id": "1178757110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13071, "following_count": 13940, "tweet_count": 69640, "listed_count": 14}, "username": "JESUSGARCIARUB2", "name": "\u00a1PERRILLOS QUE SE CREN FIFIS PERDIERON EL RUMBO!", "id": "1000889827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 462, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "username": "Amor__a__Mexico", "name": "Justicia", "id": "64748589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8594, "following_count": 1249, "tweet_count": 25140, "listed_count": 13}, "username": "AbdelhamidArg", "name": "Abdelhamid el argentino", "id": "1033070013261836288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 452, "tweet_count": 107981, "listed_count": 12}, "username": "Betsiebook", "name": "Bets \ud83d\udcda", "id": "2525346218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15301, "following_count": 2991, "tweet_count": 65766, "listed_count": 61}, "username": "Cholega", "location": "La Victoria, Lima, Per\u00fa", "name": "Cholega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udeb4\ud83e\udda0\ud83e\udd96\u2604\ufe0f\ud83d\ude80\ud83d\ude49\ud83d\udc51", "id": "75127921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1580, "tweet_count": 83752, "listed_count": 1}, "username": "AnsLyle", "name": "Ansly Ansly\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd QuedateEnCasaSalvaUnaVida", "id": "758226154297753600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}, "username": "TaniaOrVe", "location": "CDMX", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "363745950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 4111, "tweet_count": 81863, "listed_count": 0}, "username": "Nigromantemx", "name": "Nigromante", "id": "966172061122129921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "username": "CapitalMX_", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CapitalCDMX", "id": "1380764066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 1453, "tweet_count": 19412, "listed_count": 0}, "username": "ramooosv", "location": "14/04/2022 \ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83e\udd70", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a \ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "969655143951142913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1331, "tweet_count": 251606, "listed_count": 34}, "username": "LuisTirado", "name": "Luis Tirado", "id": "75222331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1166, "tweet_count": 15428, "listed_count": 1}, "username": "scammerone", "name": "Bulo", "id": "1138581246794223616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 4981, "tweet_count": 26642, "listed_count": 1}, "username": "ImanVenji", "location": "San Salvador, El Salvador.", "name": "\ua9c1\u0994\u09e3Iman Venji\u0994\u09e3\ua9c2", "id": "1160654097952976896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 167, "tweet_count": 9587, "listed_count": 0}, "username": "tamiris_flukye", "location": "Trememb\u00e9, Brasil", "name": "Diazepina", "id": "887095216150368256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 4995, "tweet_count": 32480, "listed_count": 0}, "username": "FrancescoSamma2", "name": "Francesco Sammartino", "id": "420255555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1838, "tweet_count": 17835, "listed_count": 6}, "username": "medicencaslo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "carlos", "id": "405308383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1178, "tweet_count": 241701, "listed_count": 4}, "username": "PezzParrilla", "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131", "id": "2455563199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 142, "tweet_count": 1353, "listed_count": 1}, "username": "aibbe8", "name": "aibbe8", "id": "748981467179544576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1793, "tweet_count": 45546, "listed_count": 9}, "username": "dcabreral", "name": "Daniel F. Cabrera", "id": "30581891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57368, "following_count": 8056, "tweet_count": 546274, "listed_count": 105}, "username": "Erickisback1", "location": "San Pejesburgo, EdoMex", "name": "Erick Guti\u00e9rrez", "id": "981162088482603008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 604, "tweet_count": 21193, "listed_count": 2}, "username": "enigma912", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "jose", "id": "135590618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1282, "tweet_count": 126931, "listed_count": 7}, "username": "Lobo_Estepar", "location": "En el paraiso del mundo.", "name": "Lobo Estepario", "id": "1692762902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27413, "following_count": 18789, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}, "username": "ReynaAmlover", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f", "id": "1060375619450626050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 647, "tweet_count": 20914, "listed_count": 5}, "username": "Peluch_arbitro", "name": "C\u00e9sar Lucas", "id": "159427186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17102, "following_count": 1603, "tweet_count": 374412, "listed_count": 141}, "username": "AfroditaOpina", "location": "M\u00e9\u262dico. Cenzontle en su nido.", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude5b\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude56\u262d\ud835\ude42\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude64\uea00", "id": "85761954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 448, "tweet_count": 12413, "listed_count": 0}, "username": "rapaz65", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jemir Al-Fahar", "id": "187807058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 266, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "username": "carolina_ghersi", "location": "Lima, Peru", "name": "Caro", "id": "1146944306013339649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 204, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "username": "JXSaldivar", "location": "M\u00e9xico", "name": "J.Saldivar", "id": "863865133017190400"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203174, "following_count": 162950, "tweet_count": 166714, "listed_count": 1002}, "username": "memobarba", "location": "Mexico City", "name": "Guillermo Barba", "id": "57398614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 4979, "tweet_count": 81792, "listed_count": 6}, "username": "mcegaba", "location": "Estado de Mexico", "name": "NOHEMI", "id": "144046871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 217, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "username": "TorresEduardo07", "location": "Nicaragua", "name": "Luis Eduardo Torres", "id": "3987479472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 2352, "tweet_count": 40947, "listed_count": 0}, "username": "cami_freita", "name": "Elo\u00e1 \ud83d\udc9c", "id": "2781171409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 791, "tweet_count": 59419, "listed_count": 0}, "username": "kassfxr", "location": "Mandela", "name": "Kassianne \ud83c\udf08", "id": "810512857293066244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 696, "tweet_count": 27913, "listed_count": 2}, "username": "rosegallardo22", "location": "White City. ", "name": "Pink", "id": "2884840937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1962, "tweet_count": 12712, "listed_count": 1}, "username": "crisis237", "location": "celaya,guanajuato", "name": "@JG", "id": "206527117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285479, "following_count": 394, "tweet_count": 12913, "listed_count": 116}, "username": "Brigitte_Grey", "location": "Hell", "name": "\ud83d\udc41\u20e4 \u2022 G R E Y \u2022 \ud83d\udc41\ufe0f\u20e4", "id": "780417655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 3619, "tweet_count": 84334, "listed_count": 2}, "username": "VivirMX_", "name": "Vivir Mx", "id": "3430283667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 0, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "username": "DaPontedorisca", "location": "Cpx do Risca", "name": "Eterno WG\ud83c\udff4\ud83d\ude2d\ud83d\ude21\ud83c\udff4", "id": "1016695994732474369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 300, "tweet_count": 150215, "listed_count": 9}, "username": "DoraMago", "location": "Venezuela", "name": "piedritaenelzapato", "id": "225664389"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953663, "listed_count": 1808}, "username": "El_Cooperante", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "id": "82794341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310610, "following_count": 4449, "tweet_count": 95227, "listed_count": 2187}, "username": "monerohernandez", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Hern\u00e1ndez", "id": "53316590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1123, "tweet_count": 26814, "listed_count": 1}, "username": "chiarachiara75", "name": "chiara", "id": "1069241899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1437, "tweet_count": 21289, "listed_count": 5}, "username": "Maxtom49", "location": "Monselice, Veneto", "name": "Massimo Tommolillo", "id": "836254075620569088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 97, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "username": "HOUGANtatiagare", "name": "\u30db\u30fc\u30ac\u30f3", "id": "856434684863041536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 5004, "tweet_count": 744104, "listed_count": 15}, "username": "ClaraGuimarae", "location": "Brasil", "name": "Maria Clara", "id": "2823192436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222375, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "username": "ZAMENZA", "location": "Rio de Janeiro", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 551, "tweet_count": 20179, "listed_count": 3}, "username": "Emi_Morones", "name": "Emiliano Morones", "id": "154381210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 829, "tweet_count": 12916, "listed_count": 0}, "username": "mapilisainz", "name": "Pilar de la Maza", "id": "3094528183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 75, "tweet_count": 59913, "listed_count": 5}, "username": "_imanolvega_", "location": "Pilar, Buenos Aires", "name": "Messi", "id": "2569498554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 370, "tweet_count": 6452, "listed_count": 0}, "username": "_akik_", "location": "Mozambique", "name": "me", "id": "1064486140969926656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "username": "masvelhoaguado", "location": "Houston, TX", "name": "Masvelhoaguado", "id": "3193446977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 315, "tweet_count": 17997, "listed_count": 0}, "username": "Blitzwingend", "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "\ud83c\udf83Sr. Blitz de: Spoopy en la casa del buho \ud83e\udd89", "id": "168127804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 250, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "username": "c_duranp", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cid p11", "id": "912533117549858817"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 640480, "following_count": 3276, "tweet_count": 125062, "listed_count": 1631}, "username": "azucenau", "name": "Azucena Uresti", "id": "93922911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2366, "tweet_count": 113399, "listed_count": 27}, "username": "ermetiche", "location": "Valaquia, Transilvania", "name": "Palomino Vergara \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "284352426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 475, "tweet_count": 98924, "listed_count": 2}, "username": "rogehufi", "name": "Rogelio Hurtado F", "id": "1528502036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 4078, "tweet_count": 73327, "listed_count": 7}, "username": "Missredpill", "location": "Keep your distance", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\u211c\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29.\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udfd1\u2625", "id": "3337329802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 773, "tweet_count": 73450, "listed_count": 11}, "username": "Mahouisurvival", "location": "Gusulan, Recanto das \u2601\ufe0f", "name": "+mah #13 Destiel's supremacy", "id": "4596725295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52604, "listed_count": 1}, "username": "PabloAlbertoFl7", "location": "Vive en Lima", "name": "P. Alberto Flores", "id": "808306291445821440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 631, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "username": "Bmoraesx", "name": "bianca\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "924670843388645377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8798, "following_count": 8606, "tweet_count": 27649, "listed_count": 16}, "username": "thqmashelby", "location": "lawrence, kansas ", "name": "\u0618", "id": "1086110758113591296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "username": "st_zainin", "location": "thank you technoblade", "name": "little one", "id": "1117420687449260038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23625, "following_count": 3220, "tweet_count": 66029, "listed_count": 36}, "username": "SadimLopez", "name": "SAD", "id": "964604464127594496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 125, "tweet_count": 28982, "listed_count": 0}, "username": "Roberto_LT1", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Robbie", "id": "768337560863019008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 498, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "username": "MaronGuason", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Miguel \u00c1ngel C\u00e1taro", "id": "1158743443792941056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1134, "tweet_count": 91810, "listed_count": 0}, "username": "maduccorreia", "location": "rj;bxd", "name": "\ud83d\udc06.", "id": "738423565310103553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12721, "following_count": 1926, "tweet_count": 55953, "listed_count": 103}, "username": "DiarioAZ", "location": "Xalapa y Veracruz", "name": "Diario AZ", "id": "138521656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "username": "DiarioA_Z", "name": "Diario AZ", "id": "811330771713544192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 974, "tweet_count": 22088, "listed_count": 0}, "username": "ChristianAnto98", "location": "Ecuador", "name": "Christian Antonio", "id": "1060174089778806786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 367, "tweet_count": 7614, "listed_count": 31}, "username": "CDS_blog", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Cine de Superh\u00e9roes", "id": "3539874436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 599, "tweet_count": 23580, "listed_count": 20}, "username": "jamcruzado", "location": "Malaga, Spain", "name": "Jos\u00e9 Antonio Mart\u00edn \ud83c\udf97\ufe0f (es dorado, no amarillo)", "id": "278625040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 152, "tweet_count": 6367, "listed_count": 0}, "username": "serecac_", "location": "San Rafael, Mendoza", "name": "mart", "id": "852727161173815296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 219, "tweet_count": 9466, "listed_count": 3}, "username": "German_quero", "location": "Bouvet\u00f8ya", "name": "Lord Aquiles", "id": "475234438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 940, "tweet_count": 4771, "listed_count": 5}, "username": "GhoustBeatz", "location": "Maputo,Mozambique", "name": "N\u00e9lio Sousa Bila", "id": "601100978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 974, "tweet_count": 9948, "listed_count": 1}, "username": "xrizbea", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "triz", "id": "2982475240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 5004, "tweet_count": 257942, "listed_count": 1}, "username": "CarpietteE", "location": "En alg\u00fan lugar d los \u00c1ngeles ", "name": "Vassily Konovalov", "id": "830866815173619712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 760, "tweet_count": 15027, "listed_count": 16}, "username": "Burot77", "location": "'39.35503,2.40371'", "name": "Toni Borrego", "id": "197429539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 217, "tweet_count": 145, "listed_count": 4}, "username": "Victor_Julian_", "location": "Amsterdam, Holanda", "name": "V\u00edctor Juli\u00e1n", "id": "877842540665372672"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 638, "tweet_count": 36780, "listed_count": 277}, "username": "ForbesLifeLatam", "name": "Forbes Life Latam", "id": "3325312148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285674, "following_count": 2034, "tweet_count": 37793, "listed_count": 518}, "username": "SinLinea_Mx", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinL\u00ednea.Mx", "id": "1092610577808138240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 764, "tweet_count": 6731, "listed_count": 7}, "username": "adrestrod123", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "name": "Adrian Estevez", "id": "319171742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2720, "tweet_count": 28881, "listed_count": 2}, "username": "chemolagunero", "location": "Oaxaca , M\u00e9xico", "name": "Feliz con Obrador \ud83d\udc4d", "id": "407275063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 571, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "username": "samonacostta", "location": "Brasil", "name": "Sah Costta \ud83d\udc99", "id": "1164298340957339658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 441, "tweet_count": 15180, "listed_count": 20}, "username": "Pulsar_oz", "name": "Pulsar", "id": "1368901424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87452, "following_count": 26694, "tweet_count": 66543, "listed_count": 369}, "username": "diazpol", "location": "M\u00e9xico", "name": "H\u00e9ctor D\u00edaz-Polanco", "id": "629042580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 321, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "username": "oleeroy3", "name": "Lee\u00ae\ufe0f", "id": "1042229017787748354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 6006, "tweet_count": 110305, "listed_count": 5}, "username": "hasc1965", "location": "Tucson, AZ", "name": "HUGO ALBERTO SOTO COTA \ud83d\udd25SONORA\ud83d\udd25", "id": "2369765876"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5807, "following_count": 5154, "tweet_count": 124615, "listed_count": 2}, "username": "Pqp_Liimaa", "location": "021", "name": "Nycolle\u2728", "id": "2610365785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2581, "tweet_count": 50724, "listed_count": 7}, "username": "IrinaUlysse", "name": "IrinaUlysse", "id": "3906030560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 0, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}, "username": "grdparpia", "location": "en mi bipolaridad ", "name": "la chio\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f arp\u00eda t\u00f3xica.\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "4652115092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253052, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "username": "ChuletasPERNIL", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Simple Rick", "id": "53704729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 456, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}, "username": "karynitang", "name": "karyAng \u2665", "id": "2908867564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758332, "following_count": 2020, "tweet_count": 441716, "listed_count": 1601}, "username": "tromepe", "location": "Lima", "name": "Diario Trome", "id": "125737181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 826, "tweet_count": 29819, "listed_count": 0}, "username": "Maarquesgaby__", "location": "Bangu \ud83e\udd8b", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "935977299761139712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 150, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "username": "vaaldepo", "name": "~V\ud83d\udc95", "id": "949833592603140096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 218, "tweet_count": 14523, "listed_count": 0}, "username": "marstarkz", "location": "wakanda", "name": ".", "id": "4356311482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 48, "tweet_count": 3174, "listed_count": 2}, "username": "JacyCastro5", "name": "\ud83c\udf38Jacy Castro\ud83c\udf38", "id": "1149747890044227584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 337, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}, "username": "Bru_soaresyt", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "BK", "id": "1111339245736730624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "id": "884185909368901633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 256, "tweet_count": 22313, "listed_count": 1}, "username": "dleon__josea", "name": "Josea d'Leon", "id": "1432371588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 169, "tweet_count": 7948, "listed_count": 1}, "username": "pirraagus", "location": "in the universe ", "name": "Aguspirra", "id": "3225082642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 801, "tweet_count": 44484, "listed_count": 3}, "username": "1210802701", "location": "M\u00e1drix", "name": "Juan Carlos Rold\u00e1n", "id": "182397519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1350, "tweet_count": 111451, "listed_count": 6}, "username": "MauriceVignett", "location": "M\u00e9xico", "name": "Maurice Vignett", "id": "528155730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 27, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "username": "dan13lreyes", "name": "Daniel Reyes", "id": "319446862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 288, "tweet_count": 20038, "listed_count": 0}, "username": "bblinda29", "name": "lary", "id": "883795884873482244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 999, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "username": "ilbaronroger", "location": "Honduras", "name": "R.D. Avila", "id": "427877265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 4993, "tweet_count": 62659, "listed_count": 1}, "username": "TLIBERTAD2", "location": "CDMEX", "name": "Tom\u00e1s 4T Positivo", "id": "2683688364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 322, "tweet_count": 12102, "listed_count": 0}, "username": "fishman_chay", "location": "Mexico", "name": "fishman", "id": "1031261485220200448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 439, "tweet_count": 35593, "listed_count": 2}, "username": "stoneocean_s", "location": "GOOD MORNING MORIOH CHO~", "name": "Caulolis", "id": "1348039921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 446, "tweet_count": 20419, "listed_count": 1}, "username": "rphlsales", "name": "les", "id": "1133977418140659712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11229, "following_count": 8735, "tweet_count": 60331, "listed_count": 13}, "username": "noefgarza", "location": " Entre el sarape y la silla!!", "name": "No\u00e9 Garza G.", "id": "329621252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5871, "following_count": 1123, "tweet_count": 29819, "listed_count": 0}, "username": "_karynneAlves", "name": "karynne", "id": "1079457017717235714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 542, "tweet_count": 21315, "listed_count": 0}, "username": "rbkarol_", "location": "Col\u00e9gio, Rio de Janeiro", "name": "Karol", "id": "1018280743913639937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "username": "4tmx3", "location": "M\u00e9xico", "name": "4tmx", "id": "1168338181630173185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 337, "tweet_count": 85230, "listed_count": 0}, "username": "crvlhmih_", "location": "021", "name": "mileny \ud83d\udd25", "id": "2840246981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2687, "tweet_count": 179477, "listed_count": 2}, "username": "profe_cortes", "name": "Alejandro Cort\u00e9s", "id": "1396193016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 1752, "tweet_count": 52533, "listed_count": 0}, "username": "OliveiraDay_", "location": "Rj", "name": "Daiane Tavares \ud83e\udd0d", "id": "2384220637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10018, "following_count": 2496, "tweet_count": 24001, "listed_count": 5}, "username": "clesiocamissa", "location": "Republic of mozambique", "name": "Qu\u00eaqu\u00ea fearful\ud83d\udd25", "id": "754360846352982016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 882, "tweet_count": 68656, "listed_count": 2}, "username": "Eyuphuro", "location": "Mo\u00e7ambique", "name": "Khae Thano", "id": "708004028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1618, "tweet_count": 122746, "listed_count": 0}, "username": "manel_gf", "location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "name": "Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1946130338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 785, "tweet_count": 29214, "listed_count": 0}, "username": "RafaTeodoro08", "location": "BOMBEIRO PROFISSIONAL CIVIL \ud83d\udc69", "name": ".", "id": "1074313459955888128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 5000, "tweet_count": 210348, "listed_count": 1}, "username": "eagler1", "name": "eagler", "id": "318803763"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}, "username": "diario24horas", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "id": "357050985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 455, "tweet_count": 6884, "listed_count": 0}, "username": "celedon_coni", "name": "conni", "id": "1024610704442253312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 858, "tweet_count": 11670, "listed_count": 1}, "username": "ElVito779", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "ElVito", "id": "743646409728098304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 363, "tweet_count": 44432, "listed_count": 0}, "username": "badgallste", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "ixxx", "id": "778061035563577344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 695, "tweet_count": 18310, "listed_count": 4}, "username": "miloibez", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Miloibez", "id": "245484894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 2494, "tweet_count": 13980, "listed_count": 0}, "username": "Porrat1a", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vinicios com U", "id": "372401726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1236, "tweet_count": 52602, "listed_count": 0}, "username": "vicpequena12", "location": "Nil\u00f3polis ", "name": "Vict\u00f3ria", "id": "3657686421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 397, "tweet_count": 2215, "listed_count": 0}, "username": "Marcoscrf_33", "location": "Anchieta, Rj", "name": "\ud83e\udd85", "id": "935986491205062659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 411, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}, "username": "jeandos70607157", "location": "P.h", "name": "das calica", "id": "1167057658538598405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 579, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "username": "sabrinasmedinaa", "location": "Allen rio negro", "name": "\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee", "id": "1060190087022026752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 108, "tweet_count": 22084, "listed_count": 1}, "username": "ann_apv", "name": "anna", "id": "768321953832669184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 662, "tweet_count": 12154, "listed_count": 1}, "username": "AbregoPatricia", "name": "Patricia Torres", "id": "1014124326948409345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "cedeele2", "name": "cesar lazzari", "id": "3052806003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2512, "tweet_count": 49681, "listed_count": 1}, "username": "Jovatopero1950", "location": "Argentina", "name": "Jovatopero...", "id": "210927572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 329, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "username": "ANGIELAIRA", "location": "PERU - LIMA", "name": "MARCELA IRA", "id": "381257579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 503, "tweet_count": 174188, "listed_count": 15}, "username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino", "id": "2519146450"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14343740, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 342, "tweet_count": 29136, "listed_count": 0}, "username": "Quel_lim4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Raquel \ud83e\udee6", "id": "1167240920141635585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2598, "tweet_count": 43038, "listed_count": 25}, "username": "jeanvazgui", "location": "El Vig\u00eda-M\u00e9rida-Venezuela", "name": "ANGEL VAZQUEZ", "id": "745796622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9324, "following_count": 6907, "tweet_count": 10189, "listed_count": 25}, "username": "TuInforma_MX", "location": "M\u00e9xico", "name": "TuInforma.online", "id": "1017081217609592832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 1803, "tweet_count": 70284, "listed_count": 0}, "username": "moreenarosa2122", "location": "Davi Lucca \ud83d\udc99", "name": "ABUSADONA \ud83e\udee6", "id": "955199503702904832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2077, "tweet_count": 256235, "listed_count": 66}, "username": "Peter_Lyra", "location": "Brasil", "name": "Peter_ Lyra", "id": "73499343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5569, "tweet_count": 39532, "listed_count": 6}, "username": "Nazireu7", "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia.", "id": "812714252"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12522, "following_count": 498, "tweet_count": 74647, "listed_count": 122}, "username": "Telemundo40", "location": "McAllen, Texas", "name": "Telemundo 40", "id": "94265146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1419, "tweet_count": 32188, "listed_count": 0}, "username": "belly_sb", "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "CHARMOSA", "id": "929736209051652096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3169, "tweet_count": 124731, "listed_count": 17}, "username": "Mina94580045", "location": "Per\u00fa", "name": "NoName", "id": "17934673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 297, "tweet_count": 20390, "listed_count": 0}, "username": "Rita_Merce", "location": "Lima, Peru", "name": "M\u00f3nica", "id": "2598229142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 81, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "username": "Acido66410444", "location": "Uruguay", "name": "Acido", "id": "1085015651922661376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16082, "following_count": 1715, "tweet_count": 86972, "listed_count": 10}, "username": "gordo_lado", "name": "ElGordoDeAlLado", "id": "3155120734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1146, "tweet_count": 60380, "listed_count": 0}, "username": "Mexi_Suro", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Mexi Suro de Tenoch", "id": "778086748815396864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1471, "tweet_count": 16525, "listed_count": 5}, "username": "ViveLibertario", "location": "Avanzando", "name": "Antomax", "id": "175560458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 3173, "tweet_count": 192524, "listed_count": 6}, "username": "MaasAguila", "name": "Marco Antonio Aguilera", "id": "509725942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 728, "tweet_count": 26217, "listed_count": 0}, "username": "ester__silvaaa", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93\ud83e\udd8b", "id": "1020335713114624001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 119, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "LuiizSamara", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Samara Luuiiz..\u2764\ud83d\ude1a", "id": "1166504014864945153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 736, "tweet_count": 37139, "listed_count": 0}, "username": "_barbosamalu_", "location": "Cg, Estrada da posse ", "name": "Luiza Barbosa", "id": "859080552565100544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 157, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}, "username": "FabricaIndigna", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udda4", "id": "912467251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 598, "tweet_count": 7919, "listed_count": 1}, "username": "lexiaandradeee", "location": "Cer\u00e2mica, Nova Igua\u00e7u", "name": "AlexiaAndrade", "id": "814278551381901313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 521, "tweet_count": 84881, "listed_count": 1}, "username": "LIVO70", "name": "yeya", "id": "597886886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 768, "tweet_count": 16906, "listed_count": 0}, "username": "LuiziGuidinele", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guidinele \u2720", "id": "3037652770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 3524, "tweet_count": 69121, "listed_count": 4}, "username": "tacwbellx", "location": "nb || qualquer pronome", "name": "z\u0334\u0352\u0355\u0321i\u0338\u0311\u033f\u0306\u031a\u0305\u0300\u0305\u030b\u0312\u0319g\u0335\u0350\u033a\u032d\u0354\u0317\u0356\u0332\u035a\u032f\u0327\u032cg\u0334\u0343\u0341\u035d\u0300\u0331\u032c\u031d\u035c\u0359y\u0337\u0342\u0301\u0308\u0315\u0323\u031c", "id": "2477068153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 340, "tweet_count": 36661, "listed_count": 7}, "username": "1538na", "name": "NT", "id": "769395481600520192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 390, "tweet_count": 16498, "listed_count": 1}, "username": "eduarqdokjjk", "name": "edu ardo", "id": "1059278544403132416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 252, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}, "username": "madupace", "name": "Maria \u2728", "id": "886620419855437824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2256, "tweet_count": 144764, "listed_count": 3}, "username": "seaceloo", "name": "seacelo \ud83e\udd87\ud83c\udf42\ud83e\ude78", "id": "340990957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 5003, "tweet_count": 188940, "listed_count": 1}, "username": "ErnestoGMing", "name": "Ernesto RADICAL Garc\u00eda.", "id": "603986953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 257, "tweet_count": 33648, "listed_count": 2}, "username": "raymiyy", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "ray", "id": "1270341134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}, "username": "beckydiniz", "location": "Bel\u00e9m", "name": "\u22b3 Becky", "id": "1098427180927934464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 421, "tweet_count": 22342, "listed_count": 33}, "username": "vmanriquez", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor D. Manriquez", "id": "101160484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 834, "tweet_count": 3342, "listed_count": 1}, "username": "yely1970", "location": "republica de panama", "name": "Isaias", "id": "202851200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "username": "JJGB1", "location": "NONE", "name": "JJ -", "id": "292542544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31050, "following_count": 1055, "tweet_count": 37021, "listed_count": 5}, "username": "th4lit4_", "name": "thalita", "id": "1124879998228344832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7331, "following_count": 6900, "tweet_count": 70942, "listed_count": 2}, "username": "RiofrioMariela", "location": "CHILE", "name": "mariela riofrio #Patriota #44% \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1122260113367158786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 4813, "tweet_count": 9081, "listed_count": 2}, "username": "marchenko155", "location": "Chile", "name": "ARKAN", "id": "476374362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 513, "tweet_count": 27504, "listed_count": 0}, "username": "sirvosijk", "name": "gaby", "id": "947183691025043457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 57, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "username": "Lollaa07", "name": "B|L \ud83d\udc99", "id": "1070447875010777090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 379, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "username": "dianazamover", "name": "Diana Laura Zamora", "id": "2596695320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 146, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}, "username": "elialch31", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Eli Alch", "id": "1061648251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4749, "following_count": 407, "tweet_count": 80525, "listed_count": 5}, "username": "JeSuis34C", "location": "London, England", "name": "Brenda", "id": "4198086852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 96, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "username": "AlmightyB17", "name": "happy b", "id": "1141882318283579392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 49, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "username": "thssaw", "location": "taegiseok.\u2661", "name": "\ud83c\udf31", "id": "1155493299253387265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 197, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "username": "rebeccagarrafa", "name": "BeccaGarrafa", "id": "957932162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 2688, "tweet_count": 22059, "listed_count": 1}, "username": "su_lemos19", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "suzana", "id": "886553611307802624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 537, "tweet_count": 144392, "listed_count": 6}, "username": "cjspinho", "name": "Cl\u00e1udio Pinho", "id": "397605053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 4133, "tweet_count": 353148, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "id": "940594704319700993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 158, "tweet_count": 10721, "listed_count": 0}, "username": "Monteiro_1909", "location": "Aberta Morros, Porto Alegre", "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1008486619060604928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1089, "tweet_count": 15618, "listed_count": 0}, "username": "trem_rafaella02", "name": "\uf8ff.", "id": "1086461832112599040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 3690, "tweet_count": 85707, "listed_count": 13}, "username": "JuanViUanKenobi", "location": "Espa\u00f1a", "name": "JuanVi Uan Kenobi\ud83c\udf4f", "id": "247698092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 748, "tweet_count": 1280, "listed_count": 3}, "username": "MarcelinoBlanco", "location": "Ponferrada (Espa\u00f1a)", "name": "Marcelino Blanco", "id": "379109718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 100, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "username": "RamnGon83163830", "location": "San Miguel, El Salvador", "name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "id": "1111134859769139200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 0, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "username": "Mayara_Ssanttos", "location": "Aruj\u00e1", "name": "Mayara Ribeiro", "id": "338069520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 190, "tweet_count": 72077, "listed_count": 0}, "username": "Vihnnunes", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "vih", "id": "3332668815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 642, "tweet_count": 47398, "listed_count": 1}, "username": "ithairodriguess", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "moonshine \ud83c\udf19", "id": "3331621096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 263, "tweet_count": 4293, "listed_count": 3}, "username": "rrociolio", "name": "Rocio Lio", "id": "1486145646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98133, "following_count": 71406, "tweet_count": 153609, "listed_count": 218}, "username": "SweetSalvat0re", "location": "Argentina", "name": "ara vitiello", "id": "355957658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 464, "tweet_count": 11426, "listed_count": 3}, "username": "Ivanemilianope", "name": "Ivan Emiliano", "id": "844740481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 611, "tweet_count": 43282, "listed_count": 0}, "username": "biaolicrf", "location": "Jade Sophie \ud83e\ude70\ud83c\udf80", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc9b.", "id": "1029759324548210688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 3055, "tweet_count": 36402, "listed_count": 0}, "username": "fersandrewmoi", "location": "Errejota", "name": "Fersan", "id": "892479416261062658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 414, "tweet_count": 18731, "listed_count": 0}, "username": "annelais_", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "la\u00ed$", "id": "3132324304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 2931, "tweet_count": 93654, "listed_count": 15}, "username": "fepe01", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "#UnHumildeFulano...!!!!\ud83e\uddba\u2692\ud83d\udcc9\ud83d\udcd0\ud83d\udccd", "id": "90414781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 799, "tweet_count": 48332, "listed_count": 2}, "username": "mychemlovr", "name": "yume\u21af", "id": "1042152779115057152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 324, "tweet_count": 8143, "listed_count": 3}, "username": "Kaiserdab", "location": "San Antonio, Venezuela. ", "name": "Diego Arellano", "id": "82405911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 1654, "tweet_count": 48281, "listed_count": 0}, "username": "JuanSant_", "location": "Zona Sur", "name": "Juan Pablo", "id": "214278560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 720, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "username": "Jessica00961771", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Jeje_Souzaah", "id": "1089705518845911042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 400, "tweet_count": 9122, "listed_count": 1}, "username": "Guille__09", "name": "Alca", "id": "423493471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 224, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "username": "PatoBarajas", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "patrovik:(", "id": "1157875155730935808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "username": "RuthSil77529105", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "id": "1097940989468205059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 753, "tweet_count": 55713, "listed_count": 4}, "username": "julianaayala03", "location": "allen rio negro", "name": "xxxuli \ud83e\udd8b", "id": "1589761476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124562, "listed_count": 9}, "username": "yonlente", "name": "amado nervios", "id": "1279751490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 429, "tweet_count": 22854, "listed_count": 4}, "username": "Bettynawap", "name": "LBeatriz", "id": "866945838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 548, "tweet_count": 17173, "listed_count": 0}, "username": "crf_tamires", "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante\ud83e\uddda", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd52\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "1010679705526325250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 518, "tweet_count": 10906, "listed_count": 0}, "username": "Maurici47908365", "name": "Mauricio", "id": "1072916975846854658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 601, "tweet_count": 8282, "listed_count": 0}, "username": "jessy_deby", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Debs \u2b50\ud83d\udea9", "id": "1164708964052996096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6043, "following_count": 5143, "tweet_count": 22056, "listed_count": 10}, "username": "mdpant25", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd5a \ud83d\ude01", "id": "80698575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 407, "tweet_count": 6745, "listed_count": 0}, "username": "MichellDSM", "location": "Arauca Colombia", "name": "Michell DSM", "id": "210838869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 749, "tweet_count": 24803, "listed_count": 3}, "username": "paulanaavarrete", "name": "Paula\ud83d\udc12", "id": "712676467285434368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 311, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "username": "majotejedorr", "name": "Majo", "id": "1054865082180493312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 300, "tweet_count": 18476, "listed_count": 0}, "username": "armando_malpica", "name": "Armando Malpica", "id": "303837292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1566, "tweet_count": 17958, "listed_count": 3}, "username": "Riosderoux17", "location": "David, Chiriqu\u00ed \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5c \ud835\udd38. \u211d\u00ed\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd3b\ud835\udd56 \u211d\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd69", "id": "876711103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 5001, "tweet_count": 50865, "listed_count": 0}, "username": "jairo_arrieta", "location": "sincelejo colombia", "name": "jairo arrieta \u0623\u0631\u064a\u064a\u062a\u0627", "id": "476541359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 193, "tweet_count": 8906, "listed_count": 0}, "username": "francacelle", "location": "Niter\u00f3i - RJ", "name": "marcelle", "id": "637231548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1146, "tweet_count": 52884, "listed_count": 4}, "username": "KarelGerhardt", "name": "Karel Gerhardt", "id": "473616278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1257, "tweet_count": 21560, "listed_count": 21}, "username": "victorpasc", "location": "Madrid", "name": "V\u00edctor Pascual", "id": "63676807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 361, "tweet_count": 11901, "listed_count": 0}, "username": "marcostrindad20", "location": "Bel\u00e9m,Par\u00e1,Brasil", "name": "Marcos Trindade", "id": "1573228566"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "id": "248890506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 488, "tweet_count": 68112, "listed_count": 0}, "username": "beatrizmartell0", "location": "Duque de Caxias, BXD", "name": "jur\u00eddico joao guilherme", "id": "808749275211567104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 1353, "tweet_count": 395341, "listed_count": 9}, "username": "SofiaDvis_", "location": " M\u00e9xico ", "name": "\u00b9\u2079", "id": "612328939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 49, "tweet_count": 18864, "listed_count": 3}, "username": "Ruben_sote", "location": "Cali, Colombia", "name": "RUBENS. \u2650", "id": "1584774493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21989, "following_count": 1075, "tweet_count": 64699, "listed_count": 34}, "username": "RolitaNoMas", "location": "Colombia", "name": "Lis", "id": "2306857092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 218, "tweet_count": 10490, "listed_count": 0}, "username": "JuanEspartano3", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Juan Olivera", "id": "4424918237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}, "username": "RubenPena1957", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ruben Pena", "id": "4822658236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2631, "tweet_count": 15481, "listed_count": 14}, "username": "TL_Noticias", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "TL NOTICIAS", "id": "3716004072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45996, "following_count": 94, "tweet_count": 524698, "listed_count": 542}, "username": "SIPSE", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "SIPSE.com", "id": "41263602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135040, "following_count": 21, "tweet_count": 328399, "listed_count": 424}, "username": "NovedadesYuc", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "novedadesyuc", "id": "156408193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 130, "tweet_count": 4971, "listed_count": 1}, "username": "Pulsociudadanot", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "pulsociudadano.mx", "id": "881015850152546304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 81, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "username": "rosaritonews", "name": "Rosarito Noticias", "id": "1169379223401684993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 231, "tweet_count": 712005, "listed_count": 45}, "username": "lbutronp", "name": "Butron P\u00e9rez", "id": "2198940318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 231, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "username": "rausteama", "name": "rausi", "id": "1036735641793560578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4178, "tweet_count": 37002, "listed_count": 13}, "username": "PeterRs14", "location": "Mexico", "name": "Peter Rs \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "348122814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167442, "following_count": 713, "tweet_count": 10646, "listed_count": 252}, "username": "JucaNoticias", "location": "Mexico, ME", "name": "JUCA Noticias | J. Carlos Dur\u00e1n", "id": "876678437943095296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1433, "tweet_count": 43326, "listed_count": 1}, "username": "melodramaticvg", "location": "entre o sagrado e o profano ", "name": "vitin", "id": "749728722220089348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 808, "tweet_count": 188499, "listed_count": 23}, "username": "Ikethekiller", "name": "Ikethekiller", "id": "470318288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 644, "tweet_count": 66693, "listed_count": 47}, "username": "ThanysaArt", "location": "Mordor", "name": "\u2744\ufe0fT\u050b\u03b1\u0273\u10e7\u0282\u03b1 \u2744\ufe0fEndwalker \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294 Commissions are OPEN", "id": "251360590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 639, "tweet_count": 86058, "listed_count": 4}, "username": "Libriangel___", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udf80 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc96 \ud835\udc77\ud835\udc82\u00ed\ud835\udc94 \ud835\udc75\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "2298120343"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 227, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}, "username": "moran67", "location": "Mexico", "name": "Marilu Moran", "id": "305673558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "username": "Dadocanales", "location": "D.F M\u00e9xico", "name": "Dado Canales", "id": "110055082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 469, "tweet_count": 36719, "listed_count": 1}, "username": "sofiescx", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "S", "id": "2627363572"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6041580, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}, "username": "FelipeCalderon", "location": "M\u00e9xico", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "144376833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 102, "tweet_count": 73762, "listed_count": 33}, "username": "gustavovmb", "location": " Rio de Janeiro/RJ", "name": "Gustavo Bastos", "id": "74517997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 54, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "username": "EnimRodriguez", "location": "McAllen, TX", "name": "21:29\u2728", "id": "1122824795366809600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 824, "tweet_count": 14765, "listed_count": 0}, "username": "highestashope", "name": "solineusa\ud83c\udf0e", "id": "1023024762916925451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 692, "tweet_count": 30229, "listed_count": 2}, "username": "diegoisstrange", "location": " Arcadia Bay", "name": "Diegu", "id": "791518315919310848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 362, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "username": "AndersonLuisS1", "name": "AndS", "id": "312315142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166819, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "id": "404167379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 3749, "tweet_count": 9798, "listed_count": 4}, "username": "VilledaTribuna", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "VILLEDA/Daniel", "id": "617747077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 18, "tweet_count": 16132, "listed_count": 7}, "username": "diariohondunews", "name": "HonduNews", "id": "829106650153885696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 397, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}, "username": "Civaxx", "location": "Juazeiro do Norte - CE", "name": "C\u00edvaxx' Nascimento'", "id": "348315113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 155, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "username": "HunterAtaide", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "name": "Douglas Hunter De Ataide", "id": "967402439539412992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 301, "tweet_count": 66006, "listed_count": 1}, "username": "vitorialucero", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc15\ud835\udc22", "id": "442350594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 412, "tweet_count": 7392, "listed_count": 0}, "username": "eu_raissacosta", "location": "RJ por a\u00ed ", "name": "Raissa\u2728", "id": "915040464755204098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 4114, "tweet_count": 194383, "listed_count": 23}, "username": "joseachirinos85", "location": "Guacara, Carabobo, Venezuela", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Chirino", "id": "590571166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1316, "tweet_count": 10554, "listed_count": 29}, "username": "joseovi", "location": "\u00dcT: 10.464601,-66.876058", "name": "Jose Luis Oviedo\u2122", "id": "65009156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 500, "tweet_count": 10611, "listed_count": 0}, "username": "CamiSilveroo", "location": "La Plata   Benito Juarez", "name": "c\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1", "id": "255371274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 531, "tweet_count": 121785, "listed_count": 12}, "username": "miquimic", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Chapita", "id": "1283912106"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "username": "renato_rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "id": "57771039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 412, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "username": "Kel_Vinagrer", "name": "Miquel Font", "id": "850098336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 425, "tweet_count": 18763, "listed_count": 1}, "username": "beatristinha", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Beatriste", "id": "2306213771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 481, "tweet_count": 1101, "listed_count": 12}, "username": "Sigifredoag", "location": "Mexico", "name": "\u0421\u0438\u0433\u0438\u0444\u0440\u0435\u0434\ud83c\udd70guirre\u2122", "id": "51854905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180973, "following_count": 727, "tweet_count": 15187, "listed_count": 387}, "username": "jgnaredo", "name": "Jorge G\u00f3mez Naredo", "id": "82475617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "username": "someonehereeeee", "name": "SomeoneSMALL", "id": "1174159908394164224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 72, "tweet_count": 1059, "listed_count": 0}, "username": "gabianpe", "location": "Pontevedra, Spain", "name": "Neko", "id": "919674909286166528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 11667, "listed_count": 0}, "username": "SchmitzJuliat", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25\u05d2'\u05d5\u05dc\u05d9\u05d4", "id": "1147922116987297793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2012, "tweet_count": 70116, "listed_count": 3}, "username": "rcmex", "location": "MEX", "name": "RcMx", "id": "48977250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 413, "tweet_count": 6600, "listed_count": 1}, "username": "_eduardanns", "location": "Rio De Janeiro", "name": "\ud83c\udf19", "id": "753074655485911040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 725, "tweet_count": 17579, "listed_count": 4}, "username": "dcsmk", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "David Cecilia", "id": "149751495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12017, "following_count": 1882, "tweet_count": 74102, "listed_count": 3}, "username": "aloiradodireito", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Bru, aquela, a Loira do Direito", "id": "284157446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 558, "tweet_count": 39925, "listed_count": 2}, "username": "soubusy", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dani apenas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2416706871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 574, "tweet_count": 13285, "listed_count": 2}, "username": "PadawanDracarys", "location": "in galaxy far far away ", "name": "Padawan\ud83c\udfae\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1037751655733899268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 268, "tweet_count": 9684, "listed_count": 1}, "username": "blzvitoria", "location": "goi\u00e2nia", "name": "vickey", "id": "1112380897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1300, "tweet_count": 7841, "listed_count": 3}, "username": "Ronalgino", "location": "Iquitos", "name": "Ronalgino10", "id": "26250641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2382, "tweet_count": 104263, "listed_count": 1}, "username": "maxkote_c_clack", "location": "Maputo, Mo\u00e7ambique", "name": "Renato Mal\u00f3", "id": "343352983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 158, "tweet_count": 2660, "listed_count": 1}, "username": "Realmilaabdula", "location": "Mo\u00e7ambique, Maputo", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcd1\ud835\udcd3\ud835\udce4\ud835\udcdb\ud835\udcd0", "id": "1017505547933843456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 15, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "sufferinthedark", "name": "sadgirl", "id": "1163259779743133696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1001, "tweet_count": 15885, "listed_count": 15}, "username": "BlurryFaceMx", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Abraham Zealaversh", "id": "902070385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 787, "tweet_count": 5700, "listed_count": 5}, "username": "saavedrarmand", "location": "Mexico", "name": "Armando Saavedra", "id": "324597716"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 1408, "tweet_count": 107547, "listed_count": 1}, "username": "eubeeeea", "name": "B\u2728", "id": "3932106941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 230, "tweet_count": 51542, "listed_count": 0}, "username": "crf_larinha", "name": "Larinha", "id": "776146862147534848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 3720, "tweet_count": 34310, "listed_count": 1}, "username": "sanntana_vict", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a", "id": "972575385002151937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 763, "tweet_count": 3374, "listed_count": 5}, "username": "antifadiga", "location": "Brazil", "name": "Antifadiga \ud83d\ude9c\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "224255148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 2873, "tweet_count": 7717, "listed_count": 11}, "username": "evertongomesrj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Everton Gomes", "id": "864783928883806208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13207, "following_count": 8338, "tweet_count": 19720, "listed_count": 3}, "username": "xjjln", "location": "\u2661::.\u1bed.nayeon \u205d momo \u205d sana\u2661\u1d4e\u1d4e", "name": "m. once halloween \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "id": "1066912913053634560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 686, "tweet_count": 104504, "listed_count": 22}, "username": "batssly", "location": "dc comics", "name": "bolha", "id": "394342598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 256, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "username": "giovana_1n", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "giovana", "id": "1148039235263483904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 295, "tweet_count": 20077, "listed_count": 0}, "username": "pacaher", "name": "angeles hernandez", "id": "84917265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 382, "tweet_count": 30132, "listed_count": 3}, "username": "jedi_lenon", "location": "Millah, Y\u00facifer", "name": "L 13", "id": "1077019493715582976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 176, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "username": "Neuza_70", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Neuza Borges", "id": "914357713794105345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14555, "following_count": 13695, "tweet_count": 68778, "listed_count": 8}, "username": "airton0535", "name": "Airton Borges", "id": "2899138089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 583, "tweet_count": 4588, "listed_count": 1}, "username": "evilchis76", "name": "elchaironegro", "id": "100668443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 103, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "username": "minush_gf3", "location": "CANCUN Q. ROO.", "name": "GERALDINE GONZALEZ", "id": "2489128740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 712, "tweet_count": 125869, "listed_count": 0}, "username": "vivibrsantoss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Angel \u2728", "id": "1060352727128203265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1456, "tweet_count": 28544, "listed_count": 0}, "username": "Drileandro01", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "name": "G\ud83d\udc96", "id": "1053409859465555969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 1843, "tweet_count": 52119, "listed_count": 53}, "username": "hogwartsmylife", "location": "f\u00e3 de um monte de coisa a\u00ed", "name": "morta \u263e", "id": "327531905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 542, "tweet_count": 43502, "listed_count": 0}, "username": "analoveuself", "name": "Ana\u2077", "id": "886303995534479364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1582, "tweet_count": 131071, "listed_count": 12}, "username": "Ricarlos", "location": "Rioverde, SLP, a ratos", "name": "Ricarlos", "id": "14073063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 229, "tweet_count": 3397, "listed_count": 1}, "username": "BxdKxttx", "location": "Ic & Hd: @firnella", "name": "Mai Yoruichi", "id": "1073454547039862785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 537, "tweet_count": 6341, "listed_count": 0}, "username": "Volpe_Azzurra", "location": "Gassino Torinese, Piemonte", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaGassino\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "352455269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1309, "tweet_count": 80658, "listed_count": 15}, "username": "teresaarbulu", "name": "teresa arbulu", "id": "451319513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 2677, "tweet_count": 39672, "listed_count": 2}, "username": "elinaldosousaa", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "id": "734788018628874240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 672, "tweet_count": 52745, "listed_count": 2}, "username": "teyzitos", "location": "Rol\u00e2ndia, Brasil", "name": "Tey", "id": "784522150707331072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 969, "tweet_count": 45720, "listed_count": 1}, "username": "vitoriaa0__", "name": "vit\u00f3ria.", "id": "1001308863650549760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 2315, "tweet_count": 15574, "listed_count": 0}, "username": "PxxLorany", "location": "Dentro do seu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ud83d\ude0e", "name": "Dora\ud83d\ude05", "id": "888935689437446145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3738, "tweet_count": 297838, "listed_count": 41}, "username": "vauselinski", "location": "beacon hills", "name": "gih(orno) gih(ovanna) \u26a2\ufe0e", "id": "1151191170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5088, "following_count": 5191, "tweet_count": 83595, "listed_count": 35}, "username": "selinacomics", "location": "dragonstone", "name": "maze", "id": "979552296542535680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 542, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}, "username": "facusama", "location": "Durazno, Uruguay", "name": "Sama", "id": "1168973512985522188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 215, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "username": "DiegoMorena10", "location": "Durazno, Uruguay", "name": "Diego Morena", "id": "1171892242593832965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6786, "following_count": 6834, "tweet_count": 153625, "listed_count": 93}, "username": "wellmourah", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Well Moura \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "71604580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1633, "tweet_count": 9613, "listed_count": 0}, "username": "Luisvb20", "location": "Ate, Peru", "name": "Luis Mario", "id": "1359771930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 415, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "username": "eubeaatt", "location": "Navegantes, Brasil", "name": "Bruno Bellini", "id": "919645598936195073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 129, "tweet_count": 4089, "listed_count": 0}, "username": "tbolinha_", "location": "paranazao vei falado\ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "name": "bolota//", "id": "879907333345873920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1133, "tweet_count": 78887, "listed_count": 11}, "username": "dxvileyescome", "name": "spooky vini", "id": "2463377006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 377, "tweet_count": 35951, "listed_count": 2}, "username": "prrcarolina", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "chaveirinho", "id": "808811699335630848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 912, "tweet_count": 35739, "listed_count": 0}, "username": "herosnico", "location": "cabin 13 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "name": "spooky alec. \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1084291814662778880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 376, "tweet_count": 8722, "listed_count": 4}, "username": "prettybirdiie", "location": "Base to ace", "name": "mar of prey", "id": "918617247052173312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 3940, "tweet_count": 33905, "listed_count": 0}, "username": "borntobangerz", "name": "spooky mars \ud83c\udf83", "id": "994436540863537157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113435, "listed_count": 4}, "username": "TonygStark", "name": "tony stark", "id": "2620774239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 196, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}, "username": "eldiadelchacal", "location": "mexico", "name": "CV", "id": "261037118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 246, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "username": "BrunoRumoroso", "location": "Vigo", "name": "Optimus Princeps \ud83e\udd85\ud83c\udfb2", "id": "500212810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 204, "tweet_count": 6601, "listed_count": 0}, "username": "_stef_any", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "Stefany", "id": "1095697790867521538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 176, "tweet_count": 56667, "listed_count": 5}, "username": "achickenmore", "location": "420 flying ", "name": "Pacheco", "id": "2734749045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 453, "tweet_count": 35006, "listed_count": 1}, "username": "jepthur", "location": "Woodsboro", "name": "uma noite alucinante: a morte de jepthur", "id": "1006755546576424961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 329, "tweet_count": 51381, "listed_count": 0}, "username": "larissacrf15", "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "name": "larissa", "id": "1145180575701118983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 68, "tweet_count": 7407, "listed_count": 17}, "username": "STMNoticiasMx", "location": "M\u00e9xico, Argentina, EEUU", "name": "STM Noticias Mx", "id": "255331837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 654, "tweet_count": 12422, "listed_count": 0}, "username": "jorgetelis", "name": "Jorge Mota\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc19", "id": "121217391"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188952, "following_count": 3708, "tweet_count": 30029, "listed_count": 1135}, "username": "Cecillia", "location": "RJ/MG", "name": "Cec\u00edlia Olliveira", "id": "14499351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 419, "tweet_count": 210944, "listed_count": 64}, "username": "rossivitoriaa", "name": "Vit\u00f3ria", "id": "172170440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 581, "tweet_count": 277879, "listed_count": 41}, "username": "mateponc", "name": "Maaaa", "id": "2671748353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 387, "tweet_count": 7112, "listed_count": 0}, "username": "AmaandaCaasttro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Amandinha \ud83d\udc78\ud83c\udffd", "id": "1044306884952567808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 418, "tweet_count": 46582, "listed_count": 0}, "username": "ma_nusanttos", "name": "manu", "id": "959162213704577024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1134, "tweet_count": 29670, "listed_count": 0}, "username": "pitdoflu", "location": "Setor Sul,Maracan\u00e3", "name": "Albuquerque\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "826213124848095232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 803, "tweet_count": 59478, "listed_count": 3}, "username": "pibaarock", "name": "suspiro de carnaval", "id": "475119926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 3955, "tweet_count": 83744, "listed_count": 4}, "username": "TaipingPrashant", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Prashant Taiping", "id": "705823531276378113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 592, "tweet_count": 87920, "listed_count": 0}, "username": "mifses", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Giovanna", "id": "1613403230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15585, "following_count": 4058, "tweet_count": 169058, "listed_count": 38}, "username": "casteIlar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rhayao", "id": "325142463"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 824, "tweet_count": 7741, "listed_count": 2}, "username": "Parfaitmelange", "name": "La condesa en Tenis", "id": "702474236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1669, "tweet_count": 90287, "listed_count": 29}, "username": "MalBicho_O", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Ma\u0363lBi\u0365c\u0368h\u036ao\u0366 \uea00", "id": "54919693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 146, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}, "username": "Luciana_24_04", "location": "Localizando", "name": "conta desativada", "id": "1038281388640940034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 695, "tweet_count": 2630, "listed_count": 2}, "username": "machapet", "name": "Marjorie Chaparro Petit", "id": "131147089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1022, "tweet_count": 15056, "listed_count": 9}, "username": "starcox67", "location": "Burzaco", "name": "Coco", "id": "2953410395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183150, "following_count": 703, "tweet_count": 190198, "listed_count": 291}, "username": "SANGREXENEIZE", "location": "INSTAGRAM", "name": "SX", "id": "371424475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 127, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "username": "KellynGleyce", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Anna Luh & Gael \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "1055088220759822337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 700, "tweet_count": 26106, "listed_count": 5}, "username": "marcosdsmarques", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ninho", "id": "1120169020429352960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 337, "tweet_count": 98422, "listed_count": 19}, "username": "Prixike", "location": "Guarulhos - SP", "name": "Priscila Araujo", "id": "71174650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1122, "tweet_count": 39793, "listed_count": 5}, "username": "ryhkz", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd / Maseual tlajtol.", "id": "227869528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 403, "tweet_count": 44257, "listed_count": 2}, "username": "brufrantzeski", "location": "Brisbane, Queensland", "name": "bruna", "id": "623980937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 620, "tweet_count": 51795, "listed_count": 0}, "username": "Pxx_Neguinha", "name": "\ud83e\udd39\u200d\u2640\ufe0f", "id": "4409877857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1438, "tweet_count": 21026, "listed_count": 7}, "username": "princedanverss", "location": "daisy dove", "name": "vit \ud83d\udcd6", "id": "883425971529035776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 157, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}, "username": "ernani_da", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria", "name": "Luiz Ernani da Silva", "id": "774944690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 184, "tweet_count": 97045, "listed_count": 10}, "username": "kkcomenta", "location": " \u1d49 \u1d5b\u1da4\u1d5b\u1d49\u02b3\u1d43\u1d50 \u1db0\u1d58\u1d50\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02e2\u1da4\u1db0\u02b0\u1d43 \u1d57\u1d52\u02b3\u1d57\u1d43 ", "name": "\ud835\udd90\ud835\udd90", "id": "3012048112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104477, "following_count": 573, "tweet_count": 12028, "listed_count": 66}, "username": "papodefavelaofc", "location": "Segue voc\u00ea", "name": "PAPO DE FAVELA\ud83d\udca5", "id": "1160006415018287105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 304, "tweet_count": 176692, "listed_count": 0}, "username": "Angel_Caldeira", "name": "A N G E L", "id": "91458106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 782, "tweet_count": 56451, "listed_count": 4}, "username": "paollabration", "location": "bel\u00e9m", "name": "palola #13", "id": "222135408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 418, "tweet_count": 15110, "listed_count": 0}, "username": "falatubea", "location": "Jesus \u00e9 minha morada\u2764\ufe0f", "name": "bia \ud83d\udc95", "id": "756639677826887680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 222, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "username": "Jonatha75922198", "name": "Jonathan", "id": "1118975973784018945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 82, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "username": "eilobi", "location": "saturno", "name": "lohana \u2728", "id": "3762303502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2275, "tweet_count": 44437, "listed_count": 9}, "username": "aaronsc41", "name": "Aaron Sanchez Cano", "id": "2983225872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 2807, "tweet_count": 9097, "listed_count": 0}, "username": "fdskezia", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "\ud835\udcf4\ud835\udcee\u0301\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcea \uf8ff", "id": "922135375832809472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 3133, "tweet_count": 65528, "listed_count": 13}, "username": "drawcarys", "name": "mafer", "id": "1192127988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 3069, "tweet_count": 83392, "listed_count": 5}, "username": "osomayor45", "location": "m\u00e9xico", "name": "osomayor", "id": "216913421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1064, "tweet_count": 38059, "listed_count": 5}, "username": "_laricardosooo", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Larii", "id": "198910268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 164, "tweet_count": 19240, "listed_count": 2}, "username": "_Chatolic_", "name": "\u2206\u2206", "id": "236238738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 229, "tweet_count": 15829, "listed_count": 0}, "username": "deboraggomess", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "A de amendoim", "id": "1121566251690745856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4355, "tweet_count": 272280, "listed_count": 29}, "username": "tequixquiac", "location": "Mexico City", "name": "Antonio Mtz", "id": "36587816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 383, "tweet_count": 16712, "listed_count": 1}, "username": "Azusegado", "name": "Azu\u27b0", "id": "902125435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1275, "tweet_count": 60776, "listed_count": 3}, "username": "Helena__Crowley", "location": "CDMX", "name": "Helena Crowley", "id": "938161827120259072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25175, "following_count": 8547, "tweet_count": 37774, "listed_count": 140}, "username": "CarlaFaesler", "name": "Carla Faesler", "id": "40922289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1035, "tweet_count": 19387, "listed_count": 20}, "username": "lookingforbm4", "name": "rach | a filha do michael jackson", "id": "865364301586083840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 760, "tweet_count": 20827, "listed_count": 0}, "username": "HugoCervantes17", "name": "Hugo Cervantes", "id": "1100242122882588674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1968, "tweet_count": 61328, "listed_count": 2}, "username": "Ericka35950496", "location": "Vila Isabel ", "name": "\ud83c\udff5\ufe0f", "id": "1012662390146699264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 188, "tweet_count": 14254, "listed_count": 2}, "username": "rodrigojuarez__", "name": "rod", "id": "332414359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 4994, "tweet_count": 74226, "listed_count": 4}, "username": "AlvarituPintura", "location": "Uruguay", "name": "Alvaritu Pintura", "id": "899774013320421377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 527, "tweet_count": 15344, "listed_count": 0}, "username": "xcamss7", "name": "camis", "id": "1042585531736047616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1858, "tweet_count": 91322, "listed_count": 1}, "username": "maria08347982", "name": "Victoria \ud83e\uddc9\ud83d\udcaa\ud83c\udf3c\u2708\ufe0f", "id": "608389953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 66, "tweet_count": 11865, "listed_count": 0}, "username": "GranaSounders", "name": "GranaSounders", "id": "1004764149790969857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35470, "following_count": 250, "tweet_count": 163481, "listed_count": 33}, "username": "asimplevistacom", "location": "Venezuela", "name": "A SIMPLE VISTA", "id": "795451252100435968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 1, "tweet_count": 32610, "listed_count": 0}, "username": "emilesolasola", "name": "emilesolasola", "id": "1075158153728352256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17827, "following_count": 7592, "tweet_count": 381040, "listed_count": 124}, "username": "sirusbIak", "location": "d(ela) \ud83d\udcd6 BTK", "name": "buzz 13 \u03a8", "id": "1586571253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 620, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}, "username": "orbitnwdy", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Dudu \ud83d\ude33", "id": "878683157616308224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1914, "tweet_count": 94687, "listed_count": 8}, "username": "airnani", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Ernani Takahashi", "id": "41361951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 301, "tweet_count": 49200, "listed_count": 0}, "username": "notsorry_01", "name": "jazvsdsis.txt", "id": "4009511472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 248, "tweet_count": 18205, "listed_count": 1}, "username": "CaroMoran01", "location": "La Paternal", "name": "carolina\ud83e\udeb4", "id": "3297319312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 834, "tweet_count": 11544, "listed_count": 0}, "username": "tiaelen06", "name": "E\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "1021531776185982976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 285, "tweet_count": 65437, "listed_count": 2}, "username": "Loboestepario22", "name": "Carlos Bucio Borja", "id": "31371271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 194, "tweet_count": 64128, "listed_count": 1}, "username": "_ltcxxx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "let\u00edxa", "id": "188141778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 4016, "tweet_count": 21096, "listed_count": 0}, "username": "tremale9", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "920779340215971840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 125, "tweet_count": 48780, "listed_count": 1}, "username": "katiagflores", "name": "Katia Flores", "id": "3098304205"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13046509, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}, "username": "NetflixLAT", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 185, "tweet_count": 15198, "listed_count": 0}, "username": "cmam2704", "location": "Peru", "name": "zzzzzz", "id": "284660226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 3272, "tweet_count": 40644, "listed_count": 42}, "username": "scarIetmax", "location": "ungldyhour love bot", "name": "will.", "id": "965067779064901632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1071, "tweet_count": 40896, "listed_count": 1}, "username": "kamilabrainer1", "name": "Kamila Brainer", "id": "718158875522949120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2585, "tweet_count": 12245, "listed_count": 4}, "username": "Carolin52166947", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carol", "id": "846523844215099393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 756, "tweet_count": 7809, "listed_count": 0}, "username": "Leoozim_22", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "L 7", "id": "807986102737010688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 222, "tweet_count": 6948, "listed_count": 0}, "username": "ElGuasonDomin", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Martires Cruz", "id": "302461921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 119, "tweet_count": 11918, "listed_count": 6}, "username": "uchiharukazu", "location": "Villa Urquiza, Argentina ", "name": "Lucas \u30eb\u30fc\u30ab\u30b9", "id": "711105548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 410, "tweet_count": 54180, "listed_count": 0}, "username": "eujessicaaa_", "location": "Rj", "name": "J\u00e9ssica", "id": "984790498345979904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 578, "tweet_count": 41022, "listed_count": 12}, "username": "sallythxtgurl", "name": "juli", "id": "2864602748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1251, "tweet_count": 122873, "listed_count": 1}, "username": "fcovizcarra1", "location": "Mexico", "name": "fco ibarra", "id": "3829877836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 577, "tweet_count": 7185, "listed_count": 0}, "username": "My_lenax", "name": "Mylena\ud83e\udd8b", "id": "1141883580223823873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 45, "tweet_count": 136946, "listed_count": 6}, "username": "maiarsts", "location": "crf", "name": "mai", "id": "728384645495148544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 477, "tweet_count": 10885, "listed_count": 0}, "username": "gabyyfc_", "location": "021 | realengo \ud83c\udf34", "name": "gabyy\ud83e\udd8b", "id": "849719693690712064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 66, "tweet_count": 84046, "listed_count": 8}, "username": "SarcasmQueenAF", "location": "Old Valyria", "name": "\u2744\ufe0f", "id": "199842999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 242, "tweet_count": 6124, "listed_count": 0}, "username": "JesusBu14", "location": "rosario", "name": "yisus", "id": "2339954829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 69, "tweet_count": 1309, "listed_count": 0}, "username": "dayprm", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Preta \u2764\ufe0f", "id": "3396993435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5111, "following_count": 3021, "tweet_count": 169195, "listed_count": 39}, "username": "NEO_BAHAMUTH", "location": "Sistema solar", "name": "NEO BAHAMUTH", "id": "82527776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1353, "tweet_count": 36808, "listed_count": 8}, "username": "elliesdiscs", "location": "ela/elu/ele.", "name": "harper \ud83d\udc26", "id": "888823914654294016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 289, "tweet_count": 16738, "listed_count": 1}, "username": "AndreFalcao666", "name": "Dovahkiin Tenor", "id": "105040685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 355, "tweet_count": 7187, "listed_count": 0}, "username": "alebendia", "name": "ale.", "id": "956732140753997824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 795, "tweet_count": 27368, "listed_count": 9}, "username": "impulsegoth", "name": "eddie \ud83c\udfb8", "id": "1078783630812594177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 432, "tweet_count": 11384, "listed_count": 0}, "username": "Alvaro13Lopez", "location": "\u00a1SPC Aluche!", "name": "Alvaroooo", "id": "634205553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 648, "tweet_count": 16396, "listed_count": 0}, "username": "Mari_Bufarini", "name": "Mar\u00eda Eva", "id": "4172287703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 219, "tweet_count": 4960, "listed_count": 0}, "username": "giuli_celucci", "name": "\u0262\u026a\u1d1c\u029f\u026a\ud83d\udc9a", "id": "4796551498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 268, "tweet_count": 21013, "listed_count": 0}, "username": "HectorAPCL", "name": "Hector APCL", "id": "2766722258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9390, "following_count": 893, "tweet_count": 98220, "listed_count": 11}, "username": "freyesrivera", "location": "00949,PR", "name": "gata\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "3087975356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1804, "tweet_count": 38686, "listed_count": 4}, "username": "valjrz", "location": "ELP-JUA border", "name": "Valentin Nahuat", "id": "97125274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 829, "tweet_count": 15926, "listed_count": 1}, "username": "KamilleCiprian", "name": "\u2728", "id": "739227900583546881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 512, "tweet_count": 61238, "listed_count": 0}, "username": "SoundsOfRainbow", "location": "Whatever, who cares?/ Went out", "name": "Izzy \u274d", "id": "1049322032461221889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 551, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}, "username": "VTH02", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "name": "\ud83d\udc3a\ud83e\udd4b", "id": "1037553484323868672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 978, "tweet_count": 12399, "listed_count": 0}, "username": "sarah_nwnes", "name": "sarah", "id": "1128306626895720448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 675, "tweet_count": 4138, "listed_count": 3}, "username": "RelatosEcuador", "location": "Ecuador", "name": "Ma. Eugenia Tello", "id": "105969593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 5261, "tweet_count": 900975, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 329, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}, "username": "jeanniepliego", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd84 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd98\u00ed\ud835\udd86", "id": "86220590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 585, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "username": "anamachado_18", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "Analuh", "id": "754444906987397120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1133, "tweet_count": 44236, "listed_count": 0}, "username": "RU98234002", "name": "Renee Utrex", "id": "1113512323765940225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 216, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}, "username": "Steffcaroll", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "ste costa", "id": "1133939503150837760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1007, "tweet_count": 51380, "listed_count": 15}, "username": "joygabriela", "location": "Amsterdam", "name": "Miss Bricolage", "id": "56688640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1395, "tweet_count": 42313, "listed_count": 9}, "username": "S4P0", "location": "neste inferno", "name": "Felipe Correa", "id": "16997063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1033, "tweet_count": 83334, "listed_count": 10}, "username": "guardi_g", "location": "Panama", "name": "Anayansi G.de Guardi", "id": "875433762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 323, "tweet_count": 23438, "listed_count": 0}, "username": "Alicee_Cooper", "location": "022", "name": "Maria Alice", "id": "758311373671690240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 650, "tweet_count": 26072, "listed_count": 2}, "username": "virgilimarianne", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Marianne Menezes", "id": "1674536683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 977, "tweet_count": 18206, "listed_count": 3}, "username": "ELBUHO61", "location": "CORDOBA, VERACRUZ", "name": "SUCESOSDEVERACRUZ", "id": "144358667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 2435, "tweet_count": 20341, "listed_count": 3}, "username": "de_pitayas", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdjuan de las pitayas", "id": "1069836287857713153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22187, "following_count": 19059, "tweet_count": 94993, "listed_count": 47}, "username": "MarcoBo14299061", "location": "Zapopan, Jal. M\u00e9xico.", "name": "Marco Antonio Bonilla Becerra.", "id": "974833572891721729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2555, "tweet_count": 9087, "listed_count": 2}, "username": "eunice2323", "name": "Danny \ud83d\udc95\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd (Daniela)", "id": "599735408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12855, "following_count": 1120, "tweet_count": 356240, "listed_count": 58}, "username": "ivonepita", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ivone Pita", "id": "193151042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 856, "tweet_count": 65986, "listed_count": 0}, "username": "dzwp_", "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd03\ud835\udcea.", "id": "1060981487938531333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 3, "tweet_count": 43621, "listed_count": 3}, "username": "sucesosver", "location": "C\u00f6rdoba, Veracruz, Mexico", "name": "Sucesos de Veracruz", "id": "769881019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 60, "tweet_count": 18888, "listed_count": 3}, "username": "IuriFColorado", "name": "Iuri Fiedoruk \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "id": "279821084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 163, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}, "username": "thiago_staub", "name": "Thiago Staub", "id": "40484588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 372, "tweet_count": 84146, "listed_count": 0}, "username": "baejoodamn", "location": "she/ela \u2022 27 \u2022 pt-br/eng", "name": "p", "id": "1159981660659757056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 466, "tweet_count": 93100, "listed_count": 5}, "username": "andreavanesaovi", "location": "San Miguel, Argentina", "name": "\u03bd\u03b1\u03b7\u0454g\u0454\u043c\u03b9\u03b7\u03b9\u0455\u10e6", "id": "1546850352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7030, "tweet_count": 41588, "listed_count": 3}, "username": "PsychoDolce", "location": "M\u00e1s bien desubicada", "name": "Emma Ch\u00e1vez \ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "id": "4632893727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 2821, "tweet_count": 40187, "listed_count": 4}, "username": "Luis_Sgiron", "location": "Mexico DF", "name": "SG Luis", "id": "124515109"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 434493, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 943, "tweet_count": 40303, "listed_count": 0}, "username": "teteiaaf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "T E T E I A \ud83d\udd25", "id": "2569622877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1509, "tweet_count": 44738, "listed_count": 0}, "username": "macedo_thami", "name": "thami", "id": "3012109732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 417, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}, "username": "chejoniell", "location": "Guatemala", "name": "Sergio Daniel", "id": "1064746554479788033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 293, "tweet_count": 27428, "listed_count": 0}, "username": "brayanvintedois", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Brayan", "id": "4334940377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 346, "tweet_count": 13483, "listed_count": 4}, "username": "mirandamiguel96", "location": "Gotham ", "name": "Miguel", "id": "2590838985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 306, "tweet_count": 4101, "listed_count": 0}, "username": "MichelleSL16", "name": "Michelle Sol\u00f3rzano", "id": "3720172944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 4409, "tweet_count": 132142, "listed_count": 28}, "username": "CompaRamonC", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Ram\u00f3n C.", "id": "27971780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2283, "tweet_count": 96850, "listed_count": 10}, "username": "strangerghostvi", "location": "disappointed but not surprised", "name": "Vi \ud83d\udc94", "id": "1239461929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 2804, "tweet_count": 139319, "listed_count": 11}, "username": "salazar_trejo", "location": "Soviet de Pejegrado CDMX", "name": "Salazar Trejo", "id": "166425397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 3755, "tweet_count": 14811, "listed_count": 9}, "username": "zeroninebsas", "location": "Buenos Aires", "name": "ZeroNine", "id": "60611451"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444586, "following_count": 270, "tweet_count": 554384, "listed_count": 11531}, "username": "clarincom", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 109, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "username": "julieta89581719", "location": "G\u00e1lvez, Argentina", "name": "j\u03c5l\u03b9\u03b5\u0442\u03b1\ud83e\udd8b", "id": "1051789089366790145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 421, "tweet_count": 14967, "listed_count": 0}, "username": "miluuberro", "name": "Sista", "id": "1042252865291673600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 386, "tweet_count": 7306, "listed_count": 1}, "username": "IdrisGuerrero", "location": "Ecuador", "name": "Warrior\u2667", "id": "147726668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 479, "tweet_count": 35595, "listed_count": 0}, "username": "bea_santosa_", "name": "\u03b2\u0454\u03b1", "id": "862805090033336320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1143, "tweet_count": 41765, "listed_count": 4}, "username": "erinvlr_", "location": "everywhere", "name": "ALIANCE erin", "id": "926648646547968003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 270, "tweet_count": 4024, "listed_count": 2}, "username": "L0VESCHOSO", "location": "meu pr\u00f3prio mundo ", "name": "Amanda", "id": "1160590333253685248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 78, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "username": "Silmara6060", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud83d\udc51", "id": "999790245779574784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 3076, "tweet_count": 489412, "listed_count": 108}, "username": "dulcineaberry", "name": "Dulcinea Berry", "id": "3105360326"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161784, "listed_count": 1115}, "username": "NewsweekEspanol", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "id": "91430932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 100, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "username": "Isaa65375593", "name": "Isaa", "id": "1169239161955594240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 86, "tweet_count": 18777, "listed_count": 0}, "username": "vireiolegolas", "name": "Bruninha", "id": "2759129652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 466, "tweet_count": 5396, "listed_count": 0}, "username": "leocesar23", "location": "Guatemala", "name": "Csar", "id": "105242397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 1875, "tweet_count": 7415, "listed_count": 0}, "username": "C_Joia1", "name": "Serena\ud83e\udd8b", "id": "1041815074053271553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 185, "tweet_count": 87366, "listed_count": 0}, "username": "pcabrera10", "location": "M\u00e9xico-Tenochtitlan", "name": "Pietrovich Cabrinisky", "id": "234010364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 7663, "listed_count": 3}, "username": "NercyLuiza", "location": "Brasil", "name": "Nercy Luiza Barbosa", "id": "108197701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 198, "tweet_count": 5145, "listed_count": 0}, "username": "Ccammii1", "location": "Mejor no saber.", "name": "c. Acida \ud83d\udc9c", "id": "1041831423928397826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 5001, "tweet_count": 80335, "listed_count": 15}, "username": "DuendecilloRH", "location": "M\u00e1s all\u00e1 de los recuerdos.", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\u00e1\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "id": "466802062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13249, "following_count": 426, "tweet_count": 28752, "listed_count": 89}, "username": "psiquiatraca", "location": "V\u00eda Lactea", "name": "Psiquiatraca", "id": "4885318043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 623, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}, "username": "neguiinha22", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rebekinha\ud83d\ude0a", "id": "808026386489376768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1578, "tweet_count": 41752, "listed_count": 1}, "username": "PabloRomeroMX", "location": "M\u00e9xico", "name": "Pablo Romero\u2122", "id": "996206338656161792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 2463, "tweet_count": 78114, "listed_count": 5}, "username": "tamiisangel", "location": "\ud83e\udd85.\ud83d\udd25.\ud83c\udf7a.\ud83d\udc51.\ud83d\udca1.\ud83e\uddfa", "name": "*\ud83e\udd9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "272108646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 249, "tweet_count": 62479, "listed_count": 4}, "username": "CamilaSantanaaa", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Camila Santana", "id": "387181113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 396, "tweet_count": 44846, "listed_count": 26}, "username": "CathFerreira", "location": "land of dreams, fantasy island", "name": "Carolzinha", "id": "29045506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 687, "tweet_count": 192330, "listed_count": 0}, "username": "fanthaisma", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "tha\u00eds \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "54459099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66229, "listed_count": 5}, "username": "ocoringadobem", "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "id": "3313618782"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 932652, "following_count": 5392, "tweet_count": 251873, "listed_count": 1497}, "username": "chicobarney", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Chico Barney", "id": "10683412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1016, "tweet_count": 15153, "listed_count": 7}, "username": "nictipoloi", "location": "Habito en Planet Tierra", "name": "Erick OG \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #EsUnHonorEstarConObrador", "id": "84196837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120311, "following_count": 581, "tweet_count": 6466, "listed_count": 269}, "username": "QuesaVerdadess", "name": "Quesadilla de Verdades \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "986841875452694529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 265, "tweet_count": 26011, "listed_count": 1}, "username": "rosalbatiznado", "name": "RG\ud83c\udf43", "id": "396764732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 526, "tweet_count": 13794, "listed_count": 1}, "username": "Joseangelpm_", "location": "Culiacan", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd93 \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd92", "id": "346636755"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 111416, "following_count": 1614, "tweet_count": 438275, "listed_count": 455}, "username": "nuevodiaenlinea", "location": "Estado Falc\u00f3n - Venezuela", "name": "Diario Nuevo D\u00eda", "id": "193504277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 214, "tweet_count": 122617, "listed_count": 8}, "username": "kaio_coca", "name": "CPX \u2b50", "id": "105499179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2463, "tweet_count": 12462, "listed_count": 27}, "username": "FdezRamirezTDAH", "location": "Madrid", "name": "Concha Fern\u00e1ndez Ram\u00edrez #yoteescucho", "id": "302215901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2531, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "username": "hemxgarfield", "location": "\ud83d\udcad : thinking on the priest", "name": "naju jur\u00eddico daemon targaryen", "id": "1174075205343469568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1124, "tweet_count": 36615, "listed_count": 4}, "username": "Nar1917", "location": "No Where", "name": "El Poder No Abdica Por Si Mismo", "id": "840210060668211202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 656, "tweet_count": 33959, "listed_count": 0}, "username": "Miraa366", "location": "Cidade de Deus", "name": "samira", "id": "1019890983465570304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 202, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "username": "AlineLeocadio19", "location": "Santos, Brasil", "name": "ia\ud83e\udd8b", "id": "958029414561918978"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87227, "following_count": 139, "tweet_count": 10493, "listed_count": 21}, "username": "CIEE_oficial1", "location": "Brasil", "name": "CIEE - Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa-Escola", "id": "941934950777020417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 402, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "username": "egmrt_", "location": "Garanhuns, Brasil", "name": "B\u00b2-4ac", "id": "1007625258831175680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 739, "tweet_count": 175972, "listed_count": 0}, "username": "Felizxx2", "name": "Feliz xx", "id": "823006973465595908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 363, "tweet_count": 1758, "listed_count": 1}, "username": "luangkk", "location": "Projac RJ ", "name": "Luan \ud83c\udf18", "id": "3828035302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2921, "tweet_count": 5966, "listed_count": 1}, "username": "Veronic35970382", "name": "Veronica Martinez Martinez", "id": "1132349525350158336"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 700, "tweet_count": 28592, "listed_count": 138}, "username": "paobarquet", "location": "M\u00e9xico", "name": "Paola Barquet", "id": "118297120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 44274, "listed_count": 0}, "username": "rolandoquispe74", "location": "Villa el Salvador, Peru", "name": "Rolando Quispe", "id": "1006286345021599744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 254, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}, "username": "agathasanntos", "location": "Itapecerica da Serra, Brasil", "name": "\u00c1gatha.", "id": "1141569751656931328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 917, "tweet_count": 21562, "listed_count": 0}, "username": "lupomatlalli", "name": "Jhetro", "id": "1031667525082390528"}], "tweets": [{"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1173709900054245376"}, {"text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "author_id": "715476691460558848", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174072037368901632"}, {"text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174141862627725313"}, {"text": "La gata beb\u00e9 se le ator\u00f3 la cabeza la persiana y casi se suicida, ya la rescat\u00e9, pero todav\u00eda no nos recuperamos emocionalmente.\nSe viven momentos de angustia en esta casa.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 244, "quote_count": 0}, "author_id": "295877717", "edit_history_tweet_ids": ["1174000463102042114"], "created_at": "2019-09-17T16:41:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174000463102042114"}, {"text": "No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho mas implicaci\u00f3n, inclusive un foco rojo, tanto como no ver a un suicida o a un sic\u00f3pata, los magnicidios as\u00ed comienzan", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "64748589", "edit_history_tweet_ids": ["1174162604333420544"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:25:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174162604333420544"}, {"text": "Me explican como un suicidio es un \"femicidio\"?!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "2525346218", "edit_history_tweet_ids": ["1174016217478307846"], "created_at": "2019-09-17T17:44:13.000Z", "lang": "es", "id": "1174016217478307846"}, {"text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "author_id": "363745950", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "lang": "es", "id": "1173989450218659840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "edit_history_tweet_ids": ["1173921800176230400"], "created_at": "2019-09-17T11:29:02.000Z", "lang": "es", "id": "1173921800176230400"}, {"text": "@ESA_Libre @tigreguanaco @EmisarioJ @BryanGuevara17 @ChapudoSV @KALINKA31261580 @ToyitoSal @JACKRODAS2 @ElReservista2 @APar662 @guanapool @betObando44 @Barrera123Gio @brasucamun @nnyMontes @CiudadanaLupa @_ElFaro_ No creo que le hayan puesto Brozo con dinamita en el gui\u00f3n y lo ley\u00f3 mal. No ha de ser musulm\u00e1n Sanabrozo tampoco para ser suicida, y es alguien de confianza no creo que lo quiera sacrificar. Hay que googlear de plano.", "in_reply_to_user_id": "1138581246794223616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160654097952976896", "edit_history_tweet_ids": ["1174104915670642689"], "entities": {"annotations": [{"start": 310, "end": 318, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Sanabrozo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "tigreguanaco", "id": "923274952543035393"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "EmisarioJ", "id": "958032701088509952"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "BryanGuevara17", "id": "48824660"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "ChapudoSV", "id": "2494318866"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "KALINKA31261580", "id": "1134258289720659968"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "ToyitoSal", "id": "80194312"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "JACKRODAS2", "id": "993306694745665536"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "guanapool", "id": "1007460456427081728"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "betObando44", "id": "776261698839728132"}, {"start": 151, "end": 165, "username": "Barrera123Gio", "id": "1137049794612908033"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "brasucamun", "id": "709374349258547204"}, {"start": 189, "end": 203, "username": "CiudadanaLupa", "id": "1105333188170301440"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "_elfaro_", "id": "42705538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092587596222464"}], "created_at": "2019-09-17T23:36:40.000Z", "lang": "es", "id": "1174104915670642689"}, {"text": "entonces uno se suicida y ah\u00ed si todo el mundo te amaba, malditos fakes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "405308383", "edit_history_tweet_ids": ["1162565052270092288"], "created_at": "2019-08-17T03:21:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162565052270092288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407488348160"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407513587712"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "text": "A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t.co/uFXlE9kIP6", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 9, "like_count": 375, "quote_count": 11}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1174080414866169856"], "created_at": "2019-09-17T21:59:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174080414866169856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066", "edit_history_tweet_ids": ["1174105513061171200"], "created_at": "2019-09-17T23:39:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174105513061171200"}, {"text": "@Erickisback1 @interjet Psic\u00f3pata terrorista y suicida ..aguas pueblo aguas", "in_reply_to_user_id": "981162088482603008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135590618", "edit_history_tweet_ids": ["1174121722460528640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Erickisback1", "id": "981162088482603008"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174022859695579136"}], "created_at": "2019-09-18T00:43:27.000Z", "lang": "es", "id": "1174121722460528640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "1060375619450626050", "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}], "created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "lang": "es", "id": "1174070167711735809"}, {"text": "@LuisDiazLuna @AfroditaOpina @interjet @Aeromexico Aqu\u00ed la raz\u00f3n https://t.co/HjdqCIYLpI", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HjdqCIYLpI", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuisDiazLuna", "id": "98950414"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AfroditaOpina", "id": "85761954"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "in_reply_to_user_id": "98950414", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "187807058", "edit_history_tweet_ids": ["1174182775798358017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173716768486936576"}], "created_at": "2019-09-18T04:46:03.000Z", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "lang": "es", "id": "1174182775798358017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 116, "end": -2, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": ", Ximena Garc\ufffd"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "text": "No me sorprender\u00eda que @interjet le hiciera el juego a los fan\u00e1ticos de la #4T que piden la cabeza de la piloto \ud83d\udc69\u200d\u2708\ufe0f, Ximena Garc\u00eda. \n\nLa aerol\u00ednea si se ha caracterizado por algo, es por cometer error tras error. Sin liderazgo ni visi\u00f3n, quiz\u00e1 no la veamos volar por mucho tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 123, "like_count": 337, "quote_count": 16}, "author_id": "57398614", "edit_history_tweet_ids": ["1174057565765816320"], "created_at": "2019-09-17T20:28:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174057565765816320"}, {"text": "Wenas wenas, ando bien toxica", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 123, "like_count": 915, "quote_count": 3}, "author_id": "780417655", "edit_history_tweet_ids": ["1174008456363335680"], "created_at": "2019-09-17T17:13:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174008456363335680"}, {"text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341", "edit_history_tweet_ids": ["1174177980026953730"], "created_at": "2019-09-18T04:27:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174177980026953730"}, {"text": "\u00bfYa entrevist\u00f3 Adela Micha a la pilota de la bomba en el Z\u00f3calo y se rieron juntas?", "public_metrics": {"retweet_count": 2462, "reply_count": 523, "like_count": 7526, "quote_count": 150}, "author_id": "53316590", "edit_history_tweet_ids": ["1174054019419058177"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Adela Micha"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8139, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:14:25.000Z", "lang": "es", "id": "1174054019419058177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "pdnetwork"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Renzi"}]}, "text": "Scusate ma, considerando che l'intenzione di buona parte del #pdnetwork e di #Zingaretti era quella di far estinguere #Renzi come una fiamma cui si toglie l'ossigeno, secondo voi che ne criticate la scelta, cosa avrebbe dovuto fare? Bere la cicuta in silenzio?", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 9, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "author_id": "836254075620569088", "edit_history_tweet_ids": ["1173922018795896833"], "created_at": "2019-09-17T11:29:54.000Z", "lang": "it", "id": "1173922018795896833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 199, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FotCsCMCsK", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1174121988387946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FotCsCMCsK", "media_key": "3_1174121960298692610"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FotCsCMCsK", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1174121988387946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FotCsCMCsK", "media_key": "3_1174121960231645184"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.3957, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 186, "end": 198, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "\"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cosme. Se nao disser a verdade ser\u00e1 indiciada como c\u00famplice.\" #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/FotCsCMCsK", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "67656004", "edit_history_tweet_ids": ["1174121988387946496"], "created_at": "2019-09-18T00:44:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1174121988387946496"}, {"text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "author_id": "3193446977", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158949156839424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 172, "tag": "GritoDeIndependencia"}, {"start": 258, "end": 274, "tag": "AzucenaxMilenio"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xbhBfr0BVq", "expanded_url": "https://twitter.com/azucenau/status/1174176679125749760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xbhBfr0BVq", "media_key": "13_1174173121257058304"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 273, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "AzucenaxMilenio"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 253, "end": 257, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "text": "Un usuario de redes pidi\u00f3 a @interjet el despido de una de sus trabajadoras por un mensaje en el que pide que tiren una bomba durante la ceremonia del #GritoDeIndependencia, sin embargo ese usuario, hab\u00eda pedido que le lanzar\u00e1n una molotov en la cara a @EPN #AzucenaxMilenio https://t.co/xbhBfr0BVq", "public_metrics": {"retweet_count": 1880, "reply_count": 581, "like_count": 3523, "quote_count": 234}, "author_id": "93922911", "edit_history_tweet_ids": ["1174176679125749760"], "created_at": "2019-09-18T04:21:50.000Z", "lang": "es", "id": "1174176679125749760"}, {"text": "@Missredpill @ascsdf2 E vcs que manjam tanto n\u00e3o entendem o que \u00e9 uma pessoa ser a assassinada logo depois de dizer que ia falar sobre os podres de determinados pol\u00edticos de direita. Levar facada e ficar de p\u00e9 sorrindo uma hora depois e tranquilo.", "in_reply_to_user_id": "3337329802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4596725295", "edit_history_tweet_ids": ["1174179208907694080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Missredpill", "id": "3337329802"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ascsdf2", "id": "1147355160492019716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174176167387107331"}], "created_at": "2019-09-18T04:31:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1174179208907694080"}, {"text": "Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) el muy cobarde se peg\u00f3 un tiro en sien. Implacable es que la justicia le investigue? Por su ego colosal y su riqueza mal habida se suicido el cobarde. https://t.co/qVsbbffrQ0", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qVsbbffrQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1174104616096559104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T23:35:28.000Z", "lang": "es", "id": "1174104616096559104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 78, "tag": "LadyTerrorista"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 102, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "text": "Pues con la novedad que Ciro ya entrevist\u00f3 a Ximena Garc\u00eda aka #LadyTerrorista , copiloto de @interjet , y resulta que, seg\u00fan ese gran abogado de los abominables, la chica es INOCENTE, fue un errorcito, un desliz propio de las redes sociales.", "public_metrics": {"retweet_count": 607, "reply_count": 326, "like_count": 1162, "quote_count": 52}, "author_id": "964604464127594496", "edit_history_tweet_ids": ["1174081404973412352"], "created_at": "2019-09-17T22:03:14.000Z", "lang": "es", "id": "1174081404973412352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TodosSomosXimena"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "Germanwings"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1WwHJuEiZP", "expanded_url": "https://twitter.com/Guasn63490147/status/1174124456320622592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WwHJuEiZP", "media_key": "3_1174124450398330880"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 212, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}]}, "text": "#TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tambi\u00e9n le encantaria matar a mucha gente al mismo tiempo... cual terrorista suicida.\n#LadyBomba #Germanwings https://t.co/1WwHJuEiZP", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1158743443792941056", "edit_history_tweet_ids": ["1174124456320622592"], "created_at": "2019-09-18T00:54:19.000Z", "lang": "es", "id": "1174124456320622592"}, {"text": "Birds of Prey no ser\u00e1 una secuela de Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/54HNFKaeHm https://t.co/3f1v3yvScC", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/54HNFKaeHm", "expanded_url": "https://cinedesuperheroes.com/birds-of-prey-no-sera-una-secuela-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cinedesuperheroes.com/birds-of-prey-\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3f1v3yvScC", "expanded_url": "https://twitter.com/CDS_blog/status/1174174668867166208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3f1v3yvScC", "media_key": "3_1174174667436888066"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3539874436", "edit_history_tweet_ids": ["1174174668867166208"], "created_at": "2019-09-18T04:13:50.000Z", "lang": "es", "id": "1174174668867166208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 40, "end": 55, "tag": "LadyTerrorista"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ag7AD2XBzh", "expanded_url": "https://sinlineamx.com/redes-exigen-destituir-de-su-cargo-como-piloto-a-tuitera-progenocida/", "display_url": "sinlineamx.com/redes-exigen-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sinlineamx.com/redes-exigen-destituir-de-su-cargo-como-piloto-a-tuitera-progenocida/"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}]}, "text": "Con las redes no se juega \ud83d\udc47\n\n#LadyBomba\n#LadyTerrorista\n\nhttps://t.co/ag7AD2XBzh", "public_metrics": {"retweet_count": 615, "reply_count": 58, "like_count": 985, "quote_count": 26}, "author_id": "1092610577808138240", "edit_history_tweet_ids": ["1174122005366484992"], "created_at": "2019-09-18T00:44:34.000Z", "geo": {"place_id": "c7c2233ad8246f5d"}, "lang": "es", "id": "1174122005366484992"}, {"text": "A algum tempo quando cheguei nessa cidade minha prima me falou de um caso ,de uma professora com Depress\u00e3o devido a trai\u00e7\u00f5es do marido ,ela ent\u00e3o a todo tempo me dava exemplo dessa mulher de como ela estava bem.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164298340957339658", "edit_history_tweet_ids": ["1174176829470597120"], "created_at": "2019-09-18T04:22:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1174176829470597120"}, {"text": "\u00a1Santo dios! \ud83d\ude31 https://t.co/rXI0SuDV3t", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/rXI0SuDV3t", "expanded_url": "https://twitter.com/hasc1965/status/1174057459842875392", "display_url": "twitter.com/hasc1965/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 19, "like_count": 166, "quote_count": 11}, "author_id": "629042580", "edit_history_tweet_ids": ["1174148689255968768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174057459842875392"}], "created_at": "2019-09-18T02:30:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174148689255968768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 90, "tag": "LadyTerroristaInterjet"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kFxuoyqvfv", "expanded_url": "https://twitter.com/hasc1965/status/1174057459842875392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kFxuoyqvfv", "media_key": "3_1174057450091114496"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerroristaInterjet"}]}, "text": "CUANDO LA MALDAD Y EL DESPRECIO POR LA VIDA SE DISFRAZA DE MUJER.\n\n#LadyTerroristaInterjet https://t.co/kFxuoyqvfv", "public_metrics": {"retweet_count": 768, "reply_count": 130, "like_count": 813, "quote_count": 65}, "author_id": "2369765876", "edit_history_tweet_ids": ["1174057459842875392"], "created_at": "2019-09-17T20:28:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174057459842875392"}, {"text": "mamadinha porqu\u00e9 ese af\u00e1n de culpar al resto del suicidio?!?!?! el \u00fanico culpable es el suicida... primero piensa y despu\u00e9s escribe https://t.co/qtq6XRJV5Q", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/qtq6XRJV5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3839, "type": "Person", "normalized_text": "mamadinha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "53704729", "edit_history_tweet_ids": ["1174117375416983552"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-18T00:26:11.000Z", "lang": "es", "id": "1174117375416983552"}, {"text": "Jefferson Farf\u00e1n y Yahaira Plasencia disfrutan de 'viaje de ensue\u00f1o' en La Habana \u00a1AMPAY! https://t.co/ZzOJjGlx7t", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZzOJjGlx7t", "expanded_url": "https://trome.pe/espectaculos/jefferson-farfan-yahaira-plasencia-ampay-beso-viaje-cuba-habana-hotel-playa-video-fotos-135929", "display_url": "trome.pe/espectaculos/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://trome.pe/espectaculos/jefferson-farfan-yahaira-plasencia-ampay-beso-viaje-cuba-habana-hotel-playa-video-fotos-135929/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Jefferson Farf\u00e1n"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "Yahaira Plasencia"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6811, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "125737181", "edit_history_tweet_ids": ["1174098712768987138"], "created_at": "2019-09-17T23:12:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174098712768987138"}, {"text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "lang": "es", "id": "1171526267381796866"}, {"text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159684892266496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TodosSomosXimena"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/G5Q1j0kI5P", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet Eval\u00fae"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.348, "type": "Organization", "normalized_text": "Supervise"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.2911, "type": "Person", "normalized_text": "Verifique"}]}, "text": "#TodosSomosXimena Urgente que Interjet Eval\u00fae, Supervise y Verifique sus controles internos.\n\nNo fue una sino 2 trabajadoras que \u201cbromean\u201d.\n\nMejor prevenir que lamentar aun si es necesario separarla del cargo. Recordemos al piloto suicida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/G5Q1j0kI5P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319446862", "edit_history_tweet_ids": ["1174150772126171138"], "created_at": "2019-09-18T02:38:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174150772126171138"}, {"text": "@jgnaredo @interjet A esta piloto deber\u00edan de darle de baja inmediatamente de su trabajo, ES UN PELIGRO PARA LA GENTE QUE TRASLADA, en una de esas y se le ocurre estrellar la aeronave que opera\n\nATENCION @interjet tienen a una piloto suicida, ES UN PELIGRO", "in_reply_to_user_id": "82475617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1031261485220200448", "edit_history_tweet_ids": ["1174055138069241857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jgnaredo", "id": "82475617"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046739264880641"}], "created_at": "2019-09-17T20:18:52.000Z", "lang": "es", "id": "1174055138069241857"}, {"text": "e eu nem sei se eu posso fazer sisu (partindo do princ\u00edpio que ainda exista tbm at\u00e9 l\u00e1 n\u00e9) por ter j\u00e1 uma faculdade (que eu deveria ter trancado quando tive oportunidade), fora que meu ingl\u00eas n\u00e3o existe e eu n\u00e3o tenho dinheiro pra curso, ai preciso pra poder fazer a facul (acho)", "in_reply_to_user_id": "1348039921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348039921", "edit_history_tweet_ids": ["1174174891005882369"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "sisu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174174889735049216"}], "created_at": "2019-09-18T04:14:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1174174891005882369"}, {"text": "Mas enfim, sei l\u00e1 eu sempre olho pro pr\u00e9dio dela e me d\u00e1 uma sensa\u00e7\u00e3o pesada l\u00e1 dentro de mim, eu fico refletindo depois sobre a minha vida.", "in_reply_to_user_id": "1133977418140659712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133977418140659712", "edit_history_tweet_ids": ["1174175758522228736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174175756760625155"}], "created_at": "2019-09-18T04:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175758522228736"}, {"text": "T\u00f4 aqui lembrando de uma fita que passa na minha cabe\u00e7a todo dia, pq sempre passo no mesmo lugar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133977418140659712", "edit_history_tweet_ids": ["1174175752994136064"], "created_at": "2019-09-18T04:18:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1174175752994136064"}, {"text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "708004028", "edit_history_tweet_ids": ["1174162020364689409"], "created_at": "2019-09-18T03:23:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162020364689409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "ElPrecioDeLaFama"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/A7CO9Rc7kF", "expanded_url": "https://twitter.com/diario24horas/status/1174080590770950144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7CO9Rc7kF", "media_key": "7_1174064288971014146"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Chilindrina"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "anamaalvarado", "id": "67635391"}]}, "text": "\ud83d\udcfd #ElPrecioDeLaFama | @anamaalvarado nos platicar\u00e1 de todos los proyectos de Joaqu\u00edn Cos\u00edo, porque est\u00e1 en la segunda parte de Escuadr\u00f3n Suicida. Tambi\u00e9n expresa que se siente triste por la \"Chilindrina\" qui\u00e9n dice que ya no encuentra motivos para vivir https://t.co/A7CO9Rc7kF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1174080590770950144"], "created_at": "2019-09-17T22:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174080590770950144"}, {"text": "@celedonn_conny Ogala fuera asi", "in_reply_to_user_id": "1024610704442253312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743646409728098304", "edit_history_tweet_ids": ["1174174048118562816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174173784368177153"}], "created_at": "2019-09-18T04:11:22.000Z", "lang": "eu", "id": "1174174048118562816"}, {"text": "@Loureiro__08 @DeusNoControlle Pronto", "in_reply_to_user_id": "809543058408742912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167057658538598405", "edit_history_tweet_ids": ["1174174252561588226"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "Deusnocontrolle", "id": "1309593760930639872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174174112404647936"}], "created_at": "2019-09-18T04:12:11.000Z", "lang": "es", "id": "1174174252561588226"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"text": "@juan_amorin No goberno en 3 a\u00f1os y 9 meses, menos lo va hacer ahora ! https://t.co/ASQnSkcWok", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ASQnSkcWok", "expanded_url": "https://twitter.com/Jovatopero1950/status/1174078275167117312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ASQnSkcWok", "media_key": "16_1174078262517075968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "in_reply_to_user_id": "117660336", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "210927572", "edit_history_tweet_ids": ["1174078275167117312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174077520347652098"}], "created_at": "2019-09-17T21:50:48.000Z", "lang": "es", "id": "1174078275167117312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "\"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 185, "like_count": 357, "quote_count": 131}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1174099462525861889"], "created_at": "2019-09-17T23:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174099462525861889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/dFRP63cm6s", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCGSg1", "display_url": "bit.ly/2kCGSg1"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 146, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}]}, "text": "#Mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00a1ATENTADO EN AFGANIST\u00c1N!\n\nAl menos 24 personas murieron este martes en un atentado suicida cerca de un mitin del presidente Ashraf Ghani, en plena campa\u00f1a electoral para su reelecci\u00f3n.\nhttps://t.co/dFRP63cm6s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017081217609592832", "edit_history_tweet_ids": ["1174110787222163461"], "created_at": "2019-09-18T00:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174110787222163461"}, {"text": "E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicianos agregados.\n \nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ikolpnt7Wr", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ikolpnt7Wr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAmTKJgEBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "812714252", "edit_history_tweet_ids": ["1173753616093667328"], "created_at": "2019-09-17T00:20:44.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1173753616093667328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "KeikoPedorra"}, {"start": 14, "end": 26, "tag": "TrabajaVago"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pq5KJUD1pA", "expanded_url": "https://twitter.com/Rita_Merce/status/1173725116775260160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pq5KJUD1pA", "media_key": "3_1173725108197908480"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pq5KJUD1pA", "expanded_url": "https://twitter.com/Rita_Merce/status/1173725116775260160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pq5KJUD1pA", "media_key": "3_1173725108168511488"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoPedorra"}, {"start": 15, "end": 25, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "TrabajaVago"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Gra\u00f1a"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "text": "#KeikoPedorra #TrabajaVago si pues Pepe Gra\u00f1a ese se\u00f1or?  Desesperado por la plata y que fue capaz de crear a la criatura...es decir Alejandro Toledo para proteger sus intereses y destruir a Fujimori. Y su amigo \"\u00edntimo\" de izquierda Gorriti,con los que se daban largas tertulias https://t.co/Pq5KJUD1pA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598229142", "edit_history_tweet_ids": ["1173725116775260160"], "created_at": "2019-09-16T22:27:29.000Z", "lang": "es", "id": "1173725116775260160"}, {"text": "A qu\u00e9 pol\u00edtico en campa\u00f1a se le ocurre ponerse en contra de los empleados p\u00fablicos? Solo falta que diga que va a bajar las jubilaciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 24, "like_count": 262, "quote_count": 3}, "author_id": "3155120734", "edit_history_tweet_ids": ["1174147865326829568"], "created_at": "2019-09-18T02:27:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174147865326829568"}, {"text": "@Mexi_Suro @Alfred__13 .\n\nNo digas babosadas.\n\nEs piloto de aerolinea comercial, no piloto militar con acceso a aeronaves bombardero.\n\n.", "in_reply_to_user_id": "778086748815396864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "175560458", "edit_history_tweet_ids": ["1174154255961350145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mexi_Suro", "id": "778086748815396864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174137350026346498"}], "created_at": "2019-09-18T02:52:44.000Z", "lang": "es", "id": "1174154255961350145"}, {"text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "author_id": "1098427180927934464", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1173999392732438533"}, {"text": "Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugio una vez, su bancada @APRA_Oficial intent\u00f3 refugiarlo por segunda vez cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nLa dignidad se demuestra con hechos,no palabras. https://t.co/MSpnWoA7so https://t.co/NRBODTogut", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MSpnWoA7so", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1174118835940659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSpnWoA7so", "media_key": "3_1174118832056741889"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/NRBODTogut", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1174118835940659200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "created_at": "2019-09-18T00:31:59.000Z", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "lang": "es", "id": "1174118835940659200"}, {"text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "author_id": "292542544", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "lang": "in", "id": "1174150115227049985"}, {"text": "@oscarcerda56 Falt\u00f3 el suicida Alan Garc\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "187341721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "476374362", "edit_history_tweet_ids": ["1174138661610430466"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oscarcerda56", "id": "187341721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174133010175844354"}], "created_at": "2019-09-18T01:50:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174138661610430466"}, {"text": "Amparos; los culpables de mis desvelos \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061648251", "edit_history_tweet_ids": ["1174155356529991686"], "created_at": "2019-09-18T02:57:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174155356529991686"}, {"text": "- Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLrX2gmviO", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FLrX2gmviO", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrayneneryy/status/1173694070679642124", "display_url": "twitter.com/lorrayneneryy/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3331621096", "edit_history_tweet_ids": ["1173809975640170496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173694070679642124"}], "created_at": "2019-09-17T04:04:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1173809975640170496"}, {"text": "-me quiero morir\n\n+yo tambi\u00e9n https://t.co/BVOYWTgxg5", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/BVOYWTgxg5", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1173729436103053312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVOYWTgxg5", "media_key": "3_1173729423809556480"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/BVOYWTgxg5", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1173729436103053312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVOYWTgxg5", "media_key": "3_1173729430306512897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4534, "reply_count": 752, "like_count": 18910, "quote_count": 1012}, "author_id": "355957658", "edit_history_tweet_ids": ["1173729436103053312"], "created_at": "2019-09-16T22:44:39.000Z", "lang": "es", "id": "1173729436103053312"}, {"text": "mds uma crian\u00e7a de dez anos se suicidou, eu t\u00f4 em choque https://t.co/m9zTNabBHq", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/m9zTNabBHq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3132324304", "edit_history_tweet_ids": ["1174167741974097927"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-18T03:46:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1174167741974097927"}, {"text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "author_id": "1097940989468205059", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1173356965038309378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 274, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 259, "end": 273, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "Gente, que tristeza no in\u00edcio do m\u00eas de setembro teve uma mo\u00e7a que se suicidou aqui em Bel\u00e9m. Hoje foi um rapaz que se jogou do 4\u00b0 andar de uma faculdade.\nSe voc\u00ea sentir que algu\u00e9m precise de ajuda converse com a pessoa e mostre que tem interesse em ajudar.\n#SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "80698575", "edit_history_tweet_ids": ["1174142242388414464"], "created_at": "2019-09-18T02:04:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174142242388414464"}, {"text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1173708576717770755"}, {"text": "Parce si ven las imprudencias de algunos ciclistas lo que provocan \ud83d\ude30 https://t.co/q7Og9jRtPZ", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/q7Og9jRtPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RolitaNoMas/status/1174100154774953986/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q7Og9jRtPZ", "media_key": "7_1174100050898800640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2897, "reply_count": 836, "like_count": 6163, "quote_count": 555}, "author_id": "2306857092", "edit_history_tweet_ids": ["1174100154774953986"], "created_at": "2019-09-17T23:17:45.000Z", "lang": "es", "id": "1174100154774953986"}, {"text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "author_id": "4822658236", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "lang": "es", "id": "1173944854935670785"}, {"text": "Se suicida madre de tres ni\u00f1os en M\u00e9rida https://t.co/g6lCc0K6Tz https://t.co/IbPEfKTws9", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/g6lCc0K6Tz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDKbR1", "display_url": "dlvr.it/RDKbR1"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IbPEfKTws9", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1174165659300745216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbPEfKTws9", "media_key": "3_1174165657673334784"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193", "edit_history_tweet_ids": ["1174165659300745216"], "created_at": "2019-09-18T03:38:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174165659300745216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 73, "end": 88, "tag": "LadyTerrorista"}, {"start": 156, "end": 173, "tag": "TodosSomosXimena"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/yA6Ma9r11S", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aT5ZOM0dsso", "display_url": "youtube.com/watch?v=aT5ZOM\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aT5ZOM0dsso"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calderon"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.3844, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}]}, "text": "\u00a1AL MOMENTO! Interjet toma cartas en el asunto y pondr\u00e1 fin a #LadyBomba #LadyTerrorista! Felipe Calderon y oposici\u00f3n defienden dichos de Ximena con el HT ##TodosSomosXimena \u00a1QUE ABSURDO!\n\nMe ayudas compartiendo / RT\nMuchas gracias!\nhttps://t.co/yA6Ma9r11S", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 72, "like_count": 1008, "quote_count": 11}, "author_id": "876678437943095296", "edit_history_tweet_ids": ["1174163975942156289"], "created_at": "2019-09-18T03:31:21.000Z", "lang": "es", "id": "1174163975942156289"}, {"text": "@Ikethekiller Imposible de llegar a tiempo??", "in_reply_to_user_id": "470318288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251360590", "edit_history_tweet_ids": ["1174159214262005760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ikethekiller", "id": "470318288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174147556957245440"}], "created_at": "2019-09-18T03:12:26.000Z", "lang": "es", "id": "1174159214262005760"}, {"text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1172601904079224832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "110055082", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "lang": "es", "id": "1173299729654079491"}, {"text": "Es entendible el problema generado para Interjet por la mala broma de una de sus trabajadoras. Lo curioso es la indignaci\u00f3n de quienes en esta red han amenazado, injuriado hasta el cansancio y deseado todo mal a quienes no piensan como ellos.", "public_metrics": {"retweet_count": 4497, "reply_count": 6101, "like_count": 19965, "quote_count": 753}, "author_id": "144376833", "edit_history_tweet_ids": ["1174112167852830721"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.484, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:05:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174112167852830721"}, {"text": "@Tealzlol Se fosse twisted threeline at\u00e9 ia\nMas porra, metade dos q menosprezam vc ter consquistado isso, deve ter desistido de tft depois de ficar chorando pq n ganha\nS\u00f3 ignora esse pessoal e aproveita oq vc conseguiu\nAgora rumo ao top1", "in_reply_to_user_id": "3316698442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "312315142", "edit_history_tweet_ids": ["1173928011873341440"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "twisted"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "tft"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tealzlol", "id": "3316698442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173927102409822209"}], "created_at": "2019-09-17T11:53:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1173928011873341440"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo https://t.co/R7uuTdvEEk https://t.co/db46W6JfGy", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/R7uuTdvEEk", "expanded_url": "http://bit.ly/3044hKA", "display_url": "bit.ly/3044hKA"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/db46W6JfGy", "expanded_url": "https://twitter.com/diariohondunews/status/1174041725972533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/db46W6JfGy", "media_key": "3_1174041724307427333"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "829106650153885696", "edit_history_tweet_ids": ["1174041725972533248"], "created_at": "2019-09-17T19:25:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174041725972533248"}, {"text": "@Civaxx @FoxSportsBrasil @Flamengo Nos chamou de racistas matadores de crian\u00e7as?. Viu como \u00e9 ruim generalir as coisas?. T\u00fa n\u00e3o passa de um palha\u00e7o. Arrombado. Filho da puta.", "in_reply_to_user_id": "348315113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967402439539412992", "edit_history_tweet_ids": ["1174162630057107456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Civaxx", "id": "348315113"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174038044304957441"}], "created_at": "2019-09-18T03:26:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174162630057107456"}, {"text": "@JoseGasspar As\u00ed mismo es, esperar un si o un no como respuesta, es un acto suicida para los equipos cuando ya deber\u00edan estar practicando y esperando el inicio", "in_reply_to_user_id": "2287237915", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65009156", "edit_history_tweet_ids": ["1173096146631352320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoseGasspar", "id": "2287237915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173035368465227777"}], "created_at": "2019-09-15T04:48:11.000Z", "lang": "es", "id": "1173096146631352320"}, {"text": "@luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00edda.", "in_reply_to_user_id": "1283912106", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "author_id": "1283912106", "edit_history_tweet_ids": ["1173777653909864448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173777312338337794"}], "created_at": "2019-09-17T01:56:15.000Z", "lang": "es", "id": "1173777653909864448"}, {"text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "author_id": "57771039", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1173553113053237249"}, {"text": "Conduce un avi\u00f3n todos los d\u00edas.\n\nEl d\u00eda del Grito, cuando @lopezobrador_ dijo \u201cViva M\u00e9xico\u201d a una plancha del z\u00f3calo donde hab\u00edamos millones, ella escribi\u00f3 que deb\u00eda caer bomba ah\u00ed, sobre la gente.\n\nEse llama Ximena Garc\u00eda, trabaja en @interjet y todos los d\u00edas vuelva un avi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1588, "reply_count": 555, "like_count": 2902, "quote_count": 144}, "author_id": "82475617", "edit_history_tweet_ids": ["1174017499475693569"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9116, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:49:18.000Z", "lang": "es", "id": "1174017499475693569"}, {"text": "Tenemos esa maldita man\u00eda de ver el mundo sea cmo sea, algunos lo ven tn objetivamente q lloran, otros crean uno completamente distinto y enloquecen, mientras q la mayor\u00eda solo se cierra ante la idea q el mundo est\u00e1 bien y q todo va a mejorar cuando ciertamente saben q no es as\u00ed'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1174162806666670082"], "created_at": "2019-09-18T03:26:42.000Z", "lang": "es", "id": "1174162806666670082"}, {"text": "As pessoas falam de suicidio t\u00e3o naturalmente, quando no fundo, todos est\u00e3o no mesmo barco..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2416706871", "edit_history_tweet_ids": ["1174161418075222023"], "created_at": "2019-09-18T03:21:11.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1174161418075222023"}, {"text": "Vitoria\n6 anos\nadvertida por derramar cola na cadeira e for\u00e7ar a coleguinha a senta nela https://t.co/VkdamqBbnf", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VkdamqBbnf", "expanded_url": "https://twitter.com/duardinharaujo/status/1173708625573011459", "display_url": "twitter.com/duardinharaujo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7527, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1112380897", "edit_history_tweet_ids": ["1174136127579721729"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173708625573011459"}], "created_at": "2019-09-18T01:40:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174136127579721729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 169, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/SOxgFGJ7iA", "expanded_url": "https://twitter.com/Realmilaabdula/status/1174075127828557830/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SOxgFGJ7iA", "media_key": "3_1174075117741232129"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 168, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "As vezes o suicida pode estar bem ao seu lado, preste aten\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ignore os sinais... Espalhe amor, porque de dor e sofrimento o mundo j\u00e1 est\u00e1 cheio!!\n#SetembroAmarelo \ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/SOxgFGJ7iA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1017505547933843456", "edit_history_tweet_ids": ["1174075127828557830"], "created_at": "2019-09-17T21:38:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174075127828557830"}, {"text": "@BlurryFaceMx @interjet No se quiere suicidar. Si distorsionamos un poco lo que escribi\u00f3, podr\u00edamos decir que quiere aventar bombitas. Aunque si, dada la pendejez de su publicaci\u00f3n podr\u00edamos concluir que tiene mentalidad suicida. Solo as\u00ed se justifica tama\u00f1a tarugada. Se mat\u00f3 sola.", "in_reply_to_user_id": "902070385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "324597716", "edit_history_tweet_ids": ["1174156752893480960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlurryFaceMx", "id": "902070385"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174119999679520777"}], "created_at": "2019-09-18T03:02:39.000Z", "lang": "es", "id": "1174156752893480960"}, {"text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\" Essa not\u00edcia acabou comigo. https://t.co/DJaypKSmqg", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DJaypKSmqg", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "972575385002151937", "edit_history_tweet_ids": ["1173987439737810945"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T15:49:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1173987439737810945"}, {"text": "@cynaramenezes @cirogomes @marciatiburi Sua esquerda moderna  se aliou ao Levy, ao Meirelles, ao capital financeiro e ficou carcomida pela corrup\u00e7\u00e3o. N fez reformas estruturais necess\u00e1rias e insiste numa t\u00e1tica suicida c/  centralidade em agendas q afastam o povo e deram ao Bolsonaro o combust\u00edvel p/ vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "864783928883806208", "edit_history_tweet_ids": ["1174118990693707776"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Levy"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Meirelles"}, {"start": 275, "end": 283, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "marciatiburi", "id": "109337521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174114698977001473"}], "created_at": "2019-09-18T00:32:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174118990693707776"}, {"text": "Aqui em SC, n\u00e3o deixaram fazer o t\u00fanel no Morro dos Cavalos, um local da BR 101 onde morrem muitas pessoas,  pois iria perturbar os \u00edndios. https://t.co/ubkbmiWXNW", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ubkbmiWXNW", "expanded_url": "https://twitter.com/rogermiszura/status/1173759298717065216", "display_url": "twitter.com/rogermiszura/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5443, "type": "Place", "normalized_text": "Morro dos Cavalos"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "BR 101"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2899138089", "edit_history_tweet_ids": ["1173939374024732673"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173759298717065216"}], "created_at": "2019-09-17T12:38:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1173939374024732673"}, {"text": "@XavierFiestas Fujimori, le di\u00f3 asilo a Ch\u00e1vez; Keiko bail\u00f3 el trencito, con el, y Ch\u00e1vez, ocult\u00f3 a Montesinos.", "in_reply_to_user_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "451319513", "edit_history_tweet_ids": ["1173862589643808768"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173804151911976960"}], "created_at": "2019-09-17T07:33:45.000Z", "lang": "es", "id": "1173862589643808768"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/8sqMS9b8AT", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8sqMS9b8AT", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "888935689437446145", "edit_history_tweet_ids": ["1174160028238004225"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160028238004225"}, {"text": "@SamaaGol Pero yo si \ud83d\ude2a\ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "1168973512985522188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171892242593832965", "edit_history_tweet_ids": ["1174160288893063168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174160107506163712"}], "created_at": "2019-09-18T03:16:42.000Z", "lang": "es", "id": "1174160288893063168"}, {"text": "@IandeAlbuquerq amiga..... @mifses", "in_reply_to_user_id": "73368315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325142463", "edit_history_tweet_ids": ["1174157331271225344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IandeAlbuquerq", "id": "73368315"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "mifses", "id": "1613403230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173924955484053504"}], "created_at": "2019-09-18T03:04:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157331271225344"}, {"text": "@Parfaitmelange @la_go_mess Pero \u00f1oooooooo https://t.co/kdt0ICJNIi", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/kdt0ICJNIi", "expanded_url": "https://twitter.com/MalBicho_O/status/1174158121863806976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdt0ICJNIi", "media_key": "16_1174158113831890946"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Parfaitmelange", "id": "702474236"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "la_go_mess", "id": "222136876"}]}, "in_reply_to_user_id": "702474236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "54919693", "edit_history_tweet_ids": ["1174158121863806976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174157900220182528"}], "created_at": "2019-09-18T03:08:05.000Z", "lang": "es", "id": "1174158121863806976"}, {"text": "As\u00ed absolutamente todos los hinchas de River y del resto del f\u00fatbol argentino. Hip\u00f3critas, mentirosos. Cuando pudieron lo atacaron a Riquelme, el jugador m\u00e1s respetuoso que vi en mi vida. Esperemos que el 12/12 en la Bombonera solo veamos hinchas de Boca. https://t.co/gTQEPgtHeh", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gTQEPgtHeh", "expanded_url": "https://twitter.com/SANGREXENEIZE/status/1174115212221386752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTQEPgtHeh", "media_key": "3_1174115207838347264"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gTQEPgtHeh", "expanded_url": "https://twitter.com/SANGREXENEIZE/status/1174115212221386752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTQEPgtHeh", "media_key": "3_1174115207842541568"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Riquelme"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "in_reply_to_user_id": "371424475", "public_metrics": {"retweet_count": 1001, "reply_count": 80, "like_count": 3234, "quote_count": 72}, "author_id": "371424475", "edit_history_tweet_ids": ["1174115212221386752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174113417231294466"}], "created_at": "2019-09-18T00:17:35.000Z", "lang": "es", "id": "1174115212221386752"}, {"text": "@sensationcomic A Liga n\u00e3o deu preju\u00edzo s\u00f3 n\u00e3o bateu as expectativas que existia. Nem mesmo Esquadr\u00e3o deu preju\u00edzo apesar da cr\u00edtica pesada.", "in_reply_to_user_id": "1120169020429352960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71174650", "edit_history_tweet_ids": ["1174139980102242304"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9151, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034329573502977"}], "created_at": "2019-09-18T01:56:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174139980102242304"}, {"text": "@peeterseduarda Perereca suic\u00eddio etc", "in_reply_to_user_id": "2306721173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623980937", "edit_history_tweet_ids": ["1174158113294807041"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peeterseduarda", "id": "2306721173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174156471958933504"}], "created_at": "2019-09-18T03:08:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158113294807041"}, {"text": "Essa foi a menina que se matou em Petrolina. Antes de cometer suic\u00eddio ela procurou o padre pra contar do seu plano. Olha o video do padre... \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/Fs4Lrkwvre", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Fs4Lrkwvre", "expanded_url": "https://twitter.com/papodefavelaofc/status/1174136988674531328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fs4Lrkwvre", "media_key": "7_1174133493665845248"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6468, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1160006415018287105", "edit_history_tweet_ids": ["1174136988674531328"], "created_at": "2019-09-18T01:44:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1174136988674531328"}, {"text": "Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu pensando na mesma coisa. Conversa com ele, pergunta como ele t\u00e1, mostra que se importa, n\u00e3o fica com vergonha. Tu pode estar salvando a vida dele!", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "222135408", "edit_history_tweet_ids": ["1174035791594577921"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:01:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174035791594577921"}, {"text": "Ganhei um pacote de canetinha da faber castell jumbo da camila, tava me tornando uma pedagoga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3762303502", "edit_history_tweet_ids": ["1174157389030940672"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:05:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174157389030940672"}, {"text": "@AHCR141 \u00bfc\u00f3mo se llamaba, no lo terminaste? :)", "in_reply_to_user_id": "938161827120259072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40922289", "edit_history_tweet_ids": ["1174156402593542145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174155536230576128"}], "created_at": "2019-09-18T03:01:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174156402593542145"}, {"text": "@interjet Si se quiere suicidar que lo haga en la tranquilidad de su casa, que no quiera \"llevarse entre las patas\" a gente que SI quiere vivir.", "in_reply_to_user_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "902070385", "edit_history_tweet_ids": ["1174119999679520777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104079348276051968"}], "created_at": "2019-09-18T00:36:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174119999679520777"}, {"text": "@todonoticias Ahora vemos porque Albertitere no quiere debate....", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1004764149790969857", "edit_history_tweet_ids": ["1173983351130247168"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173981880108105728"}], "created_at": "2019-09-17T15:33:37.000Z", "lang": "es", "id": "1173983351130247168"}, {"text": "Felizmente fui l\u00e1 e bloqueei o iPhone dela, o filho da puta que furtou n\u00e3o vai fazer nada. Nem vender vai. Pau no cu desse filho de uma putaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "878683157616308224", "edit_history_tweet_ids": ["1174156107952115715"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8235, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:00:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174156107952115715"}, {"text": "@notsorry_01 Same boluda stoi volviendo a caer lentamente", "in_reply_to_user_id": "4009511472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3297319312", "edit_history_tweet_ids": ["1174155799846936577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "notsorry_01", "id": "4009511472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174145552063389696"}], "created_at": "2019-09-18T02:58:52.000Z", "lang": "es", "id": "1174155799846936577"}, {"text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "author_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1169257369357996032"}, {"text": "@CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocurre hoy y estrella su aeronave con todos sus pasajeros a bordo.\n\nES UN PELIGRO PARA LA EMPRESA Y PARA SUS USUARIOS.", "in_reply_to_user_id": "391071673", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1031261485220200448", "edit_history_tweet_ids": ["1174058415913652226"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174043782498717703"}], "created_at": "2019-09-17T20:31:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174058415913652226"}, {"text": "@pibesdesistemas Si haces la animality de kabal en el mortal Kombat ultimate.. se suicida.", "in_reply_to_user_id": "116828061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2339954829", "edit_history_tweet_ids": ["1174106890688749569"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "kabal"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "mortal Kombat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pibesdesistemas", "id": "116828061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174091234689699842"}], "created_at": "2019-09-17T23:44:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174106890688749569"}, {"text": "Cuando en tu cara te dicen aprista y totalitario. https://t.co/abwt0nwU9D", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/abwt0nwU9D", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1174015231317594112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/abwt0nwU9D", "media_key": "7_1174014606475317248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 74, "like_count": 827, "quote_count": 17}, "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1174015231317594112"], "created_at": "2019-09-17T17:40:17.000Z", "lang": "es", "id": "1174015231317594112"}, {"text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "lang": "es", "id": "1173784857572532225"}, {"text": "Se suicidou com 3 tiros nas costas, certeza https://t.co/dW8Q0HXuuN", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dW8Q0HXuuN", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonepita/status/1174140375369469952", "display_url": "twitter.com/ivonepita/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "16997063", "edit_history_tweet_ids": ["1174150090195439617"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174140375369469952"}], "created_at": "2019-09-18T02:36:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174150090195439617"}, {"text": "@FelipeCalderon \u00bfLo curioso es la indignaci\u00f3n de quienes en esta red han amenazado, injuriado hasta el cansancio y deseado todo mal a quienes no piensan como ellos?, pues esos son tu y t\u00fa gente hip\u00f3crita, tu eres el iniciador de las campa\u00f1as de odio, de mentiras y de calumnias, TU eres la causa.", "in_reply_to_user_id": "144376833", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "author_id": "974833572891721729", "edit_history_tweet_ids": ["1174149267000352768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112167852830721"}], "created_at": "2019-09-18T02:32:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174149267000352768"}, {"text": "@a_esportivo @tamiresms Se jogar certralizado pode at\u00e9 dar certo, mas eu usaria Nonato, n\u00e3o tendo Patrick da\u00ed temos uma vaga para Sobis ou W. Silva.", "in_reply_to_user_id": "188766834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "40484588", "edit_history_tweet_ids": ["1174107215969619968"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "W. Silva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "a_esportivo", "id": "188766834"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "tamiresms", "id": "1118695363731439616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174106308104065024"}], "created_at": "2019-09-17T23:45:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1174107215969619968"}, {"text": "enfim mudar de turno e sair cedo \u00e9 extremamente bom, mas nao imaginava q a adapta\u00e7\u00e3o seria...dificil assim pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159981660659757056", "edit_history_tweet_ids": ["1174151561729257473"], "created_at": "2019-09-18T02:42:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174151561729257473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "4632893727", "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"], "created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "lang": "es", "id": "1173911577172545539"}, {"text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "lang": "es", "id": "1173678464249077762"}, {"text": "Cachorro da teteia \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3012109732", "edit_history_tweet_ids": ["1174110416802320384"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "teteia"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:58:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174110416802320384"}, {"text": "Enrique Pinti, lapidario con Mauricio Macri: \"Hasta el mismo padre dijo que era un in\u00fatil\" https://t.co/sDNQ0K3b4S", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sDNQ0K3b4S", "expanded_url": "https://www.clarin.com/fama/enrique-pinti-lapidario-mauricio-macri-mismo-padre-dijo-inutil-_0_1F94PCU.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568675607", "display_url": "clarin.com/fama/enrique-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/fama/enrique-pinti-lapidario-mauricio-macri-mismo-padre-dijo-inutil-_0_1F94PCU.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568675607"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pinti"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 197, "like_count": 165, "quote_count": 33}, "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1173889516756701184"], "created_at": "2019-09-17T09:20:45.000Z", "lang": "es", "id": "1173889516756701184"}, {"text": "Q esta pasando con los pibes loco todos los d\u00edas se suicida alguien mas! Algo hay q hacer vieja no entiendo mas nada, q dolor en el alma loco, que descanses en paz wachin \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1042252865291673600", "edit_history_tweet_ids": ["1174115490685444096"], "created_at": "2019-09-18T00:18:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174115490685444096"}, {"text": "oq eu tenho vontade de fazer quando chamam a Sakura de in\u00fatil:\n https://t.co/KevilD9F0g", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/KevilD9F0g", "expanded_url": "https://twitter.com/Taviwavy01/status/1057863782221991936/video/1", "display_url": "twitter.com/Taviwavy01/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 5, "like_count": 157, "quote_count": 3}, "author_id": "1160590333253685248", "edit_history_tweet_ids": ["1174018202222911488"], "created_at": "2019-09-17T17:52:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174018202222911488"}, {"text": "Atentado durante mitin del  presidente de Afganistan, Ashraf Ghani, deja al menos 22 muertos. https://t.co/pwrUIxsY8g", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91430932", "edit_history_tweet_ids": ["1174148536642019328"], "created_at": "2019-09-18T02:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174148536642019328"}, {"text": "Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suicida sino que lo puede prevenir.", "in_reply_to_user_id": "4885318043", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "4885318043", "edit_history_tweet_ids": ["1173989607446392837"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989604212523009"}], "created_at": "2019-09-17T15:58:28.000Z", "lang": "es", "id": "1173989607446392837"}, {"text": "\u00e0s vezes duas pessoas que eram amigas n\u00e3o se falam mais pq foram separadas pelo andar da vida. simples assim. n\u00e3o \u00e9 pq ningu\u00e9m brigou, se matou, xingou a m\u00e3e.\n\nisso \u00e9 pensamento de adolescente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "54459099", "edit_history_tweet_ids": ["1174141719186673664"], "created_at": "2019-09-18T02:02:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174141719186673664"}, {"text": "\u00c9 um show de realidade https://t.co/hCxkh3mKUy", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/hCxkh3mKUy", "expanded_url": "https://twitter.com/VladimirAlves/status/1174149420868341761", "display_url": "twitter.com/VladimirAlves/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "author_id": "10683412", "edit_history_tweet_ids": ["1174149793427480577"], "created_at": "2019-09-18T02:35:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174149793427480577"}, {"text": "Executivo da Odebrecht que disse ter pagado R$ 50 milh\u00f5es a A\u00e9cio Neves \u00e9 encontrado morto \n\nHenrique Valladares, tido como um dos principais delatores da Odebrecht, foi encontrado morto nesta ter\u00e7a-feira em seu apartamento no Rio de Janeiro https://t.co/8jPYz9d0zo", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8jPYz9d0zo", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/executivo-da-odebrecht-que-disse-ter-pago-r-50-milhoes-a-aecio-neves-e-encontrado-morto/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/execu\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/executivo-da-odebrecht-que-disse-ter-pago-r-50-milhoes-a-aecio-neves-e-encontrado-morto/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8573, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 93, "end": 111, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique Valladares"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8465, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 34, "like_count": 614, "quote_count": 68}, "author_id": "193151042", "edit_history_tweet_ids": ["1174140375369469952"], "created_at": "2019-09-18T01:57:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174140375369469952"}, {"text": "Parece que me corto los brazos pero son rasgu\u00f1os de mi perro, no soy suicida ok", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "346636755", "edit_history_tweet_ids": ["1174033916371423232"], "created_at": "2019-09-17T18:54:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174033916371423232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 221, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "text": "\u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe sozinha e isolada. Nessa hora ter algu\u00e9m para conversar pode fazer toda a diferen\u00e7a.* \n#setembroamarelo\n*Fonte: Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "941934950777020417", "edit_history_tweet_ids": ["1174035320750379009"], "created_at": "2019-09-17T19:00:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1174035320750379009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/N7uIdLkS3y", "expanded_url": "https://twitter.com/paobarquet/status/1173980194794823685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N7uIdLkS3y", "media_key": "3_1173980181461176320"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}]}, "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Al menos 24 personas fallecieron y otras 31 resultaron heridas el martes en un ataque suicida talib\u00e1n con una motocicleta bomba en un acto de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani. https://t.co/N7uIdLkS3y", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "118297120", "edit_history_tweet_ids": ["1173980194794823685"], "created_at": "2019-09-17T15:21:04.000Z", "lang": "es", "id": "1173980194794823685"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Monte Grande, Argentina", "id": "013044056c4adf51"}, {"full_name": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "83a111c3a94f41da"}, {"full_name": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "id": "dcfb523083152c0f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174179843413618693", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174179843413618693", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174179843413618693].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174179500407644162", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174179500407644162", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174179500407644162].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174176339294916608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174176339294916608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174176339294916608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174175420712914946", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174175420712914946", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174175420712914946].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174166338316709888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174166338316709888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174166338316709888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174160117127962624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174160117127962624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174160117127962624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174155112987672576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174155112987672576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174155112987672576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "522401281", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [522401281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "522401281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173983924285927424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173983924285927424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173983924285927424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162517648468566017", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162517648468566017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162517648468566017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174154670471811077", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174154670471811077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174154670471811077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173375737841246208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173375737841246208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173375737841246208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174150094255460354", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174150094255460354", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174150094255460354].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174072075818033152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174072075818033152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174072075818033152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174186626966347777", "oldest_id": "1174149091305119745", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601d1ssib2j0l1tpn3z61mjlx19"}}