{"data": [{"created_at": "2019-09-10T15:56:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.7787, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171452366119268353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452366119268353"], "text": "RT @flOOr_RC: De acuerdo con datos de la OMS cada 40 segundos alguien se suicida. El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3ven\u2026", "author_id": "85736196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451914464006145"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:56:15.000Z", "id": "1171452334842318849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452334842318849"], "text": "@sinsacoclaudio yo creo que ning\u00fan pa\u00eds se suicida, es todo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "author_id": "1231268840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171451614395166723"}], "in_reply_to_user_id": "199161513"}, {"created_at": "2019-09-10T15:56:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8411, "type": "Place", "normalized_text": "Esta\u00e7\u00e3o Carr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "armando_mts", "id": "72720022"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrosp_oficial", "id": "75279848"}]}, "id": "1171452316672593920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452316672593920"], "text": "RT @armando_mts: @metrosp_oficial Infelizmente um rapaz se matou agora na Esta\u00e7\u00e3o Carr\u00e3o.\n\nTriste.", "author_id": "72720022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171441956506894336"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "id": "1171452245646303235", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452245646303235"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "482012669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:54.000Z", "id": "1171452244232851464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452244232851464"], "text": "RT @Cabronaza_: Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cabronaza_", "id": "373001759"}]}, "author_id": "373966479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437443985203200"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:53.000Z", "id": "1171452242785783816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452242785783816"], "text": "RT @zonacero: Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida\nhttps://t.co/nfOwisvRIg https://t.co/wj7dXsSStJ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zonacero", "id": "122960146"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nfOwisvRIg", "expanded_url": "https://bit.ly/2lO4H4p", "display_url": "bit.ly/2lO4H4p"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wj7dXsSStJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1171445717027577856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj7dXsSStJ", "media_key": "3_1171445713344946179"}]}, "author_id": "297242543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445717027577856"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "id": "1171452233126305792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452233126305792"], "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "3972274873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7688, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 94, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 95, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 238, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/aYwc7Scnev", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/FePpQ36ztn", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoPerrito/status/1171452209797550084/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FePpQ36ztn", "media_key": "3_1171452204990861314"}]}, "id": "1171452209797550084", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452209797550084"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #WorldSuicidePreventionDay  queremos poner en el foco que el suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. Info \ud83d\udc49 https://t.co/aYwc7Scnev v\u00eda @ONU_es https://t.co/FePpQ36ztn", "author_id": "168707732"}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171452192579973122", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452192579973122"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "559027152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "id": "1171452149479247872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452149479247872"], "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "author_id": "474272820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "id": "1171452143405920257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452143405920257"], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "836308298865459204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:25.000Z", "id": "1171452125743742978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452125743742978"], "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "author_id": "95460650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:21.000Z", "id": "1171452107620143105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452107620143105"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1153900855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:18.000Z", "id": "1171452093808304129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452093808304129"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "author_id": "91466295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "id": "1171452088611508225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452088611508225"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "author_id": "263730309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:14.000Z", "id": "1171452075869257728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452075869257728"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\nhttps://t.co/h8YatZScXv https://t.co/zSRpMGzWBb", "author_id": "195731293", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/h8YatZScXv", "expanded_url": "https://www.uypress.net/auc.aspx?98466", "display_url": "uypress.net/auc.aspx?98466"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/zSRpMGzWBb", "expanded_url": "https://twitter.com/uypress/status/1171452075869257728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSRpMGzWBb", "media_key": "3_1171452069951049728"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:13.000Z", "id": "1171452075550494721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452075550494721"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1134251145923387392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:55:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TN23NOTICIAS", "id": "228171408"}]}, "id": "1171452050527248384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171452050527248384"], "text": "RT @TN23NOTICIAS: Cada a\u00f1o, se registran m\u00e1s de 300 suicidios en Guatemala. Seg\u00fan la ONU, a nivel mundial, se suicida una persona cada 40 s\u2026", "author_id": "279912440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447967040950272"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:55.000Z", "id": "1171451997100183553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451997100183553"], "text": "RT @SaDiario: Nueva red telef\u00f3nica para mejorar la atenci\u00f3n a la persona con conducta suicida - Salud a Diario https://t.co/Xz3scZD2ax http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SaDiario", "id": "1653001062"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xz3scZD2ax", "expanded_url": "https://www.saludadiario.es/pacientes-de-cerca/nueva-red-telefonica-para-mejorar-la-atencion-a-la-persona-con-conducta-suicida", "display_url": "saludadiario.es/pacientes-de-c\u2026"}]}, "author_id": "2203054208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171450482268594176"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.4144, "type": "Place", "normalized_text": "Arraij\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lnbpma", "id": "1694646056"}]}, "id": "1171451995502153737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451995502153737"], "text": "RT @lnbpma: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, el Depto. de Trabajo Social de la Agencia de Arraij\u00e1n, entreg\u00f3 mat\u2026", "author_id": "296363393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451617285033984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:47.000Z", "id": "1171451965642903554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451965642903554"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "author_id": "95460650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:47.000Z", "id": "1171451962950217730", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451962950217730"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "621720280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451929248972800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451929248972800"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1039865306011918341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "id": "1171451926619156482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451926619156482"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "18903009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451925755129856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451925755129856"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "383100075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:37.000Z", "id": "1171451921552400384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451921552400384"], "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "author_id": "233630473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:36.000Z", "id": "1171451917190361089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451917190361089"], "text": "RT @pepealavez: El suicidio es prevenible , los m\u00e9dicos debemos sensibilizarnos y evaluar adecuadamente la ideaci\u00f3n y conducta suicida .\n#c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pepealavez", "id": "153140677"}]}, "author_id": "95460650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427463580139521"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7903, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 258, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171451914464006145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451914464006145"], "text": "De acuerdo con datos de la OMS cada 40 segundos alguien se suicida. El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nTambi\u00e9n es la segunda causa de muerte entre las ni\u00f1as y la tercera entre los ni\u00f1os. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "148244983"}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451852484857857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451852484857857"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "4889202773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451846780522497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451846780522497"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "875743446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:14.000Z", "id": "1171451824647241728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451824647241728"], "text": "@parishiltao quando joguei com a amanda a gente quase se matou mas eu amo vamos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "parishiltao", "id": "1064587029319745536"}]}, "author_id": "733857589155528704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171451229248966658"}], "in_reply_to_user_id": "1064587029319745536"}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:14.000Z", "id": "1171451823950925827", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451823950925827"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1138599957966000128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nua_la", "id": "35639246"}]}, "id": "1171451811871387648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451811871387648"], "text": "RT @nua_la: e quem n\u00e3o tem alguma doen\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 um suicida em potencial, pelo amor de deus, parem de achar que postar \"eu estou aqui pra te\u2026", "author_id": "900031227087990784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446094179360785"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carnaina", "id": "764234024466452480"}]}, "id": "1171451788420997121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451788420997121"], "text": "RT @Carnaina: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u2026", "author_id": "1021108598091534338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345592875986944"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451758687600640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451758687600640"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "260161350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "id": "1171451735098843141", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451735098843141"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "author_id": "636483359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451728962539521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451728962539521"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2787844735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:50.000Z", "id": "1171451726114672641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451726114672641"], "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 236, "tag": "PrevenirmiGente"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "Hablemos"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/nYNDmDM6hM", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaGarateV/status/1171451726114672641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYNDmDM6hM", "media_key": "3_1171451718594265089"}]}, "text": "El acto suicida raramente es impulsivo y generalmente puede ser prevenido si se detecta la ideaci\u00f3n suicida. Apoya a la persona que sepas que est\u00e1 pasando un mal momento y hazle saber que siempre hay un mejor camino. \ud83c\udf1f\ud83e\udd1d #PrevenirmiGente #Hablemos https://t.co/nYNDmDM6hM", "author_id": "275899340"}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:40.000Z", "id": "1171451682082848774", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451682082848774"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a dif\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "author_id": "2634926591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449583806734338"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451670456233991", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451670456233991"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1710537014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.4144, "type": "Place", "normalized_text": "Arraij\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lnbpma", "id": "1694646056"}]}, "id": "1171451662172483584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451662172483584"], "text": "RT @lnbpma: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, el Depto. de Trabajo Social de la Agencia de Arraij\u00e1n, entreg\u00f3 mat\u2026", "author_id": "169489073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451617285033984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:33.000Z", "id": "1171451654828199936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451654828199936"], "text": "eu nunca tive c\u00f3lica e meu ciclo \u00e9 certinho. no come\u00e7o a menstrua\u00e7\u00e3o durava de 2 a 3 dias, agora dura 5 ou 6, eu acho isso foda, mas o pior \u00e9 a tpm. tenho crise suicida, caio numa tristeza infinita e n\u00e3o controlo absolutamente nenhuma a\u00e7\u00e3o minha. viro um trem desgovernado!", "author_id": "464740193"}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "id": "1171451645701455875", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451645701455875"], "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "18337400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:31.000Z", "id": "1171451645059710977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451645059710977"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "242469139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5388, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "de Arraij\u00e1n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZLMYMX9zDo", "expanded_url": "https://twitter.com/lnbpma/status/1171451617285033984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLMYMX9zDo", "media_key": "3_1171451584208748544"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZLMYMX9zDo", "expanded_url": "https://twitter.com/lnbpma/status/1171451617285033984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLMYMX9zDo", "media_key": "3_1171451601476669441"}]}, "id": "1171451617285033984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451617285033984"], "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, el Depto. de Trabajo Social de la Agencia de Arraij\u00e1n, entreg\u00f3 material informativo a clientes, billeteros y colaboradores, cuyo contenido hace \u00e9nfasis a las se\u00f1ales de alarma y que hacer ante una situaci\u00f3n de riesgo. https://t.co/ZLMYMX9zDo", "author_id": "1694646056"}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Thompson"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "TOM"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "TAYLOR"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/SeAuXc9gC4", "expanded_url": "https://twitter.com/CBR/status/1171424804299137025", "display_url": "twitter.com/CBR/status/117\u2026"}]}, "id": "1171451617146593288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451617146593288"], "text": "No me puto jodas que despu\u00e9s de que Thompson me va a hacer comprar Deadpool, ahora TOM TAYLOR ME VA A HACER COMPRAR ESCUADR\u00d3N SUICIDA. https://t.co/SeAuXc9gC4", "author_id": "716707332831444992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171424804299137025"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:12.000Z", "id": "1171451564675878914", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451564675878914"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "70508481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "id": "1171451563115573248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451563115573248"], "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "author_id": "1969693022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "id": "1171451559172902912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451559172902912"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "author_id": "241257094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:52:52.000Z", "id": "1171451483042144256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451483042144256"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "persona"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "muerte"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "mundo"}, {"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ozHXZCvE1S", "expanded_url": "https://twitter.com/LicMoralesAmaya/status/1171451483042144256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozHXZCvE1S", "media_key": "3_1171451473269444609"}]}, "text": "Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pueden alertarnos. Los invito a ser sensibles, escuchar activamente a nuestros seres queridos y respetar el estado de \u00e1nimo de cada uno.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/ozHXZCvE1S", "author_id": "979311924"}, {"created_at": "2019-09-10T15:52:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451400116555783", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451400116555783"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "3296327072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:52:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451367287709701", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451367287709701"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "441187294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:52:14.000Z", "id": "1171451321485946881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451321485946881"], "text": "RT @Cabronaza_: Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cabronaza_", "id": "373001759"}]}, "author_id": "769279568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437443985203200"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:52:10.000Z", "id": "1171451307237896194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451307237896194"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "author_id": "150705817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "id": "1171451171468279814", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451171468279814"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "445634296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:36.000Z", "id": "1171451164547665921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451164547665921"], "text": "RT @Cabronaza_: Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cabronaza_", "id": "373001759"}]}, "author_id": "3394134665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437443985203200"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "id": "1171451153520873476", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451153520873476"], "text": "meu pai ta assistindo Esquadr\u00e3o Suicida com a minha irm\u00e3 s\u00f3 pq ela queria \"assistir a arlequina", "author_id": "1055590830646407168"}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:32.000Z", "id": "1171451147745251329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451147745251329"], "text": "Porque n\u00e3o se suicida logo \u2014 ok https://t.co/6SeoW0H4UL", "author_id": "1000496335165026304", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/6SeoW0H4UL", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mariaoliverc/post/981744359?t=1568130692", "display_url": "curiouscat.me/mariaoliverc/p\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451136206704640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451136206704640"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "385907481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:29.000Z", "id": "1171451133895692290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451133895692290"], "text": "RT @GobTam_Norte: Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GobTam_Norte", "id": "850440511899004929"}]}, "author_id": "112917880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171438278135836677"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:27.000Z", "id": "1171451124798214144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451124798214144"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "192740411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "id": "1171451095450652672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451095450652672"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "1000947235645984768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451093814898693", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451093814898693"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "277197403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:15.000Z", "id": "1171451073673826307", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451073673826307"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyO3f9H", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "1037402678442254336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171450726398062593"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171451052698136578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451052698136578"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1116358273656086528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/jIqYhvSSaj", "expanded_url": "https://cdhdf.org.mx/2019/09/la-prevencion-de-suicidio-debe-de-ser-parte-de-la-estrategia-para-el-ejercicio-del-derecho-a-la-salud-cdhcm/", "display_url": "cdhdf.org.mx/2019/09/la-pre\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KZlXTc1EIw", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHDF/status/1171451037867134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZlXTc1EIw", "media_key": "3_1171451030657097729"}]}, "id": "1171451037867134977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451037867134977"], "text": "#Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% sucede en pa\u00edses de bajos o medianos ingresos https://t.co/jIqYhvSSaj https://t.co/KZlXTc1EIw", "author_id": "65161245"}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:56.000Z", "id": "1171450995496275971", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450995496275971"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2868344889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:48.000Z", "id": "1171450962675785732", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450962675785732"], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "551309042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171450950763958274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450950763958274"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "260535075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:43.000Z", "id": "1171450939221266432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450939221266432"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "author_id": "1115690509974953984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:38.000Z", "id": "1171450921693302784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450921693302784"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1049173813185990656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}]}, "id": "1171450904823730180", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450904823730180"], "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "author_id": "69973459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171450884598857734", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450884598857734"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "12895152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171450838356594694", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450838356594694"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "141938149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:05.000Z", "id": "1171450782983417856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450782983417856"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "880974394935447552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:50:03.000Z", "id": "1171450772933885952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450772933885952"], "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "mundiales"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "portada"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/psslbtBDXI", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/eaeUXe", "display_url": "goo.gl/fb/eaeUXe"}]}, "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/psslbtBDXI #mundiales #portada", "author_id": "2377579718"}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:55.000Z", "id": "1171450739417182208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450739417182208"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "968966239367454725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:52.000Z", "id": "1171450726398062593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450726398062593"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyO3f9H", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:51.000Z", "id": "1171450721230716932", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450721230716932"], "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "provita"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "Eutanasia"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "bullismo"}, {"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Allarmi \"#provita\" contro la fantasiosa istituzione dell'#Eutanasia utilizzabile da vittime di #bullismo.\nOggi notizia di una sedicenne suicida, bullizzata perch\u00e9 grassa.\nCome se certe tragedie aspettassero una legge.\nSemmai cosa si fa per evitarle?\n#WorldSuicidePreventionDay", "author_id": "870169790"}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:44.000Z", "id": "1171450693556682752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450693556682752"], "text": "RT @FayeWolff_: Si un suicida se suicida, \u00bfes un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FayeWolff_", "id": "189942873"}]}, "author_id": "189942873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171250366681427970"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171450672123797504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450672123797504"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "966813102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:36.000Z", "id": "1171450660790784004", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450660790784004"], "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}, "author_id": "2551322030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1171450632919629835", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450632919629835"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "author_id": "835295405239861249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:30.000Z", "id": "1171450632781221888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450632781221888"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "author_id": "1469902584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171450594847903744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450594847903744"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2602003561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171450584118919171", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450584118919171"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "378231882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:18.000Z", "id": "1171450583867244545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450583867244545"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "4795642524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:12.000Z", "id": "1171450557648629763", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450557648629763"], "text": "RT @portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}, "author_id": "1121353595574734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444468282621952"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171450548077228035", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450548077228035"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "409296910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:06.000Z", "id": "1171450535376875520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450535376875520"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "author_id": "751139988847276032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Diario"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Xz3scZD2ax", "expanded_url": "https://www.saludadiario.es/pacientes-de-cerca/nueva-red-telefonica-para-mejorar-la-atencion-a-la-persona-con-conducta-suicida", "display_url": "saludadiario.es/pacientes-de-c\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/sdoU1dsEaz", "expanded_url": "https://twitter.com/SaDiario/status/1171450482268594176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdoU1dsEaz", "media_key": "3_1171450476929249281"}]}, "id": "1171450482268594176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450482268594176"], "text": "Nueva red telef\u00f3nica para mejorar la atenci\u00f3n a la persona con conducta suicida - Salud a Diario https://t.co/Xz3scZD2ax https://t.co/sdoU1dsEaz", "author_id": "1653001062"}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:51.000Z", "id": "1171450470935646209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450470935646209"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "249366615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171450463478149122", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450463478149122"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "601070073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}]}, "id": "1171450425360338944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450425360338944"], "text": "RT @CNNChile: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "author_id": "821810737790197760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118898206445569"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:38.000Z", "id": "1171450415424008194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450415424008194"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "277012704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/85M8NBihwK", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}]}, "id": "1171450387649351684", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450387649351684"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/85M8NBihwK", "author_id": "283409305"}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:29.000Z", "id": "1171450377603928070", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450377603928070"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "953730104190013440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:21.000Z", "id": "1171450344137576449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450344137576449"], "text": "RT @NahuelSoriaOkk: Si un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s? O un suicida menos?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NahuelSoriaOkk", "id": "3066101584"}]}, "author_id": "537534240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171280290800701440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:19.000Z", "id": "1171450336009015298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450336009015298"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1954249412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}]}, "id": "1171450240592822272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450240592822272"], "text": "RT @ErnestoNemer: Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No perm\u2026", "author_id": "3313656685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445666544939008"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VzqIbSL1bZ", "expanded_url": "https://t.co/VzqIbSL1bZ", "display_url": "t.co/VzqIbSL1bZ"}]}, "id": "1171450238030082050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450238030082050"], "text": "Mds to mal agora. Ele se matou, minhas condol\u00eancias a toda fam\u00edlia e amigos do pedro https://t.co/VzqIbSL1bZ", "author_id": "485221343"}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:36.000Z", "id": "1171450157927288833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450157927288833"], "text": "RT @ShinukiNoHono27: Quien se suicida o lo contempla desea dejar de sufrir, y el suicidio SI es prevenible y SI de puede evitar. \nInvito a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864"}]}, "author_id": "846184262030315520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171213904338391040"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:33.000Z", "id": "1171450142706110466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450142706110466"], "text": "RT @ShinukiNoHono27: La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864"}]}, "author_id": "846184262030315520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171213669331607554"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:31.000Z", "id": "1171450133700984844", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450133700984844"], "text": "Uma pessoa se suicida no mundo a cada 40 segundos, aponta OMS https://t.co/mkQXKaRnPi", "author_id": "839185111098720256", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mkQXKaRnPi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2019/09/800-mil-pessoas-se-suicidam-todos-os-anos-uma-a-cada-40-segundos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "id": "1171450112440074240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450112440074240"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "1676940242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:17.000Z", "id": "1171450077694423044", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450077694423044"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "3737147479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:07.000Z", "id": "1171450036414140416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450036414140416"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "author_id": "170774500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171450020442148865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450020442148865"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "307884058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:02.000Z", "id": "1171450015849443329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450015849443329"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "79292321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:47:00.000Z", "id": "1171450004222791680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450004222791680"], "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 257, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xJdaOAyqHN", "expanded_url": "https://twitter.com/SEL_Adventures/status/1171449732826202113", "display_url": "twitter.com/SEL_Adventures\u2026"}]}, "text": "\"Ninguna familia o persona estamos exentas de presentar conducta suicida, no hay vacuna, siempre hay que pensar que cada ni\u00f1o, ni\u00f1a, adolescente o joven que se suicida tiene un rostro, un nombre, una historia y un problema...\"\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3ndelSuicidio https://t.co/xJdaOAyqHN", "author_id": "16387808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171449732826202113"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:52.000Z", "id": "1171449971272404992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449971272404992"], "text": "RT @PacamRD: Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mayor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PacamRD", "id": "198571706"}]}, "author_id": "546538026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449012135682048"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:48.000Z", "id": "1171449957225644032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449957225644032"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "142018339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:39.000Z", "id": "1171449917232930819", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449917232930819"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1089015152257712128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:38.000Z", "id": "1171449911910387712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449911910387712"], "text": "Y continuamos votando por lo mismo. Una y otra vez.\nSomos una sociedad suicida.\nSeguimos con el populismo a full!!!\ud83d\ude44 https://t.co/W2LRknDZYf", "author_id": "907270429169078272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171370337440882688"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/W2LRknDZYf", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpuestosyE/status/1171370337440882688", "display_url": "twitter.com/ImpuestosyE/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Ghebreyesus"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 41, "tag": "SuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Norys_Acosta_C", "id": "312348029"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "DrTedros", "id": "189868631"}]}, "id": "1171449870416138240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449870416138240"], "text": "RT @Norys_Acosta_C: #SuicidePreventionDay @opsoms @DrTedros Ghebreyesus:  \u201cHacemos un llamamiento a todos los pa\u00edses para que incorporen de\u2026", "author_id": "604848260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404745971515392"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7257, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "Salud"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DJQBGXMfkj", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}]}, "id": "1171449858378498049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449858378498049"], "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS #Salud #Suicidio https://t.co/DJQBGXMfkj", "author_id": "1162028455963353088"}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:10.000Z", "id": "1171449795417821185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449795417821185"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "45187028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:07.000Z", "id": "1171449785204670471", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449785204670471"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "180492560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:46:01.000Z", "id": "1171449759506161673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449759506161673"], "text": "@JoseSaadat Sos suicida o qu\u00e9?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoseSaadat", "id": "948783667"}]}, "author_id": "3392982196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171440854533206017"}], "in_reply_to_user_id": "948783667"}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 207, "end": 236, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 237, "end": 275, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/O0HkE3Nv7v", "expanded_url": "http://bit.ly/2URvmLq", "display_url": "bit.ly/2URvmLq"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Cn3ZxswaNw", "expanded_url": "https://twitter.com/SEL_Adventures/status/1171449732826202113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cn3ZxswaNw", "media_key": "3_1171449725544886272"}]}, "id": "1171449732826202113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449732826202113"], "text": "#M\u00e9xico El suicidio es la segunda causa de muerte de adolescentes (15 a 19) y la quinta entre los 10 y 14 a\u00f1os.\n\nNadie est\u00e1 exento de la conducta suicida.\nDa clic ahora, es vital. \ud83d\udc49 https://t.co/O0HkE3Nv7v\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3ndelSuicidio https://t.co/Cn3ZxswaNw", "author_id": "971761367156969474"}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 96, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 107, "end": 138, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VocesdelSurPR", "id": "4632137112"}]}, "id": "1171449708348264449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449708348264449"], "text": "RT @VocesdelSurPR: Cada 40 segundos alguien se suicida, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. | En el D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Su\u2026", "author_id": "4736163415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171422068530802688"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}]}, "id": "1171449695895347200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449695895347200"], "text": "RT @euronewses: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "author_id": "1162448376392224770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141565479346176"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:44.000Z", "id": "1171449687351558146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449687351558146"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "author_id": "1164942146727796738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:40.000Z", "id": "1171449670779883521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449670779883521"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1076503614473015296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171449627754713091", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449627754713091"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "256690475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:25.000Z", "id": "1171449606585978880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449606585978880"], "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "author_id": "2786875764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:19.000Z", "id": "1171449583806734338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449583806734338"], "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "suicidio"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "SaludMental"}, {"start": 241, "end": 273, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2aZDVznfL7", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/publicacion/ref/17534", "display_url": "comunidad.madrid/publicacion/re\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w1v2OLwinQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171449583806734338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1v2OLwinQ", "media_key": "3_1171449567302176768"}]}, "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a difundir esta gu\u00eda para dar a conocer qu\u00e9 puedes hacer para prevenir un #suicidio \ud83d\udc49 https://t.co/2aZDVznfL7\n\n#SaludMental #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/w1v2OLwinQ", "author_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171398610568830976"}], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496"}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "id": "1171449579956363270", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449579956363270"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "1022481450271211521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:18.000Z", "id": "1171449577024569345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449577024569345"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1065151748774481926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:18.000Z", "id": "1171449576470933505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449576470933505"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "293332912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171449550734680067", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449550734680067"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "510684343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171449543835078656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449543835078656"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "160321666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Beaut\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoutraCoisa", "id": "1523773080"}]}, "id": "1171449542748696576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449542748696576"], "text": "RT @NoutraCoisa: Ent\u00e3o mas eu estou aqui a escrever sobre o suic\u00eddio do Beaut\u00e9 e afinal foi embolia e n\u00e3o se suicidou? Mesmo depois de mort\u2026", "author_id": "1947945529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437706146021378"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:01.000Z", "id": "1171449504786075648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449504786075648"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2187368244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 50, "end": 75, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "QuindioNoticias", "id": "298871545"}]}, "id": "1171449453347127302", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449453347127302"], "text": "RT @QuindioNoticias: Seg\u00fan el director de la OMS, Tedros Adhanom Ghebreyesus, cada 40 segundos una persona se quita la vida, siendo esta la\u2026", "author_id": "264397077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423280256995328"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:48.000Z", "id": "1171449452617334786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449452617334786"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "233630473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171449421009018882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449421009018882"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "49415888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8654, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1171449409315332098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449409315332098"], "text": "@elmundoes Que tienen que decir de esta mujer irani que se suicida para reivindicar sus derechos, las feministas de Podemos????? NADA", "author_id": "1078016019027976193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171446735182286848"}], "in_reply_to_user_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:36.000Z", "id": "1171449400507265024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449400507265024"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "156590763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:35.000Z", "id": "1171449397374177280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449397374177280"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "931067973036642304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:27.000Z", "id": "1171449365812019200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449365812019200"], "text": "@sitedomau Teve o oscar do cl\u00e1ssico esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m. Aquele filme maravilhoso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sitedomau", "id": "16187595"}]}, "author_id": "134875686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171446078001991687"}], "in_reply_to_user_id": "16187595"}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:23.000Z", "id": "1171449345457016832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449345457016832"], "text": "RT @guerrerochipres: En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446059198926855"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:02.000Z", "id": "1171449260518150145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449260518150145"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1053831220478574592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:44:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "id": "1171449249327767552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449249327767552"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "29126335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:58.000Z", "id": "1171449244063948800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449244063948800"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1039288955496222720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7306, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.8251, "type": "Other", "normalized_text": "Quind\u00edo Noticias"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/IheeBMjYPA", "expanded_url": "https://quindionoticias.com/viva-mejor/salud2/cada-40-segundos-alguien-se-suicida-oms/", "display_url": "quindionoticias.com/viva-mejor/sal\u2026"}]}, "id": "1171449178490146825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449178490146825"], "text": "\"Cada 40 segundos alguien se suicida\", OMS - Quind\u00edo Noticias https://t.co/IheeBMjYPA", "author_id": "253203589"}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:42.000Z", "id": "1171449174321025029", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449174321025029"], "text": "acabei de ler a carta do garoto que se suicidou essa noite, e to abaladissima, nela ele em breves passagens fala de conflitos familiares e da sua sexualidade, ele era gay, mas mal pode viver isso, sua dor do enfrentamento era maior, a dor foi maio e ele se foi...", "author_id": "4476003917"}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:40.000Z", "id": "1171449166192500741", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449166192500741"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2168665445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171449102329999366", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449102329999366"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "899655143389634561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:16.000Z", "id": "1171449066275762176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449066275762176"], "text": "RT @PacamRD: Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mayor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PacamRD", "id": "198571706"}]}, "author_id": "349716765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449012135682048"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:12.000Z", "id": "1171449050408730625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449050408730625"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "972640956108476416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171449035015643136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449035015643136"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "335846601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:03.000Z", "id": "1171449012135682048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449012135682048"], "text": "Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mayor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u00f3n, trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico, ansiedad, quejas som\u00e1ticas, ideaci\u00f3n suicida y falta de apoyo social.@SorayaLaraC", "author_id": "198571706"}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7257, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "Salud"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DH3WbAJR2v", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}]}, "id": "1171448979462115330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448979462115330"], "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS #Salud #Suicidio https://t.co/DH3WbAJR2v", "author_id": "195779162"}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:50.000Z", "id": "1171448956070481921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448956070481921"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "author_id": "2226554982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:46.000Z", "id": "1171448941512028161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448941512028161"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "54117889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:45.000Z", "id": "1171448936533393410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448936533393410"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Q6nl0MqxEm", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/video-senora-se-suicida-aventandose-de-hotel-en-tijuana/", "display_url": "changoonga.com/video-senora-s\u2026"}]}, "text": "#Video La mujer de alrededor de 40 a\u00f1os se detiene un momento, ve hacia el vac\u00edo y luego se avienta poniendo fin a su vida. \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\n\nhttps://t.co/Q6nl0MqxEm", "author_id": "384731062"}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171448915037548544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448915037548544"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "878964216111169536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171448864991088643", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448864991088643"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "186123312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:27.000Z", "id": "1171448861052653568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448861052653568"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "author_id": "74941005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ginarely_va", "id": "122471211"}]}, "id": "1171448844908843009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448844908843009"], "text": "RT @ginarely_va: De acuerdo con la #OMS cada 40 segundos una persona se suicida. En M\u00e9xico ocurre cada hora y media. Aun as\u00ed, no se le da i\u2026", "author_id": "48408779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443081528242181"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 38, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 39, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/hYX8n2zTxj", "expanded_url": "http://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=tw-s23#tw-s23", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}]}, "id": "1171448836071444481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448836071444481"], "text": "Hoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio, un problema de salud p\u00fablica de gran importancia y poca visibilidad.\nAprendamos a detectar conductas suicidas y, sobre todo, a prevenirlas.\n\nSigue el enlace para ver c\u00f3mo lograrlo: https://t.co/hYX8n2zTxj", "author_id": "403927019"}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171448829763153920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448829763153920"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2704215811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:11.000Z", "id": "1171448795491495938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448795491495938"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "718856276868866051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "id": "1171448793289461762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448793289461762"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "455440654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:11.000Z", "id": "1171448791741825031", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448791741825031"], "text": "d\u00edas como hoy en el que me VV la vida le aviento dos cucharadas de az\u00facar al caf\u00e9 as\u00ed de suicida.", "author_id": "1838793650"}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:09.000Z", "id": "1171448786616373248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448786616373248"], "text": "RT @nachoinventado: Literal se est\u00e1 prendiendo fuego una vez por semana, y si le sumamos que se suicida gente en las v\u00edas masomenos con la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nachoinventado", "id": "2418046892"}]}, "author_id": "1324621778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171412162042040320"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:07.000Z", "id": "1171448778588450816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448778588450816"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HospitalPacho", "id": "1123281856793853952"}]}, "text": "RT @HospitalPacho: #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el Mundo. Ser un agente activo en la preven\u2026", "author_id": "1470303578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424540011814913"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:06.000Z", "id": "1171448774645796866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448774645796866"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "801870068795707392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "id": "1171448765116375041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448765116375041"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "1171197987177029637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:42:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}]}, "id": "1171448748716593154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448748716593154"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "author_id": "931634844228046848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:54.000Z", "id": "1171448720870690816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448720870690816"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "763751242912989184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:53.000Z", "id": "1171448719847247874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448719847247874"], "text": "RT @ivantreiinta: A mi me la suda lo que la gente diga, por que no teme a la muerte el que vive como un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ivantreiinta", "id": "1145378083240849409"}]}, "author_id": "770744958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445044244430848"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:50.000Z", "id": "1171448707457277952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448707457277952"], "text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "author_id": "78658960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:48.000Z", "id": "1171448698405965827", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448698405965827"], "text": "ah, outra coisa: \u00e9 MUITO importante evitar o uso de \u00e1lcool e drogas em momentos de crise ou pr\u00e9-crise. a gnt tem uma tend\u00eancia a ser mais impulsivo e um potencial suicida em crise e impulsivo n\u00e3o \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o aconselh\u00e1vel.", "author_id": "35639246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171447639692308486"}], "in_reply_to_user_id": "35639246"}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4556, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ukwNhIHYSD", "expanded_url": "https://noticiassin.com/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/#.XXfCMKT7q5I.twitter", "display_url": "noticiassin.com/oms-una-person\u2026"}]}, "id": "1171448660078383106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448660078383106"], "text": "RT @SIN24Horas: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/ukwNhIHYSD", "author_id": "837043460985217024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446531926327296"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4556, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ukwNhIHYSD", "expanded_url": "https://noticiassin.com/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/#.XXfCMKT7q5I.twitter", "display_url": "noticiassin.com/oms-una-person\u2026"}]}, "id": "1171448657796714498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448657796714498"], "text": "RT @SIN24Horas: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/ukwNhIHYSD", "author_id": "151961881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446531926327296"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:35.000Z", "id": "1171448643699691525", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448643699691525"], "text": "Alguien expl\u00edqueme porque me met\u00ed a esta carrera, porque sigo sin entender mi pendejez suicida.", "author_id": "345178060"}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:33.000Z", "id": "1171448633943740418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448633943740418"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "author_id": "111947538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "id": "1171448624712044544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448624712044544"], "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "author_id": "1047190473176227840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171448619502751745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448619502751745"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "729396197669122049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171448619376857088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448619376857088"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "568543903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171448598367571971", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448598367571971"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "142559645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:21.000Z", "id": "1171448583163219968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448583163219968"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2539027969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}]}, "id": "1171448550883856389", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448550883856389"], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "author_id": "1115686481580834818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426398755377155"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:09.000Z", "id": "1171448535054606336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448535054606336"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1069438205001416704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "NoticiasAscofapsi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ASCOFAPSI", "id": "171948653"}]}, "id": "1171448518034149377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448518034149377"], "text": "RT @ASCOFAPSI: #NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda pro\u2026", "author_id": "561654113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171403796150460417"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:05.000Z", "id": "1171448517501440003", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448517501440003"], "text": "RT @bioeticaunam: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bioeticaunam", "id": "1282098547"}]}, "author_id": "1129733134361202688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448427764305921"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:41:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171448504662646784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448504662646784"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "560312478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171448488917254146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448488917254146"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2183198667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:57.000Z", "id": "1171448481942163457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448481942163457"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "470550538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}]}, "id": "1171448449746604037", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448449746604037"], "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "author_id": "55819705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171448448995872768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448448995872768"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "1609147057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1171448447746002945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448447746002945"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "author_id": "750900400983769088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:48.000Z", "id": "1171448446357606400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448446357606400"], "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 63, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "Eutanasia"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 132, "username": "Congreso_Es", "id": "44091448"}]}, "text": "Pulsiones Eros &amp; Tanatos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2714\ufe0f#DiaMundialPrevencionSuicidio \n\u2714\ufe0f#Eutanasia (muerte dulce, muerte asistida) debate en @Congreso_Es \n\u2716\ufe0f Pol\u00edtica: Estrategia suicida de las izquierdas si se repiten elecciones tras \u00faltimo encontronazo de UP y PSOE para [no] formar un Gobierno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "author_id": "119773036"}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:44.000Z", "id": "1171448427764305921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448427764305921"], "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e8ziGbI0Ni", "expanded_url": "https://twitter.com/bioeticaunam/status/1171448427764305921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ziGbI0Ni", "media_key": "3_1171448422303289345"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3n y tratamiento temprano.\nSe deben tomar medidas que garanticen y fomenten compromisos y medidas pr\u00e1cticas para prevenirlos.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/e8ziGbI0Ni", "author_id": "1282098547"}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1171448404733353990", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448404733353990"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "author_id": "1078499140752023553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "id": "1171448352220729347", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448352220729347"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "425405477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171448327830786049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448327830786049"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1481781991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:19.000Z", "id": "1171448324819316738", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448324819316738"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}]}, "author_id": "1121571758560161793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:05.000Z", "id": "1171448266946314242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448266946314242"], "text": "RT @portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}, "author_id": "1171437435605008392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444468282621952"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:04.000Z", "id": "1171448261854384129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448261854384129"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "author_id": "287145484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:57.000Z", "id": "1171448230338367494", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448230338367494"], "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 164, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Si cada 40 segundos alguien se suicida, podr\u00edamos concluir que el ser humano es un ser autodestructivo y por ende esa empresa es buena?#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "346074949"}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:54.000Z", "id": "1171448219575832576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448219575832576"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1385387562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:46.000Z", "id": "1171448186684104704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448186684104704"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "author_id": "3287938129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:43.000Z", "id": "1171448173144838152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448173144838152"], "text": "RT @_Scodelario: \ud83c\udf0e: 1 persona cada 40 segundos se suicida.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: 5 personas al d\u00eda se suicidan. \n\nDesde ahora el suicidio y el intento de sui\u2026", "author_id": "121815507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443311514537984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:33.000Z", "id": "1171448132569161728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448132569161728"], "text": "@LaVanguardia Esto es un problema SERIO pero como el Estado no puede sacarle dinero... ni lo mencionan! Menos radares y menos dinero en drones y m\u00e1s ayudar a la gente que si todos cobrasemos lo mismo k un pol\u00edtico aqu\u00ed no se suicida ni cristo, que para que ellos cobren siempre hay dinero!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "author_id": "2873450221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171369904794210304"}], "in_reply_to_user_id": "74453123"}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171448123610128384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448123610128384"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "3413605210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "WA"}]}, "id": "1171448099241254918", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448099241254918"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.05910837, 19.44953918]}, "place_id": "6f1840cee437e17a"}, "text": "El n\u00famero es 55 5533 5533.\nAparte es muy f\u00e1cil de recordar. \nPueden enviar WA o realizar una llamada, en caso de que tengan alg\u00fan pensamiento que llegue a incomodarles, ya sea ideaci\u00f3n suicida, ansiedad, o solamente quieran platicar con alguien.\n\nEs gratis. :)", "author_id": "95282081"}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:25.000Z", "id": "1171448097429319680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448097429319680"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "author_id": "46548301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:17.000Z", "id": "1171448062352347138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448062352347138"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "author_id": "90282807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:11.000Z", "id": "1171448038490918913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448038490918913"], "text": "RT @potrogonzalezb: @Macrisjauregui @DialogosCanal11 @CanalOnceTV @gudeceballos Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/aAWGzP\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "potrogonzalezb", "id": "3165981085"}]}, "author_id": "114775508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171420194608205825"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "id": "1171448037865951233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448037865951233"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "323256814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "id": "1171448021898289152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448021898289152"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "author_id": "1058097711356899328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:04.000Z", "id": "1171448011152445440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448011152445440"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "SuicidioPrevenible"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vpsuscvej5", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1171448011152445440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vpsuscvej5", "media_key": "3_1171447998607290372"}]}, "text": "#HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el preguntarle provocar\u00e1 la aparici\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida! \n#SuicidioPrevenible \n#ComandoPsycho https://t.co/Vpsuscvej5", "author_id": "240306295"}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/iesxMHxyud", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/10/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-se-ve-marcado-por-casos-impactantes-en-guatemala/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/10/dia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/10/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-se-ve-marcado-por-casos-impactantes-en-guatemala/"}]}, "id": "1171447967040950272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447967040950272"], "text": "Cada a\u00f1o, se registran m\u00e1s de 300 suicidios en Guatemala. Seg\u00fan la ONU, a nivel mundial, se suicida una persona cada 40 segundos.\nhttps://t.co/iesxMHxyud", "author_id": "228171408"}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171447964704751617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447964704751617"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "290961378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447958543294464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447958543294464"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "925061838898855937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447938574217222", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447938574217222"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2279301870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:32.000Z", "id": "1171447874439106560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447874439106560"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "127011111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447857317990400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447857317990400"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1931400181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:26.000Z", "id": "1171447850426753026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447850426753026"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "54388138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}]}, "id": "1171447805916827648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447805916827648"], "text": "RT @ErnestoNemer: Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No perm\u2026", "author_id": "102444623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445666544939008"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:06.000Z", "id": "1171447765928300544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447765928300544"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "author_id": "975664419253473280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447760429580290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447760429580290"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "399669976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:05.000Z", "id": "1171447760165330944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447760165330944"], "text": "Hoje \u00e9 dia 10 de setembro, seria anivers\u00e1rio do meu pai, 49 anos, por\u00e9m faz 10 anos que ele se suicidou.\n\nHoje dia 10 de setembro \u00e9 dia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.", "author_id": "33684333"}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}]}, "id": "1171447756327542784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "author_id": "69934541"}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:01.000Z", "id": "1171447744914804737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447744914804737"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "author_id": "241254205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:01.000Z", "id": "1171447744885485568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447744885485568"], "text": "@otempo Hoje o leitor tem que aprender a decifrar a not\u00edcia: Se caiu 10% e a pol\u00edcia matou mais, na verdade quer disser que aumentou o \u00edndice de bandidos mortos e diminui o da popula\u00e7\u00e3o em geral, que beleza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "author_id": "61636517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171426124397780992"}], "in_reply_to_user_id": "29274419"}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447742205284353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447742205284353"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "272655420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447670323310594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447670323310594"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1465329800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:34.000Z", "id": "1171447630636863489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447630636863489"], "text": "RT @jptrampuz: Hoy 10 de septiembre es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Las cifras son escalofriantes: cada 40 segundos una\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jptrampuz", "id": "138281006"}]}, "author_id": "262892060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171366017005686784"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:33.000Z", "id": "1171447625905627139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447625905627139"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "711586610819768320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:21.000Z", "id": "1171447576727449600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447576727449600"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "240923591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:15.000Z", "id": "1171447553260281863", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447553260281863"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "author_id": "267446613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:08.000Z", "id": "1171447523317178369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447523317178369"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "author_id": "329446880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:07.000Z", "id": "1171447520255332352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447520255332352"], "text": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f Un polic\u00eda asesina a varios miembros de su familia y despu\u00e9s se suicida revent\u00e1ndose la cabeza\nhttps://t.co/kx1pme6pcC", "author_id": "2974685709", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kx1pme6pcC", "expanded_url": "https://tiempodecanarias.com/un-policia-asesina-a-varios-miembros-de-su-familia-y-despues-se-suicida-reventandose-la-cabeza", "display_url": "tiempodecanarias.com/un-policia-ase\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:05.000Z", "id": "1171447510855929856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447510855929856"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}]}, "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "author_id": "967099525671239680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1171447507366207488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447507366207488"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "author_id": "999457781076971520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 124, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "La mujer de rojo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CurroNarvaez", "id": "1473397987"}]}, "id": "1171447488886140929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447488886140929"], "text": "RT @CurroNarvaez: He decidido empezar a publicar algunos textos, porque soy as\u00ed de suicida. \n\nHoy vamos con 'La mujer de rojo', uno de los\u2026", "author_id": "1473397987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169911771957813248"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447487783006211", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447487783006211"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "528770656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447478861721600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447478861721600"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "122656992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:56.000Z", "id": "1171447470313762816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447470313762816"], "text": "RT @zonacero: Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida\nhttps://t.co/nfOwisvRIg https://t.co/wj7dXsSStJ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zonacero", "id": "122960146"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nfOwisvRIg", "expanded_url": "https://bit.ly/2lO4H4p", "display_url": "bit.ly/2lO4H4p"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wj7dXsSStJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1171445717027577856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj7dXsSStJ", "media_key": "3_1171445713344946179"}]}, "author_id": "969396354974969856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445717027577856"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:55.000Z", "id": "1171447468019474442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447468019474442"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "569288799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 234, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "SaraKhabazi"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 235, "tag": "SaraKhabazi"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/wplhxm5Jlp", "expanded_url": "https://twitter.com/rgbati/status/1171447457785368580/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wplhxm5Jlp", "media_key": "3_1171447450558595073"}]}, "id": "1171447457785368580", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447457785368580"], "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol\nFalleci\u00f3 este lunes despu\u00e9s de quemarse al salir del juzgado. Intent\u00f3 entrar en un estadio vestida de hombre pero fue detenida y condenada seis meses de c\u00e1rcel.\n#SaraKhabazi https://t.co/wplhxm5Jlp", "author_id": "88508862"}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:46.000Z", "id": "1171447429561905155", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447429561905155"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "author_id": "747067131188121600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447419319410689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447419319410689"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1109013317425733638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:40.000Z", "id": "1171447406581313538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447406581313538"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "386891614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:39.000Z", "id": "1171447401837498368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447401837498368"], "text": "RT @guerrerochipres: En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "1601363761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446059198926855"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "id": "1171447396229763073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447396229763073"], "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "author_id": "270519865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:37.000Z", "id": "1171447391473389570", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447391473389570"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "25695493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}]}, "id": "1171447307843162114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "author_id": "37816856"}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4199, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasCRC"}, {"start": 79, "end": 103, "probability": 0.7764, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "NoticiasCRC"}, {"start": 78, "end": 104, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crc891radio", "id": "837695700108472320"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/msybPMEcor", "expanded_url": "https://crc891.com/al-menos-un-costarricense-se-suicida-cada-dia/", "display_url": "crc891.com/al-menos-un-co\u2026"}]}, "id": "1171447259889713160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447259889713160"], "text": "RT @crc891radio: #NoticiasCRC - Al menos un costarricense se suicida cada d\u00eda #WorldSuicidePreventionDay : https://t.co/msybPMEcor https://\u2026", "author_id": "1001893235596328962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447211961401344"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FKCDs4AfYI", "expanded_url": "http://bit.ly/2lOjMTy", "display_url": "bit.ly/2lOjMTy"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/9skJOIvyxa", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapodergt/status/1171447236351287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9skJOIvyxa", "media_key": "3_1171439558837166090"}]}, "id": "1171447236351287297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447236351287297"], "text": "Entrenador de f\u00fatbol se suicida luego de ser acusado de abusar de ni\u00f1os en Inglaterra. \n\nLos detalles\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/FKCDs4AfYI https://t.co/9skJOIvyxa", "author_id": "1246722607"}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "id": "1171447212917714944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447212917714944"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "3298512630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasCRC"}, {"start": 62, "end": 86, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasCRC"}, {"start": 61, "end": 87, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/msybPMEcor", "expanded_url": "https://crc891.com/al-menos-un-costarricense-se-suicida-cada-dia/", "display_url": "crc891.com/al-menos-un-co\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MafF2Wx0CT", "expanded_url": "https://twitter.com/crc891radio/status/1171447211961401344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MafF2Wx0CT", "media_key": "3_1171447046978469889"}]}, "id": "1171447211961401344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447211961401344"], "text": "#NoticiasCRC - Al menos un costarricense se suicida cada d\u00eda #WorldSuicidePreventionDay : https://t.co/msybPMEcor https://t.co/MafF2Wx0CT", "author_id": "837695700108472320"}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:53.000Z", "id": "1171447208362659844", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447208362659844"], "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "suicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ONUMX", "id": "221502089"}]}, "text": "RT @ONUMX: #D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00eda\u2026", "author_id": "130562547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393117142097922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:49.000Z", "id": "1171447192956989441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447192956989441"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "author_id": "865004468084940800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:35.000Z", "id": "1171447130667401217", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447130667401217"], "text": "Avui, Dia de la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi, em continuo preguntant per qu\u00e8 aquest afany per impedir-lo, per qu\u00e8 no podem acceptar que alg\u00fa vol morir encara que ens resulti dolor\u00f3s, per qu\u00e8 viure ha de ser millor que morir, per qu\u00e8 hem d'imposar aquesta idea al su\u00efcida.", "author_id": "244895211"}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:34.000Z", "id": "1171447129597829120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447129597829120"], "text": "RT @portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}, "author_id": "260851160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444468282621952"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447106889928716", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447106889928716"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "889402193803182080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:29.000Z", "id": "1171447106818568197", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447106818568197"], "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}, "author_id": "1061811950462664711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4556, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ukwNhIHYSD", "expanded_url": "https://noticiassin.com/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/#.XXfCMKT7q5I.twitter", "display_url": "noticiassin.com/oms-una-person\u2026"}]}, "id": "1171447100116094977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447100116094977"], "text": "RT @SIN24Horas: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/ukwNhIHYSD", "author_id": "441057717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446531926327296"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9412, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SegurCasasus", "id": "2977682183"}, {"start": 122, "end": 130, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/msyy2ZFXVO", "expanded_url": "https://youtu.be/VJl1c1d6QbA", "display_url": "youtu.be/VJl1c1d6QbA"}]}, "id": "1171447058462466049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447058462466049"], "text": "RT @SegurCasasus: Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida se hizo estallar en la base de la OTAN... https://t.co/msyy2ZFXVO v\u00eda @YouTube", "author_id": "731166584463577088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445956572631048"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171447027055484928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447027055484928"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1120000267360047104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "DRE"}]}, "id": "1171447012497092609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447012497092609"], "text": "RT @nextaxboy: Si bien es cierto el DRE es la principal causa del suicidio; la depresi\u00f3n es el patr\u00f3n cl\u00ednico m\u00e1s com\u00fan y asociado a la ide\u2026", "author_id": "114673708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411007689900032"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de"}, {"start": 52, "end": 74, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 162, "tag": "NoticiasSertv"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/rirdZow2T6", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1171447005891026945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rirdZow2T6", "media_key": "3_1171447004280442883"}]}, "id": "1171447005891026945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447005891026945"], "text": "Inicia foro en el marco del D\u00eda Internacional de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, se estima que el 4.5% de cada 100 mil habitantes se suicida en Panam\u00e1. #NoticiasSertv https://t.co/rirdZow2T6", "author_id": "1020965574"}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446999356342275", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446999356342275"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "61035304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1171446997523431426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446997523431426"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "author_id": "1078060895333482497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8175, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "id": "1171446968310095874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446968310095874"], "text": "RT @CopMadrid: Comunicado de la OMS - \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del #Suicid\u2026", "author_id": "2217766516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171361217648222209"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 183, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/SB6qFLoCGO", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1171446950563962880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SB6qFLoCGO", "media_key": "16_1171446940833210368"}]}, "id": "1171446950563962880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446950563962880"], "text": "Detalhes da trama principal de #TheSuicideSquad: \n\nAmanda Waller enviar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar um monstro alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro est\u00e1 sendo usado por dois ditadores do mal! \n\nEstreia em 2021. https://t.co/SB6qFLoCGO", "author_id": "1042732494695620608"}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446901008302080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446901008302080"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1162838845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Vk67apOoTY", "expanded_url": "https://cnn.it/34ALrtq", "display_url": "cnn.it/34ALrtq"}]}, "id": "1171446855260966912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446855260966912"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/Vk67apOoTY", "author_id": "252584433"}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1171446854506037252", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446854506037252"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "373095458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PLATANIAETERNUM", "id": "1897595802"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vnubB5gH2H", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?fbclid=IwAR3Gwc12T6P-d3ISklsq7zbcACAE7965QDniX-dUVqFsNkIPShNuY9CGJAw", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "id": "1171446823644319745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446823644319745"], "text": "RT @PLATANIAETERNUM: \u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/vnubB5gH2H", "author_id": "251609446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444786760314880"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446817969471488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446817969471488"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "704066754797039616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446745999372288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446745999372288"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "279581125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:54.000Z", "id": "1171446709144014849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446709144014849"], "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "author_id": "900597433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}]}, "id": "1171446660104257542", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446660104257542"], "text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "author_id": "100540693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446643255758851", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446643255758851"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "534856218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446625136340993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446625136340993"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "297727007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:25.000Z", "id": "1171446588020908034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446588020908034"], "text": "Per\u00edcia apura se arma que matou PM estava com defeito. Assista a reportagem! https://t.co/OilELJA8v1 https://t.co/4Egd6jpHYS", "author_id": "35350016", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OilELJA8v1", "expanded_url": "https://ift.tt/2N8neoC", "display_url": "ift.tt/2N8neoC"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4Egd6jpHYS", "expanded_url": "https://twitter.com/tardelipires/status/1171446588020908034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Egd6jpHYS", "media_key": "3_1171446586989088769"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sitedomau", "id": "16187595"}]}, "id": "1171446582161502208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446582161502208"], "text": "@sitedomau Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m (se bem que Oscar de maquiagem nem conta, n\u00e9?).", "author_id": "1020341318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171446078001991687"}], "in_reply_to_user_id": "16187595"}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:15.000Z", "id": "1171446543343243265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446543343243265"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "29035453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "SerVida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oqXjKnAbYf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PGENblzCf/?igshid=nhpd81bhifbm", "display_url": "instagram.com/p/B2PGENblzCf/\u2026"}]}, "id": "1171446537051762690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446537051762690"], "text": "Primer d\u00eda de capacitaci\u00f3n de psic\u00f3logos voluntarios del programa SerVida... La vida es sagrada. Tema: Recorrido hist\u00f3rico y estad\u00edstico de la conducta suicida. https://t.co/oqXjKnAbYf", "author_id": "1927802576"}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5313, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ukwNhIHYSD", "expanded_url": "https://noticiassin.com/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/#.XXfCMKT7q5I.twitter", "display_url": "noticiassin.com/oms-una-person\u2026"}]}, "id": "1171446531926327296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446531926327296"], "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/ukwNhIHYSD", "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1171446529825001472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446529825001472"], "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "author_id": "1169359475712647169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zifl0ewTyu", "expanded_url": "http://bit.ly/2lOjMTy", "display_url": "bit.ly/2lOjMTy"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/PGYsZ5ZECN", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodigitalgt/status/1171446481674330115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGYsZ5ZECN", "media_key": "3_1171439048545558528"}]}, "id": "1171446481674330115", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446481674330115"], "text": "Entrenador de f\u00fatbol se suicida luego de ser acusado de abusar de ni\u00f1os en Inglaterra. \n\nLos detalles\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/zifl0ewTyu https://t.co/PGYsZ5ZECN", "author_id": "2305762495"}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446460027588608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446460027588608"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "3720777743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:54.000Z", "id": "1171446456848306187", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446456848306187"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/hOpn6lXKTG", "expanded_url": "http://bit.ly/2kq4ZOV", "display_url": "bit.ly/2kq4ZOV"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las ni\u00f1as y la tercera entre los ni\u00f1os.\nhttps://t.co/hOpn6lXKTG", "author_id": "33524608"}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171446388363681793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446388363681793"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "2978892328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446375151616011", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446375151616011"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "544630233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:32.000Z", "id": "1171446365685080065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446365685080065"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "4874865065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446359682994178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446359682994178"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "847325940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:29.000Z", "id": "1171446353383190529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446353383190529"], "text": "\"Hablar del suicidio no solo no lo fomenta sino que puede ayudar a prevenirlo, pues permite a la persona que sufre liberar su angustia y le hace expresar aquello que le preocupa, y esto ayuda la mayor\u00eda de las veces a vencer el deseo suicida\" https://t.co/Cfi13HgkuU", "author_id": "334235692", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Cfi13HgkuU", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "guas\u00f3n"}]}, "id": "1171446345191673856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446345191673856"], "text": "Va a salir la pel\u00edcula del guas\u00f3n, yo esperaba que sea el mismo de escuadr\u00f3n suicida pero ya lo cambiaron otra vez", "author_id": "920042698127609856"}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446318482386945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446318482386945"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1108430375146217472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:12.000Z", "id": "1171446280955916290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446280955916290"], "text": "RT @GoberdeConce: La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades\u2026", "author_id": "1678554043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427590571053058"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:32:10.000Z", "id": "1171446274123395079", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446274123395079"], "text": "RT @guerrerochipres: En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "1138164600887582720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446059198926855"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}]}, "id": "1171446098021380096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446098021380096"], "text": "RT @ErnestoNemer: Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No perm\u2026", "author_id": "725814703969067008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445666544939008"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1171446094179360785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446094179360785"], "text": "e quem n\u00e3o tem alguma doen\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 um suicida em potencial, pelo amor de deus, parem de achar que postar \"eu estou aqui pra te ouvir\" ajuda em algo. depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 falta de conversa e pode ser prejudicial pra ambos os lados.", "author_id": "35639246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171445594998460416"}], "in_reply_to_user_id": "35639246"}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}]}, "id": "1171446081374130178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446081374130178"], "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "author_id": "1169731131471728641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439054170152961"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "id": "1171446073631526912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446073631526912"], "text": "RT @GhostJacobs: At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "author_id": "2303866416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444857912483840"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171446069437190145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446069437190145"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "386450387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:19.000Z", "id": "1171446059198926855", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446059198926855"], "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 253, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "_MarianaE_", "id": "84134837"}, {"start": 211, "end": 222, "username": "Capital_21", "id": "1127146646"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tx4fR32k2Z", "expanded_url": "http://www.capital21.cdmx.gob.mx/tv-en-vivo.html", "display_url": "capital21.cdmx.gob.mx/tv-en-vivo.html"}]}, "text": "En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la persona en riesgo suicida. Gracias a @_MarianaE_ por la difusi\u00f3n a nuestra atenci\u00f3n 24/7, en @Capital_21  #DiaMundialPrevencionSuicidio \u2b07 https://t.co/tx4fR32k2Z", "author_id": "185369552"}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:19.000Z", "id": "1171446058137747462", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446058137747462"], "text": "RT @zonacero: Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida\nhttps://t.co/nfOwisvRIg https://t.co/wj7dXsSStJ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zonacero", "id": "122960146"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nfOwisvRIg", "expanded_url": "https://bit.ly/2lO4H4p", "display_url": "bit.ly/2lO4H4p"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wj7dXsSStJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1171445717027577856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj7dXsSStJ", "media_key": "3_1171445713344946179"}]}, "author_id": "605859016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445717027577856"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "Gameplay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YagoBavier", "id": "2347819121"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "tiagosoares49", "id": "3208855581"}]}, "id": "1171446042740412417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446042740412417"], "text": "@YagoBavier @tiagosoares49 Sendo sincero, o pes 2019 me agradou muito em rela\u00e7\u00e3o a Gameplay, comparada com as edi\u00e7\u00f5es anteriores, o que matou foi os servidores pra jogar online, se melhorarem isso o pes vem mais forte do que nunca", "author_id": "764806438011174916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171444844973060099"}], "in_reply_to_user_id": "2347819121"}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:11.000Z", "id": "1171446024033861632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446024033861632"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "167128503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:10.000Z", "id": "1171446019227176962", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446019227176962"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2640567020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "id": "1171445994912796672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445994912796672"], "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "author_id": "960783086832189440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}]}, "id": "1171445982430523400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445982430523400"], "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "author_id": "64119060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171445975019220993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445975019220993"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "554024130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/msyy2ZFXVO", "expanded_url": "https://youtu.be/VJl1c1d6QbA", "display_url": "youtu.be/VJl1c1d6QbA"}]}, "id": "1171445956572631048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445956572631048"], "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida se hizo estallar en la base de la OTAN... https://t.co/msyy2ZFXVO v\u00eda @YouTube", "author_id": "2977682183"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 138, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 139, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}]}, "id": "1171445954156748802", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445954156748802"], "text": "RT @El_Padrecito: De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay\u2026", "author_id": "1449873938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432343824814081"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/CHxCmZrTTX", "expanded_url": "https://m.excelsior.com.mx/global/hay-un-suicidio-en-el-mundo-cada-40-segundos-alerta-oms/1335253", "display_url": "m.excelsior.com.mx/global/hay-un-\u2026"}]}, "id": "1171445926566625287", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445926566625287"], "text": "La OMS advierte que\u00a0 800 mil personas ponen fin a su vidas cada a\u00f1o en\u00a0el mundo, es decir, 1 persona se suicida cada 40 segundos. Mientras que este n\u00famero es alarmante, hay que mencionar que ha ido a la baja, debido en parte a programas de prevenci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/CHxCmZrTTX", "author_id": "114496970"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:47.000Z", "id": "1171445926147178501", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445926147178501"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "85126273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171445916219273221", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445916219273221"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "384210007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:44.000Z", "id": "1171445912867987458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445912867987458"], "text": "@rrealmadrd achei desnecessario aquele final vao ficar enrolando pra que ja que ja sabem quem matou???w espero que a 3 seja a ultima pq se nao a serie vai virar um fiasco", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rrealmadrd", "id": "4852097129"}]}, "author_id": "397194219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171445265124847622"}], "in_reply_to_user_id": "4852097129"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:42.000Z", "id": "1171445903204335621", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445903204335621"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "author_id": "963139684200271872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:41.000Z", "id": "1171445900939427847", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445900939427847"], "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 166, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RHw2DwYXpR", "expanded_url": "https://pst.cr/yDynw", "display_url": "pst.cr/yDynw"}]}, "text": "Contacto y comunicaci\u00f3n con pacientes que experimentan ideaci\u00f3n suicida: Un estudio cualitativo de las perspectivas de las enfermeras\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n https://t.co/RHw2DwYXpR", "author_id": "1081889034530705409"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 111, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xaTHz65JBx", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}]}, "id": "1171445899182014465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445899182014465"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS https://t.co/xaTHz65JBx v\u00eda @elcomercio_peru", "author_id": "911299698"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:40.000Z", "id": "1171445893549019137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445893549019137"], "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "text": "RT @sanidadgob: Objetivos de la Estrategia de #SaludMental:\n1\ufe0f\u20e3Sensibilizar y mejorar la informaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n \n2\ufe0f\u20e3Detectar precozment\u2026", "author_id": "1689800868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348001039835136"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:39.000Z", "id": "1171445890822758400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445890822758400"], "text": "profesional y en fin, ser\u00eda muy bueno dejar de normalizar el pensamiento suicida para poder identificar m\u00e1s facilmente quienes pueden estar sufriendo o batallando con algo en su cabeza. Hoy yo puedo decir q llevo limpia casi un mes y mis pensamientos suicidas ya no son recurrente", "author_id": "739258238697345024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171445345835831303"}], "in_reply_to_user_id": "739258238697345024"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171445886989193218", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445886989193218"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "799032699180765186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "jornalismo"}, {"start": 152, "end": 161, "tag": "webradio"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "not\u00edcia"}, {"start": 171, "end": 178, "tag": "brasil"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "m\u00fasica"}, {"start": 187, "end": 192, "tag": "siga"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "pol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/zbEUbtTss6", "expanded_url": "https://rfi.my/4VHK.t", "display_url": "rfi.my/4VHK.t"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fpKusMkwLx", "expanded_url": "http://www.facebook.com/radioshowtimeoficial", "display_url": "facebook.com/radioshowtimeo\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/lVgAcSKCSd", "expanded_url": "https://twitter.com/radioshowtime1/status/1171445859759771652/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVgAcSKCSd", "media_key": "3_1171445858144935937"}]}, "id": "1171445859759771652", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445859759771652"], "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, alerta OMS https://t.co/zbEUbtTss6\n\nPara mais conte\u00fado acesse:\nhttps://t.co/fpKusMkwLx\n\n#jornalismo #webradio #not\u00edcia #brasil #m\u00fasica #siga #pol\u00edtica https://t.co/lVgAcSKCSd", "author_id": "1118177179999899648"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171445854135189509", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445854135189509"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "333404097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}]}, "id": "1171445812473131008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445812473131008"], "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "author_id": "807885691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:19.000Z", "id": "1171445806341087234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445806341087234"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Xo3Q9aYDOC", "expanded_url": "https://bit.ly/2kq4ZOV", "display_url": "bit.ly/2kq4ZOV"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/4yrM7TBTCI", "expanded_url": "https://twitter.com/Redlamyc/status/1171445806341087234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yrM7TBTCI", "media_key": "3_1171445800540327943"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las ni\u00f1as y la tercera entre los ni\u00f1os.\nhttps://t.co/Xo3Q9aYDOC https://t.co/4yrM7TBTCI", "author_id": "3074023657"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:18.000Z", "id": "1171445802452996100", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445802452996100"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "451573397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "id": "1171445799026184194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445799026184194"], "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "author_id": "78929890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:15.000Z", "id": "1171445790687952896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445790687952896"], "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "text": "RT @sanidadgob: Objetivos de la Estrategia de #SaludMental:\n1\ufe0f\u20e3Sensibilizar y mejorar la informaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n \n2\ufe0f\u20e3Detectar precozment\u2026", "author_id": "3367248767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348001039835136"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:05.000Z", "id": "1171445747633377281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445747633377281"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "549758876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/thtwXqH05K", "expanded_url": "http://bit.ly/2lOjMTy", "display_url": "bit.ly/2lOjMTy"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/sDirbo6qc1", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalAntigua/status/1171445726926266368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDirbo6qc1", "media_key": "3_1171438854236098566"}]}, "id": "1171445726926266368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445726926266368"], "text": "Entrenador de f\u00fatbol se suicida luego de ser acusado de abusar de ni\u00f1os en Inglaterra. \n\nLos detalles\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/thtwXqH05K https://t.co/sDirbo6qc1", "author_id": "85436367"}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:58.000Z", "id": "1171445717027577856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445717027577856"], "text": "Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida\nhttps://t.co/nfOwisvRIg https://t.co/wj7dXsSStJ", "author_id": "122960146", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nfOwisvRIg", "expanded_url": "https://bit.ly/2lO4H4p", "display_url": "bit.ly/2lO4H4p"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wj7dXsSStJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1171445717027577856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj7dXsSStJ", "media_key": "3_1171445713344946179"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 48, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.8012, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "PublimetroMX", "id": "42782290"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/zAaIwb24r9", "expanded_url": "http://bit.ly/2lGVc7m", "display_url": "bit.ly/2lGVc7m"}]}, "id": "1171445704805404672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445704805404672"], "text": "Hoy se conmemora el #DiaMundialPrevencionSuicidio, de acuerdo con la OMS cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. V\u00eda @publimetromx https://t.co/zAaIwb24r9", "author_id": "338018002"}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "id": "1171445680042213376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445680042213376"], "text": "RT @GhostJacobs: At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "author_id": "878617191364657153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444857912483840"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:47.000Z", "id": "1171445671657820165", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445671657820165"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "366857420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PqnklkSeZS", "expanded_url": "https://twitter.com/ErnestoNemer/status/1171445666544939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqnklkSeZS", "media_key": "3_1171445643715342340"}]}, "id": "1171445666544939008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445666544939008"], "text": "Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No permitamos que la depresi\u00f3n, los problemas familiares o el abuso del alcohol afecten su vida. A difundir informaci\u00f3n y prestar ayuda. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/PqnklkSeZS", "author_id": "25128294"}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "id": "1171445652988948482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445652988948482"], "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "author_id": "941873418630287361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:42.000Z", "id": "1171445652460429312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445652460429312"], "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 227, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "No es cierto que la persona que se suicida no se lo dice a nadie. A\u00fan discretamente, siempre dar\u00e1 alguna se\u00f1al. Seamos una red de apoyo, no un grupo de brazos empujando al final. \n\n10 de septiembre\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "354142059"}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:39.000Z", "id": "1171445637717430276", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445637717430276"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 48, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}]}, "text": "RT @bibliotecacij: #DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u2026", "author_id": "20344052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433641848655872"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "id": "1171445621514915841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445621514915841"], "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "author_id": "347656894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:30.000Z", "id": "1171445601755525125", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445601755525125"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "921808427457720320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:18.000Z", "id": "1171445550073274373", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445550073274373"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "3519199153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:16.000Z", "id": "1171445543739854848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445543739854848"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "60422548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:08.000Z", "id": "1171445509371727872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445509371727872"], "text": "RT @portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}, "author_id": "2292793101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444468282621952"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:07.000Z", "id": "1171445506372816899", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445506372816899"], "text": "RT @portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}, "author_id": "253606710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444468282621952"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:06.000Z", "id": "1171445502606376961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445502606376961"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "77333418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1171445444397817867", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445444397817867"], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "author_id": "818598425059069957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:41.000Z", "id": "1171445394447798272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445394447798272"], "text": "gente ele realmente se matou https://t.co/CKL4ztj5Hy", "author_id": "1252099376", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/CKL4ztj5Hy", "expanded_url": "https://t.co/CKL4ztj5Hy", "display_url": "t.co/CKL4ztj5Hy"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "id": "1171445384998113281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:37.000Z", "id": "1171445380350824449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445380350824449"], "text": "RT @_Scodelario: \ud83c\udf0e: 1 persona cada 40 segundos se suicida.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: 5 personas al d\u00eda se suicidan. \n\nDesde ahora el suicidio y el intento de sui\u2026", "author_id": "389840866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443311514537984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}]}, "id": "1171445378605928452", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445378605928452"], "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "author_id": "749670650235670528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:37.000Z", "id": "1171445378236829696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445378236829696"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona: @OPSOMSMexico  https://t.co/5TlEix7WHy https://t.co/8HypUyUyBu", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5TlEix7WHy", "expanded_url": "https://bit.ly/2ksIXuW", "display_url": "bit.ly/2ksIXuW"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8HypUyUyBu", "expanded_url": "https://twitter.com/InnovadorMx/status/1171445378236829696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HypUyUyBu", "media_key": "3_1171445371463065600"}]}, "author_id": "2331034201"}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171445377649664000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445377649664000"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1160916174818988032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}]}, "id": "1171445366148890629", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445366148890629"], "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "author_id": "1069837598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}]}, "id": "1171445361044410368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445361044410368"], "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "author_id": "144634145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:29.000Z", "id": "1171445347761061888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445347761061888"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "380567704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "id": "1171445343956791301", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445343956791301"], "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "author_id": "1000982342067015680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171445339900895236", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445339900895236"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "920880913017442304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171445338839797760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445338839797760"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "2211207528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7788, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 156, "end": 170, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Giuliana Rivera"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/yPF4fpGaDj", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=AlaaCZ5k7Uw", "display_url": "youtube.com/watch?v=AlaaCZ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=AlaaCZ5k7Uw"}]}, "id": "1171445331210297345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445331210297345"], "text": "Atenci\u00f3n. Seg\u00fan la OMS cada 4o segundos se suicida una persona en el mundo, en el Per\u00fa 1 persona diaria. Les dejo la entrevista que hice a la psicoanalista Giuliana Rivera en el marco del d\u00eda de prevenci\u00f3n contra el suicidio. https://t.co/yPF4fpGaDj", "author_id": "270732841"}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:20.000Z", "id": "1171445307608948742", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445307608948742"], "text": "Una ves lei:\n\"El suicida se autolesiona porque puede soportar el dolor de sus cortadas pero no el de su coraz\u00f3n\"\nY creo que nunca lei palabras tan justas para definir un sentimiento como ese...", "author_id": "1345521391"}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:17.000Z", "id": "1171445295676182534", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445295676182534"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "169407775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:15.000Z", "id": "1171445287228829697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445287228829697"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1101645403596996608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "portalR7"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/J1r3xzviS6", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/YHw3r0MaBk", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YHw3r0MaBk", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}, "id": "1171445283655307265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445283655307265"], "text": "portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/J1r3xzviS6 https://t.co/YHw3r0MaBk", "author_id": "92318588"}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "id": "1171445264852246529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445264852246529"], "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "author_id": "2602575083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAMISA33", "id": "68919117"}]}, "id": "1171445247160668161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445247160668161"], "text": "RT @CAMISA33: Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a est\u2026", "author_id": "46117720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426986394148871"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:02.000Z", "id": "1171445233973772296", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445233973772296"], "text": "@suicida_roots 05180464775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "author_id": "998694671303041025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234756115206145"}], "in_reply_to_user_id": "373708174"}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/hLTEy1PM2d", "expanded_url": "https://twitter.com/APASA_RN/status/1171442191744397312", "display_url": "twitter.com/APASA_RN/statu\u2026"}]}, "id": "1171445217003630592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445217003630592"], "text": "Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, una persona se suicida cada 40 segundos. Generemos conciencia en el D\u00eda Mundial para su prevenci\u00f3n\ud83d\udc47 https://t.co/hLTEy1PM2d", "author_id": "314982614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171442191744397312"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171445204429070337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445204429070337"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1020551080923549696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1171445172808241154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445172808241154"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "author_id": "747068278707724288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:45.000Z", "id": "1171445161726902272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445161726902272"], "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "text": "RT @sanidadgob: Objetivos de la Estrategia de #SaludMental:\n1\ufe0f\u20e3Sensibilizar y mejorar la informaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n \n2\ufe0f\u20e3Detectar precozment\u2026", "author_id": "3091823453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348001039835136"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:35.000Z", "id": "1171445118458462216", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445118458462216"], "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 132, "tag": "cosplay"}, {"start": 133, "end": 147, "tag": "animextreme26"}, {"start": 148, "end": 160, "tag": "animextreme"}, {"start": 161, "end": 177, "tag": "animextreme2017"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "domingo"}, {"start": 187, "end": 200, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 201, "end": 208, "tag": "batman"}, {"start": 209, "end": 226, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 240, "end": 247, "tag": "harley"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "arlequina"}, {"start": 259, "end": 270, "tag": "tokyoghoul"}, {"start": 271, "end": 277, "tag": "touka"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 71, "username": "manu_campani", "id": "932291089851146240"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "_Animextreme", "id": "64023334"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OqIHUBIUxN", "expanded_url": "https://twitter.com/MelhoresMDJogos/status/1171445118458462216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqIHUBIUxN", "media_key": "3_1171445104445255681"}]}, "text": "Suicide Squad (Esquadr\u00e3o Suicida), Tokyo Ghoul\nCosplayer: @manu_campani\nCharacter: Nozomi Tojo, Touka\nEvent: @_animextreme\n\n#cosplay #animextreme26 #animextreme #animextreme2017 #domingo #suicidesquad #batman #esquadraosuicida #harleyquinn #harley #arlequina #tokyoghoul #touka https://t.co/OqIHUBIUxN", "author_id": "2356980961"}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:24.000Z", "id": "1171445072547573761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445072547573761"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "31063584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:17.000Z", "id": "1171445044244430848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445044244430848"], "text": "A mi me la suda lo que la gente diga, por que no teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1145378083240849409"}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Brvj9L8yzy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCqkCc", "display_url": "dlvr.it/RCqkCc"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/MaZajU4GQX", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1171445022203367424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MaZajU4GQX", "media_key": "3_1171445020265594880"}]}, "id": "1171445022203367424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445022203367424"], "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: El reporte tambi\u00e9n indica que, teniendo en cuenta el v\u00ednculo entre el suicidio y la salud mental en pa\u00edses de altos ingresos, resulta que \"muchos suicidios ocurren impulsivamente en momentos de\u2026 https://t.co/Brvj9L8yzy https://t.co/MaZajU4GQX", "author_id": "261330492"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444962640007169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444962640007169"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "991400285225529344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fnfVr6KmXp", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamonroyt/status/1171444945242087430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnfVr6KmXp", "media_key": "3_1171444938375974912"}]}, "id": "1171444945242087430", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444945242087430"], "text": "#WorldSuicidePreventionDay Nunca tome tan en serio este fen\u00f3meno hasta me arrebato a alguien que amaba. \u00bfUstedes sab\u00edan que una persona se suicida cada 40s? El tiempo corre y la ola interna los ahoga poco a poco. \nLes dejo informaci\u00f3n importante: https://t.co/fnfVr6KmXp", "author_id": "281740972"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:51.000Z", "id": "1171444935892955136", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444935892955136"], "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 91, "tag": "maratonamentana"}]}, "text": "dopo Marcucci si passa a Romeo..... e la lingua italiana muore suicida!!!! #maratonamentana", "author_id": "353171758"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444930545217540", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444930545217540"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1436335052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444914485219332", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444914485219332"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "266777091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:40.000Z", "id": "1171444887499096064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444887499096064"], "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 46, "tag": "D\u00edaInternacionaldePrevenci\u00f3ndelSuicidi\u00f3"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/9W1eUMzw9y", "expanded_url": "https://www.who.int/mental_health/media/primaryhealthcare_workers_spanish.pdf", "display_url": "who.int/mental_health/\u2026"}]}, "text": "En el #D\u00edaInternacionaldePrevenci\u00f3ndelSuicidi\u00f3 es importante contar con informaci\u00f3n b\u00e1sica que nos permita identificar y atender a un posible suicida. Esta gu\u00eda es muy... https://t.co/9W1eUMzw9y", "author_id": "165646397"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "id": "1171444857912483840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444857912483840"], "text": "At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "author_id": "101538849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PS7aS3CCU7", "expanded_url": "https://ift.tt/34wXcB7", "display_url": "ift.tt/34wXcB7"}]}, "id": "1171444838270562311", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444838270562311"], "text": "Cuauht\u00e9moc HOMBRE SE SUICIDA PEG\u00c1NDOSE UN TIRO EN LA CABEZA  https://t.co/PS7aS3CCU7", "author_id": "2355304148"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444827868647426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444827868647426"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "273139631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vnubB5gH2H", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?fbclid=IwAR3Gwc12T6P-d3ISklsq7zbcACAE7965QDniX-dUVqFsNkIPShNuY9CGJAw", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "id": "1171444786760314880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444786760314880"], "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/vnubB5gH2H", "author_id": "1897595802"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:12.000Z", "id": "1171444771581128706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444771581128706"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "894768183906717698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:07.000Z", "id": "1171444750055952390", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444750055952390"], "text": "RT @ConLaGenteRos: \u26ab\ufe0f Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo y el suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud, se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConLaGenteRos", "id": "939964624711057412"}]}, "author_id": "2174757851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444488973086722"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:05.000Z", "id": "1171444743881912320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444743881912320"], "text": "Si hay una forma de cruzar m\u00e1s suicida que la m\u00eda me avisann", "author_id": "2177031247"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444736000811020", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444736000811020"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "974247229027385345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444710876925952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444710876925952"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "60256553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:50.000Z", "id": "1171444677502857217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444677502857217"], "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "author_id": "36590216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:49.000Z", "id": "1171444675258896386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444675258896386"], "text": "RT @milinhamilaa: @AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milinhamilaa", "id": "321132255"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "author_id": "935440353188024321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011899007340545"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:48.000Z", "id": "1171444669638557699", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444669638557699"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "3130188411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 96, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 107, "end": 138, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VocesdelSurPR", "id": "4632137112"}]}, "id": "1171444651775033344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444651775033344"], "text": "RT @VocesdelSurPR: Cada 40 segundos alguien se suicida, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. | En el D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Su\u2026", "author_id": "862715029505835008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171422068530802688"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444610251386881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444610251386881"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1082540060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:22.000Z", "id": "1171444563568807937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444563568807937"], "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 111, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/KmmPXh3hF8", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgarOlveraMX/status/1171444563568807937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KmmPXh3hF8", "media_key": "3_1171444548981051394"}]}, "text": "Al a\u00f1o hay + de 800 mil muertes, hay muchas se\u00f1ales que indican conducta suicida: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \nAislarse del mundo\nDespedirse de familiares o regalar sus cosas\nHablar constantemente de la muerte\nTener problemas econ\u00f3micos o sentimentales\nAbuso en la escuela https://t.co/KmmPXh3hF8", "author_id": "2529162278"}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/DgyKxIkx6u", "expanded_url": "https://bit.ly/2ksHc0Q", "display_url": "bit.ly/2ksHc0Q"}]}, "id": "1171444557612900359", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444557612900359"], "text": "Cada dos horas y media se SUICIDA una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de TR\u00c1FICO, superan en once veces a los HOMICIDIOS y en ochenta a los de violencia de G\u00c9NERO.\n\nLa GRAN mayor\u00eda son HOMBRES.\nhttps://t.co/DgyKxIkx6u", "author_id": "1149492833700610048"}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:10.000Z", "id": "1171444509575544832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444509575544832"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "941401438227283968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.6562, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 156, "end": 196, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/i2GEKpBA3p", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/la-oms-alerto-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "conlagentenoticias.com/la-oms-alerto-\u2026"}]}, "id": "1171444488973086722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444488973086722"], "text": "\u26ab\ufe0f Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo y el suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud, seg\u00fan inform\u00f3 la OMS, en el marco del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nhttps://t.co/i2GEKpBA3p", "author_id": "939964624711057412"}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 188, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Parque Fundacional de Engativ\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 52, "tag": "DiaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/YU1kpr2OqO", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedNorte/status/1171444471835189249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YU1kpr2OqO", "media_key": "3_1171444246684921857"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/YU1kpr2OqO", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedNorte/status/1171444471835189249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YU1kpr2OqO", "media_key": "3_1171444313747673089"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/YU1kpr2OqO", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedNorte/status/1171444471835189249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YU1kpr2OqO", "media_key": "3_1171444376729350153"}]}, "id": "1171444471835189249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444471835189249"], "text": "En el marco del #DiaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio hablamos sobre los signos de alarma de la conducta suicida y prev\u00e9nci\u00f3n de factores de riesgo. Estamos en Parque Fundacional de Engativ\u00e1. https://t.co/YU1kpr2OqO", "author_id": "763430973333708800"}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:00.000Z", "id": "1171444468282621952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444468282621952"], "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "author_id": "65473559", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:59.000Z", "id": "1171444464172199937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444464172199937"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2553317686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444449055895552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444449055895552"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1359433226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:53.000Z", "id": "1171444440805691393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444440805691393"], "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/0xAabOOc1k v\u00eda @diarioas", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 99, "username": "diarioas", "id": "7996522"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/0xAabOOc1k", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026"}]}, "author_id": "555050364"}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7431, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hAsyA0n2Nh", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1xVNp", "display_url": "bit.ly/2m1xVNp"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KsyMNVDKgl", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1171256984840151040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsyMNVDKgl", "media_key": "3_1171201061408968704"}]}, "id": "1171444401463123968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444401463123968"], "text": "RT @AztecaNoticias: Una persona se suicida cada 40 segundos, dice la OMS \ud83d\udc49 https://t.co/hAsyA0n2Nh https://t.co/KsyMNVDKgl", "author_id": "981923846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171256984840151040"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 67, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 191, "end": 207, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hh0HgXjfRf", "expanded_url": "https://twitter.com/miracomome/status/1171443152512638977", "display_url": "twitter.com/miracomome/sta\u2026"}]}, "id": "1171444382777561089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444382777561089"], "text": "De qu\u00e9 nos sorprendemos,de tal palo tal astilla.Hern\u00e1n Garrido Lecca, sol\u00eda engatusar como \"economista\"por televisi\u00f3n, antes de asumir cartera de Ministro de Salud, d\u00f3nde rob\u00f3 con el suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\nNo es pues casualidad,que al igual que Garc\u00eda,q se denominaba\"Doctor\". https://t.co/hh0HgXjfRf", "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171443152512638977"}], "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:38.000Z", "id": "1171444374929936384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444374929936384"], "text": "\u27a1\ufe0f Planes suicidas: formulaciones complejas y organizadas para llevar a acabo un intento\n\u27a1\ufe0f Ideaciones y conducta suicida: predicen m\u00e1s los intentos y el suicidio consumado", "author_id": "1126302795315994624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171444372425981953"}], "in_reply_to_user_id": "1126302795315994624"}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:37.000Z", "id": "1171444372425981953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444372425981953"], "text": "El suicidio est\u00e1 dentro de las veinte causas de defunci\u00f3n\u26b0\ufe0f\nConductas relacionadas con el suicidio:\n\u27a1\ufe0f Ideaci\u00f3n suicida: preocupaci\u00f3n reiterada sobre el suicidio\n\u27a1\ufe0f Intento de suicidio: conducta de una persona que trata de provocarse da\u00f1o, con la intenci\u00f3n de producirse la muerte", "author_id": "1126302795315994624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171444369838051333"}], "in_reply_to_user_id": "1126302795315994624"}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "picaup"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "picaup"}]}, "id": "1171444360484753409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444360484753409"], "text": "Yo necesitando un picaup suicida y me sale un picaup abuelito, jesucristo hablando de eso nota mental no hacer favores antes de las 12 del d\u00eda", "author_id": "2185052713"}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444295447896064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444295447896064"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "930114712272080901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171444239210647553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444239210647553"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "1948420500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171444195975823361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444195975823361"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "726103075988066304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:43.000Z", "id": "1171444145530925056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444145530925056"], "text": "RT @_Scodelario: \ud83c\udf0e: 1 persona cada 40 segundos se suicida.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: 5 personas al d\u00eda se suicidan. \n\nDesde ahora el suicidio y el intento de sui\u2026", "author_id": "1073690015933313034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443311514537984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "id": "1171444140397084672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444140397084672"], "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "author_id": "2705461592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:38.000Z", "id": "1171444123426906117", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444123426906117"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "author_id": "1398249397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444122118344704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444122118344704"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "392299518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 102, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 103, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nWf4C7QIKh", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanLoero/status/1171444117605208064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWf4C7QIKh", "media_key": "3_1171444106133831691"}]}, "id": "1171444117605208064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444117605208064"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C7QIKh", "author_id": "130428321"}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444104946864129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444104946864129"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "926174495555104775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "runiacion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bettaniaHa", "id": "3183554132"}]}, "id": "1171444074651324416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444074651324416"], "text": "@bettaniaHa Como ves:\nEs importante recordar que toda ideacion runiacion o intento suicida es una urgencia m\u00e9dica. La atenci\u00f3n a cualquier nivel, primero, segundo o tercero, es prioritaria en estos casos.", "author_id": "2315660803", "in_reply_to_user_id": "3183554132"}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:17.000Z", "id": "1171444037389180930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444037389180930"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "354553688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1171444022734249984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444022734249984"], "text": "RT @juansotoivars: Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del\u2026", "author_id": "254027510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162253124653057"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171444000517017602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444000517017602"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "302093043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "id": "1171443976190095363", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443976190095363"], "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "author_id": "835222828416917504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}]}, "id": "1171443974986354688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"], "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "author_id": "141627379"}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171443954652336129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443954652336129"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "11610742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:54.000Z", "id": "1171443940429426689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443940429426689"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "346736463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "id": "1171443921823526916", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443921823526916"], "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "author_id": "200130257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAMISA33", "id": "68919117"}]}, "id": "1171443902395506690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443902395506690"], "text": "RT @CAMISA33: Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a est\u2026", "author_id": "1151605389609308161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426986394148871"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1171443895252606987", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443895252606987"], "text": "@brunacamillyofc @mxzzelloo Mana pensa comigo aqui,Hitler foi reprovado na academia de artes l\u00e1 que ele queria,ele se revoltou e matou todo mundo por raiva e vingan\u00e7a,fim essa \u00e9 a verdadeira hist\u00f3ria", "author_id": "1124724564301361153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171367404586315776"}], "in_reply_to_user_id": "772428662629101569"}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:39.000Z", "id": "1171443877225455618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443877225455618"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "author_id": "99555021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "id": "1171443847223640071", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443847223640071"], "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e ocorreu um fato na minha cidade \nUm jovem se matou \n16 anos \nFilho de militar\nMotivo? Ele era gay e os pais descobriram e n\u00e3o aceitou\nUm rapaz estudioso, do bem\n\nMas as fam\u00edlias s\u00f3 v\u00ea como uma desgra\u00e7a ter um filho homossexual.", "author_id": "606542142"}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:28.000Z", "id": "1171443830891012097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443830891012097"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "author_id": "831446946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171443823286767618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443823286767618"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "260618137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171443817414676481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443817414676481"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "1148907354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "id": "1171443812310192128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443812310192128"], "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "author_id": "771412168910700545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:14.000Z", "id": "1171443774808973314", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443774808973314"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "author_id": "1036660324508868614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171443762611937287", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443762611937287"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "3051607442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:22:09.000Z", "id": "1171443753371893761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443753371893761"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1611117570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:59.000Z", "id": "1171443709629460486", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443709629460486"], "text": "@feafextremadura @capadociados Nadie se suicida asi por que si (quizas en un caso extremadamente puntual).\nEl suicidio es la expresion maxima de una depresion.\nDesgraciadamente parece no importar a los politicos. \nEs necesario ayudar a quienes piensen en ese final antes de que hagan alguna tonteria.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "feafextremadura", "id": "3401253915"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "capadociados", "id": "309110873"}]}, "author_id": "1161602461397921793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348392317878272"}], "in_reply_to_user_id": "3401253915"}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171443678646128641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443678646128641"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "77333418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:49.000Z", "id": "1171443670106509312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443670106509312"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "2228867016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171443667812286471", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443667812286471"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2334643383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1171443638066274310", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443638066274310"], "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida outra vez KKKKK", "author_id": "3730351875", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:41.000Z", "id": "1171443635872620544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443635872620544"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "55916486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:39.000Z", "id": "1171443625604943872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443625604943872"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "author_id": "710584837854371841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:38.000Z", "id": "1171443622866112515", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443622866112515"], "text": "C\u00f3mo es el duelo para un terapeuta cuando un paciente se suicida https://t.co/2nyWzlDeGh", "author_id": "382741753", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2nyWzlDeGh", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/psicologia/duelo-terapeuta-paciente-suicida/", "display_url": "psyciencia.com/psicologia/due\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:31.000Z", "id": "1171443592734232578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443592734232578"], "text": "RT @_Scodelario: \ud83c\udf0e: 1 persona cada 40 segundos se suicida.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: 5 personas al d\u00eda se suicidan. \n\nDesde ahora el suicidio y el intento de sui\u2026", "author_id": "114673708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443311514537984"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:28.000Z", "id": "1171443577919946752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443577919946752"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "3051607442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 122, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fono de la Esperanza"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "SER_Murcia", "id": "461985375"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/NBgXVaqs6Q", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/09/radio_murcia/1568029424_967295.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "id": "1171443566402400258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443566402400258"], "text": "Actualizamos con audio: Aumenta casi un 30% el n\u00famero de atenciones por problem\u00e1tica suicida en el Tel\u00e9fono de la Esperanza https://t.co/NBgXVaqs6Q v\u00eda @SER_Murcia", "author_id": "461985375"}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Cirith"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3746, "type": "Other", "normalized_text": "Cortex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AllfatherUK", "id": "2328859321"}]}, "id": "1171443562883403778", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443562883403778"], "text": "@AllfatherUK Arctic flowers - dirges dwell \nBlu anxxiety - baptized in space \nCirith ungol - frost and fire \nCortex - napalm sticks to kids \nDrab majesty - elipsis\nGeneracion suicida - metralleta\nMagic circle - departed souls \nSheer mag - cold sword \nThe smarthearts - memory man", "author_id": "16291072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171423695430021120"}], "in_reply_to_user_id": "2328859321"}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171443546336841732", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443546336841732"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "222153897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:18.000Z", "id": "1171443539223310342", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443539223310342"], "text": "RT @Gacela1980: No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cua\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "author_id": "2156965188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171394248811393024"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "id": "1171443532462084099", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443532462084099"], "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "author_id": "886151182863011840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:16.000Z", "id": "1171443528813072385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443528813072385"], "text": "Alarmante: Cada 40 segundos, una persona se suicida en el mundo https://t.co/5N2D7jRnTR https://t.co/PuG1ryRqDC", "author_id": "3064989321", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5N2D7jRnTR", "expanded_url": "https://ift.tt/34BMCbW", "display_url": "ift.tt/34BMCbW"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/PuG1ryRqDC", "expanded_url": "https://twitter.com/ChacoHoy/status/1171443528813072385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PuG1ryRqDC", "media_key": "3_1171443527705751553"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:13.000Z", "id": "1171443516444045316", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443516444045316"], "text": "@cacaucb Existem controv\u00e9rsia sobre se ele se matou. Eu n acredito nesta tese.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cacaucb", "id": "40081799"}]}, "author_id": "1137345001988468736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171422996830900224"}], "in_reply_to_user_id": "40081799"}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171443514044903424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443514044903424"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1067427443256881152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171443493606051841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443493606051841"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "474069688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171443470289915909", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443470289915909"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "60010310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:21:00.000Z", "id": "1171443464447201282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443464447201282"], "text": "A veces pasas horas preparando una playlist bien sad para esos momentos en los que te sientes m\u00e1s abajo que la pop\u00f3 de ballena. Y entonces, cuando llega el momento de verdadera depresi\u00f3n suicida, ni siquiera tienes ganas de escuchar tu m\u00fasica. Sabes que no te la mereces.", "author_id": "840964374"}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:51.000Z", "id": "1171443424496517120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443424496517120"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1043946583497342981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:51.000Z", "id": "1171443423330492418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443423330492418"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "881510740825395200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "id": "1171443400047882243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443400047882243"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "author_id": "140980295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/UA78HlYBKk", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx%3Fedtn%3Dbizkaia&fbclid=IwAR33zQ9OWdoBCVdVyXvg3WGM7bIds6_9oHvDchYv0DAcgwcBgvZf8dKiTI4#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}]}, "id": "1171443378615021569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443378615021569"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/UA78HlYBKk", "author_id": "148056681"}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:24.000Z", "id": "1171443313548726272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443313548726272"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "712745241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:24.000Z", "id": "1171443311514537984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443311514537984"], "text": "\ud83c\udf0e: 1 persona cada 40 segundos se suicida.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: 5 personas al d\u00eda se suicidan. \n\nDesde ahora el suicidio y el intento de suicidio ser\u00e1n de notificaci\u00f3n obligatoria, pero el punto es qu\u00e9 haremos con esa informaci\u00f3n, pues si no viene seguida de una acci\u00f3n, entonces no sirve de nada https://t.co/aykfiMDtAn", "author_id": "565937768", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aykfiMDtAn", "expanded_url": "https://twitter.com/_Scodelario/status/1171443311514537984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aykfiMDtAn", "media_key": "3_1171443301787979782"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Soberano"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Hobbes"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.3114, "type": "Place", "normalized_text": "Leviat\u00e3"}]}, "id": "1171443304996564992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443304996564992"], "text": "figurativamente a monarquia. Soberano se dissolve em soberania, e o Estado \u00e9 impessoal, logo, a soberania dissolvida se torna parte dessa natureza dele.\n\nTem uma parte que ele fala que Hobbes matou deus e eu GATXEI horrores. Porque foi no Leviat\u00e3 que ele carimbou o nascimento+", "author_id": "25787247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171443303260098562"}], "in_reply_to_user_id": "25787247"}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:22.000Z", "id": "1171443302232518657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443302232518657"], "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 274, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "Hoy ha salido un titular en la prensa que realmente es alarmante. Cada dos horas y media se suicida una persona en el estado espa\u00f1ol, diez al d\u00eda. Entre las causas se encuentra la crisis vital que invade a  la juventud \u00bfPero por qu\u00e9 esa crisis vital? \n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio", "author_id": "1707547280"}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:05.000Z", "id": "1171443231155879941", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443231155879941"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "78989179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:01.000Z", "id": "1171443216098287616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443216098287616"], "text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "author_id": "220870750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:48.000Z", "id": "1171443160527986692", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443160527986692"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "author_id": "3296876997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "OMS"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "Salud"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}]}, "id": "1171443142811242497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443142811242497"], "text": "RT @Ambitocom: Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "author_id": "775363858668093440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393057645838337"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:41.000Z", "id": "1171443132073775104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443132073775104"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "author_id": "1143000540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9116, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 175, "end": 202, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "SaludMental"}, {"start": 174, "end": 203, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/JNRKJBxiby", "expanded_url": "https://twitter.com/ginarely_va/status/1171443081528242181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JNRKJBxiby", "media_key": "3_1171443077677867008"}]}, "id": "1171443081528242181", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443081528242181"], "text": "De acuerdo con la #OMS cada 40 segundos una persona se suicida. En M\u00e9xico ocurre cada hora y media. Aun as\u00ed, no se le da importancia a la #SaludMental. \n\nHoy se conmemora el #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/JNRKJBxiby", "author_id": "122471211"}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 240, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/eR5SCXGqNP", "expanded_url": "https://psy69.wordpress.com/2019/09/10/10-09setembro-amarelo/", "display_url": "psy69.wordpress.com/2019/09/10/10-\u2026"}]}, "id": "1171443051849375744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443051849375744"], "text": "Nunca me imaginei uma potencial suicida, mas tive momentos de idea\u00e7\u00f5es bem hard em q estive a mil\u00edmetros de... Me trato de transtorno bipolar, nem sempre aquele amigo multitarefa e super feliz \u00e9 de vdd. Qdo vem a depr\u00ea... Aff! 10-09 Setembro Amarelo https://t.co/eR5SCXGqNP", "author_id": "171983691"}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:20.000Z", "id": "1171443044429643782", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443044429643782"], "text": "@YuumiJobada A gente j\u00e1 estava com as 3 rotas sem inibidor, o outro time morto, era s\u00f3 dar gg, mas precisava dele, a\u00ed ele foi l\u00e1 e se matou", "author_id": "80651326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171442798920257536"}], "in_reply_to_user_id": "80651326"}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:14.000Z", "id": "1171443019758751754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443019758751754"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "author_id": "567799940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "85736196", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "name": "Alethia Hanazono", "username": "AlethiaHanazono", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1410, "tweet_count": 8829, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "148244983", "location": "M\u00e9xico", "name": "\u0493lor Rodr\u00edg\u03c5ez", "username": "flor_repara", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 3903, "tweet_count": 17439, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1231268840", "location": "patagonia", "name": "Liberiano !!", "username": "cerodriguez2013", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 877, "tweet_count": 12871, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "199161513", "name": "Claudio Chiaruttini", "username": "sinsacoclaudio", "public_metrics": {"followers_count": 22359, "following_count": 758, "tweet_count": 63405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "72720022", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Armando Martins", "username": "armando_mts", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 1275, "tweet_count": 74148, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "482012669", "location": "El Salvador, Santa Ana", "name": "Samuel", "username": "jasapego", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 151, "tweet_count": 2122, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "69934541", "location": "El Salvador", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "monicataher", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}}, {"verified": false, "id": "373966479", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Esther\ud83d\udc28\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Esther_0725", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 367, "tweet_count": 24036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "373001759", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc9cCabronaza\ud83d\udc9c", "username": "Cabronaza_", "public_metrics": {"followers_count": 17819, "following_count": 521, "tweet_count": 34586, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "297242543", "location": "Santa Ana, Colombia", "name": "Yuraima L\u00f3pez D\u00e1vila", "username": "Yuraima_Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 458, "tweet_count": 11389, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "122960146", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "ZonaCero", "username": "zonacero", "public_metrics": {"followers_count": 515979, "following_count": 2233, "tweet_count": 245507, "listed_count": 526}}, {"verified": false, "id": "3972274873", "name": "se\u00f1ora friki", "username": "SoyMadamPink", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 432, "tweet_count": 6363, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "65161245", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CDHCM", "username": "CDHCMX", "public_metrics": {"followers_count": 125549, "following_count": 331, "tweet_count": 36234, "listed_count": 628}}, {"verified": false, "id": "168707732", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "El Perrito Pati\u00f1o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "GustavoPerrito", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 1538, "tweet_count": 67154, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "559027152", "name": "PedroJ contribuyente", "username": "PedroJ1962", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 58, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "474272820", "name": "Luc\u00eda \ud83c\udf3f", "username": "egomechanic", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 72, "tweet_count": 7817, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "75782659", "location": "Uruguay", "name": "Ani Fata Morgana", "username": "aniiphoenix", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "836308298865459204", "name": "v", "username": "blckthrnvillain", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 280, "tweet_count": 5839, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1043931221796040705", "name": "path", "username": "dojazan", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "95460650", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dra.IvBrown\ud83c\udf97", "username": "psqivonne", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2618, "tweet_count": 24418, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "name": "Er\u00e9ndira", "username": "Erendiragm", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1153900855", "location": "en la mierda", "name": "andrea\ud83e\udde3", "username": "walkindisasters", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 846, "tweet_count": 216897, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "username": "Soy_Vivianita", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "91466295", "location": "Morelia, M\u00e9xico. ", "name": "Eduardo Lara \ud83d\ude0e", "username": "edu_rola_", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 549, "tweet_count": 15130, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "37816856", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "username": "CINUmexico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}}, {"verified": false, "id": "263730309", "location": "Algete, Espa\u00f1a", "name": "Ayuntamiento de Algete", "username": "Aytodealgete", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 356, "tweet_count": 20838, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "953996688670314496", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Salud Madrid", "username": "SaludMadrid", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}}, {"verified": false, "id": "195731293", "location": "Uruguay", "name": "Agencia UYPRESS", "username": "uypress", "public_metrics": {"followers_count": 21536, "following_count": 939, "tweet_count": 76545, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "id": "1134251145923387392", "name": "abi", "username": "sunflowergirlx_", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1032, "tweet_count": 3392, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "279912440", "location": "Guatemala", "name": "Lubianka", "username": "LubiankaSanch", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 362, "tweet_count": 3191, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "228171408", "location": "Guatemala", "name": "TN23", "username": "TN23NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 499591, "following_count": 814, "tweet_count": 242706, "listed_count": 532}}, {"verified": false, "id": "2203054208", "location": "Madrid, Spain", "name": "Psiquiatria Infantil", "username": "PsiqInfantil", "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 475, "tweet_count": 6793, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1653001062", "location": "Salamanca", "name": "Salud a Diario", "username": "SaDiario", "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 1417, "tweet_count": 16934, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "296363393", "location": "David, Chiriqu\u00ed, Panam\u00e1", "name": "Elmer Quintero", "username": "elmerquintero", "public_metrics": {"followers_count": 5974, "following_count": 1336, "tweet_count": 38091, "listed_count": 29}}, {"verified": true, "id": "1694646056", "location": "Panam\u00e1", "name": "Loter\u00eda Nacional Pm\u00e1", "username": "lnbpma", "public_metrics": {"followers_count": 94470, "following_count": 1157, "tweet_count": 19432, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "username": "DrHistrionico", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "621720280", "name": "Dirty Grandpa\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "ramonruiz02", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 209, "tweet_count": 8024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039865306011918341", "location": "Girona, Espa\u00f1a", "name": "Jellowda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Jellowda", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 5285, "tweet_count": 11983, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "18903009", "location": "Mallorca", "name": "GGarcias", "username": "GGarcias", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 777, "tweet_count": 18370, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"verified": false, "id": "383100075", "location": "Boadilla del Monte, Espa\u00f1a", "name": "Isra Medina", "username": "isramedina84", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1140, "tweet_count": 15255, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "233630473", "location": "En la playa", "name": "Dr. J", "username": "jvanderkaay", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 656, "tweet_count": 48036, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "153140677", "location": "CDMX", "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico", "username": "pepealavez", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4889202773", "location": "Madrid", "name": "Ruben Punto", "username": "rubenpuntofinal", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1643, "tweet_count": 4804, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "875743446", "location": "Punta Umbr\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Pedro", "username": "PeedroLopez9", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 574, "tweet_count": 46886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "733857589155528704", "location": "maring\u00e1", "name": "ana", "username": "anaIuap", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 308, "tweet_count": 26614, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1138599957966000128", "name": "a n g i e", "username": "mexicannctzen", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 366, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "900031227087990784", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "\ud83e\udd0f\ud83c\udffe", "username": "Numitoki", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1909, "tweet_count": 65767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35639246", "location": "+067", "name": "nunu", "username": "nua_la", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 1144, "tweet_count": 171419, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1021108598091534338", "name": "Daniel Jim\u00e9nez", "username": "HGyDCT", "public_metrics": {"followers_count": 5558, "following_count": 180, "tweet_count": 3341, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "764234024466452480", "name": "Anxo Fern\u00e1ndez Dopico", "username": "Carnaina", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 713, "tweet_count": 33667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "260161350", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc1f Jos\u00e9 Luis R. Bartolome", "username": "RuizBartolome_", "public_metrics": {"followers_count": 15158, "following_count": 2743, "tweet_count": 69359, "listed_count": 245}}, {"verified": false, "id": "636483359", "location": "\u00a1El Sol del 15M!", "name": "Lucrecia Borgia \u00a1Ayuso a la c\u00e1rcel!", "username": "LucreciaBorgia9", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1134, "tweet_count": 102633, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "969556370122067968", "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "2787844735", "name": "Pluto", "username": "jprzop", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 171, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "275899340", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Paola G\u00e1rate", "username": "PaolaGarateV", "public_metrics": {"followers_count": 26869, "following_count": 11046, "tweet_count": 27659, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "2634926591", "name": "Gabrielle Marie (Eva Mar\u00eda). Foto perfil: Puebla", "username": "GabrielleMarieD", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1292, "tweet_count": 154224, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1710537014", "name": "Jose Calvo", "username": "calvotrujillo", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 58, "tweet_count": 23650, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "169489073", "location": "Panam\u00e1", "name": "311 Panam\u00e1", "username": "311Panama", "public_metrics": {"followers_count": 71056, "following_count": 748, "tweet_count": 126435, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "id": "464740193", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Eva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "lilasawayama", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 653, "tweet_count": 43838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18337400", "location": "United States", "name": "Carol and the machine\ud83c\udf83", "username": "CarolAmos", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 441, "tweet_count": 91723, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "242469139", "location": "Bs As", "name": "Regina Laurentino", "username": "FreakLuthien", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 180, "tweet_count": 6079, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "username": "soybendechu", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "716707332831444992", "location": "M\u00e1gala", "name": "Spooky Almoni", "username": "Almoni1412", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 346, "tweet_count": 84692, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "16031897", "name": "Comic Book Resources", "username": "CBR", "public_metrics": {"followers_count": 326608, "following_count": 779, "tweet_count": 218849, "listed_count": 5135}}, {"verified": false, "id": "70508481", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94", "username": "nando__lucio", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1364, "tweet_count": 5356, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1969693022", "name": "Ra\u00fal L\u00f3pez", "username": "dinamita_mojada", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 102, "tweet_count": 7927, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "241257094", "location": "Madrid", "name": "Kolontai", "username": "kolontai1959", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "id": "979311924", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "name": "Miguel Angel Morales Amaya", "username": "LicMoralesAmaya", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1722, "tweet_count": 14507, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3296327072", "name": "claudia v", "username": "clauss731", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 176, "tweet_count": 15315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "441187294", "location": "Espanha", "name": "NACHOTECNOLOGIA\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "NACHOTECNOLOGIA", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 3161, "tweet_count": 91447, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "769279568", "name": "ines \ud83c\udf1f", "username": "arrobain3s", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1000, "tweet_count": 74934, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "150705817", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "ICLEI M\u00e9xico", "username": "ICLEImx", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2449, "tweet_count": 9126, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "445634296", "location": "El Salvador", "name": "Willie Ventura \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "username": "WillieVentura_", "public_metrics": {"followers_count": 24242, "following_count": 5771, "tweet_count": 32971, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "3394134665", "location": "Fondo de Bikini", "name": "\ud83d\udc7d\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fAcid Rain\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc7d", "username": "zeroogravity24", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 125, "tweet_count": 4536, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1055590830646407168", "location": "existindo", "name": "\u30fb\u2765\u30fb\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude6e\u30fb\u2765\u30fb", "username": "gabssch15", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 475, "tweet_count": 3801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000496335165026304", "name": "\u200f\u0618", "username": "mariaoliverc", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 835, "tweet_count": 35373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "385907481", "location": "Pa'y\u00e1 pa' buscar un prunus...", "name": "Tom\u00e1s F. Terrados\ud83d\udc99 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2721\u271d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "TomasFTerrados", "public_metrics": {"followers_count": 5732, "following_count": 5619, "tweet_count": 161477, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "112917880", "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "name": "Rosal\u00eda Zald\u00edvar R.", "username": "ZaldivarRosalia", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2631, "tweet_count": 14053, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "850440511899004929", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "Gobierno Tamaulipas", "username": "GobTam_Norte", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 27, "tweet_count": 3010, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "192740411", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Meriyein \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e", "username": "marianguiano_", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 569, "tweet_count": 6724, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1000947235645984768", "name": "Reina M", "username": "YaniraMenjiva13", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 512, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "277197403", "location": "Espa\u00f1a, Andaluz, sevilla. ", "name": "Diego Hidalgo Moreno", "username": "86Lechu", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 2165, "tweet_count": 4482, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1037402678442254336", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Leandro Battaglia \u0646", "username": "realbout88", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 2636, "tweet_count": 42532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1116358273656086528", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "Eduardo De La Rocha", "username": "Eduardo34288406", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 5000, "tweet_count": 57681, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2868344889", "location": "LGBT city ", "name": "G \ud83c\udf31", "username": "Yesdatom", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 353, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "551309042", "name": "Laura", "username": "lauramgaray", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 430, "tweet_count": 11113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Diego", "username": "ufdiego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "260535075", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Ra\u00fal Sierra", "username": "raulsierrar", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 264, "tweet_count": 11675, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "171454470", "location": "Iberoam\u00e9rica", "name": "OIJ", "username": "OIJ_DIGITAL", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "id": "1115690509974953984", "name": "Mr. Batman \ud83e\udd87", "username": "jorgelinss7", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 665, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049173813185990656", "location": "M\u00e9xico", "name": "JazzyMex", "username": "AbrilVi45112256", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1190, "tweet_count": 65182, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "69973459", "location": "Lima, Peru", "name": "Li lin", "username": "Mflakiz", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 392, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "130428321", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Germ\u00e1n Loero", "username": "GermanLoero", "public_metrics": {"followers_count": 102386, "following_count": 1675, "tweet_count": 36804, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "id": "12895152", "location": "Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a", "name": "Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "elentirvigo", "public_metrics": {"followers_count": 33020, "following_count": 954, "tweet_count": 88553, "listed_count": 413}}, {"verified": false, "id": "141938149", "location": "Nacionalidad hist\u00f3rica Murcia", "name": "Joshua", "username": "Campeadortbn", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 621, "tweet_count": 25958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880974394935447552", "name": "In\u00e9s", "username": "Inesgomezzb", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 66, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2377579718", "name": "Diario Antillano", "username": "AntillanoDiario", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 712, "tweet_count": 84117, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "968966239367454725", "location": "she/her", "name": "clara MIDNIGHTS", "username": "yeledark", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1060, "tweet_count": 24604, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "870169790", "location": "Pisa", "name": "Mimmo Gigliotti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf10\u262e\u262f", "username": "MimmoGigliotti", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1605, "tweet_count": 27574, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "189942873", "location": "Frank \u2661", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9e\ud835\udd8a\ud835\udd93", "username": "FayeWolff_", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1321, "tweet_count": 142864, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "966813102", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "name": "julio terron", "username": "jrtdesing", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2551322030", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Alexandro Cort\u00e9s", "username": "axelfoxx2211", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1252, "tweet_count": 85254, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "107120856", "name": "brozo xmiswebs", "username": "brozoxmiswebs", "public_metrics": {"followers_count": 7019907, "following_count": 1309, "tweet_count": 73885, "listed_count": 13021}}, {"verified": false, "id": "835295405239861249", "location": "dc comics | movies | tv shows ", "name": "amanda | HOTD spoilers", "username": "ahsokatoni", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 282, "tweet_count": 24127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "id": "1469902584", "name": "vivs", "username": "vivisteratura", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 3220, "tweet_count": 220812, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "An\u00edssima", "username": "annacstt_", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15938, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2602003561", "name": "Semidh \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "username": "semi_dh", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1102, "tweet_count": 22471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "378231882", "location": "Catalu\u00f1a", "name": "JARG", "username": "ZapadorOnLine", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 284, "tweet_count": 4745, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4795642524", "name": "gabrielaaa", "username": "_gabrielamsg", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 312, "tweet_count": 15242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121353595574734848", "name": "Professor Um\u00edlio", "username": "BGenebra", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 191, "tweet_count": 451951, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "65473559", "location": "Brasil", "name": "Portal R7.com", "username": "portalR7", "public_metrics": {"followers_count": 5084155, "following_count": 96, "tweet_count": 530417, "listed_count": 12106}}, {"verified": false, "id": "409296910", "name": "F.S. \ud83d\udd3b-18'5 \ud83d\udd3b50.000", "username": "FSugry", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 851, "tweet_count": 40303, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "751139988847276032", "name": "cams", "username": "cmsflwrs", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 180, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "249366615", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "Claudia \ud83c\udf83", "username": "claudiamcruzh", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 200, "tweet_count": 8830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "601070073", "name": "adolfo new-zarracina", "username": "adolfo_nuevo", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 112, "tweet_count": 3540, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "821810737790197760", "name": "Nicole Rojas", "username": "nicolerojasr24", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 332, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18248645", "location": "Chile", "name": "CNN Chile", "username": "CNNChile", "public_metrics": {"followers_count": 3928466, "following_count": 883, "tweet_count": 454578, "listed_count": 9552}}, {"verified": false, "id": "277012704", "name": "jose antonio huerta", "username": "jushimin1", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 24413, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}}, {"verified": false, "id": "283409305", "name": "Tala\ud83d\udc9a", "username": "dtalayero", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1003, "tweet_count": 13276, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "953730104190013440", "name": "meri", "username": "meridrqueen", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 364, "tweet_count": 37238, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "537534240", "name": "ana", "username": "zacariazana", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 1939, "tweet_count": 28981, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3066101584", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Nahuel", "username": "NahuelSoriaOkk", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 2372, "tweet_count": 12472, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1954249412", "name": "paula \u2368", "username": "blurrypola", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 494, "tweet_count": 18723, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3313656685", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "name": "CILC Pino Su\u00e1rez", "username": "CILC_PinoSuarez", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 179, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "25128294", "location": "Metepec, Estado de M\u00e9xico.", "name": "Ernesto Nemer", "username": "ErnestoNemer", "public_metrics": {"followers_count": 151679, "following_count": 6577, "tweet_count": 51374, "listed_count": 435}}, {"verified": false, "id": "485221343", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Literalmente ningu\u00e9m", "username": "noyesdansfolie", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 715, "tweet_count": 33470, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "846184262030315520", "location": "they/she/he", "name": "\u1da0\u1d9c\u1d49\u02b3\u02b3\u1d52\u02b3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 me quiero morir", "username": "fcerror", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 383, "tweet_count": 169345, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "840023031070244864", "location": "Colombia", "name": "Llamas del Cielo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "ShinukiNoHono27", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 292, "tweet_count": 23445, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "839185111098720256", "location": "Salvador, Brazil", "name": "NuCuS", "username": "cusBahia", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 253, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1676940242", "name": "Nicol\u00e1s Yepes", "username": "Nicolasyg_", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 418, "tweet_count": 9348, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3737147479", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Edi RoAn", "username": "ViruEra", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 787, "tweet_count": 6077, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "49540008", "location": "M\u00e9xico", "name": "Juan Becerra Acosta", "username": "juanbaaq", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}}, {"verified": false, "id": "170774500", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "JM Sandoval M", "username": "_JM_SM_", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1227, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "307884058", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Vizca\u00edno", "username": "vizcamontes", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 691, "tweet_count": 6805, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "79292321", "name": "LaLore", "username": "loreniayb", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 443, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "16387808", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Eds \u270d", "username": "edith_leon", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 666, "tweet_count": 11925, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "971761367156969474", "location": "Ciudad de M\u00e9xico y EE. UU.", "name": "SEL Adventures", "username": "SEL_Adventures", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 210, "tweet_count": 416, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "546538026", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "name": "Psic. Rub\u00e9n Carrillo", "username": "RCterapeuta", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 471, "tweet_count": 6755, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "198571706", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "PACAM", "username": "PacamRD", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 1371, "tweet_count": 25616, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "142018339", "location": "Venezuela-Edo Bolivar", "name": "Liemir Nogueza\ud83c\udf3b\ud83d\udc69\ud83c\udffe", "username": "Liemir_Nogueza", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1052, "tweet_count": 12868, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1089015152257712128", "location": "M\u00e9xico", "name": "PP\u2601\ufe0f\ud83d\udd4a", "username": "PPLlorona", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 138, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "907270429169078272", "location": "BA, Argentina", "name": "Alicia Fan.", "username": "Ali_FanAlan", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 408, "tweet_count": 19490, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "851307269337829376", "location": "Argentina", "name": "Impuestos&Equidad", "username": "ImpuestosyE", "public_metrics": {"followers_count": 46926, "following_count": 1106, "tweet_count": 66923, "listed_count": 192}}, {"verified": false, "id": "604848260", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Yajaira Diaz", "username": "yajadiaz7", "public_metrics": {"followers_count": 4259, "following_count": 5001, "tweet_count": 400519, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "312348029", "location": "Caracas, Venezuela.", "name": "Norys Acosta C", "username": "Norys_Acosta_C", "public_metrics": {"followers_count": 14712, "following_count": 9725, "tweet_count": 138153, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1162028455963353088", "location": "argentina", "name": "Abogado Argentino", "username": "AbogadoSucesion", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 4663, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "45187028", "location": "En la punta del cerro!! ", "name": "Beatriz", "username": "Ing_Bacha", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 794, "tweet_count": 7401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180492560", "name": "serox", "username": "Cerealkillerrr", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 736, "tweet_count": 15835, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3392982196", "location": "Mechongu\u00e9 ", "name": "orianaaa", "username": "OriiSaadat", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 470, "tweet_count": 10141, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "948783667", "location": "mechongu\u00e9", "name": "Josefina\u2698", "username": "JoseSaadat", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 296, "tweet_count": 27510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4736163415", "name": "Sara R. Marrero", "username": "srmc1995", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 369, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4632137112", "name": "Voces del Sur", "username": "VocesdelSurPR", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 400, "tweet_count": 18369, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1162448376392224770", "name": "Javitxucrak", "username": "JavierP22232771", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "266669687", "location": "Europa", "name": "euronews espa\u00f1ol", "username": "euronewses", "public_metrics": {"followers_count": 138236, "following_count": 407, "tweet_count": 117347, "listed_count": 1937}}, {"verified": false, "id": "1164942146727796738", "location": "Bolivia", "name": "Carly ggb", "username": "genescisguzmanb", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 559, "tweet_count": 1728, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1076503614473015296", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udded Y \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "Quimera\u2661SPOTIFY\u2661Alba Reche \u2601\ufe0f\ud83d\udc0d", "username": "BhearYssor", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 151, "tweet_count": 39541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "256690475", "name": "Marta.", "username": "martxcantxs", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 284, "tweet_count": 25464, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2786875764", "location": "General Pinto, Argentina ", "name": "\ud83c\udf1b\u2728\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfe\ud835\udcfe\u2728\ud83c\udf1c", "username": "manualaniz_", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1415, "tweet_count": 50568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "950455831836942336", "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "name": "Mili \ud83d\udca5", "username": "echegaray_mili", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022481450271211521", "location": "Mississauga, Ontario", "name": "Ricardo Conde", "username": "Ricardo06433148", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 629, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065151748774481926", "name": "Pime is Back!", "username": "WhoTheUserCares", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 875, "tweet_count": 74123, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "293332912", "location": "Tu corazon", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd63. \ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5c \ud835\udd42\ud835\udd5a\ud835\udd55 \u26a1\ufe0f", "username": "JobanyFB", "public_metrics": {"followers_count": 32808, "following_count": 1225, "tweet_count": 34194, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "510684343", "location": "Madrid", "name": "Alex", "username": "Aleexgoomeez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 86, "tweet_count": 25844, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "160321666", "location": "Madrid, Spain", "name": "Alberto L\u00f3pez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Erukto", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 3159, "tweet_count": 41055, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1947945529", "location": "\ud83c\udfce\ud83c\udfce\ud83c\udfce", "name": "Tiago", "username": "thiago7700", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 659, "tweet_count": 130851, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "id": "1523773080", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude3f\ud835\ude44\ud835\ude48 // Guilherme Duarte", "username": "NoutraCoisa", "public_metrics": {"followers_count": 72503, "following_count": 412, "tweet_count": 26271, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "2187368244", "name": "lu", "username": "eilangirl", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1196, "tweet_count": 23411, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "264397077", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u2728", "username": "contandoestre28", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 406, "tweet_count": 27597, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "298871545", "location": "Colombia", "name": "Quind\u00edo Noticias", "username": "QuindioNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 0, "tweet_count": 26456, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "49415888", "location": "Caracas", "name": "A construir 1pa\u00eds!", "username": "A1Properties", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 4214, "tweet_count": 68631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078016019027976193", "location": "Madrid", "name": "Amparis", "username": "Amparis1959", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 241, "tweet_count": 135945, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "public_metrics": {"followers_count": 4417104, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}}, {"verified": false, "id": "156590763", "location": "Murcia-Espa\u00f1a", "name": "Andysika\ud83c\udf08\ud83d\ude80\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc0d\ud83c\udf27\u2708\ufe0f\ud83c\udf39\ud83e\udd8b\ud83c\udff3\ud83c\udf31", "username": "andysika", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 197, "tweet_count": 42548, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "931067973036642304", "location": "writing for myself ", "name": "\ud83c\udf19 Barca de Alexia.", "username": "pharmony_2", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 781, "tweet_count": 46616, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "134875686", "name": "H.", "username": "hsevilha", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 89, "tweet_count": 4857, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "16187595", "name": "instagram.com/sitedomau", "username": "sitedomau", "public_metrics": {"followers_count": 53544, "following_count": 0, "tweet_count": 70463, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "id": "1080611569728475137", "name": "Bel\u00e9n Lo", "username": "lo_belen", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "1053831220478574592", "location": "Chile", "name": "Nikol \ud83d\udcab", "username": "Ainoha_1721", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 489, "tweet_count": 44978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29126335", "name": "Mafa", "username": "Malaess", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 173, "tweet_count": 32255, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1039288955496222720", "location": "Venezuela", "name": "jos\ud83e\ude90", "username": "hoeanyway", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 255, "tweet_count": 15412, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "253203589", "location": "colombia", "name": "Pilar Alvarez Baez", "username": "pilaralvarezb", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 542, "tweet_count": 5757, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4476003917", "location": "Juazeiro do Norte", "name": "faceira", "username": "fernondaa", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 744, "tweet_count": 16864, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2168665445", "name": "wunky", "username": "wrlacunza", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 687, "tweet_count": 25580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "899655143389634561", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "cat", "username": "cat__freitas", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 642, "tweet_count": 42923, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "349716765", "name": "Dra. Soraya Lara Caba", "username": "sorayalaracaba", "public_metrics": {"followers_count": 13624, "following_count": 5388, "tweet_count": 52413, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "972640956108476416", "location": "Hope World ", "name": "Evi\u2077\ud83d\udc9c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d49\u1d43\u1d50", "username": "SmileHopeace94", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1056, "tweet_count": 60725, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "335846601", "location": "espa\u00f1a", "name": "rainbow in the dark", "username": "luisvm777", "public_metrics": {"followers_count": 5090, "following_count": 5600, "tweet_count": 38158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "195779162", "location": "Argentina", "name": "Abogados", "username": "abogados_online", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 4892, "tweet_count": 10799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2226554982", "location": "Ceuta", "name": "M.Navas", "username": "Caballa80", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 675, "tweet_count": 6147, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "id": "54117889", "name": "Felipe Hern\u00e1ndez \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "fandhernandez", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 885, "tweet_count": 10393, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "384731062", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "Changoonga.com", "username": "michangoonga", "public_metrics": {"followers_count": 36676, "following_count": 7103, "tweet_count": 268066, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "id": "878964216111169536", "name": "madalena", "username": "n0patino", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 133, "tweet_count": 14013, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "186123312", "name": "Atir Petrova", "username": "Ritaminialves", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 100, "tweet_count": 19318, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "74941005", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Luis J Rivera", "username": "LJrivera03", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 600, "tweet_count": 2931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "48408779", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Mel", "username": "abejaconmiel", "public_metrics": {"followers_count": 13801, "following_count": 1806, "tweet_count": 343900, "listed_count": 499}}, {"verified": false, "id": "122471211", "location": "Toluca, M\u00e9x.", "name": "Ginarely Valencia", "username": "ginarely_va", "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 3386, "tweet_count": 23240, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "403927019", "location": "aulamejor.com", "name": "Aula Mejor", "username": "aulamejor", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 133, "tweet_count": 14195, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "2704215811", "location": "Asturias ,Aviles.", "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "username": "pallaron12", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 2514, "tweet_count": 954633, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "718856276868866051", "location": "The Matrix", "name": "DondoPala", "username": "dondopala", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 982, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "455440654", "location": "North Carolina, USA", "name": "Julio E Guardado @jeg.r \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "rancexdx", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 978, "tweet_count": 21477, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1838793650", "name": "Nany Martinez", "username": "NanyMartz", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 796, "tweet_count": 13746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1324621778", "name": "Edu Feliz", "username": "Azcuazedu", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 334, "tweet_count": 51425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2418046892", "name": "nachito", "username": "nachoinventado", "public_metrics": {"followers_count": 32749, "following_count": 1405, "tweet_count": 71149, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1470303578", "name": "MGC", "username": "mgarzonc1", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 3148, "tweet_count": 6786, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1123281856793853952", "location": "Pacho Cundinamarca", "name": "HospitalSanRafaelPacho", "username": "HospitalPacho", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 55, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801870068795707392", "location": "valencia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "eli \u2600\ufe0f", "username": "focusoneli", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 369, "tweet_count": 14540, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1171197987177029637", "name": "Mercedes Rodriguez", "username": "Mercede97927330", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 479, "tweet_count": 38355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "931634844228046848", "location": "Entre Alomejor y Casiseguro", "name": "MaxRubin1887\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "username": "MaxRubin1887", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 195, "tweet_count": 212304, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "763751242912989184", "location": "ketterdam // trench", "name": "izzy", "username": "chlxrinne", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 380, "tweet_count": 12033, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "770744958", "location": "Mon\u00f3var, Espa\u00f1a", "name": "Fran Juan 6", "username": "FranJuan06", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 282, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145378083240849409", "name": "Ivantreiinta", "username": "ivantreiinta", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 257, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "78658960", "location": "CDMX", "name": "\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc12\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "username": "RenaMdO", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 869, "tweet_count": 15905, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2315660803", "location": "El Blues", "name": "Jos\u00e9 Ibarreche", "username": "ibarreche60", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 469, "tweet_count": 8578, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "837043460985217024", "location": "Dominican Republic", "name": "Marino Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez", "username": "MarinoMG_18", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 728, "tweet_count": 30595, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias SIN", "username": "SIN24Horas", "public_metrics": {"followers_count": 1609488, "following_count": 381, "tweet_count": 505184, "listed_count": 3185}}, {"verified": false, "id": "151961881", "location": "LCDTMM", "name": "Bea Capell\u00e1n \ud83e\udd0d\u2728", "username": "beacapellan24", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 87, "tweet_count": 104195, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "345178060", "name": "Patt", "username": "ale_patt", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 179, "tweet_count": 10483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111947538", "location": "Veracruz, M\u00e9xico. ", "name": "Luna HM", "username": "Luna_hm_", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 250, "tweet_count": 2900, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1047190473176227840", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "manwel", "username": "manwel_vera", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 557, "tweet_count": 6029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "729396197669122049", "location": "nunca jamas", "name": "Rober", "username": "r0bertillo", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 19, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "568543903", "name": "Fernanda", "username": "irfesaar", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1489, "tweet_count": 67245, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "142559645", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "ROBERTO ALONSO RUIZ", "username": "roberuiz2", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 847, "tweet_count": 2286, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2539027969", "location": "yendome \ud83d\udd6f", "name": "agus", "username": "laliwtf", "public_metrics": {"followers_count": 6405, "following_count": 969, "tweet_count": 154220, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1115686481580834818", "name": "Arena2019", "username": "arena2019", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1247, "tweet_count": 130692, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854261, "listed_count": 17508}}, {"verified": false, "id": "1069438205001416704", "name": "\u203a domi", "username": "todolamento", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 344, "tweet_count": 72309, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "561654113", "name": "Angie.", "username": "ayguzman03", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 89, "tweet_count": 6520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "171948653", "location": "Colombia", "name": "ASCOFAPSI", "username": "ASCOFAPSI", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 148, "tweet_count": 5072, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "1129733134361202688", "name": "jose perrz", "username": "joseperrz12", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 31, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1282098547", "location": "S\u00f3tano de C3, C.U, UNAM.", "name": "Bio\u00e9tica UNAM", "username": "bioeticaunam", "public_metrics": {"followers_count": 7820, "following_count": 528, "tweet_count": 8357, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "id": "560312478", "location": "Madrid", "name": "Namek", "username": "Namekytal", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 344, "tweet_count": 8865, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2183198667", "location": "Madrid", "name": "Paco G. L.", "username": "pacoglaguillo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 913, "tweet_count": 6421, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "470550538", "name": "K", "username": "kabcid", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 458, "tweet_count": 33918, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "55819705", "location": "Human Rights abuser australia", "name": "Roberto Jones", "username": "rjstrikers", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 1492, "tweet_count": 822017, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19624061", "location": "Guatemala", "name": "elPeri\u00f3dico", "username": "el_Periodico", "public_metrics": {"followers_count": 919789, "following_count": 139, "tweet_count": 169649, "listed_count": 2205}}, {"verified": false, "id": "1609147057", "location": "Portugal/ Portim\u00e3o", "name": "x1", "username": "2riista", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 442, "tweet_count": 61356, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "750900400983769088", "location": "Nova Cruz, RN", "name": "Jack D. El \ud83d\udd29", "username": "KawakinhoCRF", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 3633, "tweet_count": 164396, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "119773036", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "Amparo S. Gilarte", "username": "SOCIALogia", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2241, "tweet_count": 48068, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1078499140752023553", "location": "Triskelion", "name": "Chloe Bennet teclando misoginia", "username": "agentwiccan", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1450, "tweet_count": 50543, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47948, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "425405477", "location": " \u2297  ", "name": "the", "username": "_marcinvictor", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 319, "tweet_count": 78971, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1481781991", "name": "Gothia", "username": "Gotthia", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 910, "tweet_count": 53216, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1121571758560161793", "name": "SoyFabi \u2764\ufe0f", "username": "Morena168399456", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 33, "tweet_count": 118958, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1171437435605008392", "name": "Elton Lino", "username": "EltonLino4", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287145484", "location": "Venezuela", "name": "Maria Pia Ceccon \u062a\ufe0e", "username": "MariaPiaCeccon", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1409, "tweet_count": 25563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "346074949", "location": "Tierras Tapat\u00edas ", "name": "elyijadista", "username": "EIyihadista", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1928, "tweet_count": 37018, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1385387562", "location": "El Salvador", "name": "Margarita Molina \u270c", "username": "maggiemolina15", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 384, "tweet_count": 5516, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3287938129", "name": "Blanca Elena G\u00f3mez \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udd8b\ufe0f", "username": "blancagomezint", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 868, "tweet_count": 13834, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "121815507", "location": "Santiago, Chile", "name": "Kruts", "username": "Krutsita", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 981, "tweet_count": 133979, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "565937768", "location": "Macondo - 1Q84", "name": "Evans\u2122", "username": "_sgranados", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1052, "tweet_count": 85617, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2873450221", "name": "Helen", "username": "DarkHelen86", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 64, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "74453123", "location": "Barcelona", "name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340578, "following_count": 694, "tweet_count": 634044, "listed_count": 14417}}, {"verified": false, "id": "3413605210", "location": "Mikasa", "name": "DAMI", "username": "DamiRJD", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 288, "tweet_count": 11988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "95282081", "location": "CDMX", "name": "Jozz", "username": "Ziintetiized", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 167, "tweet_count": 67592, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "46548301", "name": "Tereja", "username": "Terejaromo", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1565, "tweet_count": 9794, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "90282807", "location": "\u00bfMi ubicaci\u00f3n? Es lo de menos.", "name": "Melissa", "username": "MelyLD", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 437, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "114775508", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Di\u00e1logos en Confianza", "username": "DialogosCanal11", "public_metrics": {"followers_count": 88290, "following_count": 54062, "tweet_count": 132557, "listed_count": 296}}, {"verified": false, "id": "3165981085", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Potro Gonzalez", "username": "potrogonzalezb", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 89, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "323256814", "location": "El Salvador", "name": "Jonathan", "username": "JonaGarcia_1", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 794, "tweet_count": 14385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058097711356899328", "location": "United States", "name": "Zurdita503", "username": "us_chico", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 810, "tweet_count": 77566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "290961378", "location": "Resembool, Amestris", "name": "nami \ud83e\udd8b", "username": "fernandaelric", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 380, "tweet_count": 192218, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "925061838898855937", "location": "Condado de Barcelona, Espa\u00f1a.", "name": "10carlitos10 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "username": "10carlitos1010", "public_metrics": {"followers_count": 5493, "following_count": 6042, "tweet_count": 245669, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2279301870", "name": "Claybet", "username": "Clay_bet", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1756, "tweet_count": 47357, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "127011111", "location": "mexico d.f.", "name": "Forseps32", "username": "forseps32", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 338, "tweet_count": 5985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1931400181", "location": "En alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Olga.", "username": "cukianaa", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1276, "tweet_count": 115073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54388138", "location": "Peru", "name": "Sonia", "username": "SonyLima", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 817, "tweet_count": 6678, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "102444623", "location": "Atlacomulco, M\u00e9xico", "name": "Rosario Sotelo", "username": "chayo_sotelo", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1228, "tweet_count": 3055, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "975664419253473280", "name": "Montse", "username": "ribes_pascual", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1779, "tweet_count": 145411, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "399669976", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Anthony River", "username": "AntonioRivera80", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 564, "tweet_count": 6363, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "33684333", "location": "Maca\u00e9/RJ", "name": "R\u00edsia \ud83e\uddf6", "username": "risiaaa", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 687, "tweet_count": 73020, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "241254205", "location": "Mexico D.F", "name": "Mr. Jon", "username": "jonatanmartinem", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 877, "tweet_count": 3342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "61636517", "location": "Brazil", "name": "Rodrigo", "username": "SouzaJacob", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 434, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "name": "O Tempo", "username": "otempo", "public_metrics": {"followers_count": 428175, "following_count": 119, "tweet_count": 501639, "listed_count": 1050}}, {"verified": false, "id": "272655420", "location": "Zaragoza y Vinar\u00f2s, Espa\u00f1a.", "name": "Pedro J. Duarte", "username": "perikoduarte", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2957, "tweet_count": 28430, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1465329800", "location": "                 Espa\u00f1a", "name": "Pep", "username": "PepeBlanctor", "public_metrics": {"followers_count": 21414, "following_count": 19836, "tweet_count": 62091, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "262892060", "location": "Manta-Manab\u00ed-Ecuador", "name": "Edwin Rodrigo Loor", "username": "RodrigoLoor", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1367, "tweet_count": 27337, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "138281006", "location": "Manab\u00ed, Ecuador", "name": "Juan Pablo Tr\u00e1mpuz", "username": "jptrampuz", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 1136, "tweet_count": 13275, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "711586610819768320", "location": "Venezuela", "name": "\ud83d\udc95LUMIE\ud83d\udc95", "username": "LumieWilliams", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 124, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "240923591", "location": "Botucatu, Brasil", "name": "Let\u00edcia Vit\u00f3ria", "username": "LetsRico", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 895, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "267446613", "location": "Mexico", "name": "Santiago Ginebra Campillo", "username": "Santi_Ginebra", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1606, "tweet_count": 18095, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "329446880", "location": "Extremadura \u2014 Andaluc\u00eda ", "name": "ca\u00f1afote \ud83e\udd97", "username": "canhafote", "public_metrics": {"followers_count": 6047, "following_count": 1323, "tweet_count": 93107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2974685709", "location": "#Canarias / #Espa\u00f1a", "name": "Tiempo de Canarias", "username": "TiempoDCanarias", "public_metrics": {"followers_count": 24800, "following_count": 543, "tweet_count": 170925, "listed_count": 308}}, {"verified": false, "id": "967099525671239680", "location": "Indore, India", "name": "INDIAN NATIONAL TRADES UNION CONGRESS MP", "username": "INTUC_MP", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1418, "tweet_count": 7645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999457781076971520", "location": "infp *\u22b9\u02da.", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\u30c4 \u2022\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d\u2022", "username": "maximffwitch", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4118, "tweet_count": 63055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1473397987", "location": "Madrid", "name": "Curro Narv\u00e1ez", "username": "CurroNarvaez", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 245, "tweet_count": 7551, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "528770656", "name": "Ruiz", "username": "riberasacra", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1568, "tweet_count": 23917, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "122656992", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "patabaco", "username": "patabaco", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 263, "tweet_count": 32544, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "969396354974969856", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "HRC", "username": "hruizca", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 106, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "569288799", "name": "\uc81c\ub2c8", "username": "spreadthesparks", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 271, "tweet_count": 24752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88508862", "location": "Paseo de Los Melanc\u00f3licos", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e \ud835\udd7d\ud835\udd72", "username": "rgbati", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1291, "tweet_count": 49872, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "747067131188121600", "location": "MADRID", "name": "Ana\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Aorobon", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 4998, "tweet_count": 101406, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "705242384263745536", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "username": "Denis_Sota", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1109013317425733638", "name": "Mary Joe \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "ByMaryJoe", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 4003, "tweet_count": 119529, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "386891614", "location": "La Serena, Chile", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd56 \u00b7 \u2124\ud835\udd56\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd61 \ud83c\udf3e\ud83c\udf3b", "username": "Schatten6", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 894, "tweet_count": 15095, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1601363761", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "name": "M. Progresista.", "username": "M_ProgresistaMX", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4933, "tweet_count": 19771, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "270519865", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Pali Lorenzo", "username": "PaliLorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 398, "tweet_count": 7506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "25695493", "location": "The End of the Fucking World", "name": "My Name is Drama (Taylor's Version)", "username": "PaulisB", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 114, "tweet_count": 61765, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "1001893235596328962", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Alejandro Mel\u00e9ndez", "username": "alemel98", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 680, "tweet_count": 13019, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "837695700108472320", "location": "Costa Rica", "name": "CRC 89.1 Radio", "username": "crc891radio", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 400, "tweet_count": 27770, "listed_count": 93}}, {"verified": true, "id": "1246722607", "location": "Guatemala", "name": "Revista ContraPoder", "username": "contrapodergt", "public_metrics": {"followers_count": 76944, "following_count": 282, "tweet_count": 40227, "listed_count": 277}}, {"verified": false, "id": "3298512630", "location": "Portoviejo, Ecuador", "name": "Luis David Zambrano", "username": "luiszambrano142", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1970, "tweet_count": 2753, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "130562547", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez", "username": "vozquesurge", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 501, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "221502089", "location": "M\u00e9xico", "name": "ONU M\u00e9xico", "username": "ONUMX", "public_metrics": {"followers_count": 185500, "following_count": 924, "tweet_count": 19250, "listed_count": 832}}, {"verified": false, "id": "865004468084940800", "location": "Lima, Peru", "name": "chicoketchup", "username": "chico_ketchup", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 113, "tweet_count": 7732, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2621097, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}}, {"verified": false, "id": "244895211", "location": "La Pera (la toco, hi visc)/BCN", "name": "La Gurt", "username": "CarlotaGurt", "public_metrics": {"followers_count": 11344, "following_count": 1233, "tweet_count": 8973, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "260851160", "location": "Brasil", "name": "The Sousa", "username": "alesousa10", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 3660, "tweet_count": 45433, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "889402193803182080", "location": "Sitges, Espa\u00f1a ( Catalunya )", "name": "Lino Ganado Huerta \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ciutadaLino", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 809, "tweet_count": 13680, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1061811950462664711", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Sergio Ivan Perez Flores", "username": "SergioI23656082", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 249, "tweet_count": 32788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "441057717", "name": "Mar\u00eda", "username": "MariaBero", "public_metrics": {"followers_count": 8810, "following_count": 818, "tweet_count": 137331, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "731166584463577088", "name": "Xielox \ud83d\udd3b", "username": "Xielox1", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1480, "tweet_count": 115179, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2977682183", "location": "En el mundo", "name": "Miguelon 9 \u0645\u064a\u063a\u064a\u0644 Z", "username": "SegurCasasus", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1626, "tweet_count": 58401, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1120000267360047104", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Carlos", "username": "Carlos81737018", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 596, "tweet_count": 4345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "114673708", "location": "Santiago, Chile ", "name": "\u30ab\u30eb\u30e9\u2077", "username": "Mermaidkuromi", "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 2165, "tweet_count": 36598, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1510738453", "location": "Lima, Peru", "name": "Mauricio", "username": "inextax", "public_metrics": {"followers_count": 12207, "following_count": 3237, "tweet_count": 42932, "listed_count": 27}}, {"verified": true, "id": "1020965574", "location": "Panama", "name": "Sertv Noticias", "username": "SertvNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 93427, "following_count": 458, "tweet_count": 179934, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "id": "61035304", "location": "Santander, Spain", "name": "Pablo", "username": "Pablolopal", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1859, "tweet_count": 32568, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1078060895333482497", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "D.B Cooper", "username": "soudualiper", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 429, "tweet_count": 31528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2217766516", "location": "4 8 15 16 23 42 ", "name": "Estefi Knowles", "username": "estefi_ds", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 433, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2816614800", "location": "Madrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "username": "CopMadrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "id": "1042732494695620608", "location": "Brasil", "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "username": "plantaonerdice", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "1162838845", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Rosapitufa", "username": "rosapitufaC", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 2379, "tweet_count": 343299, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "252584433", "location": "Per\u00fa", "name": "Segundo Freddy", "username": "Sefredd", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 559, "tweet_count": 3990, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "373095458", "name": "Lara \ud83e\udd8b", "username": "sexysoulrebel", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1459, "tweet_count": 30920, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "251609446", "location": "Alc\u00e1zar de San Juan, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udd77\ufe0fEfr\u00e9n\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "SrEfrenRiggs", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 694, "tweet_count": 88145, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1897595802", "location": "ATLANDULUS/ES VEDR\u00c0", "name": "PLATANIA \u00c6TERNUM\ud83d\udc80\ud83d\udc7d", "username": "PLATANIAETERNUM", "public_metrics": {"followers_count": 5001, "following_count": 5489, "tweet_count": 42625, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "704066754797039616", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Tabaco y oro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "tabacoyoro85", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 477, "tweet_count": 18035, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "279581125", "location": "Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "name": "Javi S\u00e1nchez", "username": "javisnchez85", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 2388, "tweet_count": 33597, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "900597433", "location": "Versalhes, Fran\u00e7a", "name": "J E R \u00d3 N I M O", "username": "SAERSORO", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 845, "tweet_count": 3374, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "97007823", "name": "Monica Garza", "username": "monicagarzag", "public_metrics": {"followers_count": 764520, "following_count": 1979, "tweet_count": 53104, "listed_count": 2466}}, {"verified": false, "id": "100540693", "name": "Dr. Bill Masters", "username": "iorifragoso", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 3909, "tweet_count": 9726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103468672054517761", "name": "Dr. Ezequiel Montealvo", "username": "AsociadosDr", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 293, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "534856218", "name": "Brenda", "username": "PeinetaDorada", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1892, "tweet_count": 83372, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "297727007", "name": "Mari\u00e1n OA", "username": "MaOATR", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1838, "tweet_count": 214080, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "35350016", "name": "Tardelli Pires", "username": "tardelipires", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 4, "tweet_count": 15733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020341318", "name": "Davi Domingues", "username": "DaviRPG", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1147, "tweet_count": 9167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29035453", "location": "CABA ", "name": "titi", "username": "taaatu_", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 251, "tweet_count": 22493, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1927802576", "location": "Armenia Quindio", "name": "Centro de Comunicaciones Di\u00f3cesis de Armenia", "username": "vozesperanzafm", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 976, "tweet_count": 1649, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1169359475712647169", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "SoyPatagonia", "username": "Roloxeneise73_", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1254, "tweet_count": 25332, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "361969545", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "name": "OACNUDH", "username": "OACNUDH", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}}, {"verified": true, "id": "2305762495", "location": "Guatemala", "name": "Diario Digital", "username": "diariodigitalgt", "public_metrics": {"followers_count": 70943, "following_count": 395, "tweet_count": 90878, "listed_count": 313}}, {"verified": false, "id": "3720777743", "name": "\ud83c\udf11El manzano de Eva", "username": "ElmanzanodeEva", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 124, "tweet_count": 28327, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "33524608", "location": "Buenos Aires", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lubertino", "username": "Lubertino", "public_metrics": {"followers_count": 119342, "following_count": 95260, "tweet_count": 208547, "listed_count": 964}}, {"verified": false, "id": "2978892328", "location": "Catalunya!", "name": "S\u00f2nia.\ud83c\udff4", "username": "unadissident", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 970, "tweet_count": 82488, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "544630233", "name": "@chiquitapiconera", "username": "MdelValleCaas", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 491, "tweet_count": 42369, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4874865065", "location": "Peru", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "847325940", "location": "Madrid", "name": "Guillermo Esnal", "username": "guillermoesnal", "public_metrics": {"followers_count": 8477, "following_count": 5818, "tweet_count": 724298, "listed_count": 575}}, {"verified": false, "id": "334235692", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Tarazed y Alshain", "username": "AltaPK", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 2037, "tweet_count": 23729, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "920042698127609856", "location": "San Francisco, CA", "name": "Nicol\u00e1s", "username": "alexis_cebal", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 321, "tweet_count": 2259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108430375146217472", "location": "Asturias", "name": "LoboAstur", "username": "astur_lobo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1748, "tweet_count": 17686, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1678554043", "location": "Angol 270, Concepci\u00f3n, Chile", "name": "FRANCESCA MU\u00d1OZ", "username": "FrancescaD20Dip", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 1450, "tweet_count": 1399, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "2885694652", "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "name": "DPR Biob\u00edo", "username": "DPRBiobio", "public_metrics": {"followers_count": 15235, "following_count": 967, "tweet_count": 20329, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1138164600887582720", "name": "FeZaVe", "username": "FeZaVe1", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "725814703969067008", "name": "Carlo Navarro", "username": "carlohnavarro", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 4, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1169731131471728641", "location": "Mexico", "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "username": "J_AAngelVill1", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"verified": false, "id": "2303866416", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Guerrero", "username": "gague_hero", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 371, "tweet_count": 43264, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "id": "101538849", "location": "Recife, Brazil", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "username": "GhostJacobs", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "386450387", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Teo Gomez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "teogorayon", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 680, "tweet_count": 3029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "605859016", "name": "Nancy QDLH", "username": "Hoffnung99", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 559, "tweet_count": 1673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "764806438011174916", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "Matheus", "username": "loiola_correa", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 199, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2347819121", "location": "Saquarema", "name": "y", "username": "YagoBavier", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 381, "tweet_count": 21899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167128503", "location": "M\u00e9xico", "name": "D E Y N A M U N S O N\ud83d\udc8b", "username": "deynammunoz", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 282, "tweet_count": 15295, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2640567020", "location": "Somewhere ", "name": "Katt", "username": "katymorningstar", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 509, "tweet_count": 11898, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "960783086832189440", "name": "Agente Tutor Enguera", "username": "Agtutor_Enguera", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 541, "tweet_count": 2899, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "64119060", "location": "Per\u00fa", "name": "Lucifer\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "luzpg", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1151, "tweet_count": 3985, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "554024130", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udec3 \u0646", "username": "TercioNuevo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 352, "tweet_count": 51662, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1449873938", "location": "Guatemala", "name": "Alexander", "username": "OrienteSoy", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 531, "tweet_count": 208103, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "240965418", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "el_padrecito", "username": "El_Padrecito", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "114496970", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Luis David Socorro", "username": "LuisdaSoco", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 573, "tweet_count": 26204, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "85126273", "location": "Aqu\u00ed", "name": "Master Wayne", "username": "peedroo_c", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 865, "tweet_count": 93035, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "384210007", "location": "Sevilla", "name": "isabel campos", "username": "isabelcampos7", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 424, "tweet_count": 5147, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "397194219", "name": "victor", "username": "mmdfdiary", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 7111, "tweet_count": 352588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4852097129", "location": "lais \u2022 ana ", "name": "eri", "username": "rrealmadrd", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1602, "tweet_count": 163034, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "963139684200271872", "name": "21:22\ud83e\ude90", "username": "s2220_z", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 302, "tweet_count": 26017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160731872", "name": "mrs luci", "username": "maestralucifer", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1081889034530705409", "name": "DaPBE", "username": "ApBE_", "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 2825, "tweet_count": 10627, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "911299698", "name": "Carlos Guti\u00e9rrez", "username": "Kalin_gl", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 2816, "tweet_count": 62497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1689800868", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "OLGA LETICIA", "username": "olgaleticia003", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1111, "tweet_count": 43171, "listed_count": 71}}, {"verified": true, "id": "232124120", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ministerio de Sanidad", "username": "sanidadgob", "public_metrics": {"followers_count": 698698, "following_count": 698, "tweet_count": 24744, "listed_count": 4146}}, {"verified": false, "id": "739258238697345024", "location": "\ud83d\udd73", "name": "valentina", "username": "d00000lls0ul", "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 571, "tweet_count": 73136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "799032699180765186", "name": "Antonio", "username": "FanCordobesista", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 103, "tweet_count": 2354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1118177179999899648", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "R\u00e1dio Showtime Oficial", "username": "radioshowtimes", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 27, "tweet_count": 11618, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "333404097", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mar\u00eda Paz D\u00edaz", "username": "mpdsaez", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2439, "tweet_count": 11902, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "807885691", "location": "Lima ", "name": "Hans Winkelried Alvarez", "username": "hanswinkelried", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 603, "tweet_count": 10971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3074023657", "location": "Am\u00e9rica Latina y el Caribe", "name": "Tejiendo Redes Infancia", "username": "tejiendoredesi", "public_metrics": {"followers_count": 10083, "following_count": 1294, "tweet_count": 7956, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "451573397", "location": "Trapped in my mind", "name": "Isa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 (\ud83c\udf0c)", "username": "isabetel", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1673, "tweet_count": 15210, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "78929890", "location": "FLORIAN\u00d3POLIS - SC", "name": "Jas", "username": "sajledif", "public_metrics": {"followers_count": 6048, "following_count": 2754, "tweet_count": 15912, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1053019045023412224", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "username": "fafarioss", "public_metrics": {"followers_count": 37063, "following_count": 30642, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "3367248767", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Nano Hern\u00e1ndez", "username": "NanoHerndez", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1206, "tweet_count": 5001, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "549758876", "location": "peeecolandia", "name": "KILL' EM ALL", "username": "KillMe1_Kiss", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2362, "tweet_count": 47503, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "85436367", "location": "Guatemala", "name": "Canal Antigua", "username": "CanalAntigua", "public_metrics": {"followers_count": 548930, "following_count": 187, "tweet_count": 302112, "listed_count": 859}}, {"verified": false, "id": "338018002", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Agencia Digital ZC", "username": "zarzuelamx", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 441, "tweet_count": 6407, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "878617191364657153", "name": "Lucas", "username": "AindaLucas", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 95, "tweet_count": 28284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "366857420", "location": "Chile", "name": "Se\u00f1or Alga (Formerly known as Pablo)", "username": "Sr_Alga", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 870, "tweet_count": 87684, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "941873418630287361", "location": "\ud83d\udc07\u2615", "name": "Ale\ud83d\udd3a", "username": "AlexandrAerin17", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 121, "tweet_count": 4150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "354142059", "name": "Psic\u00f3logo Geek \ud83e\udd13\ud83d\udd25", "username": "Jahiluz", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 480, "tweet_count": 38350, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "20344052", "location": "XaLaPa-XiCo-CoAtEpEc, Veracruz", "name": "Pily Peregrina", "username": "pilykuera", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 1819, "tweet_count": 323680, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "id": "87542992", "location": "M\u00e9xico", "name": "Biblioteca CIJ", "username": "bibliotecacij", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "347656894", "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Bruuuuu \u2744\ufe0f\ud83c\udf19", "username": "brunacs__", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2075, "tweet_count": 36305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "921808427457720320", "name": "_Hxrizxn_", "username": "MaryChuyRG31", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 686, "tweet_count": 14563, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3519199153", "location": "tu coraz\u00f3n ( \u02d8 \u00b3\u02d8)\u2665", "name": "Dan \u0295\u00b4\u2022\u1d25\u2022`\u0294", "username": "dante_alighier1", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 3178, "tweet_count": 1731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60422548", "location": "Hogwarts ", "name": "Mexican Vanilla SVC", "username": "Psicobiotica", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1450, "tweet_count": 30796, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2292793101", "name": "\u269c\ufe0fJeronimo\u269c\ufe0f", "username": "Manoeljeronimo8", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 951, "tweet_count": 8501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "253606710", "location": "Arquibancada norte", "name": "emilia", "username": "Emmmiliaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 1925, "tweet_count": 279204, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "77333418", "location": "Somewhere over the rainbow", "name": "Cute Potato \ud83c\udf08\ud83e\udd54\u2728", "username": "D4ylight_13", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 1083, "tweet_count": 98381, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "818598425059069957", "location": "Reus, Spain", "name": "Skata Lightning she/her - they/them \u262e\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MariLuzLaMar", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 552, "tweet_count": 16047, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "717359990093299712", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "username": "saludmentalleon", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1252099376", "location": "chromatica ", "name": "victoria", "username": "callmenigma", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 989, "tweet_count": 64585, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "389840866", "location": "Santiago, Chile", "name": "R\u00f6drig\u00f8 Escobar", "username": "rodri_escobar", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1151, "tweet_count": 25154, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "749670650235670528", "location": "Guatemala", "name": "Julio Yalibat", "username": "JulioYalibat", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 107, "tweet_count": 1734, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2331034201", "location": "M\u00e9xico, DF.", "name": "El Innovador multimedia", "username": "ElInnovador2", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1837, "tweet_count": 4664, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1160916174818988032", "name": "Irma", "username": "Irma98261003", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 0, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069837598", "location": "Peru", "name": "Sylliane S.", "username": "almitaverde", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1313, "tweet_count": 34549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "144634145", "location": "Lima", "name": "\ud83e\udd81\ud83e\udde1", "username": "oscaardmp", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 490, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "380567704", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Cindy ZC", "username": "czacariasc", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 762, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000982342067015680", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "Matias", "username": "diogomatias__", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 649, "tweet_count": 111074, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "31427142", "location": "Portugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "BetclicPortugal", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "920880913017442304", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "TeTe 2+", "username": "cansinako", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 84, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2211207528", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0faske.eth", "username": "LautaroPaske", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 4808, "tweet_count": 2634, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "270732841", "location": "LIMA - PERU", "name": "Ruby Bautista Ju\u00e1rez", "username": "RUBYBAUTI", "public_metrics": {"followers_count": 8138, "following_count": 659, "tweet_count": 19895, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1345521391", "location": "Chaco, Argentina", "name": "\ud83c\udf08Harley Vicente\u2728\ud83c\udf39\ud83d\udda4", "username": "00Miikaa", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 902, "tweet_count": 3528, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "169407775", "location": "Stgo, Chile", "name": "Danna Shi-woo", "username": "RojitoEscarlata", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2466, "tweet_count": 78391, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "1101645403596996608", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Javier Gayt\u00e1n", "username": "JaviCrac", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 15273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "92318588", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "name": "Record TV Rio Preto", "username": "recordtvrp", "public_metrics": {"followers_count": 9507, "following_count": 16, "tweet_count": 54185, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "2602575083", "name": "Melieli", "username": "melieliz", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 268, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46117720", "location": "Bel\u00e9m - Brasil", "name": "Ingrid", "username": "ingridbitt", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 909, "tweet_count": 125588, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "68919117", "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1,Brasil", "name": "Barra do Remo", "username": "CAMISA33", "public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 26, "tweet_count": 5703, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "998694671303041025", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "murilu", "username": "Murilo66075583", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "373708174", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "314982614", "name": "Luis Di Giacomo", "username": "DiGiacomoLuis", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 679, "tweet_count": 3641, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1139496226796318720", "location": "Viedma, Argentina", "name": "Agencia de Prevenci\u00f3n y Asistencia en Adicciones", "username": "APASA_RN", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 79, "tweet_count": 776, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1020551080923549696", "name": "..", "username": "una9094", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 137, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747068278707724288", "name": "Just keep breathin'", "username": "fesantos027", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 77, "tweet_count": 11690, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3091823453", "location": "#CulturaPaliativa ", "name": "Mar\u00eda Zamora Arjona", "username": "mariazamorarj", "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 1877, "tweet_count": 24517, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "2356980961", "location": "Brasil", "name": "mathyhacu", "username": "MelhoresMDJogos", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 129, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31063584", "location": "Plancha del Z\u00f3calo / ", "name": "CARLOS FranzFerdinand", "username": "CARLOSFRANZ", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2376, "tweet_count": 6427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "261330492", "location": "Boston, MA", "name": "Luis Rosario Moreno:.", "username": "LuisRosarioM", "public_metrics": {"followers_count": 15773, "following_count": 2986, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "991400285225529344", "name": "Jon J. Emrys", "username": "JonEmrys", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 816, "tweet_count": 82892, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "281740972", "name": "Paula Monroy", "username": "paulamonroyt", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 138, "tweet_count": 10868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "353171758", "location": "Firenze, Toscana", "name": "CarlaGigia \ud83d\udc96\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c \ud83c\udf1e\ud83c\udf1b \ud83e\ude70", "username": "CarlaGigia", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 140, "tweet_count": 23497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1436335052", "name": "Maria Jose Martinez", "username": "martanillo", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1284, "tweet_count": 14870, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "266777091", "name": "Juanmalbacete", "username": "juanmalbacete", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 452, "tweet_count": 26208, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "165646397", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "EL MAU", "username": "MauGomez64", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1358, "tweet_count": 12361, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "3646911", "location": "London", "name": "Empire Magazine", "username": "empiremagazine", "public_metrics": {"followers_count": 609003, "following_count": 658, "tweet_count": 71284, "listed_count": 7035}}, {"verified": false, "id": "2355304148", "location": "Mexico", "name": "Grupo BM Radio", "username": "gbmradio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "273139631", "location": "Zaragoza - Espa\u00f1a", "name": "ALT", "username": "ALT_555", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1707, "tweet_count": 21145, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "894768183906717698", "location": "M\u00e9xico", "name": "CarlosRp", "username": "Carlo5Rp", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 239, "tweet_count": 13960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2174757851", "location": "Rosario", "name": "diego sosa", "username": "diegofran218", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 3360, "tweet_count": 19053, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "939964624711057412", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Con La Gente", "username": "ConLaGenteRos", "public_metrics": {"followers_count": 10792, "following_count": 1209, "tweet_count": 183914, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "2177031247", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "bren", "username": "Bbrenfleitas", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 266, "tweet_count": 10568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974247229027385345", "name": "Psic\u00f3logo Friqui Agitador", "username": "FriquiPsicologo", "public_metrics": {"followers_count": 13371, "following_count": 9844, "tweet_count": 45551, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "60256553", "location": "Sevilla (Spain)", "name": "Juan Carlos Pando \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Aviojets", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 404, "tweet_count": 17382, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "36590216", "location": "Argentina", "name": "fedeb182", "username": "fededorrego", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 474, "tweet_count": 99591, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "702867448681385985", "location": "Argentina", "name": "UNO \u26a1", "username": "UnoAR", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "935440353188024321", "location": "Rio De Janeiro", "name": "Juliana Barbosa", "username": "Juliana21103962", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 725, "tweet_count": 19887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "321132255", "name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8", "username": "milinhamilaa", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3130188411", "name": "Si Claro", "username": "aclaroya", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 304, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862715029505835008", "location": "Puerto Rico", "name": "Noa Orzo", "username": "Cabalini316", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 307, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082540060", "name": "Alberto Serrano", "username": "aserranocasa", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 510, "tweet_count": 31656, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2529162278", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "name": "Edgar Olvera Higuera", "username": "EdgarOlveraMX", "public_metrics": {"followers_count": 6510, "following_count": 119, "tweet_count": 2582, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1149492833700610048", "location": "Iberosfera ecuatoriana", "name": "Jacobo Garc\u00eda", "username": "JacoboG_Ecu", "public_metrics": {"followers_count": 32809, "following_count": 6009, "tweet_count": 48459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941401438227283968", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Cosme Fulanito", "username": "elyocritico", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 472, "tweet_count": 196645, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "763430973333708800", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Subred Norte ESE", "username": "SubRedNorte", "public_metrics": {"followers_count": 14394, "following_count": 853, "tweet_count": 45381, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "2553317686", "location": "Lan\u00fas, Buenos Aires", "name": "El Se\u00f1or Humor", "username": "lukyacademico", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1101, "tweet_count": 17938, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1359433226", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "name": "Paulo guerra", "username": "PauloWar77", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 622, "tweet_count": 33690, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "555050364", "location": "GALICIA", "name": "Javier Gonz\u00e1lez", "username": "ambroa979", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 769, "tweet_count": 3429, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "981923846", "location": "California, USA", "name": "mireya ni\u00f1o", "username": "mireya_jan", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 182, "tweet_count": 10070, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "23377748", "location": "M\u00e9xico", "name": "Azteca Noticias", "username": "AztecaNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 806006, "following_count": 909, "tweet_count": 394960, "listed_count": 3003}}, {"verified": false, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193202, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "1126302795315994624", "location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO", "name": "Psic\u00f3loga Fernanda Bret\u00f3n", "username": "PsicologaBreton", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 361, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2185052713", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Luis Heartstopper.", "username": "HurtadoLuda", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 163, "tweet_count": 6698, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "930114712272080901", "location": "Madrid", "name": "Aria \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "username": "PaquiBarroso7", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1567, "tweet_count": 21516, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1948420500", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sebastian", "username": "Sebastian_bnf", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 93, "tweet_count": 48020, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "726103075988066304", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Laura Redondo", "username": "LauraRdondo", "public_metrics": {"followers_count": 44085, "following_count": 2790, "tweet_count": 49239, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "id": "1073690015933313034", "location": "san antonio", "name": "Carlos Salgado Guerrero", "username": "CarlosSalgadoG4", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1348, "tweet_count": 14254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2705461592", "location": "Worldwide", "name": "Heisenbeck \ud83c\udfae\ud83c\udfb8", "username": "Heisenbeck", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 559, "tweet_count": 62747, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "94114216", "location": "Porto Alegre", "name": "Teacher Fabio Emerim", "username": "dicas_de_ingles", "public_metrics": {"followers_count": 102483, "following_count": 545, "tweet_count": 65889, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "id": "1398249397", "location": "Guatemala", "name": "SECCATIDGT", "username": "SECCATID", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 287, "tweet_count": 5328, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "name": "OPS/OMS", "username": "opsoms", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}}, {"verified": false, "id": "392299518", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Reyes Menarguez Carr", "username": "ReyesMenarguezC", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 5001, "tweet_count": 32677, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "926174495555104775", "name": "Eva Cifuentes", "username": "JiminyKriketo", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1357, "tweet_count": 17885, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3183554132", "name": "alberto ha", "username": "bettaniaHa", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 661, "tweet_count": 13809, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "354553688", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Marti", "username": "MartiToledo_", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1503, "tweet_count": 73515, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "254027510", "name": "JMelkor", "username": "drthvyrus", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 429, "tweet_count": 14378, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "16718692", "location": "Barcelona", "name": "Juan Soto Ivars", "username": "juansotoivars", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}}, {"verified": false, "id": "302093043", "location": "Valencia Spain", "name": "Luis", "username": "luilibra", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 354, "tweet_count": 2386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "835222828416917504", "name": "Adriana Gonz\u00e1lez", "username": "AdriGon02", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 77, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57404784", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Sergio y Lupita en el Heraldo Radio", "username": "SergioyLupita", "public_metrics": {"followers_count": 149512, "following_count": 3515, "tweet_count": 134809, "listed_count": 1146}}, {"verified": false, "id": "141627379", "location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "name": "J\u039b\u041f", "username": "JanDeLaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "11610742", "location": "Morelia", "name": "Enrique Snyder", "username": "enriquesnyder", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 4986, "tweet_count": 67829, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "346736463", "location": "M\u00e9xico", "name": "Andrea", "username": "AndreaAlfaroG", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 386, "tweet_count": 6520, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "200130257", "name": "leyes11", "username": "leyes11", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3793, "tweet_count": 82159, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "34935938", "name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}}, {"verified": false, "id": "1151605389609308161", "name": "\u0b68\u0b67\u02da\u30fbLuh Cos\u2728\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f", "username": "LuhRemista", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1347, "tweet_count": 5402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1124724564301361153", "location": "\ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud835\udc61\u210e\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b \u2728", "name": "brendinha\ud83c\udf0c", "username": "terrasenprinces", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 3638, "tweet_count": 29610, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "772428662629101569", "name": "bruna '-'", "username": "zjmtomlinsonn", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 2383, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99555021", "name": "Ana\ud83c\udf4d", "username": "ananaxcyp", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 711, "tweet_count": 8280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1590846835", "location": "Madrid por desgracia", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "username": "gotohornyjail", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "606542142", "name": "Iza \u262d", "username": "ifdsusam", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 902, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831446946", "location": "\ud83c\udf19", "name": "K.", "username": "Karlyncksl", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 215, "tweet_count": 64074, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "260618137", "name": "La crisis actual", "username": "lacrisisactual", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 94, "tweet_count": 6568, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1148907354", "location": "Chile, Argentina y Espa\u00f1a", "name": "Horacio Llovet", "username": "DoctorPega", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 635, "tweet_count": 31349, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "771412168910700545", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Eduardo Diaz", "username": "edudiaz1983", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1390, "tweet_count": 24344, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1036660324508868614", "name": "Dolores", "username": "Dolores84225885", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 243, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3051607442", "location": "Caracas. Venezuela. ", "name": "K \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "username": "Imherebitcheees", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1137, "tweet_count": 84101, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1611117570", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Mia sin acento.", "username": "zarry19721", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 189, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161602461397921793", "location": "Bages", "name": "Ajo y agua", "username": "y_agua", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 74, "tweet_count": 2504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3401253915", "name": "feafesExtremadura SM", "username": "feafextremadura", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 789, "tweet_count": 1605, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2228867016", "name": "Mariana", "username": "lopezmariana_", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 217, "tweet_count": 1061, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2334643383", "location": "Ja\u00e9n", "name": "Fran", "username": "FranJaenJaen", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 348, "tweet_count": 46936, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "3730351875", "name": "C|H \uf8ff", "username": "____CH___", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 373, "tweet_count": 35115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55916486", "location": "In a kingdom by the sea", "name": "\ud83e\udd84 Satan\u00e1s es suavecito \ud83e\udd84", "username": "NoSoySociable12", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1466, "tweet_count": 31532, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "710584837854371841", "name": "party poison;;", "username": "ximn0t0kayx", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 892, "tweet_count": 11554, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "382741753", "location": "Ecuador", "name": "Dra.ElizabethPauker", "username": "DraElizthPauker", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 5001, "tweet_count": 69431, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "461985375", "location": "Murcia", "name": "SER Murcia", "username": "SER_Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 28097, "following_count": 501, "tweet_count": 125110, "listed_count": 332}}, {"verified": false, "id": "16291072", "location": "518", "name": "regular human bartender", "username": "erickjpressman", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 623, "tweet_count": 175002, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2328859321", "location": "Medway - Kent", "name": "Ghoulfather", "username": "AllfatherUK", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 789, "tweet_count": 51377, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "222153897", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "name": "Guillermo Abascal Espinosa Smith \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "username": "guilleredondo", "public_metrics": {"followers_count": 4289, "following_count": 4995, "tweet_count": 11724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2156965188", "location": "\u00c9l - He - They", "name": "Eko \ud83e\udd8b", "username": "NymphaDoraBIack", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 689, "tweet_count": 77380, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "116832572", "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "username": "Gacela1980", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "886151182863011840", "name": "Espona", "username": "EspurnaP", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 492, "tweet_count": 8097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "name": "Javi Benedict", "username": "JaviBenedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3064989321", "name": "Chaco Hoy", "username": "ChacoHoy", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 370, "tweet_count": 128001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137345001988468736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Maria Branco", "username": "mariare75893093", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 293, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "40081799", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cacau", "username": "cacaucb", "public_metrics": {"followers_count": 18165, "following_count": 2559, "tweet_count": 83204, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "1067427443256881152", "name": "anaisemerita#sosprisiones\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "anaisemerita", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 896, "tweet_count": 20831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "474069688", "name": "JOSE M.RUIZ (ROSCO)", "username": "josemrrj", "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 2158, "tweet_count": 62334, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "60010310", "name": "Angela Castro", "username": "AngeeWonka", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2671, "tweet_count": 52092, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "id": "840964374", "name": "El Mirlo", "username": "ivermiri", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 290, "tweet_count": 13371, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1043946583497342981", "name": "Pauline", "username": "gallotpauline", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 460, "tweet_count": 13059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881510740825395200", "location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "name": "#UcranizaBrasil", "username": "TatianaCmara2", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1300, "tweet_count": 26100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "140980295", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "MarizolZV", "username": "MarizolZV", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 918, "tweet_count": 102760, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "148056681", "location": "Xochitepec, Morelos", "name": "Jos\u00e9 Luis Villamil S", "username": "jlvspiensaydice", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1102, "tweet_count": 68294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712745241", "location": "uru \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "l\u0336e\u0336d\u0336i\u0336", "username": "ledurris", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 414, "tweet_count": 48439, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "25787247", "location": "Aracaju - SE", "name": "Felipe \ud83c\udff9\ud83c\udf3f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #MarcoTemporalN\u00c3O!", "username": "rayuelarayuela", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1030, "tweet_count": 187700, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1707547280", "location": "Teruel/Arag\u00f3n/Sn\u00eda Celtib\u00e9rica", "name": "Chabi", "username": "chabi13trl", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 980, "tweet_count": 16856, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "78989179", "location": "Apodaca NL", "name": "Canderel \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "DeAlameda18", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1308, "tweet_count": 34722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "220870750", "name": "Ale Flores", "username": "msAleflores", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 458, "tweet_count": 17958, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3296876997", "name": "Dan.", "username": "danalucio45", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 709, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775363858668093440", "location": "La Plata, Argentina", "name": "estudiopresa", "username": "estudiopresa", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 285, "tweet_count": 7630, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "65463088", "name": "\u00c1mbito Financiero", "username": "Ambitocom", "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}}, {"verified": false, "id": "1143000540", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Marieth\u2764\ufe0f", "username": "MariethRojas98", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1165, "tweet_count": 3249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "171983691", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Beth Vieira", "username": "bethvieirarj", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 219, "tweet_count": 730, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "80651326", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2c", "username": "gislemes", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 599, "tweet_count": 61804, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "567799940", "location": "New Town Lonely Hearts Club", "name": "Luis Espectro \ud83d\udc7b", "username": "antonioliho", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 464, "tweet_count": 33095, "listed_count": 9}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-10T15:54:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7903, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 258, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171451914464006145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451914464006145"], "text": "De acuerdo con datos de la OMS cada 40 segundos alguien se suicida. El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nTambi\u00e9n es la segunda causa de muerte entre las ni\u00f1as y la tercera entre los ni\u00f1os. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "148244983"}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:24.000Z", "id": "1171451614395166723", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451614395166723"], "text": "En contra. A favor.... En fin.. https://t.co/3l6WeBuMpi", "author_id": "199161513", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/3l6WeBuMpi", "expanded_url": "https://twitter.com/sinsacoclaudio/status/1171451614395166723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3l6WeBuMpi", "media_key": "3_1171451599916388352"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/3l6WeBuMpi", "expanded_url": "https://twitter.com/sinsacoclaudio/status/1171451614395166723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3l6WeBuMpi", "media_key": "3_1171451607529115649"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "Esta\u00e7\u00e3o Carr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrosp_oficial", "id": "75279848"}]}, "id": "1171441956506894336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171441956506894336"], "text": "@metrosp_oficial Infelizmente um rapaz se matou agora na Esta\u00e7\u00e3o Carr\u00e3o.\n\nTriste.", "author_id": "72720022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171441250437754881"}], "in_reply_to_user_id": "75279848", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}]}, "id": "1171447756327542784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "author_id": "69934541"}, {"created_at": "2019-09-10T14:57:05.000Z", "id": "1171437443985203200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171437443985203200"], "text": "Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como persona. Te obsesiona la idea de desaparecer, crees firmemente que tus seres queridos estar\u00e1n mejor sin ti y que quit\u00e1ndote la vida le haces un favor.", "author_id": "373001759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171437442206822402"}], "in_reply_to_user_id": "373001759"}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:58.000Z", "id": "1171445717027577856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445717027577856"], "text": "Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida\nhttps://t.co/nfOwisvRIg https://t.co/wj7dXsSStJ", "author_id": "122960146", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nfOwisvRIg", "expanded_url": "https://bit.ly/2lO4H4p", "display_url": "bit.ly/2lO4H4p"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wj7dXsSStJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1171445717027577856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj7dXsSStJ", "media_key": "3_1171445713344946179"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:51:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/jIqYhvSSaj", "expanded_url": "https://cdhdf.org.mx/2019/09/la-prevencion-de-suicidio-debe-de-ser-parte-de-la-estrategia-para-el-ejercicio-del-derecho-a-la-salud-cdhcm/", "display_url": "cdhdf.org.mx/2019/09/la-pre\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KZlXTc1EIw", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHDF/status/1171451037867134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZlXTc1EIw", "media_key": "3_1171451030657097729"}]}, "id": "1171451037867134977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451037867134977"], "text": "#Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% sucede en pa\u00edses de bajos o medianos ingresos https://t.co/jIqYhvSSaj https://t.co/KZlXTc1EIw", "author_id": "65161245"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "id": "1171427960877793280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "author_id": "75782659"}, {"created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "id": "1170858065698185217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "1043931221796040705"}, {"created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "id": "1171434011446480896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}]}, "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "author_id": "85159273"}, {"created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "id": "1171430574520561667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "author_id": "956024810588524556", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}}, {"created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}]}, "id": "1171447307843162114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "author_id": "37816856"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}]}, "id": "1171398610568830976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "author_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496"}, {"created_at": "2019-09-10T15:38:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/iesxMHxyud", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/10/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-se-ve-marcado-por-casos-impactantes-en-guatemala/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/10/dia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/10/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-se-ve-marcado-por-casos-impactantes-en-guatemala/"}]}, "id": "1171447967040950272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447967040950272"], "text": "Cada a\u00f1o, se registran m\u00e1s de 300 suicidios en Guatemala. Seg\u00fan la ONU, a nivel mundial, se suicida una persona cada 40 segundos.\nhttps://t.co/iesxMHxyud", "author_id": "228171408"}, {"created_at": "2019-09-10T15:48:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Diario"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Xz3scZD2ax", "expanded_url": "https://www.saludadiario.es/pacientes-de-cerca/nueva-red-telefonica-para-mejorar-la-atencion-a-la-persona-con-conducta-suicida", "display_url": "saludadiario.es/pacientes-de-c\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/sdoU1dsEaz", "expanded_url": "https://twitter.com/SaDiario/status/1171450482268594176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdoU1dsEaz", "media_key": "3_1171450476929249281"}]}, "id": "1171450482268594176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450482268594176"], "text": "Nueva red telef\u00f3nica para mejorar la atenci\u00f3n a la persona con conducta suicida - Salud a Diario https://t.co/Xz3scZD2ax https://t.co/sdoU1dsEaz", "author_id": "1653001062"}, {"created_at": "2019-09-10T15:53:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5388, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "de Arraij\u00e1n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZLMYMX9zDo", "expanded_url": "https://twitter.com/lnbpma/status/1171451617285033984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLMYMX9zDo", "media_key": "3_1171451584208748544"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZLMYMX9zDo", "expanded_url": "https://twitter.com/lnbpma/status/1171451617285033984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLMYMX9zDo", "media_key": "3_1171451601476669441"}]}, "id": "1171451617285033984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171451617285033984"], "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, el Depto. de Trabajo Social de la Agencia de Arraij\u00e1n, entreg\u00f3 material informativo a clientes, billeteros y colaboradores, cuyo contenido hace \u00e9nfasis a las se\u00f1ales de alarma y que hacer ante una situaci\u00f3n de riesgo. https://t.co/ZLMYMX9zDo", "author_id": "1694646056"}, {"created_at": "2019-09-10T15:39:04.000Z", "id": "1171448011152445440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448011152445440"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "SuicidioPrevenible"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vpsuscvej5", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1171448011152445440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vpsuscvej5", "media_key": "3_1171447998607290372"}]}, "text": "#HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el preguntarle provocar\u00e1 la aparici\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida! \n#SuicidioPrevenible \n#ComandoPsycho https://t.co/Vpsuscvej5", "author_id": "240306295"}, {"created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "id": "1171428137378271234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T14:17:26.000Z", "id": "1171427463580139521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427463580139521"], "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 136, "end": 155, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "text": "El suicidio es prevenible , los m\u00e9dicos debemos sensibilizarnos y evaluar adecuadamente la ideaci\u00f3n y conducta suicida .\n#comandopsycho\n#HablemosDeSuicidio", "author_id": "153140677"}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1171446094179360785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446094179360785"], "text": "e quem n\u00e3o tem alguma doen\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 um suicida em potencial, pelo amor de deus, parem de achar que postar \"eu estou aqui pra te ouvir\" ajuda em algo. depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 falta de conversa e pode ser prejudicial pra ambos os lados.", "author_id": "35639246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171445594998460416"}], "in_reply_to_user_id": "35639246"}, {"created_at": "2019-09-10T08:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/b2I7CTAHnd", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud"}]}, "id": "1171345592875986944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171345592875986944"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero https://t.co/b2I7CTAHnd v\u00eda @elcorreo_com", "author_id": "764234024466452480"}, {"created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1171418940318343168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"], "text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "author_id": "969556370122067968"}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:19.000Z", "id": "1171449583806734338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449583806734338"], "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "suicidio"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "SaludMental"}, {"start": 241, "end": 273, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/2aZDVznfL7", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/publicacion/ref/17534", "display_url": "comunidad.madrid/publicacion/re\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w1v2OLwinQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171449583806734338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1v2OLwinQ", "media_key": "3_1171449567302176768"}]}, "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f Las personas afectadas de depresi\u00f3n grave presentan un riesgo suicida mayor que la poblaci\u00f3n general. Ay\u00fadanos a difundir esta gu\u00eda para dar a conocer qu\u00e9 puedes hacer para prevenir un #suicidio \ud83d\udc49 https://t.co/2aZDVznfL7\n\n#SaludMental #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/w1v2OLwinQ", "author_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171398610568830976"}], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496"}, {"created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "id": "1171229730567327744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "author_id": "275751639"}, {"created_at": "2019-09-10T14:06:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8089, "type": "Other", "normalized_text": "DCeased"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 62, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0FXNUNrtHU", "expanded_url": "https://buff.ly/2HYlmL2", "display_url": "buff.ly/2HYlmL2"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/j09FamVGAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CBR/status/1171424804299137025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j09FamVGAZ", "media_key": "3_1171424802512543744"}]}, "id": "1171424804299137025", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424804299137025"], "text": "Suicide Squad Gets a Reboot from DCeased Writer @TomTaylorMade https://t.co/0FXNUNrtHU https://t.co/j09FamVGAZ", "author_id": "16031897"}, {"created_at": "2019-09-10T15:00:24.000Z", "id": "1171438278135836677", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171438278135836677"], "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 157, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0KRAEoKLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/GobTam_Norte/status/1171438278135836677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0KRAEoKLxS", "media_key": "16_1171438240806531072"}]}, "text": "Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/0KRAEoKLxS", "author_id": "850440511899004929"}, {"created_at": "2019-09-10T15:49:52.000Z", "id": "1171450726398062593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450726398062593"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyO3f9H", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "id": "1170862099003838464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "author_id": "932066830717513728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "in_reply_to_user_id": "932066830717513728"}, {"created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}]}, "id": "1171409494263377922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "author_id": "171454470"}, {"created_at": "2019-09-10T15:23:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 102, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 103, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nWf4C7QIKh", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanLoero/status/1171444117605208064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWf4C7QIKh", "media_key": "3_1171444106133831691"}]}, "id": "1171444117605208064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444117605208064"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C7QIKh", "author_id": "130428321"}, {"created_at": "2019-09-10T02:33:42.000Z", "id": "1171250366681427970", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171250366681427970"], "text": "Si un suicida se suicida, \u00bfes un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "author_id": "189942873"}, {"created_at": "2019-09-10T14:10:05.000Z", "id": "1171425615012139008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425615012139008"], "text": "A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "author_id": "107120856", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "id": "1171445384998113281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "id": "1168541666262900741", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "author_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832"}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:00.000Z", "id": "1171444468282621952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444468282621952"], "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "author_id": "65473559", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}}, {"created_at": "2019-09-09T17:51:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7531, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}]}, "id": "1171118898206445569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171118898206445569"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "author_id": "18248645"}, {"created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "id": "1171299775720886273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "author_id": "520653311", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T04:32:37.000Z", "id": "1171280290800701440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171280290800701440"], "text": "Si un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s? O un suicida menos?", "author_id": "3066101584"}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PqnklkSeZS", "expanded_url": "https://twitter.com/ErnestoNemer/status/1171445666544939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqnklkSeZS", "media_key": "3_1171445643715342340"}]}, "id": "1171445666544939008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445666544939008"], "text": "Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No permitamos que la depresi\u00f3n, los problemas familiares o el abuso del alcohol afecten su vida. A difundir informaci\u00f3n y prestar ayuda. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/PqnklkSeZS", "author_id": "25128294"}, {"created_at": "2019-09-10T00:08:49.000Z", "id": "1171213904338391040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213904338391040"], "text": "Quien se suicida o lo contempla desea dejar de sufrir, y el suicidio SI es prevenible y SI de puede evitar. \nInvito a que la gente deje de tener ese miedo a preguntarle a alguien m\u00e1s:\nHas pensado suicidarte?", "author_id": "840023031070244864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213669331607554"}], "in_reply_to_user_id": "840023031070244864"}, {"created_at": "2019-09-10T00:07:53.000Z", "id": "1171213669331607554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213669331607554"], "text": "La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1 sufriendo tanto y que subjetivamente considera que ha agotado sus opciones y posibles soluciones (+)", "author_id": "840023031070244864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213410379472896"}], "in_reply_to_user_id": "840023031070244864"}, {"created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "id": "1171407584869400576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}]}, "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "author_id": "49540008"}, {"created_at": "2019-09-10T15:45:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 207, "end": 236, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 237, "end": 275, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/O0HkE3Nv7v", "expanded_url": "http://bit.ly/2URvmLq", "display_url": "bit.ly/2URvmLq"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Cn3ZxswaNw", "expanded_url": "https://twitter.com/SEL_Adventures/status/1171449732826202113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cn3ZxswaNw", "media_key": "3_1171449725544886272"}]}, "id": "1171449732826202113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449732826202113"], "text": "#M\u00e9xico El suicidio es la segunda causa de muerte de adolescentes (15 a 19) y la quinta entre los 10 y 14 a\u00f1os.\n\nNadie est\u00e1 exento de la conducta suicida.\nDa clic ahora, es vital. \ud83d\udc49 https://t.co/O0HkE3Nv7v\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3ndelSuicidio https://t.co/Cn3ZxswaNw", "author_id": "971761367156969474"}, {"created_at": "2019-09-10T15:43:03.000Z", "id": "1171449012135682048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449012135682048"], "text": "Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mayor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u00f3n, trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico, ansiedad, quejas som\u00e1ticas, ideaci\u00f3n suicida y falta de apoyo social.@SorayaLaraC", "author_id": "198571706"}, {"created_at": "2019-09-10T10:30:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.4249, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "Argentina"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "inflaci\u00f3n"}, {"start": 203, "end": 216, "tag": "gastop\u00fablico"}]}, "id": "1171370337440882688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 13, "like_count": 305, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370337440882688"], "text": "En 193 a\u00f1os de historia, #Argentina sufri\u00f3 27 crisis, q duraron 45 a\u00f1os. Una c/4 a\u00f1os. \n\nLa #inflaci\u00f3n promedio anual de los \u00faltimos 70 a\u00f1os fue del 130%, y sin la hiperinflaci\u00f3n del a\u00f1o 1989, 80%. \n\nEl #gastop\u00fablico en los \u00faltimos 17 a\u00f1os pas\u00f3 del 20% al 40% en t\u00e9rminos del PBI.", "author_id": "851307269337829376"}, {"created_at": "2019-09-10T12:47:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Ghebreyesus"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 29, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "DrTedros", "id": "189868631"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ZagrnkdUkK", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "id": "1171404745971515392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171404745971515392"], "text": "#SuicidePreventionDay @opsoms @DrTedros Ghebreyesus:  \u201cHacemos un llamamiento a todos los pa\u00edses para que incorporen de forma sostenida en sus programas nacionales de salud y formaci\u00f3n estrategias de eficacia probada para la prevenci\u00f3n del suicidio\u201d https://t.co/ZagrnkdUkK", "author_id": "312348029"}, {"created_at": "2019-09-10T15:10:38.000Z", "id": "1171440854533206017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171440854533206017"], "text": "Si ven a una que se cayo de culo en plena costa voy hacer yo porque salgo andar en rollers.", "author_id": "948783667"}, {"created_at": "2019-09-10T13:55:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 77, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 88, "end": 125, "probability": 0.8824, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 168, "username": "ASSMCAonline", "id": "723512861159366656"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dWmHuPPzYz", "expanded_url": "http://ow.ly/qPri50w4cJw", "display_url": "ow.ly/qPri50w4cJw"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/euzG6NeCZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VocesdelSurPR/status/1171422068530802688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euzG6NeCZQ", "media_key": "3_1171422063996919808"}]}, "id": "1171422068530802688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171422068530802688"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. | En el D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio, compartimos informaci\u00f3n de @ASSMCAonline para identificar los factores de riesgo y buscar ayuda profesional. - https://t.co/dWmHuPPzYz https://t.co/euzG6NeCZQ", "author_id": "4632137112"}, {"created_at": "2019-09-09T19:21:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}]}, "id": "1171141565479346176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171141565479346176"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "author_id": "266669687"}, {"created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "id": "1171407137924423681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "950455831836942336"}, {"created_at": "2019-09-10T14:58:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Beaut\u00e9"}]}, "id": "1171437706146021378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171437706146021378"], "text": "Ent\u00e3o mas eu estou aqui a escrever sobre o suic\u00eddio do Beaut\u00e9 e afinal foi embolia e n\u00e3o se suicidou? Mesmo depois de mortos esta gente do jet set n\u00e3o serve para nada.", "author_id": "1523773080"}, {"created_at": "2019-09-10T14:00:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 29, "end": 54, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/fdrwWpl4u0", "expanded_url": "http://ow.ly/r17l50w3lmG", "display_url": "ow.ly/r17l50w3lmG"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/wtFLpApkXB", "expanded_url": "https://twitter.com/QuindioNoticias/status/1171423280256995328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtFLpApkXB", "media_key": "3_1171423278998720512"}]}, "id": "1171423280256995328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423280256995328"], "text": "Seg\u00fan el director de la OMS, Tedros Adhanom Ghebreyesus, cada 40 segundos una persona se quita la vida, siendo esta la segunda causa de muerte m\u00e1s frecuente entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \ud83d\udc49 https://t.co/fdrwWpl4u0 https://t.co/wtFLpApkXB", "author_id": "298871545"}, {"created_at": "2019-09-10T15:34:00.000Z", "id": "1171446735182286848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 23, "like_count": 46, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446735182286848"], "text": "Muere tras quemarse a lo bonzo una activista iran\u00ed que intent\u00f3 entrar en un estadio de f\u00fatbol masculino https://t.co/ZObwSHINDJ", "author_id": "14436030", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZObwSHINDJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2N67YIQ", "display_url": "bit.ly/2N67YIQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/09/10/5d7772f2fc6c838a328b45f3.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:31:19.000Z", "id": "1171446059198926855", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446059198926855"], "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 253, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "_MarianaE_", "id": "84134837"}, {"start": 211, "end": 222, "username": "Capital_21", "id": "1127146646"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tx4fR32k2Z", "expanded_url": "http://www.capital21.cdmx.gob.mx/tv-en-vivo.html", "display_url": "capital21.cdmx.gob.mx/tv-en-vivo.html"}]}, "text": "En lo que va del a\u00f1o en @elconsejomx hemos brindado 319 atenciones psicol\u00f3gicas donde logramos disuadir y ayudar a la persona en riesgo suicida. Gracias a @_MarianaE_ por la difusi\u00f3n a nuestra atenci\u00f3n 24/7, en @Capital_21  #DiaMundialPrevencionSuicidio \u2b07 https://t.co/tx4fR32k2Z", "author_id": "185369552"}, {"created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "id": "1171159426042081282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "author_id": "1090581182595637255"}, {"created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "id": "1171435495559069696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9116, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 175, "end": 202, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "SaludMental"}, {"start": 174, "end": 203, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/JNRKJBxiby", "expanded_url": "https://twitter.com/ginarely_va/status/1171443081528242181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JNRKJBxiby", "media_key": "3_1171443077677867008"}]}, "id": "1171443081528242181", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443081528242181"], "text": "De acuerdo con la #OMS cada 40 segundos una persona se suicida. En M\u00e9xico ocurre cada hora y media. Aun as\u00ed, no se le da importancia a la #SaludMental. \n\nHoy se conmemora el #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/JNRKJBxiby", "author_id": "122471211"}, {"created_at": "2019-09-10T13:16:37.000Z", "id": "1171412162042040320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171412162042040320"], "text": "Literal se est\u00e1 prendiendo fuego una vez por semana, y si le sumamos que se suicida gente en las v\u00edas masomenos con la misma frecuencia, estad\u00edsticamrnte puede pasar que el vag\u00f3n en llamas atropelle a una persona \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83e\udd1c\u270a", "author_id": "2418046892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171399746759643136"}], "in_reply_to_user_id": "2418046892"}, {"created_at": "2019-09-10T14:05:49.000Z", "id": "1171424540011814913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424540011814913"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 175, "end": 195, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hNA6M9gSRE", "expanded_url": "http://www.hospipacho.gov.co/noticias/dia-mundial-de-la-prevencion-del-suicidio", "display_url": "hospipacho.gov.co/noticias/dia-m\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Q5KLesUaSO", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitalPacho/status/1171424540011814913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KLesUaSO", "media_key": "3_1171424533070270464"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el Mundo. Ser un agente activo en la prevenci\u00f3n del suicidio, es darle una oportunidad a la vida. #PrevenirEsPreguntar \nhttps://t.co/hNA6M9gSRE https://t.co/Q5KLesUaSO", "author_id": "1123281856793853952"}, {"created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}]}, "id": "1171148778000269312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T15:27:17.000Z", "id": "1171445044244430848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445044244430848"], "text": "A mi me la suda lo que la gente diga, por que no teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1145378083240849409"}, {"created_at": "2019-09-10T14:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 162, "end": 191, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "id": "1171428844269527043", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428844269527043"], "text": "Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide ayuda, ofrece ayuda. #HablemosDeSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho", "author_id": "2315660803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428843011231749"}], "in_reply_to_user_id": "2315660803"}, {"created_at": "2019-09-10T15:37:36.000Z", "id": "1171447639692308486", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447639692308486"], "text": "voc\u00ea que passa por isso, informe o telefone do seu psic\u00f3logo, psiquiatra e do seus pais as pessoas mais pr\u00f3ximas e n\u00e3o tenha vergonha de pedir ajuda. voc\u00ea superou tudo at\u00e9 hoje e \u00e9 mais forte do que imagina ser.\n\nviver vale a pena, msm que a gente se esque\u00e7a disso as vezes.", "author_id": "35639246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171446710502977536"}], "in_reply_to_user_id": "35639246"}, {"created_at": "2019-09-10T15:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5313, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ukwNhIHYSD", "expanded_url": "https://noticiassin.com/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/#.XXfCMKT7q5I.twitter", "display_url": "noticiassin.com/oms-una-person\u2026"}]}, "id": "1171446531926327296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446531926327296"], "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/ukwNhIHYSD", "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-09-10T14:13:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}]}, "id": "1171426398755377155", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426398755377155"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE", "author_id": "15007299"}, {"created_at": "2019-09-10T12:43:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NoticiasAscofapsi"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jzd1CN2Ak7", "expanded_url": "https://www.ascofapsi.org.co/", "display_url": "ascofapsi.org.co", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ascofapsi.org.co/"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/92g2ij2QHC", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1171403796150460417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92g2ij2QHC", "media_key": "3_1171403787078197249"}]}, "id": "1171403796150460417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171403796150460417"], "text": "#NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda profesional, a las personas con riesgo suicida. Ser escuchado es el prime\u200br paso para buscar soluci\u00f3n a los problemas. \n\nhttps://t.co/jzd1CN2Ak7 https://t.co/92g2ij2QHC", "author_id": "171948653"}, {"created_at": "2019-09-10T15:40:44.000Z", "id": "1171448427764305921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448427764305921"], "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e8ziGbI0Ni", "expanded_url": "https://twitter.com/bioeticaunam/status/1171448427764305921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ziGbI0Ni", "media_key": "3_1171448422303289345"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3n y tratamiento temprano.\nSe deben tomar medidas que garanticen y fomenten compromisos y medidas pr\u00e1cticas para prevenirlos.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/e8ziGbI0Ni", "author_id": "1282098547"}, {"created_at": "2019-09-09T19:43:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SZBpxgzRU6", "expanded_url": "https://twitter.com/el_Periodico/status/1171147113197187073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZBpxgzRU6", "media_key": "3_1171147097502040064"}]}, "id": "1171147113197187073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171147113197187073"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6 https://t.co/SZBpxgzRU6", "author_id": "19624061"}, {"created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}]}, "id": "1171240661514895361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-09-09T20:45:07.000Z", "id": "1171162642041507840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171162642041507840"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "author_id": "520653311", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:24.000Z", "id": "1171443311514537984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443311514537984"], "text": "\ud83c\udf0e: 1 persona cada 40 segundos se suicida.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: 5 personas al d\u00eda se suicidan. \n\nDesde ahora el suicidio y el intento de suicidio ser\u00e1n de notificaci\u00f3n obligatoria, pero el punto es qu\u00e9 haremos con esa informaci\u00f3n, pues si no viene seguida de una acci\u00f3n, entonces no sirve de nada https://t.co/aykfiMDtAn", "author_id": "565937768", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aykfiMDtAn", "expanded_url": "https://twitter.com/_Scodelario/status/1171443311514537984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aykfiMDtAn", "media_key": "3_1171443301787979782"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T10:28:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5Z8SZPQRaX", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida"}]}, "id": "1171369904794210304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 9, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369904794210304"], "text": "\ud83d\udcccD\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio. Las v\u00edctimas por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico en Espa\u00f1a. Se trata de la primera causa de muerte no natural en nuestro pa\u00eds, que a\u00fan as\u00ed sigue siendo tab\u00fa en nuestra. https://t.co/5Z8SZPQRaX", "author_id": "74453123"}, {"created_at": "2019-09-10T13:48:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 149, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 150, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 151, "end": 183, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "DialogosCanal11", "id": "114775508"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "CanalOnceTV", "id": "80064831"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "gudeceballos", "id": "826409796"}, {"start": 188, "end": 192, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aAWGzP7x3n", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXednsoZKCY.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "id": "1171420194608205825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171420194608205825"], "text": "@Macrisjauregui @DialogosCanal11 @CanalOnceTV @gudeceballos Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/aAWGzP7x3n #WorldSuicidePreventionDay #DiaMundialPrevencionDelSuicidio v\u00eda @WHO", "author_id": "3165981085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171236784119975937"}], "in_reply_to_user_id": "63496506"}, {"created_at": "2019-09-10T14:12:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hgGHmYEwG0", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/n\u00famero-de-assassinatos-no-brasil-cai-10-em-2018-mas-pol\u00edcias-matam-mais-1.2233643", "display_url": "otempo.com.br/brasil/n\u00famero-\u2026"}]}, "id": "1171426124397780992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426124397780992"], "text": "N\u00famero de assassinatos no Brasil cai 10% em 2018, mas pol\u00edcias matam mais https://t.co/hgGHmYEwG0", "author_id": "29274419"}, {"created_at": "2019-09-10T10:13:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4745, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/rIAMJdDzV2", "expanded_url": "https://twitter.com/jptrampuz/status/1171366017005686784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIAMJdDzV2", "media_key": "3_1171365985791729665"}]}, "id": "1171366017005686784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171366017005686784"], "text": "Hoy 10 de septiembre es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Las cifras son escalofriantes: cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y este ya es el mayor problema de Salud P\u00fablica en Europa. https://t.co/rIAMJdDzV2", "author_id": "138281006"}, {"created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "id": "1171291005091491840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "author_id": "1074209186752413696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "in_reply_to_user_id": "16814640"}, {"created_at": "2019-09-06T09:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "La mujer de rojo"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/P3AdJ4QSdX", "expanded_url": "http://bit.ly/ObraLamujerderojo", "display_url": "bit.ly/ObraLamujerder\u2026"}]}, "id": "1169911771957813248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169911771957813248"], "text": "He decidido empezar a publicar algunos textos, porque soy as\u00ed de suicida. \n\nHoy vamos con 'La mujer de rojo', uno de los primeros microteatros que escrib\u00ed. Lo subo tal y como estaba, que si lo releo lo cambio todo. \ud83e\udd23\n\nLo puedes leer aqu\u00ed: https://t.co/P3AdJ4QSdX", "author_id": "1473397987"}, {"created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}]}, "id": "1171384030832578560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf", "author_id": "705242384263745536"}, {"created_at": "2019-09-10T15:35:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasCRC"}, {"start": 62, "end": 86, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasCRC"}, {"start": 61, "end": 87, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/msybPMEcor", "expanded_url": "https://crc891.com/al-menos-un-costarricense-se-suicida-cada-dia/", "display_url": "crc891.com/al-menos-un-co\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MafF2Wx0CT", "expanded_url": "https://twitter.com/crc891radio/status/1171447211961401344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MafF2Wx0CT", "media_key": "3_1171447046978469889"}]}, "id": "1171447211961401344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447211961401344"], "text": "#NoticiasCRC - Al menos un costarricense se suicida cada d\u00eda #WorldSuicidePreventionDay : https://t.co/msybPMEcor https://t.co/MafF2Wx0CT", "author_id": "837695700108472320"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:57.000Z", "id": "1171393117142097922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171393117142097922"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}, {"start": 124, "end": 162, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bu6uaV09rQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sL0FY4aAww", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMX/status/1171393117142097922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sL0FY4aAww", "media_key": "3_1171393114961043456"}]}, "text": "#D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/bu6uaV09rQ https://t.co/sL0FY4aAww", "author_id": "221502089"}, {"created_at": "2019-09-10T14:23:19.000Z", "id": "1171428947705225218", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428947705225218"], "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/no835Tu1pX", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/t6tNKc1sOn", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1171428947705225218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6tNKc1sOn", "media_key": "3_1171428934635802626"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas.\n\u25ba https://t.co/no835Tu1pX https://t.co/t6tNKc1sOn", "author_id": "9075022"}, {"created_at": "2019-09-10T15:30:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/msyy2ZFXVO", "expanded_url": "https://youtu.be/VJl1c1d6QbA", "display_url": "youtu.be/VJl1c1d6QbA"}]}, "id": "1171445956572631048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445956572631048"], "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida se hizo estallar en la base de la OTAN... https://t.co/msyy2ZFXVO v\u00eda @YouTube", "author_id": "2977682183"}, {"created_at": "2019-09-10T13:12:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "DRE"}]}, "id": "1171411007689900032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411007689900032"], "text": "Si bien es cierto el DRE es la principal causa del suicidio; la depresi\u00f3n es el patr\u00f3n cl\u00ednico m\u00e1s com\u00fan y asociado a la ideaci\u00f3n suicida; debido a esto, es la principal causa de sufrimiento. Por cierto, la depresi\u00f3n es la principal causa de discapacidad, a nivel mundial.", "author_id": "1510738453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171411005676630016"}], "in_reply_to_user_id": "1510738453"}, {"created_at": "2019-09-10T09:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8367, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/YptEz8CEr3", "expanded_url": "https://www.copmadrid.org/web/comunicacion/noticias/1318/comunicado-la-oms-cada-40-segundos-se-suicida-persona", "display_url": "copmadrid.org/web/comunicaci\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/rvpNmow8Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171361217648222209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rvpNmow8Uu", "media_key": "3_1171361215311962112"}]}, "id": "1171361217648222209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171361217648222209"], "text": "Comunicado de la OMS - \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del #Suicidio, pero no es suficiente.\n\nhttps://t.co/YptEz8CEr3 https://t.co/rvpNmow8Uu", "author_id": "2816614800"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vnubB5gH2H", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?fbclid=IwAR3Gwc12T6P-d3ISklsq7zbcACAE7965QDniX-dUVqFsNkIPShNuY9CGJAw", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "id": "1171444786760314880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444786760314880"], "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/vnubB5gH2H", "author_id": "1897595802"}, {"created_at": "2019-09-09T23:01:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 189, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 68, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vPzhYeaQ9F", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds"}]}, "id": "1171196946473725952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196946473725952"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito.\nMa\u00f1ana es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les comparto informaci\u00f3n valiosa https://t.co/vPzhYeaQ9F", "author_id": "97007823"}, {"created_at": "2019-09-08T22:48:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5811, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "B. C."}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5X8T9LXAAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociadosDr/status/1170831398212644864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X8T9LXAAO", "media_key": "7_1170831228540469254"}]}, "id": "1170831398212644864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170831398212644864"], "text": "Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico. https://t.co/5X8T9LXAAO", "author_id": "1103468672054517761"}, {"created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}]}, "id": "1171347623393079296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "author_id": "361969545"}, {"created_at": "2019-09-10T14:17:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Contreras"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "seremisalud8", "id": "485850359"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427557389979648"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427567166881792"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427578093039616"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427581511397381"}]}, "id": "1171427590571053058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427590571053058"], "text": "La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades Gobernador Robert Contreras, en acto de @seremisalud8, entregaron documento a estudiantes en el marco del D\u00eda Intl de la Prev. del Suicidio. #ChileEnMarcha https://t.co/H127IFTkIa", "author_id": "2885694652"}, {"created_at": "2019-09-10T15:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "id": "1171445594998460416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445594998460416"], "text": "hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e gostaria de lembrar voc\u00eas que \u00e9 bom ter amigos, namorado, familiares que te apoiam mas nenhum deles substitui um profissional capacitado e formado pra te tratar.", "author_id": "35639246"}, {"created_at": "2019-09-10T15:03:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8299, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}]}, "id": "1171439054170152961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439054170152961"], "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "author_id": "109651819"}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kqJuIAExKS", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "id": "1171444857912483840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444857912483840"], "text": "At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 ganhou um Oscar bicho https://t.co/kqJuIAExKS", "author_id": "101538849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}]}, {"created_at": "2019-09-10T15:26:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8989, "type": "Organization", "normalized_text": "Fifa"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.3399, "type": "Organization", "normalized_text": "Fifa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tiagosoares49", "id": "3208855581"}]}, "id": "1171444844973060099", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444844973060099"], "text": "@tiagosoares49 S\u00f3 vc ver as reviews do \u00faltimos 3 pes q vc vai entender do q to flnd, eu larguei o pes em 2012 pelo Fifa pq tava mais realista, ai voltei p o pes em 2017 pq Fifa 18 foi totalmente rid\u00edculo", "author_id": "2347819121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171444181513846791"}], "in_reply_to_user_id": "3208855581"}, {"created_at": "2019-09-10T09:11:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Plataforma de Infancia"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cq7WzDpT6w", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/#.XXdomzJ_CDo.twitter", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/"}]}, "id": "1171350512601567233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171350512601567233"], "text": ".@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co/cq7WzDpT6w v\u00eda @platdeinfancia", "author_id": "2816614800"}, {"created_at": "2019-09-10T14:36:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 120, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 121, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 122, "end": 144, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 145, "end": 174, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1171432343824814081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432343824814081"], "text": "De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #suicidio", "author_id": "240965418"}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:10.000Z", "id": "1171445265124847622", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445265124847622"], "text": "@galIavichn fiquei puta c o final", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "galIavichn", "id": "805898940063371264"}]}, "author_id": "4852097129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171444854867423232"}], "in_reply_to_user_id": "397194219"}, {"created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "id": "1171190034327900160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "author_id": "160731872"}, {"created_at": "2019-09-10T09:01:40.000Z", "id": "1171348001039835136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171348001039835136"], "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 282, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "Objetivos de la Estrategia de #SaludMental:\n1\ufe0f\u20e3Sensibilizar y mejorar la informaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n \n2\ufe0f\u20e3Detectar precozmente el riesgo suicida\n3\ufe0f\u20e3Promover la elaboraci\u00f3n de procesos asistenciales integrados de atenci\u00f3n a las personas con riesgo suicida\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171347999290773504"}], "in_reply_to_user_id": "232124120"}, {"created_at": "2019-09-10T15:28:29.000Z", "id": "1171445345835831303", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445345835831303"], "text": "Qu\u00e9 lindop, ojal\u00e1 se logre crear m\u00e1s conciencia acerca de las enfermedades mentales y los verdaderos delirios y pensamientos suicidas para que dejen de ser normalizados y burlados incluso. Los pensamientos suicidas y los planes suicidas incluyendo el cutting requieren de atenci\u00f3n", "author_id": "739258238697345024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171444818196590593"}], "in_reply_to_user_id": "739258238697345024"}, {"created_at": "2019-09-10T14:46:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171434834826186753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434834826186753"], "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicida.\n\nGente, n\u00e3o tem vergonha nenhuma em procurar ajuda profissional caso esteja passando por um mal momento.\nCuidem de voc\u00eas! O mundo precisa de voc\u00eas! \ud83e\udd17", "author_id": "1053019045023412224", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}}, {"created_at": "2019-09-10T14:41:59.000Z", "id": "1171433641848655872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171433641848655872"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9KKpf5531p", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171433641848655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KKpf5531p", "media_key": "3_1171433636786130944"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u00f3n y a la disminuci\u00f3n de esta problem\u00e1tica mediante su prevenci\u00f3n. Ingresa la palabra clave: suicidio en https://t.co/1TAPlmEPai y descarga documentos del tema. https://t.co/9KKpf5531p", "author_id": "87542992"}, {"created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}]}, "id": "1171325119345647616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "author_id": "717359990093299712"}, {"created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "id": "1171439018598207488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "author_id": "31427142"}, {"created_at": "2019-09-10T14:15:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 40, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QQZjpcL3Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CAMISA33/status/1171426986394148871/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQZjpcL3Xt", "media_key": "3_1171426961924583425"}]}, "id": "1171426986394148871", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426986394148871"], "text": "Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a esta causa, mas a luta \u00e9 grande e deve ser di\u00e1ria. \n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, mas 9 em cada 10 casos podem ser evitados. https://t.co/QQZjpcL3Xt", "author_id": "68919117"}, {"created_at": "2019-09-10T01:31:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9082, "type": "Other", "normalized_text": "Whats"}]}, "id": "1171234756115206145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171234756115206145"], "text": "Me manda teu Whats,pra mim poder ver teus status \ud83d\ude1c", "author_id": "373708174"}, {"created_at": "2019-09-10T15:15:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7MIbwKdffV", "expanded_url": "https://twitter.com/RIONEGROAPASA/status/1171442191744397312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MIbwKdffV", "media_key": "3_1171442183058051076"}]}, "id": "1171442191744397312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171442191744397312"], "text": "\u2b55 En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio debemos tener en cuenta que el abuso de sustancias es uno de los principales factores de riesgo frente a esta problem\u00e1tica. Hablar del tema ayuda a salvar vidas, si sent\u00eds que lo necesitas comunicate al  \ud83d\udcde 0800 222 2223. https://t.co/7MIbwKdffV", "author_id": "1139496226796318720"}, {"created_at": "2019-09-09T14:27:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "AvengersEndgame"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "AvengersEndgame"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 69, "username": "BenSTravis", "id": "496474883"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ACXVA3UNYm", "expanded_url": "https://www.empireonline.com/movies/features/oscars-2020-joker-avengers-endgame-comic-book-movies/", "display_url": "empireonline.com/movies/feature\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/w7Sv57Py4k", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w7Sv57Py4k", "media_key": "3_1171067372070940674"}]}, "id": "1171067643723472899", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 651, "like_count": 687, "quote_count": 1256}, "edit_history_tweet_ids": ["1171067643723472899"], "text": "Could comic book movies finally break the Oscars in 2020? @BenSTravis explores the early awards chances of #Joker and #AvengersEndgame: https://t.co/ACXVA3UNYm https://t.co/w7Sv57Py4k", "author_id": "3646911"}, {"created_at": "2019-09-10T15:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.6562, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 156, "end": 196, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/i2GEKpBA3p", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/la-oms-alerto-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "conlagentenoticias.com/la-oms-alerto-\u2026"}]}, "id": "1171444488973086722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444488973086722"], "text": "\u26ab\ufe0f Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo y el suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud, seg\u00fan inform\u00f3 la OMS, en el marco del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nhttps://t.co/i2GEKpBA3p", "author_id": "939964624711057412"}, {"created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "id": "1171426851945897984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}]}, "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "author_id": "702867448681385985"}, {"created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "id": "1171011899007340545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"], "text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "author_id": "321132255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}], "in_reply_to_user_id": "199022461"}, {"created_at": "2019-09-10T03:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7871, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/hAsyA0n2Nh", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1xVNp", "display_url": "bit.ly/2m1xVNp"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KsyMNVDKgl", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1171256984840151040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsyMNVDKgl", "media_key": "3_1171201061408968704"}]}, "id": "1171256984840151040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171256984840151040"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, dice la OMS \ud83d\udc49 https://t.co/hAsyA0n2Nh https://t.co/KsyMNVDKgl", "author_id": "23377748"}, {"created_at": "2019-09-10T15:19:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Davelouis"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra de La Parada"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.6409, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 203, "end": 217, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villar\u00e1n"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/IZsygvJdFS", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauletras/status/1171096693078671362", "display_url": "twitter.com/Lauletras/stat\u2026"}]}, "id": "1171443152512638977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443152512638977"], "text": "Mija\u00edl Garrido Lecca,uno de los dos ahijados periodistas de Patricia del R\u00edo,el otro es Luis Davelouis,se refiere a la Guerra de La Parada contra la Polic\u00eda Nacional, gesti\u00f3n de la ex alcaldesa ladrona, Susana Villar\u00e1n.\nO ser\u00e1 la del C\u00f3ndor...\nPasa?. https://t.co/IZsygvJdFS", "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171096693078671362"}], "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:37.000Z", "id": "1171444372425981953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444372425981953"], "text": "El suicidio est\u00e1 dentro de las veinte causas de defunci\u00f3n\u26b0\ufe0f\nConductas relacionadas con el suicidio:\n\u27a1\ufe0f Ideaci\u00f3n suicida: preocupaci\u00f3n reiterada sobre el suicidio\n\u27a1\ufe0f Intento de suicidio: conducta de una persona que trata de provocarse da\u00f1o, con la intenci\u00f3n de producirse la muerte", "author_id": "1126302795315994624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171444369838051333"}], "in_reply_to_user_id": "1126302795315994624"}, {"created_at": "2019-09-10T15:24:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 68, "tag": "OMS"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "biol\u00f3gico"}, {"start": 171, "end": 183, "tag": "psicol\u00f3gico"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "social"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "cultural"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7kcBdtk6A2", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicologaBreton/status/1171444369838051333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kcBdtk6A2", "media_key": "3_1171444357678780416"}]}, "id": "1171444369838051333", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444369838051333"], "text": "\ud83e\uddf5 \u2b07\ufe0f\nD\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\ud83c\udf9710-09-19\ud83c\udf97 \nLa #OMS reconoce que el suicidio es un problema complejo en donde intervienen m\u00faltiples factores: #biol\u00f3gico, #psicol\u00f3gico, #social y #cultural. La prevenci\u00f3n del #suicidio es posible https://t.co/7kcBdtk6A2", "author_id": "1126302795315994624"}, {"created_at": "2019-09-10T14:36:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "The Bridge"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oRvPMAVdvW", "expanded_url": "https://youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "display_url": "youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Zwl-Pa_QT0M&feature=youtu.be"}]}, "id": "1171432250161819652", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432250161819652"], "text": "Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para refletirmos sobre isso. Eu recomendo um document\u00e1rio forte, por\u00e9m necess\u00e1rio chamado The Bridge. Eis o trailer: https://t.co/oRvPMAVdvW tem na \u00edntegra tb no YouTube", "author_id": "94114216"}, {"created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "id": "1171407982225186816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}]}, "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "author_id": "22276965"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-09T20:43:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Burr"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/y2zszFPdp3", "expanded_url": "https://twitter.com/juansotoivars/status/1171162253124653057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2zszFPdp3", "media_key": "3_1171162243578417155"}]}, "id": "1171162253124653057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171162253124653057"], "text": "Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del \u00fanico todav\u00eda m\u00e1s suicida que \u00e9l.\nBill Burr.\nNo puedo esperar. https://t.co/y2zszFPdp3", "author_id": "16718692"}, {"created_at": "2019-09-10T14:01:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "AlAire"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Entrevista"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gF20O5BbDc", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx", "status": 200, "title": "El Heraldo de M\u00e9xico | El diario que piensa joven", "description": "Consulta las \u00faltimas noticias, entretenimiento, deportes, pol\u00edtica y finanzas en TV, radio y edici\u00f3n impresa", "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/z5GcXwKU0w", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioyLupita/status/1171423529583218688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5GcXwKU0w", "media_key": "3_1171423523270746112"}]}, "id": "1171423529583218688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423529583218688"], "text": "#AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres, Presidente del @elconsejomx para reflexionar sobre el apoyo que se puede  brindar a alguien en riesgo suicida.\n\nEsc\u00fachenos https://t.co/gF20O5BbDc https://t.co/z5GcXwKU0w", "author_id": "57404784"}, {"created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}]}, "id": "1171206953793724422", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"], "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "author_id": "34935938"}, {"created_at": "2019-09-10T10:18:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "id": "1171367404586315776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171367404586315776"], "text": "@mxzzelloo @Brendazibart Quando come\u00e7a a falar de Hitler e a Alemanha Nazista eu acordo na hora", "author_id": "772428662629101569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171177546135871488"}], "in_reply_to_user_id": "957034607827980291"}, {"created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "id": "1171395425229840384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "author_id": "1590846835"}, {"created_at": "2019-09-10T09:03:13.000Z", "id": "1171348392317878272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 18, "like_count": 768, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1171348392317878272"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 177, "end": 199, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3K8ymos2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K8ymos2pN", "media_key": "3_1171348384835407872"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3K8ymos2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K8ymos2pN", "media_key": "3_1171348384805990400"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3K8ymos2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K8ymos2pN", "media_key": "3_1171348384814379008"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3K8ymos2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K8ymos2pN", "media_key": "3_1171348384822779906"}]}, "text": "El #suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda\no la valent\u00eda, sino con el sufrimiento\ny la desesperanza. Es necesario informar para desmitificar. Escuchar en vez de juzgar. #DiaPrevencionSuicidio Aqu\u00ed algunos mitos que hay que desterrar. https://t.co/3K8ymos2pN", "author_id": "3401253915"}, {"created_at": "2019-09-10T14:02:27.000Z", "id": "1171423695430021120", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423695430021120"], "text": "Putting together a non-Halloween autumn playlist and looking for recommendations across all genres, just nothing too extreme", "author_id": "2328859321"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:27.000Z", "id": "1171394248811393024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171394248811393024"], "text": "No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cualquier decisi\u00f3n sobre m\u00ed sin mi consentimiento\n- Abandonarme por ser un caso perdido\n- Culpabilizacion tras intento suicida: \"c\u00f3mo has podido hacernos esto\"", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171392539343151105"}], "in_reply_to_user_id": "116832572"}, {"created_at": "2019-09-10T13:24:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "Diez Anillos"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 134, "end": 177, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange and the Multiverse of Madness"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "What if."}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "id": "1171414138133913602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171414138133913602"], "text": "A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- WandaVision\n- Doctor Strange and the Multiverse of Madness\n- Loki\n- Batman\n- What if...?\n- Escuadr\u00f3n Suicida\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder", "author_id": "1916995171"}, {"created_at": "2019-09-10T15:20:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 95, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "The Nation-State: The Formation of Modern Politics"}]}, "id": "1171443303260098562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443303260098562"], "text": "t\u00f4 lendo um livro muito legal pro tcc chamado The Nation-State: The Formation of Modern Politics. Tem uma parte que h\u00e1 a explica\u00e7\u00e3o da morte de deus (separa\u00e7\u00e3o dos poderes e aumento da for\u00e7a do rei) e o surgimento da soberania gra\u00e7as \u00e0s revolu\u00e7\u00f5es que matam literal e +", "author_id": "25787247"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "Salud"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}]}, "id": "1171393057645838337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171393057645838337"], "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "author_id": "65463088"}, {"created_at": "2019-09-10T15:18:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 240, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Baron"}]}, "id": "1171442798920257536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171442798920257536"], "text": "@YuumiJobada Sim sim, foi a primeira, jogo h\u00e1 pouco tempo, poderia at\u00e9 ter terminado um pouco melhor, as \u00faltimas duas partidas foram complicadas, uma j\u00e1 estava ganha, mas o cara que tava forte entregou porque o time n\u00e3o achou a call de Baron dele vi\u00e1vel", "author_id": "80651326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171442247256006658"}], "in_reply_to_user_id": "1128350308982300675"}], "places": [{"full_name": "Gustavo A. Madero, Distrito Federal", "id": "6f1840cee437e17a"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"value": "1064587029319745536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064587029319745536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064587029319745536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171451229248966658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171451229248966658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171451229248966658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171446078001991687", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171446078001991687].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171446078001991687", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171446078001991687", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171446078001991687].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171446078001991687", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171422996830900224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171422996830900224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171422996830900224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171452366119268353", "oldest_id": "1171443019758751754", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2m588g7jr3bojlght9dsagzh"}}