{"data": [{"created_at": "2019-08-05T00:42:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176458663239681"], "id": "1158176458663239681", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:41:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176278148714497"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158176278148714497", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295113869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:41:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176169646120960"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158176169646120960", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:40:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158175997432385536"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158175997432385536", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004383957302042624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:40:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158175961961127936"], "id": "1158175961961127936", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865221390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:40:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Por que voc\u00ea ainda nao se matou seu dem\u00f3nio, ningu\u00e9m gosta de voc\u00ea, morre logo. \u2014 \ud83d\ude36 https://t.co/mJD3MhGQEz", "edit_history_tweet_ids": ["1158175915249164289"], "id": "1158175915249164289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "795806160632901638", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/mJD3MhGQEz", "expanded_url": "https://curiouscat.me/kams007/post/948656016?t=1564965630", "display_url": "curiouscat.me/kams007/post/9\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:40:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158175867392221186"], "id": "1158175867392221186", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273416268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:40:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158175855694274561"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158175855694274561", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:40:14.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda votarte a vos y a la yegua", "edit_history_tweet_ids": ["1158175846831656960"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4201, "type": "Organization", "normalized_text": "yegua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158175846831656960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2949075443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:40:05.000Z", "lang": "pt", "text": "revela\u00e7\u00e3o me matou muito quando se separaram", "edit_history_tweet_ids": ["1158175809246572545"], "in_reply_to_user_id": "2227187341", "id": "1158175809246572545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2227187341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158175644620079106"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:39:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu me pergunto se o capit\u00e3o Am\u00e9rica q voltou no tempo e viveu com a Peggy carter matou o capit\u00e3o Am\u00e9rica do passado e tomou o lugar dele", "edit_history_tweet_ids": ["1158175761490161664"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.758, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Peggy carter"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.669, "type": "Organization", "normalized_text": "capit\u00e3o Am\u00e9rica"}]}, "id": "1158175761490161664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880947668247302145"}, {"created_at": "2019-08-05T00:39:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lillpiggy1: A verdade \u00e9 que o Bucky j\u00e1 teria invadido essa base secreta se soubesse que esse imbecilzinho tava num teste suicida do ex\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158175693525721088"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lillpiggy1", "id": "1020847563673604098"}]}, "id": "1158175693525721088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122897250294878208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158125427828908032"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158175663989415936"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158175663989415936", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275112246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:39:22.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida es votarte a vos, a la jefa de la banda y sus secuaces. https://t.co/aivIqxbayQ", "edit_history_tweet_ids": ["1158175629461864448"], "id": "1158175629461864448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161989312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aivIqxbayQ", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:38:06.000Z", "lang": "es", "text": "@MayanGarcia Eso es nivel pro, medio suicida \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1158175311365697537"], "in_reply_to_user_id": "59955181", "id": "1158175311365697537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30932164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158173816427646976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MayanGarcia", "id": "59955181"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:38:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Nossa esse finalzinho com elas agradecendo e se despedindo me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158175307624566784"], "id": "1158175307624566784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128603117"}, {"created_at": "2019-08-05T00:37:20.000Z", "lang": "es", "text": "@richie_rosario @anna12945081 Se suicida dejando una carta con las indicaciones para recuperar lo que se robaron, con la n\u00f3mina de los part\u00edcipes de la banda ?", "edit_history_tweet_ids": ["1158175117534552065"], "in_reply_to_user_id": "45522821", "id": "1158175117534552065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878766110811840514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110382604587009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "anna12945081", "id": "2444817768"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:37:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158175112937390080"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158175112937390080", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373181672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:37:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158175083506085890"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158175083506085890", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115225770169966593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:36:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158174862600482819"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158174862600482819", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787057042800447490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:36:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158174829582987265"], "id": "1158174829582987265", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54765178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:35:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gui_Araujoh @DCUniverseBRA se vc olhar as avalia\u00e7\u00f5es da serie, Supergirl s\u00f3 melhorou\na segunda temporada foi pela CW e nao pela ABC, oq elevou o n\u00edvel\na terceira foi a primeira vez q tivemos uma vil\u00e3 que quase matou a Supergirl e com amea\u00e7as q pareciam mais reais\ne a quarta foi a melhor temporada da serie", "edit_history_tweet_ids": ["1158174776319455233"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.419, "type": "Organization", "normalized_text": "CW"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "in_reply_to_user_id": "835099152086360065", "id": "1158174776319455233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025357138175123456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158131753359413249"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158174760284676097"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158174760284676097", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115225770169966593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:35:32.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de ver Toy Story 4, confirm\u00f3 que chille Also que putas con ese forky, todo suicida Mk tirandose a la basura cada que pod\u00eda, me identifiqu\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1158174665564704768"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Toy Story 4"}]}, "id": "1158174665564704768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "946586610"}, {"created_at": "2019-08-05T00:35:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158174591627476992"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158174591627476992", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828570811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:34:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@juningostoso PAI DO ANO\nMEDO PROFUNDO\nO GAROTO DA CASA DO LADO\nM\u00c3OS TALENTOSAS\nComo ser o pior aluno da escola\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda\nCreed I\nAnnapolis", "edit_history_tweet_ids": ["1158174361754505217"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 146, "probability": 0.3512, "type": "Other", "normalized_text": "Annapolis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juningostoso", "id": "746495058422140929"}]}, "in_reply_to_user_id": "746495058422140929", "id": "1158174361754505217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900210101432315905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158172524460593153"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Suicida es q lo voten a \u00e9l y la yegua", "edit_history_tweet_ids": ["1158174285820772353"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "yegua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158174285820772353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518105023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:33:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158174276417183744"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158174276417183744", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144312145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158174265402908672"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158174265402908672", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786749991201169408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:33:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@heartofthedrag3 Depress\u00e3o ainda \u00e9 tratado como \"frescura, drama\". \nMas n\u00e3o \u00e9 frescura depois q a pessoa se suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1158174239867973632"], "in_reply_to_user_id": "1157692340515037184", "id": "1158174239867973632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971547874805854208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157847861293400064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeartoftheDrag3", "id": "1480865503564419083"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:32:47.000Z", "lang": "en", "text": "RT @sound_and_fury: Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158173970367225856"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Mind"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sound_and_fury", "id": "21994253"}]}, "id": "1158173970367225856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917911280580726784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157880455242215426"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:32:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hscot744: @A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158173825332326400"], "id": "1158173825332326400", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615499476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158159349367398401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hscot744", "id": "1461803786"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:32:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158173813181468672"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158173813181468672", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457468040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:32:09.000Z", "lang": "es", "text": "@YORYUS23 Suicida ser\u00eda votar a una corrupta y a un mentiroso sin dignidad como vos", "edit_history_tweet_ids": ["1158173812917264385"], "in_reply_to_user_id": "218992756", "id": "1158173812917264385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "851949769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158158823212933121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YORYUS23", "id": "218992756"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:32:07.000Z", "lang": "pt", "text": "se a Shonda Rhimes matou at\u00e9 a abertura pq n\u00e3o matar o Owen \nna maior n\u00e3o aguento mais", "edit_history_tweet_ids": ["1158173804142747648"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda Rhimes"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Owen"}]}, "id": "1158173804142747648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953774019630850049"}, {"created_at": "2019-08-05T00:31:40.000Z", "lang": "es", "text": "Desbloque\u00e9 un nuevo nivel de manquismo:  sobrino de 4 me gan\u00f3 en el smash con tactica rata y suicida pero me gan\u00f3 igual.", "edit_history_tweet_ids": ["1158173692834324485"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "smash"}]}, "id": "1158173692834324485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844901253662625792"}, {"created_at": "2019-08-05T00:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed aprovechando los \u00faltimos a\u00f1os de leer que la gente se suicida debido a problemas en diversas \u00e1reas de su vida (bio-psico-social) y no \u00fanicamente a factores econ\u00f3micos, lo que se viene en unos a\u00f1os. Gracias Gabriel B0ric.", "edit_history_tweet_ids": ["1158173663570649088"], "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 223, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel B0ric"}]}, "id": "1158173663570649088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976819632542769152"}, {"created_at": "2019-08-05T00:31:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158173630934765568"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158173630934765568", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134596606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:31:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158173586185760774"], "id": "1158173586185760774", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940358476030730240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:31:11.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Suicida seria si te votaran a vos.  Mamarracho", "edit_history_tweet_ids": ["1158173567835627521"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Mamarracho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158173567835627521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295502115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:30:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158173520460996610"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "id": "1158173520460996610", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166257745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:30:29.000Z", "lang": "es", "text": "@miguel957 @malditaternura Cobarde es el que se suicida para no responder a la justicia, en cambio Vizcarra tiene los h... para desratizar el Congreso.", "edit_history_tweet_ids": ["1158173392362778625"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.7903, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miguel957", "id": "152770259"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "152770259", "id": "1158173392362778625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "41880507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158170579247259648"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:30:21.000Z", "lang": "es", "text": "Una sonrisa suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158173359173185538"], "id": "1158173359173185538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971118972111384577"}, {"created_at": "2019-08-05T00:29:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158173083641044992"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158173083641044992", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17946795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:29:08.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Vocacion suicida fue el el 2011 con el 54%", "edit_history_tweet_ids": ["1158173052250796033"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158173052250796033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152738712884842496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158173006096740352"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158173006096740352", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424533842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "Cada vez que se de alguien que se suicida me da mucha tristeza. Tan solo empatizar con tanto dolor y desolaci\u00f3n debe ser terrible \ud83d\ude22 https://t.co/HyVAPzkkvl", "edit_history_tweet_ids": ["1158172983514619905"], "id": "1158172983514619905", "geo": {"place_id": "00e322460b3f03b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "554042300", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/HyVAPzkkvl", "expanded_url": "https://t.co/HyVAPzkkvl", "display_url": "t.co/HyVAPzkkvl"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:28:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158172944759173120"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "id": "1158172944759173120", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318883244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:28:27.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Lo dificil de explicar es que haya gente que los vote eso  si que es suicida !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158172882176008192"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158172882176008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049833718695776256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:27:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158172725636210688"], "id": "1158172725636210688", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151005980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:27:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FedericoVega: @Clara_Bella_ Nos hemos convertido en una sociedad poco empatica con nuestro pr\u00f3jimo, una malla de seguridad no detendr\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158172652151988224"], "id": "1158172652151988224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302878190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158171551105191937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FedericoVega", "id": "2434671861"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Clara_Bella_", "id": "302878190"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:27:32.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeFerTal No solo la gente pobre o con problemas de plata se suicida.  Bien pobre tu comentario.   Culpas al Costanera center  ..en fin \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1158172650310688769"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "id": "1158172650310688769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "158915568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:27:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158172618031325184"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158172618031325184", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792577188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:27:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Luiz23_4: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158172613258203138"], "id": "1158172613258203138", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047943248919089155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158171778222624769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Luiz23_4", "id": "3383762117"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:27:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158172601027452931"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158172601027452931", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:27:10.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Horrible lo qu\u00e9 Dijo...\n S\u00ed tenemos Una vocaci\u00f3n Suicida!! \nQu\u00e9 El Se\u00f1or Fern\u00e1ndez S\u00e9 replantee tambi\u00e9n sus Palabras.", "edit_history_tweet_ids": ["1158172560699330561"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158172560699330561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044409390105800705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:27:02.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 terrible debe ser lo que pasa por la mente de una persona que se suicida en un mall, pero m\u00e1s terrible es la indolencia social de seguir comprando mientras eso sucede, tapar el cad\u00e1ver con una cortina y hacernos los weones con el dolor ajeno", "edit_history_tweet_ids": ["1158172524980690944"], "id": "1158172524980690944", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156037345218564096"}, {"created_at": "2019-08-05T00:27:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar  para para transformar o pa\u00eds numa ditadura do proletariado. N\u00e3o assisti essa bosta. Essa esquerda adora se fazer de vitima. Tudo mimi querendo tirar dinheiro do Estado.", "edit_history_tweet_ids": ["1158172518680801285"], "in_reply_to_user_id": "29797128", "id": "1158172518680801285", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "85381766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110031923093504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:26:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Se nome desse terrorista que matou tantas pessoas no mercado fosse Muhammad, ou algo parecido, tamb\u00e9m seria considerado doente mental?!\ud83d\ude20&gt;  President Trump points to a 'mental illness' problem following the recent mass shootings  https://t.co/2sPdv3B5cc @gugachacra", "edit_history_tweet_ids": ["1158172470945439744"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Muhammad"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/2sPdv3B5cc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158132847674134528", "display_url": "twitter.com/i/events/11581\u2026"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 267, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1158172470945439744", "geo": {"place_id": "b2739f396d871412"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258622199"}, {"created_at": "2019-08-05T00:26:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158172406176976896"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158172406176976896", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039975867546566656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:26:21.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Votarlos a ustedes es suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158172352359882753"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158172352359882753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696469081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:26:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158172276384313350"], "id": "1158172276384313350", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931895899017699329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:26:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@_arrobaMD Se enroscasse no port\u00e3o da piscina seu doente kkkkkk depois caiu no barranco ! Bateu a cabe\u00e7a no fundo da piscina kkkk n\u00e3o sei como tu n se matou aqele dia \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1158172271191699456"], "in_reply_to_user_id": "432979670", "id": "1158172271191699456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2381206152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158172046117015553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_arrobaMD", "id": "432979670"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:25:10.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Va a ganar @mauriciomacri precisamente porque el pueblo no tiene actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158172056422367233"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158172056422367233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046537778194993153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:24:04.000Z", "lang": "pt", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1158171778222624769"], "id": "1158171778222624769", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3383762117"}, {"created_at": "2019-08-05T00:23:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171739735678976"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158171739735678976", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338501896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "SOMOSTIW"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "FANTIWID"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Yucatan"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Jr"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "FANTIWID"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/CXB8cQZImm", "expanded_url": "https://twitter.com/SuicidaJrTIW/status/1158171621452070914/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXB8cQZImm", "media_key": "7_1158171302320123911"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 150, "username": "TIWrestlingmx", "id": "1153141925714771970"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:23:26.000Z", "lang": "es", "text": "Bienvenidos a la nueva era de la lucha libre en Yucatan, esto es solo el comienzo y t\u00fa no te lo puedes perder. Bienvenidos!!! #SOMOSTIW\n@TIWrestlingmx  Su amigo Suicida Jr los invita. #FANTIWID https://t.co/CXB8cQZImm", "edit_history_tweet_ids": ["1158171621452070914"], "id": "1158171621452070914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158168410624339968"}, {"created_at": "2019-08-05T00:23:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171600921026560"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158171600921026560", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410032180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "@Clara_Bella_ Nos hemos convertido en una sociedad poco empatica con nuestro pr\u00f3jimo, una malla de seguridad no detendr\u00e1 al suicida.\nhttps://t.co/X1s4d5JIL2", "edit_history_tweet_ids": ["1158171551105191937"], "in_reply_to_user_id": "302878190", "id": "1158171551105191937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2434671861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158167307740483585"}], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/X1s4d5JIL2", "expanded_url": "https://www.efesalud.com/suicidio-cambiar-opinion-efecto-papageno/", "display_url": "efesalud.com/suicidio-cambi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Clara_Bella_", "id": "302878190"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:23:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171546671898624"], "id": "1158171546671898624", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045694188371759104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "@MerejoMillie @LaTiaXenia No me llega otra idea a la cabeza, que no sea que est\u00e9 ch\u00f3fer quiere su cancelaci\u00f3n. Porque de otro modo no har\u00eda una acci\u00f3n suicida como esa, claro que tambi\u00e9n puede estar loco de remate con un par de tragos en la cabeza, aunque si hubiese estado loco choca un par de veh\u00edculos.", "edit_history_tweet_ids": ["1158171533078122496"], "in_reply_to_user_id": "1049014235496423426", "id": "1158171533078122496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790656918423343104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805700485177344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MerejoMillie", "id": "1049014235496423426"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "LaTiaXenia", "id": "776855764694478848"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:22:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171432574230529"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158171432574230529", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191252258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:22:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @leli_mai: @A24COM Albertito, suicida es votar a \u00e9stos personajes \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Bm3pwachQP", "edit_history_tweet_ids": ["1158171418804310017"], "id": "1158171418804310017", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452611137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158167119588200455"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167097962311682"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167110050353153"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "leli_mai", "id": "2589672371"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:22:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171417772482561"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158171417772482561", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075501138848464896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "@hectoralvan Es verdad Otero se hace el sueco ahora, si \u00e9l era inseparable de AGP, f\u00e1cil lo traiciona, marca distancia por buscar un espacio, comi\u00f3 de las manos del cobarde suicida y ahora lo niega, ya pues t\u00edo no seas sapo y traidor", "edit_history_tweet_ids": ["1158171413255249920"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Otero"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5268, "type": "Organization", "normalized_text": "sueco"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.6003, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}]}, "in_reply_to_user_id": "253738390", "id": "1158171413255249920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87766332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158022418293809152"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:22:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171408679231495"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158171408679231495", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979788994979549184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:22:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171342660878336"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158171342660878336", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476282963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:22:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171305390292992"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158171305390292992", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033806914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:21:53.000Z", "lang": "es", "text": "Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda votarte a vos https://t.co/7c05GyNtNd", "edit_history_tweet_ids": ["1158171230635220992"], "id": "1158171230635220992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426060864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/7c05GyNtNd", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:21:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171118731190273"], "id": "1158171118731190273", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706109159708729344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:21:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @coracaodegalo: Time todo se doou hoje e foram muito bem. S\u00f3 n\u00e3o gostei do Elias na parte t\u00e9cnica mas n\u00e3o tem como reclamar se matou de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158171093577977858"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "coracaodegalo", "id": "59284156"}]}, "id": "1158171093577977858", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437252183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158167110679326720"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:20:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158170938724245505"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158170938724245505", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915373010533670912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:20:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158170878334709760"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "id": "1158170878334709760", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179692116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 197, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 196, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:20:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano o cara atropelou e matou um motociclista a anos atr\u00e1s, se ele estivesse preso n\u00e3o teria atropelado e matado outra pessoa da msm forma. A justi\u00e7a n\u00e3o funciona nesse pa\u00eds \u00e9 uma piada #Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1158170873398026245"], "id": "1158170873398026245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4816875857"}, {"created_at": "2019-08-05T00:20:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158170800052219904"], "id": "1158170800052219904", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174788257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:20:10.000Z", "lang": "es", "text": "Ya suicida fue el voto del 51% https://t.co/oFQQcxgLxQ", "edit_history_tweet_ids": ["1158170796625465344"], "id": "1158170796625465344", "geo": {"place_id": "01c0a65e1a84b613"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288212562", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/oFQQcxgLxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:19:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158170638177198080"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158170638177198080", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093427063892123649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158170628349997056"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158170628349997056", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762368481102790656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:19:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Lembrei me do peixe suicida que vi na loja dos animais e agora estou triste, um peixe quase que saltou fora do aqu\u00e1rio mesmo \u00e0 minha frente. Foi uma experi\u00eancia traum\u00e1tica e perturbadora", "edit_history_tweet_ids": ["1158170617402875905"], "id": "1158170617402875905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1382599405"}, {"created_at": "2019-08-05T00:19:15.000Z", "lang": "es", "text": "@sheerangatitoss pacto suicida por favor", "edit_history_tweet_ids": ["1158170566618169344"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "in_reply_to_user_id": "919298925470867457", "id": "1158170566618169344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752173447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158169622597779456"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:18:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158170496690728960"], "id": "1158170496690728960", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:18:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158170330302681089"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "id": "1158170330302681089", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70763545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara matou uma pessoa e a condena\u00e7\u00e3o foi prestar servi\u00e7os comunit\u00e1rios. Se Deus me livre e guarde eu fosse respons\u00e1vel pela morte de algu\u00e9m, eu pedia o ju\u00edz pra me trancafiar e jogar a chave fora. Agora ele vai e mata outra pessoa. Isso n\u00e3o \u00e9 gente, \u00e9 dem\u00f4nio. #Fant\u00e1stico", "edit_history_tweet_ids": ["1158170236731961345"], "id": "1158170236731961345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "364579450"}, {"created_at": "2019-08-05T00:17:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158170100152918022"], "id": "1158170100152918022", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033425939227701248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:17:11.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Lo que entiendes muy bien @alferdez es que sabes que la sociedad no se banca m\u00e1s a los violentos, prepotentes y patoteros. El triunfo de Macri no es una tendencia suicida de la sociedad, es se\u00f1al de que por primera vez en 70 a\u00f1os la sociedad quiere crecer como tal.", "edit_history_tweet_ids": ["1158170046902022144"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158170046902022144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155106051819266048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:17:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1158170032561631232"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}]}, "id": "1158170032561631232", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:16:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RefeOk: @A24COM 70 a\u00f1os y el peronismno todav\u00eda existe, por supuesto que tenemos vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158169953884942341"], "id": "1158169953884942341", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191255913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158164278593146880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RefeOk", "id": "209698629"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "FS"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6908, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdVif1vjjL", "expanded_url": "https://twitter.com/javierocamponce/status/1157808746703310848", "display_url": "twitter.com/javierocamponc\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:16:37.000Z", "lang": "es", "text": "a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la reclusa @keikoFujimori ... https://t.co/jdVif1vjjL", "edit_history_tweet_ids": ["1158169905327431682"], "id": "1158169905327431682", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157808746703310848"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:15:19.000Z", "lang": "es", "text": "@nataliasoledad @A24COM Suicida es votar al peronchaje narcopopulista", "edit_history_tweet_ids": ["1158169577467142144"], "in_reply_to_user_id": "35792664", "id": "1158169577467142144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14407391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158148423113170949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NataliaSoledad", "id": "1443016622218911755"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy angustiada y keila puso spinetta.\nMe wa suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158169550694834177"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6184, "type": "Person", "normalized_text": "keila"}]}, "id": "1158169550694834177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1086320901162000386"}, {"created_at": "2019-08-05T00:15:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @samba_celeste: No se\u00f1or Ramirez, usted no huir\u00e1 de la justicia como el suicida; usted debe ir preso por narcotr\u00e1fico ; toda Cajamarca s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158169543077818368"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Ramirez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "samba_celeste", "id": "708776193596760064"}]}, "id": "1158169543077818368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943853068151672832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157886194946117633"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:14:34.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o me enganei quando disse que 2019 ia ser meu ano. nunca tive um ano t\u00e3o problem\u00e1tico, ca\u00f3tico, depressivo, suicida, cr\u00edtico etc. etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1158169388572454912"], "id": "1158169388572454912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133881335712571393"}, {"created_at": "2019-08-05T00:14:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa libera\u00e7\u00e3o desse assassino que matou essa senhora \u00e9 vergonhosa(ainda bem que prenderam de novo), ele tem que ter pris\u00e3o perp\u00e9tua pois se estivesse preso n\u00e3o teria matado de novo,  kd a justi\u00e7a desse pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1158169331093725184"], "id": "1158169331093725184", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2957390013"}, {"created_at": "2019-08-05T00:14:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@EdivanSccp Mas n\u00e3o se contentou. \nPelo contr\u00e1rio. \nFez o gol e foi pra cima. \nS\u00f3 que n\u00e3o matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1158169287741153280"], "in_reply_to_user_id": "928445574172631042", "id": "1158169287741153280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041428116512497665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158167962513235971"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:14:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@laursinside @jauresoul Gaguejou e a forma que ele se revolta com a amea\u00e7a dela antes de revelar que matou a Laura.", "edit_history_tweet_ids": ["1158169257525567488"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Gaguejou"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laursinside", "id": "4079121213"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "jauresoul", "id": "520778487"}]}, "in_reply_to_user_id": "4079121213", "id": "1158169257525567488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761543689609089024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158168049561866240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "Dia25NasRuasContraSTF"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3967, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 162, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:13:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Devido a essa justi\u00e7a PODRE o fdp do Porsche, que devia estar PRESO desde 2014 matou mais uma pessoa inocente. Por mim matava esse vagabundo e foda se\n@showdavida \n#Dia25NasRuasContraSTF", "edit_history_tweet_ids": ["1158169123840507905"], "id": "1158169123840507905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18164109"}, {"created_at": "2019-08-05T00:13:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158169081486422016"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}]}, "id": "1158169081486422016", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69752338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158168995377373184"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158168995377373184", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927770982881878016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:12:27.000Z", "lang": "es", "text": "@SinistersWarbot @Waka2706 Aprend\u00e9 de este pibe @SNSKaking, que se suicida por una causa noble y no cay\u00e9ndose del mapa como vos!", "edit_history_tweet_ids": ["1158168856067792898"], "in_reply_to_user_id": "1148830680903823361", "id": "1158168856067792898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997850127044956161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158168514542342145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SinistersWarbot", "id": "1148830680903823361"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Waka2706", "id": "950408027433250817"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:11:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158168707753005056"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158168707753005056", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61020722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:11:06.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Soy suicida, y no me arrepiento de serlo lakra de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/BWSc6p9wBX", "edit_history_tweet_ids": ["1158168514257195008"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158168514257195008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611868070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/BWSc6p9wBX", "expanded_url": "https://twitter.com/BibianaRodrig18/status/1158168514257195008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWSc6p9wBX", "media_key": "16_1158168501762297858"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 248, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:10:40.000Z", "lang": "pt", "text": "O certo ae era os filhos da idosa matarem esse F\u00e1bio Alonso, de maneira bem lenta e dolorosa. \n\nEle j\u00e1 matou antes e n\u00e3o vai mudar. Ponto. E da\u00ed se vai pegar uns 10-20 anos... Pelo menos esse playboyzinho de merda vai ter sua puni\u00e7\u00e3o. \n\n#Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1158168405805031424"], "id": "1158168405805031424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53242338"}, {"created_at": "2019-08-05T00:10:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @coracaodegalo: Time todo se doou hoje e foram muito bem. S\u00f3 n\u00e3o gostei do Elias na parte t\u00e9cnica mas n\u00e3o tem como reclamar se matou de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158168347869097985"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "coracaodegalo", "id": "59284156"}]}, "id": "1158168347869097985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293911856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158167110679326720"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "imbecis q pediram o valdivia se fuderam,pqp o cara matou todas as chances do vasco fazer gol", "edit_history_tweet_ids": ["1158168314369183748"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "valdivia"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.932, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "id": "1158168314369183748", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2904109264"}, {"created_at": "2019-08-05T00:10:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158168311127035904"], "id": "1158168311127035904", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184980196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "fant\u00e1stico"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:10:10.000Z", "lang": "pt", "text": "#fant\u00e1stico esse cara ja matou no tr\u00e2nsito e mata de novo, e fica solto pq \u00e9 rico. Se fosse um pobre tava preso no primeiro \"acidente\"", "edit_history_tweet_ids": ["1158168278822531072"], "id": "1158168278822531072", "geo": {"place_id": "5e49cd7bb9ee4177"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606400729"}, {"created_at": "2019-08-05T00:09:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158168142457266176"], "id": "1158168142457266176", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63624735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:09:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu levasse mais v\u00e1cuo dela eu seria a pr\u00f3pria nevasca do esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158168104016502784"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1158168104016502784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759152730996891649"}, {"created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158168081094598657", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "author_id": "144615294"}, {"created_at": "2019-08-05T00:09:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158168075155509248"], "id": "1158168075155509248", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634399438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:09:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158168068486336512"], "id": "1158168068486336512", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544190276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:09:14.000Z", "lang": "pt", "text": "lembro q eu acompanhei TUDO sobre esquadr\u00e3o suicida, lembro de como o cast era extremamente apaixonado pela ideia do filme, quando lan\u00e7ou eu fui na estreia e AMEI msm tendo no\u00e7\u00e3o q era um filme cheio de erros", "edit_history_tweet_ids": ["1158168047728902144"], "in_reply_to_user_id": "1151928313537056769", "id": "1158168047728902144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151928313537056769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158167831076376577"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:09:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Um imigrante s\u00edrio matou um homem na Alemanha com uma espada samurai, aqui no Brasil, um cara tentou fugir se vestindo de \"garotinha otaku\", caso vcs n\u00e3o saibam Elias Maluco (esse mesmo) matou Tim Lopes com uma espada samurai. \nOs otakus est\u00e3o ficando estranhos...", "edit_history_tweet_ids": ["1158168041517191174"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8853, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "id": "1158168041517191174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075922935767011328"}, {"created_at": "2019-08-05T00:08:27.000Z", "lang": "es", "text": "@polletcilla @milenaeldan Como que al suicida le importa! En Chile nos sobran lo imbeciles y desatinados!", "edit_history_tweet_ids": ["1158167846859546624"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "milenaeldan", "id": "844610602345615360"}]}, "in_reply_to_user_id": "728019655302897664", "id": "1158167846859546624", "geo": {"place_id": "0113747966068613"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120316451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157844166304509952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:07:59.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o tem nada nesse pa\u00eds q se salve puta q pariu o capeta matou dois e n acontece nada #Fant\u00e1stico", "edit_history_tweet_ids": ["1158167731465834496"], "id": "1158167731465834496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396011284"}, {"created_at": "2019-08-05T00:07:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167694920814592"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158167694920814592", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490240837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:07:30.000Z", "lang": "es", "text": "Como salvar el segundo trimestre en una noche *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1158167608744656901"], "id": "1158167608744656901", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2808091371"}, {"created_at": "2019-08-05T00:07:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167592357548032"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158167592357548032", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120316451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:07:21.000Z", "lang": "es", "text": "Si candela supiera todos los que mueren en Grey\u2019s se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158167572585635840"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "Grey\u2019s"}]}, "id": "1158167572585635840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1120016452025712644"}, {"created_at": "2019-08-05T00:07:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167509318733824"], "id": "1158167509318733824", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:06:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167399268573185"], "id": "1158167399268573185", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM M\u00e1s suicida es si te vitamos a vos", "edit_history_tweet_ids": ["1158167368633409537"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158167368633409537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274824172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:06:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rollhando: @Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167298630443008"], "id": "1158167298630443008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158022796599005184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167268494327809"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1158167268494327809", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979994448791789569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:06:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@zoe_amarga se bem que ele matou o luke, o ethan, a silena e o beckendorf no mesmoclivro", "edit_history_tweet_ids": ["1158167254556692480"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "ethan"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "silena"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "beckendorf"}]}, "in_reply_to_user_id": "3293926656", "id": "1158167254556692480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293926656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158167177733783555"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:06:03.000Z", "lang": "es", "text": "@spitta1969 No generalice, Nisman se suicida no todos los fiscales, y Usted necesita ayuda psicol\u00f3gica, no todas las mujeres. No confunda el yo con el nosotros.", "edit_history_tweet_ids": ["1158167246604328961"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "in_reply_to_user_id": "252168075", "id": "1158167246604328961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441158230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157961600248221696"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:05:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167168372150272"], "id": "1158167168372150272", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92307009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167139200708608"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158167139200708608", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731520237745623041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Albertito, suicida es votar a \u00e9stos personajes \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Bm3pwachQP", "edit_history_tweet_ids": ["1158167119588200455"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167097962311682"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167110050353153"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158167119588200455", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2589672371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Alicie33: @A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1158167117994299392"], "id": "1158167117994299392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731520237745623041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158135730398531584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alicie33", "id": "211531918"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Time todo se doou hoje e foram muito bem. S\u00f3 n\u00e3o gostei do Elias na parte t\u00e9cnica mas n\u00e3o tem como reclamar se matou de tanto correr pro time.", "edit_history_tweet_ids": ["1158167110679326720"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "id": "1158167110679326720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "59284156"}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:26.000Z", "lang": "es", "text": "Te voy a decir algo no me concidero una suicida ,si coherente x que Jam\u00e1s lis votar\u00eda a ustedes ,antes me hago Vegana as\u00ed de simple y eso no me perjudica todo lo contrario son una Lacra que hay que desterrar del Pa\u00eds https://t.co/bPzx21gQjg", "edit_history_tweet_ids": ["1158167090240589825"], "id": "1158167090240589825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "201410186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/bPzx21gQjg", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:05:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158167043298013184"], "id": "1158167043298013184", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594589700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:07.000Z", "lang": "es", "text": "@Shey2403 Amigo personal de Carla Garc\u00eda, un impresentable que no criticaba al suicida por nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1158167010557222912"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shey2403", "id": "2324401394"}]}, "in_reply_to_user_id": "2324401394", "id": "1158167010557222912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "26784279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158154082525360129"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem o esquadr\u00e3o suicida teve prova de cavalo, foi doideira", "edit_history_tweet_ids": ["1158166965460094977"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1158166965460094977", "geo": {"place_id": "9cbae898125a5a9e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104563199"}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166961093861376"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158166961093861376", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166939459641345"], "id": "1158166939459641345", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772844548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166908165906432"], "id": "1158166908165906432", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751108976956309504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:38.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM SI ESO SEGURO, EL ARGENTO TIENE UN TIPO SUICIDA, VOTO PERONISMO DURANTE MAS DE 70 A\u00d1OS", "edit_history_tweet_ids": ["1158166889891319808"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158166889891319808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767734483932028929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166882802950144"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158166882802950144", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143297348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166822644060160"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158166822644060160", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564085978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:19.000Z", "lang": "pt", "text": "O Carille MATOU o time hoje. S\u00f3 fez substitui\u00e7\u00e3o errada. Se n\u00e3o fosse o C\u00e1ssio, pra variar, ter\u00edamos perdido para o porco", "edit_history_tweet_ids": ["1158166810312810496"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}]}, "id": "1158166810312810496", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "50006889"}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166751076651012"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158166751076651012", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187366380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a su cu\u00f1ada y luego se suicida en SDE. https://t.co/uUT2C5xb6Y https://t.co/KGAHtK84Cg", "edit_history_tweet_ids": ["1158166726749634562"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7592, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.5234, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uUT2C5xb6Y", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/capitan-fard-mata-cunada-y-se-suicida-de-balazo-en-sde/", "display_url": "actualidad.com.do/capitan-fard-m\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KGAHtK84Cg", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1158166726749634562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGAHtK84Cg", "media_key": "3_1158166722286882817"}]}, "id": "1158166726749634562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105139744"}, {"created_at": "2019-08-05T00:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a su cu\u00f1ada y luego se suicida en SDE. https://t.co/WtJY38vMES https://t.co/rSTlgBUmJU", "edit_history_tweet_ids": ["1158166701181157376"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7592, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.5234, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WtJY38vMES", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/capitan-fard-mata-cunada-y-se-suicida-de-balazo-en-sde/", "display_url": "actualidad.com.do/capitan-fard-m\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rSTlgBUmJU", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1158166701181157376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSTlgBUmJU", "media_key": "3_1158166655299702785"}]}, "id": "1158166701181157376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297"}, {"created_at": "2019-08-05T00:03:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pietrorami1910: Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera tod\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166656994172928"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1158166656994172928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054429513625600001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163948253958144"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:03:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166629773189121"], "id": "1158166629773189121", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126695224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:03:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166600912162816"], "id": "1158166600912162816", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946420979135385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:03:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166592007671808"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158166592007671808", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4601581696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:02:30.000Z", "lang": "es", "text": "@goveme @CencosudChile .  Por supuesto que s\u00ed, no es tema de recursos.\n   El Sr. Paulmann siempre ha dicho que ante este tipo de objetividad se le env\u00ede un correo directo a \u00e9l.\n   Mas creo firmemente que un suicida, si no cuenta con la ayuda apropiada, buscar\u00e1 siempre la manera de lograr su objetivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1158166352491945984"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Paulmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}]}, "in_reply_to_user_id": "118008453", "id": "1158166352491945984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "545221845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158163499497009152"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:02:21.000Z", "lang": "es", "text": "@natiicarol Sab\u00eda ud que m\u00e1s gente se suicida en primavera?", "edit_history_tweet_ids": ["1158166312398573568"], "in_reply_to_user_id": "92865997", "id": "1158166312398573568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "286421924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853112327122944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:02:07.000Z", "lang": "es", "text": "@Stuart2510 @_CarlitaRocha @MartinVizcarraC @SalvadorHeresi @MarthaChavezC @carmenlozada_dg @DN_Mariano @PasquinDeM @javierocamponce @alvarosarco @ugluis @jorgevillenal @JVillaStein Que gran verdad,no hab\u00eda valorado eso,si pues es hist\u00f3rico que la puerca Keiko y el suicida corrupto,est\u00e9n fuera de combate,que ch\u00e9vere que as\u00ed sea...", "edit_history_tweet_ids": ["1158166255309860866"], "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 259, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Stuart2510", "id": "1396510559634444288"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "javierocamponce", "id": "235396281"}, {"start": 133, "end": 145, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 146, "end": 153, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 154, "end": 168, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 169, "end": 181, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "in_reply_to_user_id": "2164042086", "id": "1158166255309860866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131463607273836545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158160145093992448"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:01:53.000Z", "lang": "es", "text": "Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda votar a losnque despilfarraron 12 a\u00f1os y sembraron ciza\u00f1a entre srgentinos https://t.co/Oapt3zbN2f", "edit_history_tweet_ids": ["1158166198040825857"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "srgentinos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Oapt3zbN2f", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "id": "1158166198040825857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1897997684", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:01:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@anitabernardes3 vamo fazer um pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158166189241241600"], "in_reply_to_user_id": "1007772339654807553", "id": "1158166189241241600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096476889286430721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158156297960853504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anitabernardes3", "id": "1007772339654807553"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:01:35.000Z", "lang": "es", "text": "@Juventud_Humana @MoisesAlvaro_ Van a dejar que sea otro testigo que se \u201csuicida\u201d @FiscaliaCol corrupta", "edit_history_tweet_ids": ["1158166120479768577"], "in_reply_to_user_id": "1620557732", "id": "1158166120479768577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1131553970990833664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158156767236435968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juventud_Humana", "id": "1620557732"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:01:34.000Z", "lang": "pt", "text": "caiu eu e UM CASAL no squad, o cara tava fora da safe e a menina entrou no g\u00e1s e disse \u201cvou te esperar amor\u201d \n\nMANO A MINA QUASE SE MATOU PRA FICAR PERTO DO NAMORADINHO NO &gt;&gt;JOGO&lt;&lt; \n\neu desisto do MUNDO", "edit_history_tweet_ids": ["1158166116117745664"], "id": "1158166116117745664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "984269963518205953"}, {"created_at": "2019-08-05T00:01:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rollhando: @Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166082882064384"], "id": "1158166082882064384", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158022796599005184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:01:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166029605986305"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158166029605986305", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109140780508241920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:01:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158166004679303169"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}]}, "id": "1158166004679303169", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076350759581728768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:00:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158165914849820674"], "id": "1158165914849820674", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909205275873341440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:00:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158165851671076864"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158165851671076864", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771375465667919872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:00:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1158165790744559616"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}]}, "id": "1158165790744559616", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:59:51.000Z", "lang": "pt", "text": "eu odeio tanto o harry potter pqp se n\u00e3o fosse esse fogo no cu dele o sirius estaria vivo\n\nalias j.k \u00e9 a verdadeira culpada escritora t\u00f3xica do caralho matou o black", "edit_history_tweet_ids": ["1158165683219267585"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "sirius"}, {"start": 98, "end": 98, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "."}]}, "id": "1158165683219267585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "948377070941372416"}, {"created_at": "2019-08-04T23:59:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158165531431788545"], "id": "1158165531431788545", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1921545468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:59:05.000Z", "lang": "es", "text": "Le tengo que avisar al liberal que hace unos d\u00edas me dijo a prop\u00f3sito de la reforma laboral \"cuando quieras te explico\", que su l\u00edder ya lo liber\u00f3 de esa misi\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158165489979416576"], "id": "1158165489979416576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "821338166976278529"}, {"created_at": "2019-08-04T23:58:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158165451047919616"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158165451047919616", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813109889123938305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158165361013006336"], "id": "1158165361013006336", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570468878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:58:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158165312837160961"], "id": "1158165312837160961", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158165303760736256"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158165303760736256", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:58:10.000Z", "lang": "es", "text": "SUICIDA SERA SI TE VOTAN A VOS ,,,TRAIDORRRR,,,Y MENTIROSO,,JUNTO CON LA CHORRRRRAAA,,KIRNER/ https://t.co/xs18mHRr09", "edit_history_tweet_ids": ["1158165261754753024"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3979, "type": "Person", "normalized_text": "KIRNER"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xs18mHRr09", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "id": "1158165261754753024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204177504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:58:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@pedrorfn KKKKKKKKK nao sei como a gente ainda n\u00e3o se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158165218717052928"], "in_reply_to_user_id": "242126925", "id": "1158165218717052928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198884633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158163902120828928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrorfn", "id": "242126925"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "Estimado Alberto la vocaci\u00f3n suicida es la propuesta populista y autoritaria de ustedes. Adem\u00e1s, liderada por una corrupta como Cristina Kirchner. Ustedes lo que buscan es la impunidad de todos los corruptos. Eso es suicidarse. https://t.co/sfeEchtDfx", "edit_history_tweet_ids": ["1158165184801837057"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/sfeEchtDfx", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "id": "1158165184801837057", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "733010574825664513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:57:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158165160785252353"], "id": "1158165160785252353", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937525646430998533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:57:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158165156741963777"], "id": "1158165156741963777", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362233180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:57:44.000Z", "lang": "es", "text": "@LucasGimenez456 Que suicida ahr jajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1158165150496632834"], "in_reply_to_user_id": "355074930", "id": "1158165150496632834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2470161130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158163989500715010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasGimenez456", "id": "355074930"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:57:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164999560400899"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158164999560400899", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296294579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:56:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164856148811776"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158164856148811776", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362233180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:56:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164814465765379"], "id": "1158164814465765379", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911857497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164695003619328"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158164695003619328", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87974918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164666331336704"], "id": "1158164666331336704", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4374885676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164652490219520"], "id": "1158164652490219520", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314004873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164650791452672"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158164650791452672", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42368753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:26.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura Mirate a un espejo, igual eras t\u00fa con el delincuente suicida, super light, todo por ser amigo de su hija, pat\u00e9tico.", "edit_history_tweet_ids": ["1158164571414306817"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1158164571414306817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94481185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158118351031414784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Por isso, sejam sempre gentis, pois como diz aquela frase: \"todo mundo enfrenta uma batalha\". Gilson era uma cara do bem, estudava, trabalhava, jogava xadrez COMO NINGU\u00c9M, eu nunca ganhei uma partida dele. Ele sempre tava rindo, conversava bastante e tirou a pr\u00f3pria vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158164568067194880"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Gilson"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "xadrez"}]}, "in_reply_to_user_id": "729824017306292224", "id": "1158164568067194880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729824017306292224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158164036456013824"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164529043386368"], "id": "1158164529043386368", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3730680382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164525385953280"], "id": "1158164525385953280", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783159023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164507564367873"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158164507564367873", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4729782273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164481840730112"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158164481840730112", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070180855354658816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:55:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164470444765184"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158164470444765184", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15519284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164432029175808"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158164432029175808", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189748875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:54:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164370490310658"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158164370490310658", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073870673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:54:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164328220102656"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158164328220102656", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863797603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:54:27.000Z", "lang": "es", "text": "Lo que sientes cuando te bebes el chupito de aliento de drag\u00f3n suicida del rocking https://t.co/DERxnH2oan", "edit_history_tweet_ids": ["1158164326194262016"], "id": "1158164326194262016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2545960798", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/DERxnH2oan", "expanded_url": "https://twitter.com/taiiorz/status/1158077083542839299", "display_url": "twitter.com/taiiorz/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:54:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164292186906631"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158164292186906631", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576864940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:54:16.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM 70 a\u00f1os y el peronismno todav\u00eda existe, por supuesto que tenemos vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158164278593146880"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158164278593146880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "209698629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:54:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164217595215872"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158164217595215872", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116862270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:53:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164097067827203"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158164097067827203", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813109889123938305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164092307279873"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158164092307279873", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136730997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:53:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158164036049145863"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158164036049145863", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65696948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:53:02.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Que parte usted no entiende? Porque venia estando  de acuerdo sobre que CFK es corrupta!", "edit_history_tweet_ids": ["1158163968873172993"], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158163968873172993", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "432148188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:57.000Z", "lang": "es", "text": "Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera todos. Acaso eres una de las pla\u00f1ideras del Panz\u00f3n suicida? https://t.co/G99H874LWi", "edit_history_tweet_ids": ["1158163948253958144"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/G99H874LWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MirandaPaz16/status/1158149267078483968", "display_url": "twitter.com/MirandaPaz16/s\u2026"}]}, "id": "1158163948253958144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158149267078483968"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163938732838917"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "id": "1158163938732838917", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2868353849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163938552532992"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}]}, "id": "1158163938552532992", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218748524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM En \u00e9ste pa\u00eds con vocaci\u00f3n suicida vot\u00f3 a los Kirchner 3 veces y ac\u00e1 estamos.", "edit_history_tweet_ids": ["1158163827055386625"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158163827055386625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "172456238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:13.000Z", "lang": "pt", "text": "A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de capa. https://t.co/J4RDjYHvtc", "edit_history_tweet_ids": ["1158163764803489798"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/J4RDjYHvtc", "expanded_url": "https://twitter.com/seankent/status/1157778423319879680", "display_url": "twitter.com/seankent/statu\u2026"}]}, "id": "1158163764803489798", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "167749392"}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163708134219776"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158163708134219776", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217037540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:51:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163693663936517"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158163693663936517", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197524359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:51:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @caroline_cl92: @_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163538256572416"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "caroline_cl92", "id": "982349556531724288"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "id": "1158163538256572416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120822235676205056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157807502710493191"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:51:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163512193163266"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158163512193163266", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314023506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:50:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163441602977792"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158163441602977792", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858174347827179521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:50:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@_mati_r12 Suicida teee", "edit_history_tweet_ids": ["1158163410690949122"], "in_reply_to_user_id": "1128723992658026497", "id": "1158163410690949122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122852901267832833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158152119645605889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_mati_r12", "id": "1128723992658026497"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:50:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163343875760128"], "id": "1158163343875760128", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173654448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:50:17.000Z", "lang": "es", "text": "@TheGrefgYT Y quiero decirte un truco de c\u00f3mo enfrentar a un robot pero es un poco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158163274933911552"], "in_reply_to_user_id": "1056396672", "id": "1158163274933911552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057774811701751814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158162350144401408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheGrefgYT", "id": "835567993874677764"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:49:55.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Suicida seriamos si votamos la vuelta de tu compa\u00f1erita!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158163186622877696"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158163186622877696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172102653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:49:52.000Z", "lang": "es", "text": "@MaruCask @Lanan068 El hombre es el \u00fanico animal que tropieza dos veces con la misma piedra. Ser\u00eda una vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158163171900874752"], "in_reply_to_user_id": "4714414648", "id": "1158163171900874752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602475334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158151907157925889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MaruCask", "id": "4714414648"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Lanan068", "id": "4176259557"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:49:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158163081232572416"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158163081232572416", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136985435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:49:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162953151090688"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}]}, "id": "1158162953151090688", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079208523320434688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158162911912693763"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158162911912693763", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602475334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:48:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@louspeciaI ME ARRANHA\nE ME GANHA NA MANHA PARA ME ACABAR MINHA SINA GANA SUICIDA MORTE DIVINA DOCE TANGERINA", "edit_history_tweet_ids": ["1158162899627642885"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "in_reply_to_user_id": "721691595620397056", "id": "1158162899627642885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830612780705337344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158161507160657920"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:48:25.000Z", "lang": "es", "text": "esta piba tiene que ser suicida si volvi\u00f3 con ese chabon, no hay otra explicaci\u00f3n, unas ganas de pegarle con un pelotuda date cuenta o te hago yo darte cuenta", "edit_history_tweet_ids": ["1158162807805894662"], "id": "1158162807805894662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "937772658980278278"}, {"created_at": "2019-08-04T23:48:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @central132Antof: (CBA) 10-3_4-SUICIDA SUR | Avenida Argentina - Augusto D\u00b4Halmar ( QR2;RV3)... https://t.co/us6iSOjQB4", "edit_history_tweet_ids": ["1158162738629304321"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "CBA"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5252, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/us6iSOjQB4", "expanded_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000", "display_url": "google.cl/maps/place/-23\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "central132Antof", "id": "976631950428557312"}]}, "id": "1158162738629304321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587045711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157897544330022912"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:48:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@H0N7G Eram um par rom\u00e2ntico. O primeiro morreu afogado, o outro se matou por amor...", "edit_history_tweet_ids": ["1158162718471413760"], "in_reply_to_user_id": "723876652263022592", "id": "1158162718471413760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040381886101708801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158161952662806529"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:47:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosAmpuero: Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#Costanera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162694782017536"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}]}, "id": "1158162694782017536", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900529634416242689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157824387686567936"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:47:53.000Z", "lang": "es", "text": "@zona22com Suicida seria darte un voto a vos...", "edit_history_tweet_ids": ["1158162672103411713"], "in_reply_to_user_id": "1413012800", "id": "1158162672103411713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984810136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:47:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162565068984328"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158162565068984328", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055505709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:47:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162540574183429"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158162540574183429", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28593627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:47:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162523235000320"], "id": "1158162523235000320", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451525435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:47:04.000Z", "lang": "es", "text": "se suicida sabiendo que tiene una hija y asi dice que le importo.", "edit_history_tweet_ids": ["1158162466070814722"], "id": "1158162466070814722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1125167623162015749"}, {"created_at": "2019-08-04T23:46:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162440053579776"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158162440053579776", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58875595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:46:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@catxtae @httpsjikook @shinegumy @prsnaygjluv @yoongiisz @myjjkanswr @ultraseokie @btaestigma @ggukgcfly @pjjksoul Conte comigo pra tudo!!! Se \u00e9 pra falar de porn\u00f4 ou chorar pq matou uma formiga na rua \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1158162438161862656"], "in_reply_to_user_id": "1101830846321971205", "id": "1158162438161862656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025178791600111618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158148734544424960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "httpsjikook", "id": "1126530877696217089"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "prsnaygjluv", "id": "1111808819796037632"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "myjjkanswr", "id": "1386487980597157893"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "btaestigma", "id": "1215815742245023747"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:46:17.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida e inexplicable es que alguien vote al kirchnerismo. Nadie en sus cabales puede hacerlo, salvo que tenga oscuros e inconfesables intereses. https://t.co/dUPN9QUqGT", "edit_history_tweet_ids": ["1158162271278960640"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.6693, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/dUPN9QUqGT", "expanded_url": "https://twitter.com/FaroArgentino/status/1158133032429244417", "display_url": "twitter.com/FaroArgentino/\u2026"}]}, "id": "1158162271278960640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4222032088"}, {"created_at": "2019-08-04T23:46:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @buho331945 @larepublica_pe Este ex alanista, supone q declaraciones ambiguas y evasoras del SUICIDA PR\u00d3FUGO, pueden h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162263544610819"], "id": "1158162263544610819", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226781908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158689745825792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:46:01.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sendo como Caim,que era do maligno,e matou seu irm\u00e3o.E porque o matou!Porque as suas obras eram m\u00e1s e as de seu irmao,justas.1Jo 3:12)\nMeus irm\u00e3os,n\u00e3o vos admireis se o mundo v\u00f3s odeia.1Jo 3:13) OS FILHOS DE DEUS", "edit_history_tweet_ids": ["1158162201242288128"], "id": "1158162201242288128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112170880"}, {"created_at": "2019-08-04T23:45:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peopleenespanol: Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y lu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162170040868866"], "id": "1158162170040868866", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189252171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158160193689128960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peopleenespanol", "id": "26757599"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:45:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162089535520768"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158162089535520768", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602475334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:45:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sergiofabiant: @A24COM Suicida es el q los vota a ustedes", "edit_history_tweet_ids": ["1158162082820427776"], "id": "1158162082820427776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946548515471331329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158138718240292865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:45:30.000Z", "lang": "es", "text": "Manejando pedo en esa madre jajaja mision suicida https://t.co/hMdNXfMNmA", "edit_history_tweet_ids": ["1158162075048402945"], "id": "1158162075048402945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074854941032763392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158129447129817088"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/hMdNXfMNmA", "expanded_url": "https://twitter.com/eyerik817/status/1158129447129817088", "display_url": "twitter.com/eyerik817/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:45:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158162022145634307"], "id": "1158162022145634307", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802007124415016960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:45:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrisScarpinelli: @A24COM Yo estoy cansada de escuchar a los q garrapi\u00f1aron del erario p\u00fablico pedir los votos diciendo q vuelven pero m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158162015510290432"], "id": "1158162015510290432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780462625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158146801406545920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IrisScarpinelli", "id": "3428489151"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:44:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luanmansur: Acho q nunca fiquei t\u00e3o puto com Thiago Neves gol todo na conta dele, errou o toque e se quer tentou ir na bola enquanto o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161915971080192"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Luanmansur", "id": "857974382324482052"}]}, "id": "1158161915971080192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933790371313831942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158148865914261504"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:44:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peopleenespanol: Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y lu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161859075301377"], "id": "1158161859075301377", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061653894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158160193689128960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peopleenespanol", "id": "26757599"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "nada m\u00e1s triste y suicida que estar con alguien que no te genera sonrisas.", "edit_history_tweet_ids": ["1158161833511047168"], "id": "1158161833511047168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131240444"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 160, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 159, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:44:08.000Z", "lang": "es", "text": "@ExpresoPeru la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\u2b50\ufe0f\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1158161729068531712"], "in_reply_to_user_id": "225232891", "id": "1158161729068531712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173616948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158023861553680384"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:44:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava pesquisando algumas coisas e coloquei no Google \"avalia\u00e7\u00e3o de manejo\" e apareceu \"Suicida: avalia\u00e7\u00e3o e manejo\" um livro sobre o fen\u00f4meno suicida, que trata da sua avalia\u00e7\u00e3o e manejo... e acabei lendo sobre isso no lugar de continuar lendo sobre meu trabalho kkkk meu Deus", "edit_history_tweet_ids": ["1158161720092889088"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7476, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1158161720092889088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063906844"}, {"created_at": "2019-08-04T23:44:04.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Al rev\u00e9s ser\u00eda el pensamiento querido el que te vota a vos y a esa es suicida y corrupto", "edit_history_tweet_ids": ["1158161712497008642"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158161712497008642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620614346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "Generacion Suicida-Desaparecer. https://t.co/2i9zuSjggf", "edit_history_tweet_ids": ["1158161676379787264"], "id": "1158161676379787264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892764308391821312", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/2i9zuSjggf", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2P3ch8UDQGpU8dCjIfzUjS", "display_url": "open.spotify.com/track/2P3ch8UD\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:43:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@fernandafeIix Tmb achei esse tweet meio suicida mas precisava falar!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158161664056942593"], "in_reply_to_user_id": "1729989476", "id": "1158161664056942593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4182983717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158161103924408326"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fernandafeIix", "id": "1370079971910242304"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:43:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Marciola @katiusquilla @cherrerafe Nadie sabe si ten\u00eda depresi\u00f3n \u00bfO viste su ficha m\u00e9dica? Hay N motivos por los que alguien se suicida. La depresi\u00f3n es uno de ellos. Y estamos haci\u00e9ndonos preguntas sobre la persona que se suicid\u00f3 porque ninguno de nosotros la conoc\u00eda. Por eso nos preguntamos qu\u00e9 le habr\u00eda pasado.", "edit_history_tweet_ids": ["1158161543848222720"], "in_reply_to_user_id": "57576512", "id": "1158161543848222720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853724027524972549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158158730023919622"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Marciola", "id": "57576512"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "katiusquilla", "id": "109366482"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:43:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161538903138306"], "id": "1158161538903138306", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295815141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:42:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161409542361089"], "id": "1158161409542361089", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204174186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:42:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161398301646849"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158161398301646849", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55268024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161371344908288"], "id": "1158161371344908288", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497133412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:42:39.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja Ortiz La guaripolera del corrupto y ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158161357428154368"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1158161357428154368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793872812289191936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158023644246921218"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:42:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mfilchel: @A24COM Vocacion suicida es votar a los mismos que se afanaron el pais y nos dejaron en bolas", "edit_history_tweet_ids": ["1158161319721410562"], "id": "1158161319721410562", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091860985919475712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158144688928374784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mfilchel", "id": "2147959290"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:42:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161281771327489"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158161281771327489", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143626030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 44, "end": 59, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 60, "end": 73, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "Aristemo"}, {"start": 84, "end": 108, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8906, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Aristemo"}, {"start": 85, "end": 107, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AristemoVotos", "id": "3287967535"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:42:04.000Z", "lang": "es", "text": "@AristemoVotos Escuadr\u00f3n suicida #KCAMexico #JoaquinBondoni #EmilioOsorio #Aristemo #MiMaridoTieneMasFamilia", "edit_history_tweet_ids": ["1158161210942087168"], "in_reply_to_user_id": "3287967535", "id": "1158161210942087168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084263445523038210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052078536626176"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:41:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161185902137344"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158161185902137344", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824759196818272256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:41:56.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Perd\u00f3n?? Vocaci\u00f3n suicida tendremos si gana Ud.", "edit_history_tweet_ids": ["1158161175772848129"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158161175772848129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037142201732616202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:41:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161128687620098"], "id": "1158161128687620098", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952560902762614785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:41:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158161021309243393"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158161021309243393", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873404176545525760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "MacriConNavarro"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "MacriConNavarro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BPonziio", "id": "1153786471461076992"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:40:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BPonziio: #MacriConNavarro seria un suicida el gato ,no tiene huevos la gallina\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1158160756715806720"], "id": "1158160756715806720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156379091412705285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158160657759518722"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriConNavarro"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "MacriConNavarro"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:39:53.000Z", "lang": "es", "text": "#MacriConNavarro seria un suicida el gato ,no tiene huevos la gallina\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1158160657759518722"], "id": "1158160657759518722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153786471461076992"}, {"created_at": "2019-08-04T23:39:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160629972316161"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158160629972316161", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074005739528773632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:39:26.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM vocaci\u00f3n suicida de verdad tienen los que votan a los que nos robaron 12 a\u00f1os sistem\u00e1ticamente. No solo suicida sino tb masoquista", "edit_history_tweet_ids": ["1158160547281612800"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158160547281612800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1861864728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:39:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160478587281410"], "id": "1158160478587281410", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288002651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 23, "tag": "PreguntaRubius"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:39:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Rubiu5 #PreguntaRubius si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "edit_history_tweet_ids": ["1158160457074503681"], "in_reply_to_user_id": "398306220", "id": "1158160457074503681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154855424752902144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157398400637308929"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160421192445952"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158160421192445952", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129464973250498561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:38:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160408903131136"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158160408903131136", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381123886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:38:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160388560752640"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158160388560752640", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213023965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:38:48.000Z", "lang": "es", "text": "@MilagrosLeivaG @malditaternura T\u00fa te pintas de cuerpo entero defendiendo a las ratas.y Ortiz la guaripolera del corrupto y ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158160385528205314"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1158160385528205314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793872812289191936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073055274577920"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160275427774464"], "id": "1158160275427774464", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099748296564842496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "@JuanSheput Acaso no se va a aprobar??? Tendr\u00edas que ser suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158160272760160261"], "in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1158160272760160261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172945173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158149500139126784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:38:02.000Z", "lang": "es", "text": "Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y luego termin\u00f3 con la vida de las tres. \u00a1Toda una tragedia! https://t.co/lnQWKMPdqk", "edit_history_tweet_ids": ["1158160193689128960"], "id": "1158160193689128960", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "26757599", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/lnQWKMPdqk", "expanded_url": "https://trib.al/BG9hkNv", "display_url": "trib.al/BG9hkNv"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:38:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160187754196993"], "id": "1158160187754196993", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173616948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:37:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160137560973312"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158160137560973312", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2601599326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160104321114114"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158160104321114114", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223129394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:37:40.000Z", "lang": "es", "text": "@atlantic1818 Esta red social trata sobre gente emo con tendencia suicida, jojo fans y fans de elvaginon", "edit_history_tweet_ids": ["1158160103868108807"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4364, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "elvaginon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atlantic1818", "id": "1148963672800268290"}]}, "in_reply_to_user_id": "923255778445754372", "id": "1158160103868108807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923255778445754372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158159939963166721"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:37:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@hcarvalho0 DKJSKSJFHSKFMSMDNNSKSKDKSNNDNMXKSNXKSKFNSBMXKZNXNSNXMMSMXMSLSJJDKSLSKSKSKSKSKSKSKNFBSJSKSK VAI SE FODEEEEER NELHOR SONHO TENHO MUITA VONTADE DE CHUTAR ESSA VELHA MATOU A PRINCESA DIANA", "edit_history_tweet_ids": ["1158160043323383808"], "in_reply_to_user_id": "64182006", "id": "1158160043323383808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929362503301255168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158159704058712064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hcarvalho0", "id": "64182006"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:37:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Acrpole2: @Gugunaves2 @fabiorabin Ele falou alguma coisa do imigrante mul\u00e7umano que matou um alem\u00e3o com uma espada?\nDo imigrante que ch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160040802619394"], "id": "1158160040802619394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81465332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158114348050595840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Acrpole2", "id": "1122862688529416193"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Gugunaves2", "id": "972194379162181635"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "fabiorabin", "id": "28178092"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:37:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158160007227150336"], "id": "1158160007227150336", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49065588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:37:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159992245149701"], "id": "1158159992245149701", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493517770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159839098544128"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1158159839098544128", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003925599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159781108027392"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158159781108027392", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266956236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:36:08.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM El pueblo ARGENTINO demostr\u00f3 que NO tiene vocaci\u00f3n suicida en el 2015 cuando eligi\u00f3 CAMBIAR. Ahora tendr\u00e1 que ratifica que est\u00e1 dispuesto a NO volver atr\u00e1s. Es muy simple NO m\u00e1s kk. MM2019-2023.", "edit_history_tweet_ids": ["1158159717761507335"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3886, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINO"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158159717761507335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1538706440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:35:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159669988339712"], "id": "1158159669988339712", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501003454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:35:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159667522080769"], "id": "1158159667522080769", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833257827758116864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:35:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159612694151168"], "id": "1158159612694151168", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540444013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:35:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159607262515200"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158159607262515200", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703994168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-04T23:35:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159575683665920"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1158159575683665920", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192389423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:35:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159557971103745"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158159557971103745", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4209498801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:35:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RolfCoach: Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Perc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159497317224454"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "Perc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}]}, "id": "1158159497317224454", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319286982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158150301616152576"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159484797239302"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158159484797239302", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131676927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:35:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sergiofabiant: @A24COM Suicida es el q los vota a ustedes", "edit_history_tweet_ids": ["1158159466594017282"], "id": "1158159466594017282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158138718240292865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:34:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rollhando: @Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159427532394497"], "id": "1158159427532394497", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988360171427651585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158022796599005184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:34:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159387778830336"], "id": "1158159387778830336", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027042100720947200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "NoVuelvenM\u00e1s"}, {"start": 157, "end": 175, "tag": "devuelvanlorobado"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.3113, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTAS"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a8AAkOucjh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hscot744/status/1158159349367398401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8AAkOucjh", "media_key": "3_1158159346041335808"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:34:41.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES KIRCHNERISTAS!!\n#NoVuelvenM\u00e1s \n#devuelvanlorobado https://t.co/a8AAkOucjh", "edit_history_tweet_ids": ["1158159349367398401"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158159349367398401", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1461803786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:34:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158159332590129158"], "id": "1158159332590129158", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973923150487539713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:34:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159280131981312"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158159280131981312", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237078766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:34:13.000Z", "lang": "es", "text": "@HugoAccardi @Okampus Suicida dijo el qu\u00eda? Votar a estos asesinos es suicida!! https://t.co/Hjf31Bx3dR", "edit_history_tweet_ids": ["1158159234791563269"], "in_reply_to_user_id": "179521823", "id": "1158159234791563269", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4430781329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158146115214151681"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Hjf31Bx3dR", "expanded_url": "https://twitter.com/sipisepe/status/1158159234791563269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hjf31Bx3dR", "media_key": "3_1158159227216715780"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HugoAccardi", "id": "179521823"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Okampus", "id": "35961319"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:34:08.000Z", "lang": "es", "text": "solo lo sabe el suicida https://t.co/EvYaxuePCV", "edit_history_tweet_ids": ["1158159214172364800"], "id": "1158159214172364800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "91845411", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158079317777244161"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/EvYaxuePCV", "expanded_url": "https://twitter.com/Mltz3/status/1158079317777244161", "display_url": "twitter.com/Mltz3/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrisScarpinelli: @A24COM Yo estoy cansada de escuchar a los q garrapi\u00f1aron del erario p\u00fablico pedir los votos diciendo q vuelven pero m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159186880008192"], "id": "1158159186880008192", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158146801406545920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IrisScarpinelli", "id": "3428489151"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@rengafffffff N\u00e3o foi a que se matou, foi a outra", "edit_history_tweet_ids": ["1158159185424658432"], "in_reply_to_user_id": "81228661", "id": "1158159185424658432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56474338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158157422286053378"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:33:59.000Z", "lang": "es", "text": "En eso coincidimos. Creo que en lo unico. Si ganan Los Fernandez tendre que pensar que tenemos vocacion suicida. https://t.co/ITF5kwnNzj", "edit_history_tweet_ids": ["1158159176729878528"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ITF5kwnNzj", "expanded_url": "https://twitter.com/FaroArgentino/status/1158133032429244417", "display_url": "twitter.com/FaroArgentino/\u2026"}]}, "id": "1158159176729878528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125028766"}, {"created_at": "2019-08-04T23:33:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159089920331783"], "id": "1158159089920331783", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797743065574342656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:33:36.000Z", "lang": "es", "text": "@natiicarol Nadie sabe lo que pasa por la cabeza de un suicida, que vayan a su centro de esparcimiento es lo de menos. Insensible", "edit_history_tweet_ids": ["1158159077522006016"], "in_reply_to_user_id": "92865997", "id": "1158159077522006016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41190860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853112327122944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:33:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158159031497871360"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158159031497871360", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mfilchel: @A24COM Vocacion suicida es votar a los mismos que se afanaron el pais y nos dejaron en bolas", "edit_history_tweet_ids": ["1158158982915268609"], "id": "1158158982915268609", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158144688928374784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mfilchel", "id": "2147959290"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158959133503490"], "id": "1158158959133503490", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929691009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:33:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje faz um m\u00eas que meu amigo se suicidou \ud83d\ude25", "edit_history_tweet_ids": ["1158158944843509761"], "id": "1158158944843509761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384983381"}, {"created_at": "2019-08-04T23:33:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158930465476609"], "id": "1158158930465476609", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368299677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:32:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158922424967168"], "id": "1158158922424967168", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158844461289477"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158158844461289477", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92361498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158835200286722"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158158835200286722", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158804355338240"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1158158804355338240", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087899171716321281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:24.000Z", "lang": "es", "text": "La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is hablando ni de lo que os est\u00e1is riendo. \n\nQue por lo que a vosotros os hace gracia todos los d\u00edas hay gente QUE SE SUICIDA, QUE SE QUITA LA VIDA, gilipollas.", "edit_history_tweet_ids": ["1158158776983261185"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "id": "1158158776983261185", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "546295792"}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "@buho331945 @larepublica_pe Este ex alanista, supone q declaraciones ambiguas y evasoras del SUICIDA PR\u00d3FUGO, pueden hacer olvidar a la memoria colectiva q fue el art\u00edfice de la llegada al poder de uno de los mayores ladrones del Per\u00fa. AG lo bot\u00f3 de su entorno xq consider\u00f3 q no supo evitar S enfrente a POPY", "edit_history_tweet_ids": ["1158158689745825792"], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 233, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.4778, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 304, "end": 307, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "POPY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "202348442", "id": "1158158689745825792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158019784677711872"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "@Daboposki Ha escuchado Despacito por 103847392017 y se suicida bebiendo lej\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1158158687694917632"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "Despacito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Daboposki", "id": "2781425963"}]}, "in_reply_to_user_id": "2781425963", "id": "1158158687694917632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910380056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158152085034192896"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:31:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Caralho o neg\u00f3cio mal come\u00e7ou e a mulher j\u00e1 se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158158559131181056"], "in_reply_to_user_id": "4879310577", "id": "1158158559131181056", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4879310577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158158338758254592"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158425198665729"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158158425198665729", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302309428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP Se o estado matou e torturou tem que idenizar mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1158158246890414081"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1158158246890414081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "34250058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158146102555762689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:29:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158160408039430"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158158160408039430", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965452099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:29:54.000Z", "lang": "es", "text": "\"NO DEJES PARA MA\u00d1ANA LO QUE PUEDES HACER HOY\" Albert\u00edtere!!!\nLo digo por ese asunto que planteas de tu \"vocaci\u00f3n suicida\"...\ud83e\udd13 https://t.co/SpCw4a1PPG", "edit_history_tweet_ids": ["1158158148856877056"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Albert\u00edtere"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/SpCw4a1PPG", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "id": "1158158148856877056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850706376447987713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:29:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158127705071616"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158158127705071616", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36594124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:29:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158115713507333"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158158115713507333", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10307062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:29:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158158084495347712"], "id": "1158158084495347712", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "@nanyta47446573 Otro fujitroll al rescate, la gente que se cultiva a s\u00ed misma no necesita de plata malhabida para hablar por convicci\u00f3n, la gente burra repite como becerro lo que le ordenan sus jefes disc\u00edpulos del suicida acorralado y de la do\u00f1a Tupper", "edit_history_tweet_ids": ["1158157881746821121"], "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 252, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "Tupper"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nanyta47446573", "id": "1709169114"}]}, "in_reply_to_user_id": "1709169114", "id": "1158157881746821121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531774797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158156324754137091"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:28:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157798393425920"], "id": "1158157798393425920", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075179190989803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:28:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157781289099265"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158157781289099265", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924781498074583040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:28:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157670328786944"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158157670328786944", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915692267444334592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:27:09.000Z", "lang": "es", "text": "@david_ruzafa @jesxsolivars Si se suicida, un ofendidito orco menos...", "edit_history_tweet_ids": ["1158157453105795072"], "in_reply_to_user_id": "3100639834", "id": "1158157453105795072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497043602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158113649099235329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "david_ruzafa", "id": "3100639834"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:27:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@fialhofaru ela se matou :(", "edit_history_tweet_ids": ["1158157422286053378"], "in_reply_to_user_id": "56474338", "id": "1158157422286053378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81228661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158150921643266048"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:27:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157417521319938"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158157417521319938", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284705659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:26:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157389344006148"], "id": "1158157389344006148", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:26:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalOGlobo Em protesto ao governo fascista de @jairbolsonaro e em apoio a Lula livre, baleia se suicida em praia paulista. Kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1158157267579150339"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1158157267579150339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058646598627008512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158140555488038914"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:26:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157227594850304"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158157227594850304", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42217259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:26:10.000Z", "lang": "es", "text": "@Bernardod @DarkPolitiK @CarlosHmdq57 @PabloLanusse @mauriciomacri @mariuvidal SE LLEVO LA COLITA SALTANDO SOBRE EL CADAVER DEL SUICIDA.\nES DE RATA CON LA QUE TENIA APRETADA EN URUGUAY. Y DECIME CUANDO UN GALLEGO RATA\nTE PONE UNA FETA MENOS EN CABALLERO ESPA\u00d1OLEL SANDWICH Y TE \nAFANA CON EL PRECIO COMO LO DENOMINAS?.\nMIO CID CAMPEADOR?.", "edit_history_tweet_ids": ["1158157207449538568"], "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 271, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "SANDWICH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bernardod", "id": "18638753"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DarkPolitiK", "id": "946185744"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "CarlosHmdq57", "id": "795629812018802688"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "PabloLanusse", "id": "181271527"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "in_reply_to_user_id": "18638753", "id": "1158157207449538568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006504929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158141366666440704"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:26:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157198389698560"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158157198389698560", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239553412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:25:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157127309037568"], "id": "1158157127309037568", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1255728536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:25:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157103435046913"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158157103435046913", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725026476018536448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:25:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157038561705984"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158157038561705984", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158157010619310086"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158157010619310086", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241269252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:24:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158156880075796480"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1158156880075796480", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725026476018536448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:24:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158156853706219520"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158156853706219520", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883426011412606977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:24:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabou pra mim amanh\u00e3 no repasse mano, valeu gente, se n\u00e3o tiver mais vinda dos fas 9:30 \u00e9 pq a febe me matou comendo meu cu com os ossos do cr\u00e2nio", "edit_history_tweet_ids": ["1158156813663113216"], "in_reply_to_user_id": "2744080671", "id": "1158156813663113216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744080671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158156646222376960"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:24:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158156788191113219"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158156788191113219", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457149155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:24:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158156773884215301"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158156773884215301", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992016678383964160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:24:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVidaYElCanto: @Guillogo_ Creo que Jim Jones era m\u00e1s coherente como l\u00edder suicida que este Gato!", "edit_history_tweet_ids": ["1158156761246908416"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "id": "1158156761246908416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099748296564842496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158137057992151042"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "Animalista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:24:05.000Z", "lang": "es", "text": "@natiicarol #Animalista...por eso eres una perra cn la gente enferma ke se suicida? Ni perra pa ser tan basura de persona.\nMierdas as\u00ed hay ke bloquear.", "edit_history_tweet_ids": ["1158156684017242112"], "in_reply_to_user_id": "92865997", "id": "1158156684017242112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321806552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853112327122944"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:23:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Eva \u00edcone do perd\u00e3o pq eu n sei se perdoaria algu\u00e9m que matou minha fam\u00edlia toda na base do tiro e c\u00e2mara de g\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1158156593915191296"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}]}, "id": "1158156593915191296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3733019361"}, {"created_at": "2019-08-04T23:23:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158156515985022976"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1158156515985022976", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168007252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:23:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158156428693135360"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "id": "1158156428693135360", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686581438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Pelea"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:22:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158156288251109378"], "id": "1158156288251109378", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075179190989803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158030076992266241"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:22:28.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM @alferdez prefiero tener vocaci\u00f3n de suicida a vocaci\u00f3n de chorros!! Uds son Ali Baba y los 40 ladrones", "edit_history_tweet_ids": ["1158156275919855617"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Ali Baba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158156275919855617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172024466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:22:17.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e1 tocando perereca suicida no queimadao cara \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1158156232303226886"], "id": "1158156232303226886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1330507903"}, {"created_at": "2019-08-04T23:21:35.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Sobre votamos a vos es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158156055559450627"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158156055559450627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039156843413692417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:21:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158155989528600579"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158155989528600579", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:21:18.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Suicida seria volver con los q se afanaron un PBI y no hicieron NADA x el pueblo, salvo limosnas para tenerlos de rehenes. Se\u00f1or titere A. FERN\u00c1NDEZ", "edit_history_tweet_ids": ["1158155984067596288"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4017, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": ". FERN\u00c1NDEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158155984067596288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1287294392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:21:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158155981777448961"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158155981777448961", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443193579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:20:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158155873157599232"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158155873157599232", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352520895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:20:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabei de ver o v\u00eddeo da menina com o namorado que se matou e chorei horrores,tenho tanto medo de Deus tirar o Pedro de mim \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1158155868929777665"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "id": "1158155868929777665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118614858055004160"}, {"created_at": "2019-08-04T23:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158155652117782529"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158155652117782529", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262364806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:19:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158155614792671233"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158155614792671233", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:18:27.000Z", "lang": "pt", "text": "nobi \u00e9 muito jogador suicida kkkkkkkkkkkk ele vai pra cima e foda-se", "edit_history_tweet_ids": ["1158155267592380421"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "nobi"}]}, "id": "1158155267592380421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80153176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:18:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158155249934360576"], "id": "1158155249934360576", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369672287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:18:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158155219525611522"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1158155219525611522", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855652550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-04T23:17:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158155117964746757"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1158155117964746757", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798313190639751173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:17:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@LordMD4 @MotClayton @LeandroLeite027 @radiobandnewsfm For\u00e7ou a barra. Armar n\u00e3o \u00e9 equipar nem de longe. A fun\u00e7\u00e3o da arma \u00e9 matar. Se voc\u00ea usa uma arma, voc\u00ea atira, se o tiro atinge algu\u00e9m, voc\u00ea fere ou mata essa pessoa. Arma n\u00e3o protege, arma mata. Voc\u00ea pode se sentir protegido, mas s\u00f3 porque matou outra pessoa. Isso n\u00e3o \u00e9 seguran\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1158155032874967041"], "in_reply_to_user_id": "1116422683414208513", "id": "1158155032874967041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1255626852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158154107284283395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LordMD4", "id": "1116422683414208513"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "YoVotoMM"}, {"start": 153, "end": 166, "tag": "NoVuelvanM\u00e1s"}, {"start": 167, "end": 180, "tag": "MAUROAMERICA"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.4298, "type": "Other", "normalized_text": "NoVuelvanM\u00e1s"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "MAUROAMERICA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:16:54.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Suicida seria votar al narco kernerismo saqueador maestro. Y ser vice de la viuda negra tambi\u00e9n. Despues no diga que no se lo dije eh! #YoVotoMM #NoVuelvanM\u00e1s #MAUROAMERICA", "edit_history_tweet_ids": ["1158154875991187457"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158154875991187457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1104533867086692352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:16:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@letsplayrunner cara, isso s\u00f3 me lembra aquele caso do garoto que matou os pais e se matou que, s\u00f3 pq ele usava uma foto de perfil do face dele um personagem de assasin's creed, associaram o jogo ao crime, iss\u00f3 \u00e9 a mentalidade de quem n\u00e3o conhece os jogos.", "edit_history_tweet_ids": ["1158154713646456837"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "assasin"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "iss\u00f3"}]}, "in_reply_to_user_id": "761044147536957440", "id": "1158154713646456837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390120821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158070101674995712"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:16:08.000Z", "lang": "es", "text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : PJ. ALEXANDER RITTER (6)  127  - SAN BORJA // AMB-28,M11-1 https://t.co/7DSMY5TbaI", "edit_history_tweet_ids": ["1158154683996934145"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.4711, "type": "Person", "normalized_text": "ALEXANDER RITTER"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "SAN BORJA"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/7DSMY5TbaI", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-12.1063518,-76.9987516&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}, "id": "1158154683996934145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192"}, {"created_at": "2019-08-04T23:15:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Alicie33: @A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1158154607228534784"], "id": "1158154607228534784", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978660285140668416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158135730398531584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alicie33", "id": "211531918"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:15:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158154588899422209"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158154588899422209", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978660285140668416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:15:44.000Z", "lang": "ca", "text": "@sedlr_ Ruta su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158154582603771905"], "in_reply_to_user_id": "995297070", "id": "1158154582603771905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991609253684269056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157977215319121920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sedlr_", "id": "995297070"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:15:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrisScarpinelli: @A24COM Yo estoy cansada de escuchar a los q garrapi\u00f1aron del erario p\u00fablico pedir los votos diciendo q vuelven pero m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158154559526772736"], "id": "1158154559526772736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978660285140668416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158146801406545920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IrisScarpinelli", "id": "3428489151"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158154398305931264"], "id": "1158154398305931264", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216877185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:14:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158154287656161281"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158154287656161281", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44508346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:13:58.000Z", "lang": "es", "text": "La persona perfecta en tu vida es esa que te rescata un domingo en horario suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1158154137323941888"], "id": "1158154137323941888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099130054"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:13:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158154122769645574"], "id": "1158154122769645574", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:12:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158153769198264321"], "id": "1158153769198264321", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4194490175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:12:21.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Noooo, si ganas vos tenemos una vocaci\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158153729360744448"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158153729360744448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "991426169772937216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:11:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158153639720079370"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158153639720079370", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832278510634942464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Pelea"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158153550322704384"], "id": "1158153550322704384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158030076992266241"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158153340716560384"], "id": "1158153340716560384", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404738350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:10:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158153244599828481"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158153244599828481", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156259227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:10:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158153230691516416"], "id": "1158153230691516416", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:10:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Quase matou o menor \n, ia se ferrar .\ud83d\ude12 https://t.co/dvb0tJSYhK", "edit_history_tweet_ids": ["1158153199645278213"], "id": "1158153199645278213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2465243004", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dvb0tJSYhK", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano_Paulin/status/1157519509844045824", "display_url": "twitter.com/Mano_Paulin/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:10:11.000Z", "lang": "es", "text": "@isabellepoupet @cherrerafe Se\u00f1ora, estaba enferma!!! Usted cree que una madre llega y se suicida porque s\u00ed?", "edit_history_tweet_ids": ["1158153187339190274"], "in_reply_to_user_id": "853724027524972549", "id": "1158153187339190274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109366482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157895429125787649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "isabellepoupet", "id": "853724027524972549"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:10:04.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Vocacion suicida es votarlos a uds", "edit_history_tweet_ids": ["1158153157870084096"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158153157870084096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125452495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:09:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Se um dia eu morrer foi o Palmeiras quem me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158153039049609216"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9467, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "id": "1158153039049609216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887658215240028160"}, {"created_at": "2019-08-04T23:09:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152905280630784"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158152905280630784", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059933464722595841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152890948751361"], "id": "1158152890948751361", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:08:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152720181846018"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158152720181846018", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216830062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:08:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152649897910275"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158152649897910275", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874812816192139265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 89, "tag": "DeputadoH\u00e9lio"}, {"start": 99, "end": 113, "tag": "DoenteMentais"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoH\u00e9lio"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/AxrcBUNPj4", "expanded_url": "https://twitter.com/luizasleite/status/1158152621951246342/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxrcBUNPj4", "media_key": "3_1158152619652788226"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 135, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:07:57.000Z", "lang": "pt", "text": "A\u00ed ESQUERDA quem \u00e9 preconceituoso mesmo? Creio que o cachorro se refere ao #DeputadoH\u00e9lio bando de #DoenteMentais Quanto @jairbolsonaro ele matou quantas pessoas mesmo?? \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/AxrcBUNPj4", "edit_history_tweet_ids": ["1158152621951246342"], "id": "1158152621951246342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1129667162"}, {"created_at": "2019-08-04T23:07:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipeoabrj Se vc se sente melindrado com uma fala do presidente Bolsonaro, em raz\u00e3o do desaparecimento de seu pai, imagine como se sentem as pessoas que seu pai mutilou e os parentes das v\u00edtimas que seu pai matou?\nSem contar que n\u00e3o reconhecer que houve justi\u00e7amento \u00e9 negar a hist\u00f3ria.", "edit_history_tweet_ids": ["1158152616309874691"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "49654251", "id": "1158152616309874691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2426495850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158046723723464704"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "BetoOrtiz"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "BetoOrtiz"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:07:35.000Z", "lang": "es", "text": "@hectorbecerrilr \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria #BetoOrtiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado", "edit_history_tweet_ids": ["1158152529789636608"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1158152529789636608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006902321429659651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158088472453877761"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:06:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152346280570880"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158152346280570880", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839566049959940108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:06:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152310083555328"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158152310083555328", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459779563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:06:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martubustos18: @A24COM vocaci\u00f3n suicida es votarlo a \u00e9l y a la delincuente", "edit_history_tweet_ids": ["1158152261199171585"], "id": "1158152261199171585", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609386182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158133183864561666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martubustos18", "id": "2949606393"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:06:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152250679840768"], "id": "1158152250679840768", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146815229743050753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:06:25.000Z", "lang": "es", "text": "@zona22com O sea q todos los q votaron y voten a Macri son SUICIDAS ?  Q Valoraci\u00f3n toma el Dr.Fernandez p llegar a esta conclusi\u00f3n,  x q se lo afirmando a mucha gente. O el suicida ser\u00e1 el x el espacio en q se integr\u00f3.  ??? Y....Fern\u00e1ndez?", "edit_history_tweet_ids": ["1158152238306594817"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "Dr.Fernandez"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "in_reply_to_user_id": "1413012800", "id": "1158152238306594817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720671416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:06:10.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Suicida es votarlos a uds", "edit_history_tweet_ids": ["1158152175064899584"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158152175064899584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143578278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:06:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@gleisi @luceliaoficial Simples,quem matou Marielle,foi quem se.beneficiou com a morte dela!", "edit_history_tweet_ids": ["1158152165485088774"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "luceliaoficial", "id": "301834723"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "id": "1158152165485088774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3058335912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155094390798524417"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:05:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152111877689354"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158152111877689354", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470644387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:05:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martubustos18: @A24COM vocaci\u00f3n suicida es votarlo a \u00e9l y a la delincuente", "edit_history_tweet_ids": ["1158152047323168769"], "id": "1158152047323168769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335015439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158133183864561666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martubustos18", "id": "2949606393"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 134, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:05:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Metropoles: Depois do feminic\u00eddio, o corpo da v\u00edtima foi enrolado em len\u00e7\u00f3is e jogado em um bueiro, como se fosse lixo #Metr\u00f3poles http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158152039941267456"], "id": "1158152039941267456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250695347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158135521987584000"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Stalfagel @DelPozoJavierr @LetturaMaglio Eres un hombre centrado, y tu reflexi\u00f3n lo refleja . Pero para un suicida quiz\u00e1s \u201c El escenario sea lo de menos\u201d; La desesperacion interna que lo lleva a su determinaci\u00f3n, es algo que dif\u00edcilmente podamos comprenderlo.Y como la Muerte, sigue siendo un Enigma.", "edit_history_tweet_ids": ["1158152018873200640"], "entities": {"annotations": [{"start": 294, "end": 299, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "Enigma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Stalfagel", "id": "1559402062479179776"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109927317739134977", "id": "1158152018873200640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761241143669587968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157831384733560832"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "@SOL_AGUSTIN @MartinVizcarraC Y se suicida, ser\u00e1 heroe?", "edit_history_tweet_ids": ["1158151992415608832"], "in_reply_to_user_id": "160099487", "id": "1158151992415608832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103198348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157783234056458241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SOL_AGUSTIN", "id": "160099487"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:05:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158151969317502976"], "id": "1158151969317502976", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490999829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:04:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RolfCoach: Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Perc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158151779298811904"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "Perc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}]}, "id": "1158151779298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891479067056361473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158150301616152576"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:04:24.000Z", "lang": "es", "text": "@peru21noticias @malditaternura Est\u00e1 bien que seas muy pata de Carla Garcia, pero ciego no puedes ser de saber que el suicida cobarde, corrupto, delincuente, ladr\u00f3n, bazofia de Alan Garc\u00eda es lo peor porquer\u00eda que tuvo nuestro pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1158151731596922880"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garcia"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "id": "1158151731596922880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "275829576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:04:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o existiu drag\u00f5es , que bicho S\u00e3o Jorge matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1158151684708851713"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5621, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jorge"}]}, "id": "1158151684708851713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2757298169"}, {"created_at": "2019-08-04T23:04:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158151681038794753"], "id": "1158151681038794753", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:04:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@brittojr Voc\u00ea se lembra do ataque em Nice, na Fran\u00e7a, que matou mais de 80 pessoas? O terrorista usou um caminh\u00e3o. \ud83e\udd14 Os terroristas que mataram milhares nas Torres G\u00eameas, em Nova York, usaram avi\u00f5es. Armas n\u00e3o matam. Pessoas matam, com faca, carro...", "edit_history_tweet_ids": ["1158151650433011712"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Nice"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7625, "type": "Place", "normalized_text": "Torres G\u00eameas"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brittojr", "id": "127966665"}]}, "in_reply_to_user_id": "127966665", "id": "1158151650433011712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045263739870728193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157992802099302400"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:03:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158151610129928193"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158151610129928193", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990645311675695105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:03:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158151572259508225"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158151572259508225", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077220798996406274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:03:31.000Z", "lang": "pt", "text": "gente, o vizinho ta metendo a desgra\u00e7a no filho pq o menino enforcou a irm\u00e3o. t\u00e1 chamando o filho de monstro, maluco, que vai chamar uma ajuda pq ele n ta normal. e o menino ta se acabando de chorar", "edit_history_tweet_ids": ["1158151509575634945"], "id": "1158151509575634945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065391331135160320"}, {"created_at": "2019-08-04T23:03:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158151483487129600"], "id": "1158151483487129600", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328300795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:03:16.000Z", "lang": "pt", "text": "no dia q postaram a foto do casal que estruparam a crian\u00e7a de 1 ano, os coment\u00e1rios eram s\u00f3 desejando coisas ruins pra eles, agr q o cara se matou, as pessoas se sentiram triste pelo ocorrido e ficam defendendo o finado (?????????)", "edit_history_tweet_ids": ["1158151446535266306"], "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 218, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "finado"}]}, "id": "1158151446535266306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133372689924665344"}, {"created_at": "2019-08-04T23:03:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Vieiralucas0315: foda-se, Pegaram o Diego nada, Pegaram o Vitinho nada. ngm fala nada v\u00e3o tomar no cu p\u00f4, q fazer mano a mano nos faz c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158151411118592000"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}]}, "id": "1158151411118592000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791455300721184772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158151019911634944"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:03:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158151396472041478"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158151396472041478", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289513559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:02:50.000Z", "lang": "es", "text": "Vocaci\u00f3n suicida es votar a los asesinos de Nisman, a los que estrellaron el tren el Once y escondieron los muertos de la inundaci\u00f3n en La Plata. https://t.co/YZyo7XiKho", "edit_history_tweet_ids": ["1158151334237020162"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/YZyo7XiKho", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "id": "1158151334237020162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4399074627", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:02:46.000Z", "lang": "es", "text": "@anditojjo \u00bfLlamas a Dios por twitter para preguntarle porqu\u00e9 las personas no se suicidan en secreto, como si fuera un hecho q a \u00c9l le diera lo mismo que a ti? Recuerda q \u00c9l es el principal proveedor de la vida.\nQue morbo el tuyo s\u00f3lo por no saber el nombre de una persona q se suicida \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1158151318801829889"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "194454776", "id": "1158151318801829889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875881137016459266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:02:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158151300670005250"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158151300670005250", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819351989805084673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:02:14.000Z", "lang": "es", "text": "Nada me vuelve m\u00e1s suicida que los domingos.", "edit_history_tweet_ids": ["1158151185691553792"], "id": "1158151185691553792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2792911399"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "SinVerguenza"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dt7oU8Lhk6", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilleAri/status/1158151140871217152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dt7oU8Lhk6", "media_key": "3_1158151130507022337"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:02:04.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM \u00e9ste es suicida @alferdez @SergioMassa #SinVerguenza https://t.co/dt7oU8Lhk6", "edit_history_tweet_ids": ["1158151140871217152"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158151140871217152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1674257384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:01:39.000Z", "lang": "ja", "text": "\u6fc0\u95d8\u3067\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\u5185\u85e4\u304c\u9df9\u6728\u3092\u65b0\u305f\u306a\u308b\u30d1\u30ec\u30cf\u306b\u8a98\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hzniM2LiI2", "edit_history_tweet_ids": ["1158151037213003776"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "\u9df9\u6728"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/hzniM2LiI2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11733", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11733"}]}, "id": "1158151037213003776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730990350060244993"}, {"created_at": "2019-08-04T23:01:35.000Z", "lang": "pt", "text": "foda-se, Pegaram o Diego nada, Pegaram o Vitinho nada. ngm fala nada v\u00e3o tomar no cu p\u00f4, q fazer mano a mano nos faz cuz\u00e3o fdp. Fagner matou o Ederson nada. vem cuz\u00e3o vai se fuder seus merda https://t.co/vKFU0er9or", "edit_history_tweet_ids": ["1158151019911634944"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Fagner"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Ederson"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/vKFU0er9or", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1158093193092763650", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "id": "1158151019911634944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796391452939055104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158093193092763650"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:01:30.000Z", "lang": "pt", "text": "o campbell \u00e9 um vagabundo e ainda vai matar aquela menina, algu\u00e9m me diz se foi ele ou o harry que matou a cassandra?", "edit_history_tweet_ids": ["1158151000085192704"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "campbell"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "cassandra"}]}, "id": "1158151000085192704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "834072157760126976"}, {"created_at": "2019-08-04T23:01:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150920196251649"], "id": "1158150920196251649", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4786918276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:00:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150869453549569"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "id": "1158150869453549569", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945347683824406530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:00:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@Sofia50287 t\u00f4 amore .. bg por se preocupar .. eu t\u00f4 falando isso pq o cantor bahea se suicidou pq ele tinha depress\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1158150854756708353"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "in_reply_to_user_id": "817198531442278405", "id": "1158150854756708353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111068027221618689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110809744187394"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:00:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150814688526339"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}]}, "id": "1158150814688526339", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150670459002881"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158150670459002881", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289513559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150668017946625"], "id": "1158150668017946625", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4393416809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:00:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Se essa rinite e essa garganta n\u00e3o me matou nesse final de semana na finalera das f\u00e9rias, eu nao morro mais.. NA MORAL", "edit_history_tweet_ids": ["1158150636678078465"], "id": "1158150636678078465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "89538112"}, {"created_at": "2019-08-04T22:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElsaKoide: @A24COM Si tuviera vocaci\u00f3n de suicida, ser\u00eda votar a ustedes, manga de HIP\u00d3CRITAS,  CINICO, LADRONES!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158150542352429056"], "id": "1158150542352429056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891479067056361473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158150203301617664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElsaKoide", "id": "579358466"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T22:59:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150496860983297"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158150496860983297", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891479067056361473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T22:59:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150488631783430"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158150488631783430", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984530249143717888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T22:59:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150452711690240"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1158150452711690240", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203224419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T22:59:06.000Z", "lang": "es", "text": "@nataliasoledad @A24COM Yo que vos pensar\u00eda eso de qu\u00e9 ser\u00eda suicida, pero sin prejuicios.", "edit_history_tweet_ids": ["1158150396877164544"], "in_reply_to_user_id": "35792664", "id": "1158150396877164544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230575220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158148423113170949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NataliaSoledad", "id": "1443016622218911755"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 134, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:58:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Metropoles: Depois do feminic\u00eddio, o corpo da v\u00edtima foi enrolado em len\u00e7\u00f3is e jogado em um bueiro, como se fosse lixo #Metr\u00f3poles http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150324563132416"], "id": "1158150324563132416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414318462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158135521987584000"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 246, "tag": "MacriPichetto2019"}, {"start": 247, "end": 270, "tag": "ListaCompletaDelCambio"}, {"start": 271, "end": 275, "tag": "NVM"}, {"start": 276, "end": 280, "tag": "NSB"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 245, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.5294, "type": "Organization", "normalized_text": "NVM"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "NSB"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:58:43.000Z", "lang": "es", "text": "Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Percibo que esta vez ganar\u00e1 la Rep\u00fablica y las instituciones de la democracia y las libertades individuales #MacriPichetto2019 #ListaCompletaDelCambio #NVM #NSB", "edit_history_tweet_ids": ["1158150301616152576"], "id": "1158150301616152576", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "994246278723899392"}, {"created_at": "2019-08-04T22:58:35.000Z", "lang": "it", "text": "Sempre pensando all'ansia, tempo fa mi sono trovata ad inviare una demente che da Bagnaria (un paese vicino Varzi, PV), si era unita all'Isis ed era andata non so dove, le hanno fatto sposare uno a caso, e lei aspettava la guerra santa o di morire suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158150265557671936"], "id": "1158150265557671936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1516221841"}, {"created_at": "2019-08-04T22:58:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150247023108096"], "id": "1158150247023108096", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190380914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T22:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Si tuviera vocaci\u00f3n de suicida, ser\u00eda votar a ustedes, manga de HIP\u00d3CRITAS,  CINICO, LADRONES!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158150203301617664"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158150203301617664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579358466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T22:57:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bressanzag4: Crl, vi os gols do bahia agora, que porra de marca\u00e7\u00e3o o flamengo tava fazendo que os caras no meio de campo, j\u00e1 tava sem m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158150065153806336"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3994, "type": "Organization", "normalized_text": "bahia"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bressanzag4", "id": "1011051986731577346"}]}, "id": "1158150065153806336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765232052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158149873281175552"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "BetoOrtiz"}, {"start": 52, "end": 78, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupcion"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "Waripolera"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WJIrxyMEie", "expanded_url": "http://www2.caretas.pe/Main.asp?T=3082&S=&id=12&idE=896&idSTo=0&idA=48406", "display_url": "www2.caretas.pe/Main.asp?T=308\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bY4gQfPoIr", "expanded_url": "https://twitter.com/calpiste81/status/1158149967422328832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bY4gQfPoIr", "media_key": "3_1158149961512562688"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:57:24.000Z", "lang": "es", "text": "#BetoOrtiz la Waripolera mayor del Ladr\u00f3n Suicida. \n#GuaripoleraDeLaCorrupcion\n\nhttps://t.co/WJIrxyMEie https://t.co/bY4gQfPoIr", "edit_history_tweet_ids": ["1158149967422328832"], "id": "1158149967422328832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2540451244"}, {"created_at": "2019-08-04T22:57:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Crl, vi os gols do bahia agora, que porra de marca\u00e7\u00e3o o flamengo tava fazendo que os caras no meio de campo, j\u00e1 tava sem marca\u00e7\u00e3o?? Esquema suicida s\u00f3 funciona com Guardiola", "edit_history_tweet_ids": ["1158149873281175552"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4328, "type": "Organization", "normalized_text": "bahia"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "id": "1158149873281175552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1011051986731577346"}, {"created_at": "2019-08-04T22:56:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Primeiro tempo se passou, e o Corinthians quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1158149762937511937"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "id": "1158149762937511937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155229456765767681"}, {"created_at": "2019-08-04T22:56:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158149746655145984"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158149746655145984", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969998134444220417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"created_at": "2019-08-04T22:56:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida toma coragem para fazer algo n \u00e9 a quele que senti tristeza ou raiva e sim a quele que n senti nada que est\u00e1 no abismo e \u00fanico sentimento \u00e9 de da s\u00f3 mais um passo", "edit_history_tweet_ids": ["1158149729152315394"], "id": "1158149729152315394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106839508832657409"}], "includes": {"users": [{"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "id": "838113931"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"location": "Fortaleza-ce", "username": "GenerisUrgente", "verified": false, "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 4773, "tweet_count": 102990, "listed_count": 8}, "id": "2295113869"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "albertocalmeida", "verified": false, "name": "Alberto Carlos Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 44514, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}, "id": "832338648234356736"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Jhonny23091791", "verified": false, "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"username": "GraceKe70548082", "verified": false, "name": "GraceKelly", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1617, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "id": "1004383957302042624"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM", "verified": true, "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "id": "253176236"}, {"location": "Tigre, Argentina", "username": "mingus1970", "verified": false, "name": "Marcelo Mignone", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 516, "tweet_count": 7134, "listed_count": 0}, "id": "865221390"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Guillogo_", "verified": false, "name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}, "id": "256065638"}, {"location": "Espirito Santo, Brasil.", "username": "irmao_djorel", "verified": false, "name": "hb", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1120, "tweet_count": 39043, "listed_count": 0}, "id": "795806160632901638"}, {"username": "pafuentes61", "verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 969, "tweet_count": 68983, "listed_count": 3}, "id": "273416268"}, {"location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal", "verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5726, "tweet_count": 619328, "listed_count": 116}, "id": "52076129"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "brsamba", "verified": false, "name": "Bruno Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 10748, "following_count": 2733, "tweet_count": 86739, "listed_count": 100}, "id": "167749392"}, {"username": "jose_dorrego", "verified": false, "name": "Maria Jose Dorrego", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 458, "tweet_count": 4654, "listed_count": 0}, "id": "2949075443"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "luuizagoes", "verified": false, "name": "luiza 13", "public_metrics": {"followers_count": 19494, "following_count": 703, "tweet_count": 40699, "listed_count": 13}, "id": "2227187341"}, {"location": "from a small town how bout you", "username": "normanfuckingm3", "verified": false, "name": "heaven loves alamedinha", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 182, "tweet_count": 22975, "listed_count": 0}, "id": "880947668247302145"}, {"location": "\ud83c\udfad\ud83c\udfa5 | istj", "username": "istay4kelly", "verified": false, "name": "maria \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 106, "tweet_count": 24711, "listed_count": 0}, "id": "1122897250294878208"}, {"location": "Hating ibispaint x", "username": "lillpiggy1", "verified": false, "name": "Lill \u00e9 Cyno wanter \ud83c\udf38 || Arte\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1931, "tweet_count": 79555, "listed_count": 28}, "id": "1020847563673604098"}, {"username": "Libertad1001", "verified": false, "name": "FM Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 265, "tweet_count": 11126, "listed_count": 4}, "id": "2275112246"}, {"username": "fantoche_triple", "verified": false, "name": "Groncho Marx \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}, "id": "747399704992956416"}, {"username": "jackiesiempre", "verified": false, "name": "JACKIE\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5558, "following_count": 6075, "tweet_count": 266103, "listed_count": 1}, "id": "2161989312"}, {"username": "JoyceChinn", "verified": false, "name": "Yois", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 241, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "id": "30932164"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "MayanGarcia", "verified": false, "name": "Mayan Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 570, "tweet_count": 11233, "listed_count": 15}, "id": "59955181"}, {"location": "Marselha, Fran\u00e7a", "username": "_danivd", "verified": false, "name": "noelle page", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 338, "tweet_count": 47211, "listed_count": 1}, "id": "128603117"}, {"username": "Oscardelparqueo", "verified": false, "name": "Oscar Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 4260, "tweet_count": 238487, "listed_count": 4}, "id": "878766110811840514"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "richie_rosario", "verified": false, "name": "Ricardo \ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 5525, "following_count": 5025, "tweet_count": 77964, "listed_count": 2}, "id": "45522821"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jairalexisgomez", "verified": false, "name": "Y@yo", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1554, "tweet_count": 71035, "listed_count": 4}, "id": "373181672"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "techima58", "verified": false, "name": "Misk'i Marite", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "id": "4588673188"}, {"username": "Laureanopost", "verified": false, "name": "Laureano", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 99, "tweet_count": 17020, "listed_count": 1}, "id": "1115225770169966593"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "Sesgadorojo", "verified": false, "name": "sesgadorojo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 486, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "id": "787057042800447490"}, {"username": "LuciaRizoPatron", "verified": false, "name": "Lucia Rizo Patr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 198, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "54765178"}, {"location": "Dover, NJ", "username": "JuanCBQp", "verified": false, "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}, "id": "4892013413"}, {"location": "Waverider", "username": "frostcanary", "verified": false, "name": "Guiff | #SaveLegendsOfTomorrow", "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 4999, "tweet_count": 80840, "listed_count": 24}, "id": "1025357138175123456"}, {"username": "guiofgeek", "verified": false, "name": "Gui'\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 368, "tweet_count": 18390, "listed_count": 6}, "id": "835099152086360065"}, {"username": "LadelDiminutivo", "verified": false, "name": "Mrs Tomdaya", "public_metrics": {"followers_count": 16662, "following_count": 807, "tweet_count": 144550, "listed_count": 30}, "id": "946586610"}, {"location": "Rosario", "username": "juanfanara", "verified": false, "name": "Juan Fanara", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4999, "tweet_count": 336862, "listed_count": 65}, "id": "2828570811"}, {"location": "S\u00e3o Domingos", "username": "MickaDecol", "verified": false, "name": "MickaDecol", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1165, "tweet_count": 4045, "listed_count": 0}, "id": "900210101432315905"}, {"location": "Sou onipresente", "username": "juningostoso", "verified": false, "name": "Igr\u00e3o - Em busca do Hexa", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1694, "tweet_count": 64486, "listed_count": 0}, "id": "746495058422140929"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "CeciLanf", "verified": false, "name": "Ceci.L.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1058, "tweet_count": 27073, "listed_count": 0}, "id": "518105023"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "username": "miangelromo", "verified": false, "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 84, "tweet_count": 17973, "listed_count": 4}, "id": "144312145"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "RoyBarreras", "verified": true, "name": "Roy Barreras", "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}, "id": "62154340"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "rociolamejor112", "verified": false, "name": "Rocio Granado", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 383, "tweet_count": 24503, "listed_count": 0}, "id": "786749991201169408"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "quezziaa", "verified": false, "name": "queen", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 8618, "listed_count": 0}, "id": "971547874805854208"}, {"location": "CO", "username": "EyeHateWaste", "verified": false, "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 705, "tweet_count": 3327, "listed_count": 0}, "id": "917911280580726784"}, {"location": "Southern California", "username": "sound_and_fury", "verified": false, "name": "Sound and Fury imo", "public_metrics": {"followers_count": 9630, "following_count": 248, "tweet_count": 10430, "listed_count": 56}, "id": "21994253"}, {"location": "Pilar, Argentina", "username": "Elisapanc", "verified": false, "name": "Elisa\ud83d\ude42\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4676, "following_count": 4684, "tweet_count": 10500, "listed_count": 0}, "id": "2615499476"}, {"location": "Ciudad de Bs. As - Argentina", "username": "Hscot744", "verified": false, "name": "HSCOT", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2652, "tweet_count": 168289, "listed_count": 0}, "id": "1461803786"}, {"location": "miami fl", "username": "fmarinl63", "verified": false, "name": "Timirindo", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 236, "tweet_count": 129303, "listed_count": 0}, "id": "457468040"}, {"username": "feliz_abuela", "verified": false, "name": "Ma. Cristina Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1493, "tweet_count": 45845, "listed_count": 0}, "id": "851949769"}, {"username": "YORYUS23", "verified": false, "name": "Fust\u00e9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 4995, "tweet_count": 138701, "listed_count": 20}, "id": "218992756"}, {"location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "username": "thxlouvrv", "verified": false, "name": "duda\u17f9 off", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1458, "tweet_count": 60627, "listed_count": 0}, "id": "953774019630850049"}, {"location": "Slytherin", "username": "fairynightsong", "verified": false, "name": "Dany", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 309, "tweet_count": 9960, "listed_count": 2}, "id": "844901253662625792"}, {"location": "Chile", "username": "mra_jaq", "verified": false, "name": "Arm \ud83c\udf33\ud83d\udd1c\ud83d\udc41\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 407, "tweet_count": 19996, "listed_count": 0}, "id": "976819632542769152"}, {"location": "RAFAELA", "username": "FAZAMPONI", "verified": false, "name": "FABRICIO ZAMPONI", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 4998, "tweet_count": 51352, "listed_count": 3}, "id": "134596606"}, {"location": "trench", "username": "pzcifyhzr", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2573, "tweet_count": 14023, "listed_count": 2}, "id": "940358476030730240"}, {"username": "tomletgreg", "verified": false, "name": "lauret", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105"}, {"location": "argentina", "username": "DiegoCuttitta", "verified": false, "name": "diego cuttitta", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 161, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "id": "295502115"}, {"location": "Posadas, Argentina", "username": "richardon75", "verified": false, "name": "Lo Primero es la Rep\u00fablica.\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1603, "tweet_count": 260139, "listed_count": 22}, "id": "166257745"}, {"location": "Argenzuela", "username": "rukhasgunsalu", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3a Gonzalo \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 7675, "following_count": 924, "tweet_count": 127207, "listed_count": 62}, "id": "144615294"}, {"location": "Piura- Per\u00fa", "username": "vcherov", "verified": false, "name": "Victor Chero Veramatus.", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1136, "tweet_count": 17275, "listed_count": 0}, "id": "41880507"}, {"username": "miguel957", "verified": false, "name": "carlos martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 708, "tweet_count": 66135, "listed_count": 0}, "id": "152770259"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "ruedix01", "verified": false, "name": "rueda la oliva\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 111, "tweet_count": 1956, "listed_count": 1}, "id": "971118972111384577"}, {"username": "VktorR", "verified": false, "name": "Victor Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2344, "tweet_count": 55609, "listed_count": 33}, "id": "17946795"}, {"username": "Charlym46921715", "verified": false, "name": "Charlyman", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 325, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "id": "1152738712884842496"}, {"location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "username": "MarianoFioriti", "verified": false, "name": "Mariano Fioriti \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 4925, "tweet_count": 56983, "listed_count": 3}, "id": "424533842"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "username": "latialisi", "verified": false, "name": "Lissette Miranda\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 155, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "id": "554042300"}, {"username": "Gigi_deGaray", "verified": false, "name": "Gigi de Garay", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 2484, "tweet_count": 131888, "listed_count": 17}, "id": "318883244"}, {"location": "Zapala pcia de Neuquen", "username": "TassoneJuan", "verified": false, "name": "Juan Tassone", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 4916, "tweet_count": 17143, "listed_count": 1}, "id": "1049833718695776256"}, {"location": "Miraflores Lima Per\u00fa", "username": "polux2357", "verified": false, "name": "Edgar Castro", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 618, "tweet_count": 4898, "listed_count": 1}, "id": "1151005980"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "joyabo134", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "id": "459939775"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "Clara_Bella_", "verified": false, "name": "Clara Bella la Bella #YoRechazo", "public_metrics": {"followers_count": 7860, "following_count": 7199, "tweet_count": 258863, "listed_count": 45}, "id": "302878190"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "FedericoVega", "verified": false, "name": "Federico", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1761, "tweet_count": 8865, "listed_count": 2}, "id": "2434671861"}, {"location": "Algarrobo V Regi\u00f3n - Chile", "username": "magaly_aliantec", "verified": false, "name": "Mag", "public_metrics": {"followers_count": 21019, "following_count": 23113, "tweet_count": 78436, "listed_count": 88}, "id": "158915568"}, {"location": "Bel\u00e9m", "username": "gwedzackhov", "verified": false, "name": "Joy dos Anjos", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2079, "tweet_count": 20236, "listed_count": 4}, "id": "2792577188"}, {"username": "joker_Sully", "verified": false, "name": "Sereninha", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 570, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "id": "1047943248919089155"}, {"location": "Noruega", "username": "Luiz23_4", "verified": false, "name": "1 9 9 8 \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 25, "tweet_count": 9082, "listed_count": 1}, "id": "3383762117"}, {"location": "Japon", "username": "ISialer", "verified": false, "name": "Isaac Sialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583796, "listed_count": 78}, "id": "535410429"}, {"username": "ELY19012505", "verified": false, "name": "ELY", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 330, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "id": "1044409390105800705"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "ruciopesao", "verified": false, "name": "Fran \ud83e\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2704, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "id": "1156037345218564096"}, {"location": "RJ", "username": "jmmadeira", "verified": false, "name": "JaneMM \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a 22", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4119, "tweet_count": 96355, "listed_count": 2}, "id": "85381766"}, {"location": "Brasil", "username": "showdavida", "verified": true, "name": "Fant\u00e1stico", "public_metrics": {"followers_count": 10511167, "following_count": 75, "tweet_count": 44416, "listed_count": 10976}, "id": "29797128"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mustafa_goktepe", "verified": false, "name": "Mustafa G\u00f6ktepe", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 921, "tweet_count": 22981, "listed_count": 7}, "id": "258622199"}, {"location": "Argentina", "username": "Mabe10012659", "verified": false, "name": "Mabe", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 4939, "tweet_count": 47200, "listed_count": 0}, "id": "1039975867546566656"}, {"location": "Lobos, Argentina", "username": "Marcospanelo61", "verified": false, "name": "Marcos Panelo", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 935, "tweet_count": 4245, "listed_count": 1}, "id": "2696469081"}, {"username": "Pablodipaolook", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2450, "tweet_count": 60807, "listed_count": 0}, "id": "931895899017699329"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AGUILARIRENNE", "verified": false, "name": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2760, "tweet_count": 108715, "listed_count": 4}, "id": "432148188"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "_gjislaine", "verified": false, "name": "G\u03367\u0336 \u0336", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 161, "tweet_count": 7704, "listed_count": 0}, "id": "2381206152"}, {"location": "Brasil", "username": "_arrobaMD", "verified": false, "name": "Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 192, "tweet_count": 32818, "listed_count": 0}, "id": "432979670"}, {"username": "ElCaminantePer1", "verified": false, "name": "El Caminante Peregrino.", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 403, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "id": "1046537778194993153"}, {"username": "oboska18", "verified": false, "name": "De Arte Y Musica", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 381, "tweet_count": 22061, "listed_count": 2}, "id": "2338501896"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "SuicidaJrTIW", "verified": false, "name": "SuicidaJrTIW", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1158168410624339968"}, {"username": "ToTocas", "verified": false, "name": "manuel tocas", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 553, "tweet_count": 649, "listed_count": 1}, "id": "410032180"}, {"username": "yocata9", "verified": false, "name": "Yocata9", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 32372, "listed_count": 0}, "id": "1045694188371759104"}, {"username": "JoseVal44406623", "verified": false, "name": "Jose Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 425, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "id": "790656918423343104"}, {"username": "MerejoMillie", "verified": false, "name": "Pastora Millie Merejo", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 902, "tweet_count": 9942, "listed_count": 0}, "id": "1049014235496423426"}, {"location": "Cordoba - Capital", "username": "pablocba37", "verified": false, "name": "Pablo Iba\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1324, "tweet_count": 18362, "listed_count": 3}, "id": "191252258"}, {"location": "Wonderland \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "CrazzyHatt", "verified": false, "name": "CrazzyHatt \ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 11278, "following_count": 10688, "tweet_count": 74009, "listed_count": 8}, "id": "1452611137"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "leli_mai", "verified": false, "name": "Leli Mai \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 6652, "following_count": 6920, "tweet_count": 118470, "listed_count": 7}, "id": "2589672371"}, {"username": "MarusaEstebanok", "verified": false, "name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3075, "tweet_count": 197031, "listed_count": 1}, "id": "1075501138848464896"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Willycossio", "verified": false, "name": "Wilfredo Coss\u00edo C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2117, "tweet_count": 15462, "listed_count": 0}, "id": "87766332"}, {"username": "hectoralvan", "verified": false, "name": "hector alva narvaez", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 470, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}, "id": "253738390"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ConnieAlfonso5", "verified": false, "name": "Connie\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 4889, "tweet_count": 298745, "listed_count": 0}, "id": "979788994979549184"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "EnrikeCht", "verified": false, "name": "Enrique Chavarria", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 543, "tweet_count": 78391, "listed_count": 0}, "id": "476282963"}, {"username": "elenavallejoa", "verified": false, "name": "Elena Arboleda", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4911, "tweet_count": 443223, "listed_count": 2}, "id": "3033806914"}, {"location": "CABA", "username": "NeneQuinte", "verified": false, "name": "Black", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 3384, "tweet_count": 154108, "listed_count": 2}, "id": "2426060864"}, {"username": "ivannoarg", "verified": false, "name": "Pertex \ud83d\udc50", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 4886, "tweet_count": 317533, "listed_count": 3}, "id": "706109159708729344"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "leandrao9606", "verified": false, "name": "\u2b50\ud83c\udfc6Leandro De Freitas Santos\u2b50\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1857, "tweet_count": 13254, "listed_count": 1}, "id": "437252183"}, {"location": "Planeta Galo", "username": "coracaodegalo", "verified": false, "name": "@coracaodegalo", "public_metrics": {"followers_count": 11885, "following_count": 7123, "tweet_count": 143428, "listed_count": 45}, "id": "59284156"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "AndresCor91", "verified": false, "name": "Andres cortes", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1445, "tweet_count": 42861, "listed_count": 0}, "id": "915373010533670912"}, {"location": "Vista Flores, Mendoza", "username": "rodrigolsm7", "verified": false, "name": "Rodrigo Serrani", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 472, "tweet_count": 3788, "listed_count": 2}, "id": "179692116"}, {"username": "eunathlopess", "verified": false, "name": "Nathy Lopes\ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 295, "tweet_count": 26318, "listed_count": 0}, "id": "4816875857"}, {"username": "okavangook", "verified": false, "name": "jmgalaz", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 4239, "tweet_count": 73799, "listed_count": 5}, "id": "174788257"}, {"username": "Vega4Julio", "verified": false, "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}, "id": "1546573998"}, {"location": "Narnia .. Argentina", "username": "mechadeamerica", "verified": false, "name": "Tierna Cabrona", "public_metrics": {"followers_count": 6663, "following_count": 6042, "tweet_count": 259052, "listed_count": 49}, "id": "288212562"}, {"location": "Barbacena, Brasil", "username": "Antonio60352648", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 265, "tweet_count": 14087, "listed_count": 0}, "id": "1093427063892123649"}, {"username": "Zeisane78520962", "verified": false, "name": "Zeisane", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 60770, "listed_count": 0}, "id": "762368481102790656"}, {"location": "they/he/she  ele/ela", "username": "r3stl3ssb0n3s", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 578, "tweet_count": 40617, "listed_count": 4}, "id": "1382599405"}, {"username": "anistonstreep", "verified": false, "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 5075, "following_count": 1550, "tweet_count": 40492, "listed_count": 30}, "id": "2752173447"}, {"location": "she/her/hers ", "username": "sheerangatitos", "verified": false, "name": "sara midnights", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3032, "tweet_count": 68399, "listed_count": 35}, "id": "919298925470867457"}, {"location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968"}, {"location": "argentina", "username": "silbasso", "verified": false, "name": "Silvia Basso", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 4182, "tweet_count": 345984, "listed_count": 119}, "id": "70763545"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES. Brasil", "username": "fuxikita", "verified": false, "name": "\u262d Edi Gomes Ferreira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udf31\ud83d\udc3e\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 82593, "following_count": 81472, "tweet_count": 48756, "listed_count": 25}, "id": "364579450"}, {"username": "Angela93131835", "verified": false, "name": "BluelloW", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 136, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}, "id": "1033425939227701248"}, {"location": "n\u00e1rnia", "username": "shawmarvels", "verified": false, "name": "fui pra @elliexromania", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "id": "3983469917"}, {"username": "Hernan55647408", "verified": false, "name": "Hernan N. Moreiras", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 54, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "1155106051819266048"}, {"username": "acrlordperu", "verified": false, "name": "edgar ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "id": "987071179453321216"}, {"username": "JulioGarciaOrd1", "verified": false, "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}, "id": "851212923473199111"}, {"username": "Rochinaf", "verified": false, "name": "Rochi", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 501, "tweet_count": 7285, "listed_count": 0}, "id": "191255913"}, {"location": "Funes, Cuchufliten Republik", "username": "RefeOk", "verified": false, "name": "\u0404L R\u0404F\u0404R\u0404NT\u0404\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1141, "tweet_count": 45044, "listed_count": 9}, "id": "209698629"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "javierocamponce", "verified": false, "name": "Javier Ocampo Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 5152, "following_count": 1093, "tweet_count": 76406, "listed_count": 35}, "id": "235396281"}, {"location": "Villa Cari\u00f1o, Dallas, TX", "username": "SC2M8", "verified": false, "name": "Sebastian \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 2521, "tweet_count": 23894, "listed_count": 7}, "id": "14407391"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "sol__oconnor", "verified": false, "name": "Acido Argentino", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 194, "tweet_count": 2851, "listed_count": 1}, "id": "1086320901162000386"}, {"username": "ZetaBasic", "verified": false, "name": "ZETA", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 315, "tweet_count": 15463, "listed_count": 0}, "id": "943853068151672832"}, {"location": "San Miguel, Peru", "username": "samba_celeste", "verified": false, "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1376, "tweet_count": 66898, "listed_count": 0}, "id": "708776193596760064"}, {"location": "Onde o vento faz a curva", "username": "_mallarme", "verified": false, "name": "gabriel of the endless.", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2584, "tweet_count": 18783, "listed_count": 0}, "id": "1133881335712571393"}, {"username": "jacyjacy1309", "verified": false, "name": "Jacy", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 421, "tweet_count": 17865, "listed_count": 1}, "id": "2957390013"}, {"username": "MosqueteiroSin1", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 3592, "tweet_count": 6103, "listed_count": 3}, "id": "1041428116512497665"}, {"location": "RJ", "username": "ecstasysecret", "verified": false, "name": "tassi", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 669, "tweet_count": 91774, "listed_count": 12}, "id": "761543689609089024"}, {"location": "spfc.", "username": "laursinside", "verified": false, "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 253, "tweet_count": 81736, "listed_count": 27}, "id": "4079121213"}, {"username": "locomia83", "verified": false, "name": "locomia83", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 4984, "tweet_count": 20928, "listed_count": 4}, "id": "18164109"}, {"location": "Argentina", "username": "soyemipanelli", "verified": false, "name": "Emiliano", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 722, "tweet_count": 79271, "listed_count": 64}, "id": "69752338"}, {"username": "IralFabiola", "verified": false, "name": "Fabiola", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 384, "tweet_count": 22370, "listed_count": 0}, "id": "927770982881878016"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "BunnyLimon", "verified": false, "name": "\ud835\uddd5unny \ud83c\udf4b\ud83e\udd87\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 339, "tweet_count": 13542, "listed_count": 1}, "id": "997850127044956161"}, {"username": "SinistersWarbot", "verified": false, "name": "Supervivencia Siniestra \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 2, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "id": "1148830680903823361"}, {"location": "Santiago", "username": "patricia_lf", "verified": false, "name": "Patricia del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 3218, "tweet_count": 232014, "listed_count": 12}, "id": "61020722"}, {"location": "en michilandia \ud83d\ude38", "username": "polletcilla", "verified": false, "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}, "id": "728019655302897664"}, {"location": "Buenos Aires RAMOS MEJIA", "username": "BibianaRodrig18", "verified": false, "name": "Bibiana Rodriguez Soy del 42,4%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 2507, "tweet_count": 48825, "listed_count": 1}, "id": "611868070"}, {"location": "Goiania - Brasil", "username": "frederiik_", "verified": false, "name": "Higor Frederik", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 202, "tweet_count": 6665, "listed_count": 0}, "id": "53242338"}, {"location": "100%FECHADO COM  @ATL\u00c9TICO\ud83d\udc14\ud83d\udc14", "username": "renatosf", "verified": false, "name": "\ud83d\udc14RENATO\u1d9c\u1d43\u1d50\u00ae \ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 8062, "following_count": 5437, "tweet_count": 240794, "listed_count": 12}, "id": "3293911856"}, {"username": "littlenock19", "verified": false, "name": "b-12", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 801, "tweet_count": 46283, "listed_count": 0}, "id": "2904109264"}, {"username": "ElPupiPopular", "verified": false, "name": "pupi popular", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 219, "tweet_count": 14974, "listed_count": 2}, "id": "184980196"}, {"location": " Santa Maria-RS", "username": "lucasnunes_97", "verified": false, "name": "Lucas Nunes \ud83e\uddb8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1635, "tweet_count": 16901, "listed_count": 2}, "id": "606400729"}, {"location": "Chile", "username": "vivimatus", "verified": false, "name": "Viviana Matus Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 11734, "following_count": 10577, "tweet_count": 310679, "listed_count": 22}, "id": "63624735"}, {"location": "Konoha", "username": "C4mi_Red", "verified": false, "name": "jur\u00eddico do rei robb stark \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 5524, "tweet_count": 65941, "listed_count": 20}, "id": "759152730996891649"}, {"location": "Ascona, Svizzera. Swizerland", "username": "AaronHLandau", "verified": false, "name": "Aaron Landau \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2721", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1551, "tweet_count": 101114, "listed_count": 43}, "id": "1634399438"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rofavio", "verified": false, "name": "favio ramos rosales", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 935, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "id": "1544190276"}, {"location": "hell's kitchen ", "username": "dornesuns", "verified": false, "name": "lina of the endless", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1050, "tweet_count": 17046, "listed_count": 9}, "id": "1151928313537056769"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Saint_tkki", "verified": false, "name": "Shin Takaki Chinen \u25c7 \u771f \u9ad8\u6728 \u77e5\u5ff5", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1473, "tweet_count": 18785, "listed_count": 10}, "id": "1075922935767011328"}, {"location": "Chile", "username": "DelaunoyEduardo", "verified": false, "name": "Eduardo Delaunoy #TrenesParaChile #CuidemosElAgua", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 896, "tweet_count": 42621, "listed_count": 0}, "id": "120316451"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "Joncmarques", "verified": false, "name": "Jonatan da velha gera\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 727, "tweet_count": 41614, "listed_count": 1}, "id": "396011284"}, {"username": "mcpa3636", "verified": false, "name": "Bicho do Mato", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 3400, "tweet_count": 24279, "listed_count": 0}, "id": "490240837"}, {"location": "San Bernardo, la Costa", "username": "stezkadiamelaa", "verified": false, "name": "diame", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 660, "tweet_count": 44461, "listed_count": 2}, "id": "2808091371"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "arusanchidrian2", "verified": false, "name": "ariana", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 170, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "id": "1120016452025712644"}, {"location": "Ica, Peru", "username": "PapaVictor06", "verified": false, "name": "Gardfiel Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93629, "listed_count": 0}, "id": "1961459269"}, {"username": "mcpnapfjp", "verified": false, "name": "Cristina f", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 98, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "id": "1274824172"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287"}, {"username": "Gramiye3", "verified": false, "name": "Gramiye", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 21, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "id": "979994448791789569"}, {"username": "aspauzarazuri", "verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "id": "127946842"}, {"username": "urreajake", "verified": false, "name": "jake", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 347, "tweet_count": 8323, "listed_count": 0}, "id": "3293926656"}, {"location": "Argentina", "username": "forajidoplumon", "verified": false, "name": "Carlitos (El preferido del COVID-19)", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 172, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "id": "441158230"}, {"location": "Argentina", "username": "spitta1969", "verified": false, "name": "Sandra Pitta", "public_metrics": {"followers_count": 107605, "following_count": 4654, "tweet_count": 207013, "listed_count": 209}, "id": "252168075"}, {"location": "Peru", "username": "ToledoFCB", "verified": false, "name": "Jesus Toledo G.", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 2496, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}, "id": "92307009"}, {"location": "Los \u00c1ngeles. U.S.A ", "username": "hugolaborati1", "verified": false, "name": "Hugh El Templario.", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1086, "tweet_count": 106645, "listed_count": 11}, "id": "731520237745623041"}, {"location": "Argentina", "username": "Alicie33", "verified": false, "name": "PODER JUDICIAL: JUZGUEN Y CONDENEN.", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 5001, "tweet_count": 147941, "listed_count": 9}, "id": "211531918"}, {"username": "cachetona2011", "verified": false, "name": "Ana Maria", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1413, "tweet_count": 164206, "listed_count": 7}, "id": "201410186"}, {"location": "Lima", "username": "asm_ane", "verified": false, "name": "annelisse", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}, "id": "1594589700"}, {"username": "Kikemage", "verified": false, "name": "Long Forgotten Midnight Dancer", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 854, "tweet_count": 24380, "listed_count": 0}, "id": "26784279"}, {"location": "Iquitos, Peru", "username": "Shey2403", "verified": false, "name": "\u2661S\u029c\u135d\u059f\u135d\u059f\u1d07\u028f\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 41, "tweet_count": 62355, "listed_count": 17}, "id": "2324401394"}, {"location": "Sapucaia, Brasil", "username": "lislemoss", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1833, "tweet_count": 21134, "listed_count": 4}, "id": "104563199"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "juantaboada1965", "verified": false, "name": "juantaboada1965", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2455, "tweet_count": 178964, "listed_count": 80}, "id": "1602564134"}, {"location": "Galiza, Espanha", "username": "joselisa17", "verified": false, "name": "JOSE RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 3250, "tweet_count": 563290, "listed_count": 8}, "id": "2772844548"}, {"username": "CeiranoLiliana", "verified": false, "name": "liliana ceirano", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4418, "tweet_count": 282934, "listed_count": 8}, "id": "751108976956309504"}, {"location": "bs.as", "username": "GladysOtero14", "verified": false, "name": "Gladys Otero", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1465, "tweet_count": 168706, "listed_count": 5}, "id": "767734483932028929"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "mitzifuza", "verified": false, "name": "Mitsifuzza", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1381, "tweet_count": 90522, "listed_count": 0}, "id": "143297348"}, {"location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo", "username": "amarcosgeo", "verified": false, "name": "Antonio Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 876, "tweet_count": 60861, "listed_count": 3}, "id": "564085978"}, {"location": "Brasil", "username": "felipe_1910", "verified": false, "name": "ATOLAR O DEDO NO 13", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1880, "tweet_count": 46277, "listed_count": 4}, "id": "50006889"}, {"username": "Varrilla", "verified": false, "name": "Martha C Castro R.", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 118, "tweet_count": 12249, "listed_count": 0}, "id": "187366380"}, {"username": "figueroa1420", "verified": false, "name": "maria figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "id": "105139744"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "actualidaddo", "verified": false, "name": "ActualidadDo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "id": "2239957297"}, {"username": "AlzamoraDe", "verified": false, "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "id": "1054429513625600001"}, {"username": "pietrorami1910", "verified": false, "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"location": "Libre pensadora", "username": "ericahenriquezo", "verified": false, "name": "Erica \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 24365, "following_count": 16703, "tweet_count": 544734, "listed_count": 164}, "id": "126695224"}, {"username": "AnaGAZA1", "verified": false, "name": "Ana GAZA", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576222, "listed_count": 1}, "id": "946420979135385601"}, {"location": "Argentina", "username": "VittoDemasara", "verified": false, "name": "Vitto Demasara", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 380, "tweet_count": 44914, "listed_count": 0}, "id": "4601581696"}, {"location": "Chile", "username": "ERM_Conce", "verified": false, "name": "Eladio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 4352, "tweet_count": 14397, "listed_count": 0}, "id": "545221845"}, {"username": "goveme", "verified": false, "name": "goveme \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}, "id": "118008453"}, {"location": "Lampa, Region Metropolitana ", "username": "HermanAguirreA", "verified": false, "name": "Herman Aguirre Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2074, "tweet_count": 152210, "listed_count": 4}, "id": "286421924"}, {"location": "chile", "username": "natiicarol", "verified": false, "name": "Natalia Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 780, "tweet_count": 13611, "listed_count": 8}, "id": "92865997"}, {"location": "Cusco Per\u00fa ", "username": "jcamposdeolivo", "verified": false, "name": "Filosoforaptor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 408, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "id": "1131463607273836545"}, {"location": "LiMA - PER\u00fa", "username": "LETANARE", "verified": false, "name": "Mirlo", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 445, "tweet_count": 18020, "listed_count": 1}, "id": "2164042086"}, {"location": "Posadas, Misiones, Argentina", "username": "anablanca_susp", "verified": false, "name": "\uff21\uff4e\uff41\uff22\uff4c\uff41\uff4e\uff43\uff41\uff30 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3082, "tweet_count": 234886, "listed_count": 9}, "id": "1897997684"}, {"username": "PMugrabi", "verified": false, "name": "O palha\u00e7o que n\u00e3o faz mais quest\u00e3o de rir", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 146, "tweet_count": 8062, "listed_count": 0}, "id": "1096476889286430721"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "anitabernardes3", "verified": false, "name": "dondoca anita", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 251, "tweet_count": 12399, "listed_count": 0}, "id": "1007772339654807553"}, {"username": "MvLeela", "verified": false, "name": "Violeta Electra", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1074, "tweet_count": 13045, "listed_count": 4}, "id": "1131553970990833664"}, {"location": "Colombia", "username": "Juventud_Humana", "verified": false, "name": "Juventud Humana", "public_metrics": {"followers_count": 25858, "following_count": 2536, "tweet_count": 22429, "listed_count": 34}, "id": "1620557732"}, {"location": "yoojjy \u2661", "username": "fleursjeong", "verified": false, "name": "milli", "public_metrics": {"followers_count": 6633, "following_count": 5672, "tweet_count": 98827, "listed_count": 29}, "id": "984269963518205953"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "GracaMGalvao1", "verified": false, "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1653, "tweet_count": 112079, "listed_count": 1}, "id": "1109140780508241920"}, {"username": "Maria23236689", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 101, "tweet_count": 288789, "listed_count": 0}, "id": "1076350759581728768"}, {"location": "Donde caen los sue\u00f1os", "username": "rhon2008", "verified": false, "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Don Gato\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 2519, "tweet_count": 91932, "listed_count": 17}, "id": "109888238"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "spicyjean", "verified": false, "name": "jean", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 4162, "tweet_count": 64479, "listed_count": 6}, "id": "909205275873341440"}, {"username": "sucesionchar", "verified": false, "name": "Sucesion Charlie", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 339, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "id": "771375465667919872"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "AlfonsoMDelgado", "verified": false, "name": "Victor Manosalva D.", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}, "id": "909155301961629696"}, {"username": "vtxres", "verified": false, "name": "V1\ufe0f\u20e3CTOR 3\ufe0f\u20e3STEVAM", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 464, "tweet_count": 46477, "listed_count": 0}, "id": "948377070941372416"}, {"username": "wipeddaze", "verified": false, "name": "\u115f\u115f\u115f\u115f \u115f\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 21614, "following_count": 18240, "tweet_count": 96840, "listed_count": 25}, "id": "1921545468"}, {"username": "exexmodo", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 747, "tweet_count": 90691, "listed_count": 8}, "id": "821338166976278529"}, {"location": "Lima, P\u00e9rou ", "username": "Paramount_miss", "verified": false, "name": "Cesar Sanz Ghalary", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "id": "813109889123938305"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "EduardoVenosi", "verified": false, "name": "Ah, pero Macri....", "public_metrics": {"followers_count": 12370, "following_count": 12641, "tweet_count": 407433, "listed_count": 27}, "id": "1570468878"}, {"username": "http77twwitter1", "verified": false, "name": "carmencorreforte@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 461, "tweet_count": 23347, "listed_count": 0}, "id": "204177504"}, {"location": "019", "username": "milaalovati", "verified": false, "name": "Lovati", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 808, "tweet_count": 63283, "listed_count": 2}, "id": "198884633"}, {"location": "019", "username": "pedrorfn", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 633, "tweet_count": 39484, "listed_count": 0}, "id": "242126925"}, {"username": "jal1849", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Lanusse\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 392, "tweet_count": 170165, "listed_count": 1}, "id": "733010574825664513"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hacetecargo2", "verified": false, "name": "Pedro Aquino \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6223, "following_count": 3483, "tweet_count": 84788, "listed_count": 1}, "id": "937525646430998533"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "megaauditor", "verified": false, "name": "Fernando Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}, "id": "1362233180"}, {"username": "mili_dallacosta", "verified": false, "name": "milagros", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 488, "tweet_count": 14078, "listed_count": 1}, "id": "2470161130"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LucasGimenez456", "verified": false, "name": "Sid", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1233, "tweet_count": 104497, "listed_count": 0}, "id": "355074930"}, {"username": "lourdes91642128", "verified": false, "name": "lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1386, "tweet_count": 64278, "listed_count": 0}, "id": "2296294579"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "MartaGa34757552", "verified": false, "name": "Marta Garcia MdQ", "public_metrics": {"followers_count": 7693, "following_count": 8329, "tweet_count": 203008, "listed_count": 0}, "id": "1911857497"}, {"location": "Atr\u00e1s de voc\u00ea", "username": "rafa2you", "verified": false, "name": "Rafinha da Massa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 393, "tweet_count": 93603, "listed_count": 1}, "id": "87974918"}, {"location": "tigre", "username": "leonorPiccioni2", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 3942, "tweet_count": 143373, "listed_count": 11}, "id": "4374885676"}, {"username": "PochiRafael", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10324, "tweet_count": 782615, "listed_count": 53}, "id": "3314004873"}, {"location": "Brasil - S\u00e3o Paulo - Campinas", "username": "Sergio_CPS", "verified": false, "name": "Antonio Sergio \u5b89\u85e4", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1383, "tweet_count": 106411, "listed_count": 87}, "id": "42368753"}, {"username": "sietemil1", "verified": false, "name": "milhuar antonio", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 72, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "id": "94481185"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "Marinnavit", "verified": false, "name": "Marinna.", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 166, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "id": "729824017306292224"}, {"username": "bocabocaok", "verified": false, "name": "ELENA24", "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 6186, "tweet_count": 566951, "listed_count": 28}, "id": "3730680382"}, {"username": "estelagan", "verified": false, "name": "Estela", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}, "id": "2783159023"}, {"username": "soobinagiota", "verified": false, "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 998, "tweet_count": 61017, "listed_count": 2}, "id": "4729782273"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "mireconstitutu", "verified": false, "name": "Mireia uwu", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 185, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "id": "1070180855354658816"}, {"location": "Cataguases", "username": "joaosergio", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o S\u00e9rgio", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 2318, "tweet_count": 431424, "listed_count": 101}, "id": "15519284"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "PeterPerson", "verified": false, "name": "\u24dfedro \u24dfessoa Terceiro\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10437, "following_count": 9097, "tweet_count": 157687, "listed_count": 25}, "id": "189748875"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Ciudad de Buenos Aires\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LeganKaro", "verified": false, "name": "Karo Legan\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 555, "tweet_count": 115937, "listed_count": 9}, "id": "3073870673"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "maloooah", "verified": false, "name": "Bolsonarismo MATA. ASSASSINOS!! #LULA 2022 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 3549, "tweet_count": 94052, "listed_count": 6}, "id": "2863797603"}, {"location": "city of stars", "username": "hellirium", "verified": false, "name": "bu\u2020ano", "public_metrics": {"followers_count": 6683, "following_count": 1788, "tweet_count": 107556, "listed_count": 0}, "id": "2545960798"}, {"location": "La serena", "username": "groneperez", "verified": false, "name": "RPN", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2689, "tweet_count": 99857, "listed_count": 15}, "id": "576864940"}, {"username": "maolire", "verified": false, "name": "Marcia #LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 684, "tweet_count": 45877, "listed_count": 5}, "id": "116862270"}, {"username": "My_616", "verified": false, "name": "Myki del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1427, "tweet_count": 150530, "listed_count": 5}, "id": "136730997"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "vcrafael", "verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 493, "tweet_count": 26593, "listed_count": 3}, "id": "65696948"}, {"username": "MirandaPaz16", "verified": false, "name": "Miranda Paz", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "id": "1129580381756448768"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "m3llinhow", "verified": false, "name": "Lasanheiro Franc\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 643, "tweet_count": 9472, "listed_count": 3}, "id": "2868353849"}, {"location": "M\u00f4naco", "username": "EstagiariodaF1", "verified": true, "name": "Estagi\u00e1rio da F1", "public_metrics": {"followers_count": 114258, "following_count": 942, "tweet_count": 34748, "listed_count": 535}, "id": "923982713304109056"}, {"location": "Picos-PI", "username": "magnamoreira_", "verified": false, "name": "Magna", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 3910, "tweet_count": 389218, "listed_count": 24}, "id": "218748524"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MarceMacia", "verified": false, "name": "Marcela Mac\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 254, "tweet_count": 7393, "listed_count": 1}, "id": "172456238"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "sonounavatar", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 0}, "id": "217037540"}, {"username": "yamilepena", "verified": false, "name": "Yamile Pe\u00f1a Poveda", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1412, "tweet_count": 19247, "listed_count": 5}, "id": "197524359"}, {"username": "8Dimikami8", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fJimmy", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 360, "tweet_count": 15563, "listed_count": 1}, "id": "1120822235676205056"}, {"username": "caroline_cl92", "verified": false, "name": "\u0aee\u03b1\u0ae8\u00f3\u2113 \u2113\u0aef\u00a1\u01ac\u0aef \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 52, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "id": "982349556531724288"}, {"username": "SRivoira", "verified": false, "name": "SRivoira", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 707, "tweet_count": 32824, "listed_count": 0}, "id": "314023506"}, {"username": "dretedesco", "verified": false, "name": "Eduardo T", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 211, "tweet_count": 160529, "listed_count": 0}, "id": "858174347827179521"}, {"location": "Oporto, Portugal", "username": "nunoscoop", "verified": false, "name": "scoop", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 225, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "id": "1122852901267832833"}, {"username": "_mati_r12", "verified": false, "name": "mati", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 384, "tweet_count": 17579, "listed_count": 0}, "id": "1128723992658026497"}, {"username": "maggieguti", "verified": false, "name": "maggie gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 356, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "id": "173654448"}, {"username": "Leonix16786761", "verified": false, "name": "Leonix", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "1057774811701751814"}, {"location": "Sigo?", "username": "TheGrefg", "verified": true, "name": "Grefg =)", "public_metrics": {"followers_count": 7080756, "following_count": 1582, "tweet_count": 45936, "listed_count": 1918}, "id": "1056396672"}, {"location": "ARGENTINA", "username": "maxichulo6", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 200, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}, "id": "172102653"}, {"username": "pfdn07", "verified": false, "name": "Santiago del pino", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 153, "tweet_count": 3525, "listed_count": 0}, "id": "1602475334"}, {"location": "Tigre, Argentina", "username": "MaruCask", "verified": false, "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 39142, "following_count": 33819, "tweet_count": 26460, "listed_count": 25}, "id": "4714414648"}, {"username": "rodriguezloray", "verified": false, "name": "D Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4122, "tweet_count": 65130, "listed_count": 2}, "id": "136985435"}, {"location": "Venezuela.. por desgracia.", "username": "AxelinePng", "verified": false, "name": "Axeline \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 82, "tweet_count": 4191, "listed_count": 2}, "id": "1079208523320434688"}, {"location": "Valencia", "username": "AlvigeValencia", "verified": false, "name": "Alvige Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "id": "498929393"}, {"username": "madeofstarsx", "verified": false, "name": "tati no tativerso", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1454, "tweet_count": 75143, "listed_count": 1}, "id": "830612780705337344"}, {"username": "harrymushrooms", "verified": false, "name": "bina \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 392, "tweet_count": 31024, "listed_count": 1}, "id": "721691595620397056"}, {"username": "cinn_kriegerr", "verified": false, "name": "C\u026a\u0274\u1d05\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 221, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}, "id": "937772658980278278"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "DragonTauro", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Drag\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3004, "tweet_count": 609801, "listed_count": 89}, "id": "587045711"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "username": "central132Antof", "verified": false, "name": "Central de Alarmas 132 Bomberos Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 11428, "following_count": 248, "tweet_count": 7742, "listed_count": 33}, "id": "976631950428557312"}, {"username": "O99BEX", "verified": false, "name": "Bea.", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 340, "tweet_count": 20402, "listed_count": 0}, "id": "1040381886101708801"}, {"location": "En Las Ruinas De Mi Palacio", "username": "angiesaavedrag", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Angelica", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 236, "tweet_count": 362642, "listed_count": 1}, "id": "900529634416242689"}, {"location": "Chacayes,Chile", "username": "CarlosAmpuero", "verified": false, "name": "ROBIN HOOD", "public_metrics": {"followers_count": 18884, "following_count": 3398, "tweet_count": 547370, "listed_count": 0}, "id": "76843179"}, {"username": "SilviaGallo18", "verified": false, "name": "Silvia Gallo", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 54, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "id": "2984810136"}, {"location": "Argentina", "username": "FaroArgentino", "verified": false, "name": "Faro Argentino", "public_metrics": {"followers_count": 74508, "following_count": 60, "tweet_count": 1554, "listed_count": 243}, "id": "1413012800"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "exploradornandu", "verified": false, "name": "Explorador \u00d1andu \ud83d\udc99\u00ae\ufe0f\u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 151, "tweet_count": 5508, "listed_count": 2}, "id": "3055505709"}, {"location": "Lima-Peru", "username": "manix22", "verified": false, "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 4976, "tweet_count": 37866, "listed_count": 189}, "id": "28593627"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "jesupaviohl", "verified": false, "name": "Peruano", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1318, "tweet_count": 66279, "listed_count": 1}, "id": "451525435"}, {"location": "Oceanside, CA", "username": "RSweet_Shit", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1811, "tweet_count": 39072, "listed_count": 4}, "id": "1125167623162015749"}, {"username": "ivansb2009", "verified": false, "name": "\ud83c\udf4aMUGE Brasil\ud83c\udf4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1961, "tweet_count": 147560, "listed_count": 13}, "id": "58875595"}, {"location": "Jikook namora licen\u00e7a  ", "username": "jiminipinky", "verified": false, "name": "\u27a2 Panda\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 9715, "following_count": 9616, "tweet_count": 22542, "listed_count": 4}, "id": "1025178791600111618"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "catxkah", "verified": false, "name": "karenzinha", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 582, "tweet_count": 26430, "listed_count": 0}, "id": "1101830846321971205"}, {"username": "Enrique48713451", "verified": false, "name": "Last Chance", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 117, "tweet_count": 8480, "listed_count": 1}, "id": "4222032088"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "Imapax", "verified": false, "name": "Maxt'a", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "id": "226781908"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784"}, {"location": "\u65e5\u672c", "username": "kenjianete", "verified": false, "name": "Anete", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1968, "tweet_count": 88504, "listed_count": 4}, "id": "112170880"}, {"location": "California!!!", "username": "bere1130", "verified": false, "name": "Berynice", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 3920, "tweet_count": 29229, "listed_count": 4}, "id": "189252171"}, {"location": "New York City", "username": "peopleenespanol", "verified": true, "name": "People En Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 1358702, "following_count": 881, "tweet_count": 116596, "listed_count": 3630}, "id": "26757599"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GracielaO11", "verified": false, "name": "GracielaO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 3478, "tweet_count": 82258, "listed_count": 0}, "id": "946548515471331329"}, {"location": "MdP Argentina", "username": "sergio206700", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 541, "tweet_count": 39683, "listed_count": 0}, "id": "3199055422"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "ernestofelixb", "verified": false, "name": "elgallogiro\ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 155, "tweet_count": 2752, "listed_count": 0}, "id": "1074854941032763392"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "eyerik817", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2e \ud835\udc0b\ud835\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 394, "tweet_count": 18766, "listed_count": 3}, "id": "737098375"}, {"location": "i can\u2019t change", "username": "houisbil", "verified": false, "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 377, "tweet_count": 107051, "listed_count": 0}, "id": "802007124415016960"}, {"username": "gracielasanz191", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}, "id": "2780462625"}, {"location": "CABA ", "username": "IrisScarpinelli", "verified": false, "name": "Iris Scarpinelli\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4619, "tweet_count": 273791, "listed_count": 1}, "id": "3428489151"}, {"location": "go get high on my mistakes", "username": "williardblood", "verified": false, "name": "ero+mystal conta de trisal", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1159, "tweet_count": 103499, "listed_count": 26}, "id": "933790371313831942"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Luanmansur", "verified": false, "name": "Luan Mansur", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 2337, "tweet_count": 20007, "listed_count": 0}, "id": "857974382324482052"}, {"location": "Forest Hill, LA", "username": "ikerladino00", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1418, "tweet_count": 36991, "listed_count": 6}, "id": "3061653894"}, {"location": "toluca", "username": "UntalHelado", "verified": false, "name": "Dime insolente", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 776, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "id": "131240444"}, {"location": "Los Olivos, Peru", "username": "daniel_mp", "verified": false, "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "id": "173616948"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru", "verified": false, "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "id": "225232891"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "onepiecedenada", "verified": false, "name": "am i the asshole?", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 282, "tweet_count": 17802, "listed_count": 1}, "id": "1063906844"}, {"username": "LeoTorta", "verified": false, "name": "Leo Tort\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 96, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "id": "1620614346"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "malviaje_s", "verified": false, "name": "P O N T O N\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 124, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}, "id": "892764308391821312"}, {"location": "zo x zn", "username": "badboifoxy", "verified": false, "name": "rodlindo", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1029, "tweet_count": 79103, "listed_count": 2}, "id": "4182983717"}, {"username": "isabellepoupet", "verified": false, "name": "Isabelle Poupet", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1610, "tweet_count": 141457, "listed_count": 9}, "id": "853724027524972549"}, {"location": "Third Rock from the Sun", "username": "Marciola", "verified": false, "name": "Magzowa \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1339, "tweet_count": 118047, "listed_count": 10}, "id": "57576512"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "pcrCCompartida", "verified": false, "name": "pcrCustodiaCompart.", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 285, "tweet_count": 3469, "listed_count": 4}, "id": "3295815141"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "pactoigualdad", "verified": false, "name": "Pacto Igualdad", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 685, "tweet_count": 6273, "listed_count": 8}, "id": "4440101896"}, {"location": "Utopia Planitia", "username": "babahiano_2005", "verified": false, "name": "Rorschach", "public_metrics": {"followers_count": 4542, "following_count": 3687, "tweet_count": 279582, "listed_count": 40}, "id": "204174186"}, {"location": "Boquim, Brasil", "username": "AndradeeRoberta", "verified": false, "name": "Roberta Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 7362, "tweet_count": 279055, "listed_count": 62}, "id": "55268024"}, {"location": "Lima - Peru", "username": "RICHARDJRLC", "verified": false, "name": "RICHARD", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 89121, "listed_count": 3}, "id": "497133412"}, {"username": "JoseCastilloRo7", "verified": false, "name": "Jose Castillo .", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 898, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}, "id": "793872812289191936"}, {"username": "esquinabaja", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452347, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"username": "Angelic95588890", "verified": false, "name": "Angelica Weber", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 477, "tweet_count": 8820, "listed_count": 0}, "id": "1091860985919475712"}, {"username": "mfilchel", "verified": false, "name": "maria filchel", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 3907, "tweet_count": 255727, "listed_count": 37}, "id": "2147959290"}, {"username": "Sutaraxel", "verified": false, "name": "Rolo", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 3506, "tweet_count": 167893, "listed_count": 4}, "id": "143626030"}, {"location": "Guatemala", "username": "Dayana_agt", "verified": false, "name": "Tahi_akris", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 64, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "id": "1084263445523038210"}, {"location": "San Fernando, Argentina", "username": "javtab", "verified": false, "name": "Javier tabares", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 4966, "tweet_count": 104168, "listed_count": 1}, "id": "824759196818272256"}, {"location": "Villa Soldati, Argentina", "username": "Paulina65736498", "verified": false, "name": "Paulina-A", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 331, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "id": "1037142201732616202"}, {"username": "Elena_al_limite", "verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 2574, "tweet_count": 26548, "listed_count": 5}, "id": "952560902762614785"}, {"location": "Brasil", "username": "Lu13Luiza", "verified": false, "name": "lu13", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6393, "tweet_count": 339534, "listed_count": 4}, "id": "873404176545525760"}, {"username": "JMN29950400", "verified": false, "name": "Mariu", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 499, "tweet_count": 17504, "listed_count": 0}, "id": "1156379091412705285"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "BPonziio", "verified": false, "name": "Mariiana\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 132, "tweet_count": 11673, "listed_count": 0}, "id": "1153786471461076992"}, {"location": "Argentina", "username": "inespatio4", "verified": false, "name": "ines pati\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 294, "tweet_count": 107048, "listed_count": 2}, "id": "1074005739528773632"}, {"location": "La Plata Argentina", "username": "blueandwhite", "verified": false, "name": "Cris \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1403, "tweet_count": 60898, "listed_count": 1}, "id": "1861864728"}, {"username": "nubedegoku", "verified": false, "name": "Sensitive biatch \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 2493, "tweet_count": 270749, "listed_count": 25}, "id": "288002651"}, {"username": "Yesha27375912", "verified": false, "name": "Yesh\u00faa", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 32, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1154855424752902144"}, {"location": "Skyrim", "username": "Rubiu5", "verified": true, "name": "elrubius", "public_metrics": {"followers_count": 20150563, "following_count": 930, "tweet_count": 25652, "listed_count": 8343}, "id": "398306220"}, {"location": "San Miguel, Argentina", "username": "elnidoprod19", "verified": false, "name": "@ELNIDOprod19", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 791, "tweet_count": 79192, "listed_count": 0}, "id": "1129464973250498561"}, {"username": "rihardhinestroz", "verified": false, "name": "rhinestroza", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 645, "tweet_count": 53993, "listed_count": 0}, "id": "381123886"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Azulvictoria", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aVictoria Aranguiz\ud83d\udc9a \ud83e\udd8a\ud83c\udf77\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 2435, "tweet_count": 414557, "listed_count": 27}, "id": "213023965"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "id": "224916991"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "eugenia20191", "verified": false, "name": "eugenia2019 Avanti Morocha! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 3073, "tweet_count": 36705, "listed_count": 3}, "id": "1099748296564842496"}, {"location": "Lima limon ", "username": "velas_bochini", "verified": false, "name": "Bochini Velas \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 630, "tweet_count": 3118, "listed_count": 4}, "id": "1172945173"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "JuanSheput", "verified": false, "name": "Juan Sheput", "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "id": "33808317"}, {"location": "ARGENTINA ", "username": "hornero13", "verified": false, "name": "PATAG\u00d2NICA", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 4996, "tweet_count": 114622, "listed_count": 15}, "id": "2601599326"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "DOVI2011", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n H", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 3474, "tweet_count": 13104, "listed_count": 4}, "id": "223129394"}, {"location": "tu corason bb", "username": "Senian18", "verified": false, "name": "Senian", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 241, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "id": "923255778445754372"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "victorialeal_", "verified": false, "name": "vicna", "public_metrics": {"followers_count": 4324, "following_count": 1432, "tweet_count": 110259, "listed_count": 3}, "id": "929362503301255168"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "hcarvalho0", "verified": false, "name": "Cachorro Triste Miser\u00e1vel Todo Fudido", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 295, "tweet_count": 20333, "listed_count": 1}, "id": "64182006"}, {"username": "fabricioarj", "verified": false, "name": "\ud83d\udc38Fabricio Araujo MVB #SomosTodosRob\u00f4s\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 492, "tweet_count": 45430, "listed_count": 0}, "id": "81465332"}, {"username": "Acrpole2", "verified": false, "name": "Acr\u00f3pole \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 774, "tweet_count": 13417, "listed_count": 1}, "id": "1122862688529416193"}, {"location": "Lima", "username": "aranira", "verified": false, "name": "Carlos Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 2547, "tweet_count": 13205, "listed_count": 4}, "id": "49065588"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "Aleex07_", "verified": false, "name": "\u2718 A l e x \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3061, "tweet_count": 56776, "listed_count": 1}, "id": "2493517770"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Alexromval", "verified": false, "name": "Alex Salvatore \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 3752, "tweet_count": 554780, "listed_count": 99}, "id": "546295792"}, {"username": "pgrillo256", "verified": false, "name": "Jotaese Santu", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1304, "tweet_count": 11414, "listed_count": 0}, "id": "3003925599"}, {"location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010"}, {"location": "City Bell La Plata, Arg", "username": "Jordelga", "verified": false, "name": "Jorge Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 5002, "tweet_count": 218823, "listed_count": 0}, "id": "266956236"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "felipefernanfez", "verified": false, "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 172, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}, "id": "1538706440"}, {"username": "acua_juana", "verified": false, "name": "Primero la Patria", "public_metrics": {"followers_count": 5770, "following_count": 3259, "tweet_count": 665531, "listed_count": 74}, "id": "501003454"}, {"username": "Aldxxna_1", "verified": false, "name": "\u2727\u29d7Aldana\u29d7\u2727|", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1956, "tweet_count": 86734, "listed_count": 9}, "id": "833257827758116864"}, {"username": "Quiquita57", "verified": false, "name": "Helga Cuadra Tustch", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 123, "tweet_count": 154784, "listed_count": 0}, "id": "540444013"}, {"location": "Talca", "username": "PiaYovanovic", "verified": false, "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "public_metrics": {"followers_count": 15300, "following_count": 8691, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}, "id": "587716061"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "gabrielalacosa", "verified": false, "name": "Descamisada\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 6693, "following_count": 5617, "tweet_count": 147177, "listed_count": 25}, "id": "703994168"}, {"username": "visibilioo", "verified": false, "name": "Fab", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1027, "tweet_count": 64505, "listed_count": 2}, "id": "3192389423"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "id": "100731315"}, {"username": "JoseScenna", "verified": false, "name": "nicolas jose scenna", "public_metrics": {"followers_count": 6032, "following_count": 4563, "tweet_count": 17054, "listed_count": 7}, "id": "4209498801"}, {"location": "CBA", "username": "ale_gold", "verified": false, "name": "Elalecor", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1723, "tweet_count": 97910, "listed_count": 0}, "id": "319286982"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RolfCoach", "verified": false, "name": "Camento Jurabildo #Observador y fil\u00f3sofo urbano", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4988, "tweet_count": 25377, "listed_count": 1}, "id": "994246278723899392"}, {"location": "argentina", "username": "aleleomar", "verified": false, "name": "marcela", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 437, "tweet_count": 37848, "listed_count": 2}, "id": "131676927"}, {"location": "Conurbano Town", "username": "LechuzaAlelu", "verified": false, "name": "Lechuza Ale \ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83c\udfa8\ud83c\udf20:-)", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 918, "tweet_count": 495367, "listed_count": 23}, "id": "2800368085"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CarlosT74001437", "verified": false, "name": "Carlos Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "id": "988360171427651585"}, {"location": "sevilla", "username": "leopoeme", "verified": false, "name": "Leo \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 271, "tweet_count": 29492, "listed_count": 4}, "id": "1027042100720947200"}, {"location": "missing tony stark", "username": "anastarklinski", "verified": false, "name": "carolmat\u200e", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 468, "tweet_count": 10197, "listed_count": 1}, "id": "973923150487539713"}, {"username": "Hudsonrpd", "verified": false, "name": "Hudson Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230109, "listed_count": 1}, "id": "237078766"}, {"username": "veritruliiors", "verified": false, "name": "Veritruli", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 4174, "tweet_count": 48394, "listed_count": 2}, "id": "4430781329"}, {"location": "Argentina", "username": "HugoAccardi", "verified": false, "name": "Hugo Accardi", "public_metrics": {"followers_count": 34616, "following_count": 29993, "tweet_count": 368843, "listed_count": 105}, "id": "179521823"}, {"location": "Eusk\u00e1diz", "username": "AntoniocabraL17", "verified": false, "name": "Anthony CR", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 201, "tweet_count": 24096, "listed_count": 7}, "id": "91845411"}, {"location": "C\u00e1diz", "username": "Mltz3", "verified": false, "name": "zzzz", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1836, "tweet_count": 9285, "listed_count": 0}, "id": "949587002529329152"}, {"username": "seizeonibus", "verified": false, "name": "DRACARYS \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 845, "tweet_count": 10727, "listed_count": 2}, "id": "56474338"}, {"location": "Curitiba", "username": "faniguerrr", "verified": false, "name": "Rengaf Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 964, "tweet_count": 79395, "listed_count": 14}, "id": "81228661"}, {"location": "Luj\u00e1n, Argentina", "username": "LilianaPozzo1", "verified": false, "name": "Liliana", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 215, "tweet_count": 8465, "listed_count": 0}, "id": "3125028766"}, {"username": "LuciaSfdez", "verified": false, "name": "Lu.", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 497, "tweet_count": 66760, "listed_count": 22}, "id": "797743065574342656"}, {"location": "Gondor", "username": "nickorodriguez", "verified": false, "name": "Cansado de ser feliz (Inglich Tisher) \u16a0", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2058, "tweet_count": 35757, "listed_count": 10}, "id": "41190860"}, {"username": "mercedialo", "verified": false, "name": "mercedes guerra", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76319, "listed_count": 0}, "id": "2929691009"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ValeriaFeerre", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria Ferre\ud83d\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1742, "tweet_count": 10147, "listed_count": 1}, "id": "384983381"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 | rct ", "username": "breakofgay", "verified": false, "name": "irene\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 693, "tweet_count": 123662, "listed_count": 24}, "id": "3368299677"}, {"username": "Oz___Sdmf", "verified": false, "name": "Oz_.", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 2356, "tweet_count": 68624, "listed_count": 18}, "id": "92361498"}, {"username": "NeiaSou81160006", "verified": false, "name": "NeiaSouza", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 417, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}, "id": "1087899171716321281"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GraziBlanco2016", "verified": false, "name": "Grazi", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}, "id": "709461776660832256"}, {"username": "buho331945", "verified": false, "name": "hugo otero", "public_metrics": {"followers_count": 3608, "following_count": 257, "tweet_count": 848, "listed_count": 24}, "id": "202348442"}, {"location": "Despacho Oval", "username": "Valivatoro", "verified": false, "name": "Mr. President \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 800, "tweet_count": 24949, "listed_count": 4}, "id": "910380056"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Daboposki", "verified": false, "name": "daboposki", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 315, "tweet_count": 37439, "listed_count": 1}, "id": "2781425963"}, {"location": "\ud83d\udcd6 15/20", "username": "starkov_alina", "verified": false, "name": "beatriz :)", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1006, "tweet_count": 88974, "listed_count": 13}, "id": "4879310577"}, {"location": "La Serena Chile", "username": "rocio_lokilla", "verified": false, "name": "R.", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 754, "tweet_count": 49028, "listed_count": 10}, "id": "302309428"}, {"location": "BA/SE", "username": "manoelpedro", "verified": false, "name": "Manoel Pedro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 4214, "tweet_count": 34932, "listed_count": 3}, "id": "34250058"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2319881, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}, "id": "74756085"}, {"location": "Peru", "username": "gm_castillog", "verified": false, "name": "GM Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 967, "tweet_count": 27983, "listed_count": 7}, "id": "965452099"}, {"username": "delendacartago", "verified": false, "name": "Harrold The Barrel", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 5001, "tweet_count": 61759, "listed_count": 4}, "id": "850706376447987713"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "luismiguel_jpg", "verified": false, "name": "\u013f\u03c5\u03b9\u0455 \u043c\u03b9g\u03c5el", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 711, "tweet_count": 91009, "listed_count": 21}, "id": "36594124"}, {"location": "Chile", "username": "ejopia", "verified": false, "name": "Faruk", "public_metrics": {"followers_count": 14499, "following_count": 14777, "tweet_count": 280235, "listed_count": 54}, "id": "10307062"}, {"location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309", "verified": false, "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049"}, {"location": "Trondheim, Noruega", "username": "jaimeGmorin", "verified": false, "name": "Jaime Mor\u00edn Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 417, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "id": "2531774797"}, {"username": "nanyta47446573", "verified": false, "name": "nanyta", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 522, "tweet_count": 29791, "listed_count": 2}, "id": "1709169114"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Tasacaro55Tapia", "verified": false, "name": "Carlos Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "id": "1075179190989803520"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "Victor3018hoy", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1151, "tweet_count": 38492, "listed_count": 1}, "id": "924781498074583040"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "CartoFeminista", "verified": false, "name": "Carto Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 809, "tweet_count": 6588, "listed_count": 2}, "id": "915692267444334592"}, {"location": "Zaragoza - Valencia", "username": "Angarmonte", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 511, "tweet_count": 14368, "listed_count": 5}, "id": "497043602"}, {"username": "david_ruzafa", "verified": false, "name": "zelenski-official", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 241, "tweet_count": 42775, "listed_count": 1}, "id": "3100639834"}, {"username": "DanteFalla", "verified": false, "name": "Elante", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 739, "tweet_count": 23832, "listed_count": 1}, "id": "284705659"}, {"location": "Icoaraci, Bel\u00e9m, Par\u00e1 ", "username": "AlfredoMacedo17", "verified": false, "name": "Alfredo Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 298, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "id": "1058646598627008512"}, {"username": "JornalOGlobo", "verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7200975, "following_count": 7430, "tweet_count": 481011, "listed_count": 13072}, "id": "54341363"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "biozero", "verified": false, "name": "biozero", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2173, "tweet_count": 156421, "listed_count": 1}, "id": "42217259"}, {"username": "jorgetechorea", "verified": false, "name": "jorgetechorea", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1542, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}, "id": "3006504929"}, {"location": " -27.451862 -58.981797", "username": "Bernardod", "verified": false, "name": "Bernardod", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1097, "tweet_count": 28606, "listed_count": 11}, "id": "18638753"}, {"location": "127.0.0.1", "username": "schambig", "verified": false, "name": "Salomon Chambi G.", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1490, "tweet_count": 5121, "listed_count": 1}, "id": "239553412"}, {"location": "Trujillo - Per\u00fa", "username": "lennyaguilarmed", "verified": false, "name": "Lenny Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1350, "tweet_count": 17636, "listed_count": 0}, "id": "1255728536"}, {"location": "Abc", "username": "chris7ocuchi", "verified": false, "name": "Christian Cuchillo", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1411, "tweet_count": 22934, "listed_count": 0}, "id": "725026476018536448"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "id": "198579667"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C.", "username": "lilinacas", "verified": false, "name": "M.LilianaCastiblanco.", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 3082, "tweet_count": 87427, "listed_count": 16}, "id": "241269252"}, {"username": "alberb11", "verified": false, "name": "alberb1", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 491, "tweet_count": 284145, "listed_count": 1}, "id": "883426011412606977"}, {"username": "paolacamelog", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 735, "tweet_count": 25114, "listed_count": 2}, "id": "2744080671"}, {"location": "Piamonte, Santa Fe", "username": "HPICATTO", "verified": false, "name": "HERALDOCONH", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 4118, "tweet_count": 109853, "listed_count": 22}, "id": "457149155"}, {"username": "CarlosAToscano", "verified": false, "name": "Alexandre Toscano", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 453, "tweet_count": 7939, "listed_count": 0}, "id": "992016678383964160"}, {"username": "LaVidaYElCanto", "verified": false, "name": "y en eso lleg\u00f3 Fidel", "public_metrics": {"followers_count": 17284, "following_count": 7821, "tweet_count": 245604, "listed_count": 56}, "id": "4824875320"}, {"username": "OsvaldoBastidas", "verified": false, "name": "#AprueboPorAmor OsvaldoBastidasSilva", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 3359, "tweet_count": 68084, "listed_count": 14}, "id": "321806552"}, {"username": "euebp", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 217, "tweet_count": 44387, "listed_count": 0}, "id": "3733019361"}, {"location": "Argentina Vte. Lopez", "username": "grace_pais", "verified": false, "name": "Pais Inviable\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 5000, "tweet_count": 186439, "listed_count": 2}, "id": "168007252"}, {"location": "Santiago-Chile", "username": "SandraSegue", "verified": false, "name": "sandra", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1579, "tweet_count": 173888, "listed_count": 0}, "id": "2686581438"}, {"username": "pelito2011", "verified": false, "name": "viviana", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 123, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}, "id": "172024466"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "suellenprado3", "verified": false, "name": "SuSu \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 319, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "id": "1330507903"}, {"username": "Palermo27314742", "verified": false, "name": "Palermo / #SOSCuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3069, "tweet_count": 129948, "listed_count": 0}, "id": "1039156843413692417"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "alexsandraponce", "verified": false, "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 16786, "following_count": 17581, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "id": "88448104"}, {"username": "gcragaris", "verified": false, "name": "graciela\ud83d\udc31\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4997, "tweet_count": 60201, "listed_count": 4}, "id": "1287294392"}, {"location": "BsAs", "username": "Carlosnacypop", "verified": false, "name": "Carlos D.M.", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 3542, "tweet_count": 45198, "listed_count": 4}, "id": "443193579"}, {"location": "Mendoza Rep\u00fablica Argentina", "username": "Delvis_CM", "verified": false, "name": "Elvira Delvis", "public_metrics": {"followers_count": 8505, "following_count": 7334, "tweet_count": 374054, "listed_count": 178}, "id": "1352520895"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "EmmillyPortilh3", "verified": false, "name": "Portilho", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 365, "tweet_count": 3607, "listed_count": 0}, "id": "1118614858055004160"}, {"location": "Todo el pa\u00eds.", "username": "eimonta", "verified": false, "name": "2022", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 340, "tweet_count": 36882, "listed_count": 5}, "id": "262364806"}, {"location": "Peru", "username": "sanmiguel678", "verified": false, "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085"}, {"location": "\ud83d\udc3e pls read the carrd \ud83d\udc8c", "username": "kyokelz", "verified": false, "name": ". k'eeeLz \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 33, "tweet_count": 54633, "listed_count": 1}, "id": "80153176"}, {"location": "Wanchaq,  Cusco Peru", "username": "tobynia12", "verified": false, "name": "Indiramora", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 830, "tweet_count": 30597, "listed_count": 0}, "id": "2369672287"}, {"username": "rosibusso", "verified": false, "name": "rosa maria busso", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1284, "tweet_count": 92932, "listed_count": 0}, "id": "855652550"}, {"username": "Victorvkn", "verified": false, "name": "v_k_n", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 184, "tweet_count": 3096, "listed_count": 0}, "id": "798313190639751173"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "vinifigueiroa", "verified": false, "name": "Vini Fig \u2022 Criatco", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 188, "tweet_count": 9263, "listed_count": 1}, "id": "1255626852"}, {"location": "Oslo, Noruega", "username": "DarthGoril", "verified": false, "name": "DarthGoril \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 212, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "id": "1104533867086692352"}, {"location": "Natal, Rio Grande do Norte", "username": "VaeVictusBR", "verified": false, "name": "Luiz Neto", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 928, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "id": "2390120821"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "igoralmeidaSR", "verified": false, "name": "Igor Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 235, "tweet_count": 458, "listed_count": 4}, "id": "761044147536957440"}, {"username": "bomberos", "verified": false, "name": "bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 47754, "following_count": 249, "tweet_count": 596670, "listed_count": 205}, "id": "6251192"}, {"username": "Cris6413", "verified": false, "name": "Cris _64 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 169, "tweet_count": 165687, "listed_count": 3}, "id": "978660285140668416"}, {"location": "Terrassa, Catalunya (ex bcn) ", "username": "Maika_1_O", "verified": false, "name": "Maika V.", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 4182, "tweet_count": 51850, "listed_count": 2}, "id": "991609253684269056"}, {"username": "sedlr_", "verified": false, "name": "Rac\u00f3 de Pensar \ud83d\udca1\ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 25136, "following_count": 17468, "tweet_count": 91370, "listed_count": 70}, "id": "995297070"}, {"location": "Amazonas", "username": "38Ehb", "verified": false, "name": "Eleodoro Huaman B.", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2246, "tweet_count": 62402, "listed_count": 1}, "id": "2216877185"}, {"location": "S\u00e3o Carlos,  Brasil", "username": "cliokatz", "verified": false, "name": "Paulo R. da Costa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 94, "tweet_count": 23685, "listed_count": 1}, "id": "44508346"}, {"location": "Diamante, Argentina", "username": "MaraSdte", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 230, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}, "id": "3099130054"}, {"location": "Peru", "username": "DonVitorio_", "verified": false, "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "id": "4864679649"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LoboGonzo", "verified": false, "name": "Gonzo \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 933, "tweet_count": 361237, "listed_count": 44}, "id": "4194490175"}, {"username": "minamurraystar", "verified": false, "name": "Mina Murray\ud83e\udd87\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2597, "tweet_count": 8251, "listed_count": 1}, "id": "991426169772937216"}, {"username": "ilusa8981", "verified": false, "name": "Elea", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 84, "tweet_count": 83763, "listed_count": 0}, "id": "832278510634942464"}, {"username": "_99neptune", "verified": false, "name": "wtf is mile", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1717, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "id": "3404738350"}, {"username": "MIRIAMPOR3", "verified": false, "name": "Miriam Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 597, "tweet_count": 187400, "listed_count": 0}, "id": "156259227"}, {"username": "eujubbs", "verified": false, "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1590, "tweet_count": 31539, "listed_count": 0}, "id": "2465243004"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "katiusquilla", "verified": false, "name": "La Katu \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 1055, "tweet_count": 73355, "listed_count": 4}, "id": "109366482"}, {"username": "lejosesmejor", "verified": false, "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 597, "tweet_count": 63227, "listed_count": 5}, "id": "125452495"}, {"username": "erosenin77", "verified": false, "name": "TRICAMPE\u00c3O DA LIBERTADORES", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 75, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "id": "887658215240028160"}, {"location": "Itajub\u00e1, Brasil", "username": "EliSilv18852880", "verified": false, "name": "Eli Silva", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 417, "tweet_count": 10288, "listed_count": 0}, "id": "1059933464722595841"}, {"location": "Peru", "username": "alejandra_leonh", "verified": false, "name": "Alejandra Le\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 349, "tweet_count": 15398, "listed_count": 0}, "id": "216830062"}, {"username": "JoaquinBasso59", "verified": false, "name": "Joaquin Basso", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 544, "tweet_count": 40692, "listed_count": 0}, "id": "874812816192139265"}, {"username": "luizasleite", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 386, "tweet_count": 71401, "listed_count": 4}, "id": "1129667162"}, {"location": "Lago Sul, Bras\u00edlia", "username": "38_Carla1P_38", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carla Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 43547, "following_count": 25871, "tweet_count": 44398, "listed_count": 42}, "id": "2426495850"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fsantacruz_rj", "verified": false, "name": "Felipe Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 108353, "following_count": 3016, "tweet_count": 12056, "listed_count": 250}, "id": "49654251"}, {"username": "SergioCordovam4", "verified": false, "name": "Sergio Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1695, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}, "id": "1006902321429659651"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "username": "hectorbecerrilr", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471"}, {"username": "romanceenverano", "verified": false, "name": "Febrero", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "id": "839566049959940108"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "anchavlaz", "verified": false, "name": "del cieloo \ud83d\udcc9", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 497, "tweet_count": 13528, "listed_count": 2}, "id": "459779563"}, {"location": "Rosario", "username": "tonyCANOB", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3aTony42,4%\ud83c\udf7b\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 4385, "tweet_count": 241827, "listed_count": 25}, "id": "2609386182"}, {"username": "martubustos18", "verified": false, "name": "Marta Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 239, "tweet_count": 3814, "listed_count": 0}, "id": "2949606393"}, {"username": "cuoresanto", "verified": false, "name": "Carolina Cuoresanto -Tod\u2600\ufe0fs -\u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 283, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "1146815229743050753"}, {"location": "Mar del Plata", "username": "RubenBogetti", "verified": false, "name": "Ruben Bogetti", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 704, "tweet_count": 6208, "listed_count": 1}, "id": "1720671416"}, {"username": "ebrydenster", "verified": false, "name": "eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 245, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "id": "143578278"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Rakresende", "verified": false, "name": "\u2660\ufe0fDAMAS DE A\u00c7O\u2660\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 3683, "tweet_count": 16501, "listed_count": 4}, "id": "3058335912"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 984864, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "id": "31139434"}, {"location": "Lima,Peru", "username": "Petalskinrose", "verified": false, "name": "\u2698Saudaderose\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 243, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "id": "470644387"}, {"location": "buenos aires", "username": "mariluMiu", "verified": false, "name": "marilu", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 3354, "tweet_count": 150142, "listed_count": 17}, "id": "335015439"}, {"location": "From: Marata\u00edzes, ES, Br", "username": "marcosvcortes", "verified": false, "name": "Marcos Vinicius DC", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 471, "tweet_count": 39446, "listed_count": 8}, "id": "250695347"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles", "verified": true, "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 711348, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "id": "3331429624"}, {"location": "Chile", "username": "gudea65", "verified": false, "name": "Gudea", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 236, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "id": "761241143669587968"}, {"location": "Lima Peru", "username": "jolennos", "verified": false, "name": "jolenno", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 310, "tweet_count": 5601, "listed_count": 2}, "id": "103198348"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "SOL_AGUSTIN", "verified": false, "name": "Sol_Peru \ud83c\udf24", "public_metrics": {"followers_count": 4047, "following_count": 2740, "tweet_count": 77023, "listed_count": 9}, "id": "160099487"}, {"username": "edmundopinochet", "verified": false, "name": "Edmundo Pinochet T. #YoVotoRechazo", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3007, "tweet_count": 71206, "listed_count": 0}, "id": "490999829"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "JazminDoradoo", "verified": false, "name": "Jazm\u00edn Dorado", "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 5746, "tweet_count": 241405, "listed_count": 1}, "id": "891479067056361473"}, {"location": "San Isidro", "username": "maricucha568", "verified": false, "name": "Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 243, "tweet_count": 8393, "listed_count": 0}, "id": "275829576"}, {"username": "peru21noticias", "verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726692, "following_count": 378, "tweet_count": 384070, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929"}, {"username": "Arturamohym", "verified": false, "name": "Arcturus Project", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 97, "tweet_count": 2339, "listed_count": 1}, "id": "2757298169"}, {"location": "Callao, Peru", "username": "apterrones", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242625, "listed_count": 8}, "id": "268580914"}, {"username": "NeuzaMendes1", "verified": false, "name": "Neuza Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 928, "tweet_count": 22707, "listed_count": 0}, "id": "1045263739870728193"}, {"location": "Brasil ", "username": "brittojr", "verified": true, "name": "Britto Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 687931, "following_count": 49, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1461}, "id": "127966665"}, {"username": "rotascadenas1", "verified": false, "name": "@delfinasio", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 853, "tweet_count": 269764, "listed_count": 1}, "id": "990645311675695105"}, {"username": "Alejand96968237", "verified": false, "name": "Alejandro Barbachan", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 189, "tweet_count": 3890, "listed_count": 0}, "id": "1077220798996406274"}, {"location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "bprinxesaa", "verified": false, "name": "bitch, you better be joking", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 267, "tweet_count": 16793, "listed_count": 0}, "id": "1065391331135160320"}, {"username": "Luisoveintidos", "verified": false, "name": "Luisoveintidos", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1244, "tweet_count": 40284, "listed_count": 3}, "id": "328300795"}, {"location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "username": "eai_marcela", "verified": false, "name": "Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 437, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}, "id": "1133372689924665344"}, {"location": "rj, zo", "username": "kaiood_", "verified": false, "name": "k\u00e1io david \ud83c\udfb0 \u00b9\u2078\u2079\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 793, "tweet_count": 25257, "listed_count": 0}, "id": "791455300721184772"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crf_lucas0315", "verified": false, "name": "Lucas\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 397, "tweet_count": 19688, "listed_count": 0}, "id": "796391452939055104"}, {"username": "delfirodri", "verified": false, "name": "rodrifina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 111, "tweet_count": 24955, "listed_count": 0}, "id": "3289513559"}, {"username": "ZoilaJuliaDora", "verified": false, "name": "Lic Zoila Julia Dora \ud83d\udc0d\ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 3588, "tweet_count": 49855, "listed_count": 3}, "id": "4399074627"}, {"username": "PatriciaChvez20", "verified": false, "name": "Patricia Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 592, "tweet_count": 3058, "listed_count": 3}, "id": "875881137016459266"}, {"location": "chile", "username": "anditjj", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}, "id": "194454776"}, {"username": "rafa_tchuitter", "verified": false, "name": "Rafael Silva", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 646, "tweet_count": 28645, "listed_count": 0}, "id": "819351989805084673"}, {"username": "YenyEstefania", "verified": false, "name": "Yen\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1811, "tweet_count": 9944, "listed_count": 7}, "id": "2792911399"}, {"username": "GuilleAri", "verified": false, "name": "EL JUSTUITERO", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 686, "tweet_count": 93562, "listed_count": 5}, "id": "1674257384"}, {"username": "434eb0ecb9524b5", "verified": false, "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "id": "730990350060244993"}, {"location": "Brasil", "username": "geglobo", "verified": true, "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114273, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "id": "10842792"}, {"location": "ela/dele: @younghotyellow", "username": "minsikgfriend", "verified": false, "name": "\u0618la!la dabin te amo vc m ama?", "public_metrics": {"followers_count": 5023, "following_count": 4007, "tweet_count": 55784, "listed_count": 37}, "id": "834072157760126976"}, {"location": "San Carlos, Chile", "username": "Crebolledohern", "verified": false, "name": "Carmen G. Rebolledo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 12420, "following_count": 12332, "tweet_count": 406384, "listed_count": 6}, "id": "4786918276"}, {"location": "San Miguel, Peru", "username": "angelo_ascarza", "verified": false, "name": "Angelo Ascarza Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1070, "tweet_count": 26687, "listed_count": 1}, "id": "945347683824406530"}, {"location": "quarentenada", "username": "gabizpgm1", "verified": false, "name": "trouxinha", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 218, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}, "id": "1111068027221618689"}, {"username": "sofis_23", "verified": false, "name": "Sofissss", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 99, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "id": "817198531442278405"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "TiaoMarreta13", "verified": false, "name": "tiao marreta", "public_metrics": {"followers_count": 509118, "following_count": 6294, "tweet_count": 585246, "listed_count": 1086}, "id": "206222507"}, {"location": "Villa G.Belgrano-Villa Crespo", "username": "eduardga", "verified": false, "name": "Eduardo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1650, "tweet_count": 61932, "listed_count": 0}, "id": "4393416809"}, {"username": "baarbaraiung", "verified": false, "name": "b I d R r", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 314, "tweet_count": 16371, "listed_count": 2}, "id": "89538112"}, {"username": "ElsaKoide", "verified": false, "name": "Sasha junior", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 2539, "tweet_count": 14094, "listed_count": 2}, "id": "579358466"}, {"location": "Ramos mejia buenos aires ", "username": "HugoJav62060806", "verified": false, "name": "javier mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 4736, "tweet_count": 66319, "listed_count": 1}, "id": "984530249143717888"}, {"location": "Posadas, Argentina", "username": "rampu45", "verified": false, "name": "Ramon Ignacio Puppio", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 159, "tweet_count": 2252, "listed_count": 0}, "id": "203224419"}, {"location": "Sils Mar\u00eda.", "username": "Filozafando", "verified": false, "name": "Homo saPien", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 336, "tweet_count": 108754, "listed_count": 13}, "id": "230575220"}, {"location": "Brasil", "username": "absolutsoraya", "verified": false, "name": "Miss Soraya Tomba-Carro \ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 539, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "id": "414318462"}, {"username": "Spalmapate", "verified": false, "name": "Pat\u00e9d'animo\ud83c\udf55\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 579, "tweet_count": 102789, "listed_count": 17}, "id": "1516221841"}, {"location": "Argentina", "username": "BillCaledonia", "verified": false, "name": "Zoilo", "public_metrics": {"followers_count": 5913, "following_count": 6473, "tweet_count": 34476, "listed_count": 15}, "id": "190380914"}, {"location": "Konoha", "username": "jpedroxavier11", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1259, "tweet_count": 50249, "listed_count": 0}, "id": "2765232052"}, {"location": "Miguel Pereira, Brasil", "username": "bressanzag4", "verified": false, "name": "Paula tejano", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 653, "tweet_count": 38934, "listed_count": 0}, "id": "1011051986731577346"}, {"location": "Lima", "username": "cal81te", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 698, "tweet_count": 4517, "listed_count": 1}, "id": "2540451244"}, {"location": "sccp - lfc", "username": "vininhosccp", "verified": false, "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 460, "tweet_count": 14528, "listed_count": 1}, "id": "1155229456765767681"}, {"username": "fedor_toviestky", "verified": false, "name": "Adonai", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 4998, "tweet_count": 275850, "listed_count": 1}, "id": "969998134444220417"}, {"username": "vah_martines", "verified": false, "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 52, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "id": "1106839508832657409"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "lang": "es", "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "id": "1158087303144923136", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}]}, {"created_at": "2019-08-04T22:39:59.000Z", "lang": "pt", "text": "AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Jato (LJ) prejudica a economia. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se Bolsonaro ir\u00e1 agir como fez Berlusconi, que matou a opera\u00e7\u00e3o m\u00e3os limpas. A princ\u00edpio, nosso presidente", "edit_history_tweet_ids": ["1158145585809186816"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}]}, "id": "1158145585809186816", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "author_id": "832338648234356736"}, {"created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "lang": "es", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "id": "1158068073594642432", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "id": "1158132277387227137", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236"}, {"created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "lang": "es", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"], "id": "1158128511456043008", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "author_id": "256065638", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:13.000Z", "lang": "pt", "text": "A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de capa. https://t.co/J4RDjYHvtc", "edit_history_tweet_ids": ["1158163764803489798"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/J4RDjYHvtc", "expanded_url": "https://twitter.com/seankent/status/1157778423319879680", "display_url": "twitter.com/seankent/statu\u2026"}]}, "id": "1158163764803489798", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "167749392"}, {"created_at": "2019-08-05T00:39:26.000Z", "lang": "pt", "text": "essa musica que eu vo cant\u00e1 aqui agora.......... \u00e9 pra kem j\u00e1 fez amor no sapatinho debaixo do cobert\u00f4", "edit_history_tweet_ids": ["1158175644620079106"], "id": "1158175644620079106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2227187341"}, {"created_at": "2019-08-04T21:19:53.000Z", "lang": "pt", "text": "A verdade \u00e9 que o Bucky j\u00e1 teria invadido essa base secreta se soubesse que esse imbecilzinho tava num teste suicida do ex\u00e9rcito https://t.co/r1Y5cZLX8o", "edit_history_tweet_ids": ["1158125427828908032"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/r1Y5cZLX8o", "expanded_url": "https://twitter.com/lillpiggy1/status/1158125427828908032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1Y5cZLX8o", "media_key": "3_1158125408820367360"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020847563673604098", "id": "1158125427828908032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1020847563673604098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158124237204480000"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158140365670682624", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "747399704992956416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:32:10.000Z", "lang": "es", "text": "@JoyceChinn El que sigue es manejando y maquillandote\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1158173816427646976"], "in_reply_to_user_id": "30932164", "id": "1158173816427646976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59955181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158061997545517056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoyceChinn", "id": "30932164"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T20:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "Pregunta a amigos twitteros:\nDe tener baja performance; la psic\u00f3tica mal medicada en las Paso el proximo domingo:\nQue creen q har\u00e1?\n-Sigue?\n-Se baja?\n-Redobla la apuesta y manda a los Cristina Boys a romper todo?\n-Denuncia fraude?\nQue pens\u00e1s q har\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1158110382604587009"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 196, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Boys"}]}, "id": "1158110382604587009", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 265, "like_count": 234, "quote_count": 33}, "author_id": "45522821"}, {"created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "id": "1157988825316114433", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "author_id": "4588673188"}, {"created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "lang": "es", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "id": "1158134627959234563", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "author_id": "253176236"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "lang": "es", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "id": "1157829463054475265", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "author_id": "4892013413"}, {"created_at": "2019-08-04T21:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@DCUniverseBRA As \u00faltimas temporadas de Flash e Supergirl, foram bem fracas em rela\u00e7\u00e3o as anteriores ( em bora a de Supergirl tenha tido uma mensagem bem bonita)...Espero que a qualidade das primeiras temporadas retornem!", "edit_history_tweet_ids": ["1158131753359413249"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "id": "1158131753359413249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835099152086360065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158096715087523846"}]}, {"created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "lang": "es", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1158016818763751424", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "author_id": "62154340"}, {"created_at": "2019-08-04T05:06:27.000Z", "lang": "en", "text": "Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\nIllusion into\nCandy into\nDespise You into\nCriminal Instinct into\nMindforce into\nFiddlehead into\nGeneracion Suicida into\nVein into\nIncendiary into\nPower Trip", "edit_history_tweet_ids": ["1157880455242215426"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}, "id": "1157880455242215426", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "author_id": "21994253"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "NoVuelvenM\u00e1s"}, {"start": 157, "end": 175, "tag": "devuelvanlorobado"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.3113, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTAS"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a8AAkOucjh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hscot744/status/1158159349367398401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8AAkOucjh", "media_key": "3_1158159346041335808"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:34:41.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES KIRCHNERISTAS!!\n#NoVuelvenM\u00e1s \n#devuelvanlorobado https://t.co/a8AAkOucjh", "edit_history_tweet_ids": ["1158159349367398401"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158159349367398401", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1461803786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:35.000Z", "lang": "es", "text": "Vocaci\u00f3n? al afano tenes vos mafioso !!! Si el pa\u00eds decide votar por la decencia no queda un k en pol\u00edtica!!! Otros mueren en el estado porque son tan in\u00fatiles que no van a conseguir m\u00e1s que un plan!!! Es m\u00e1s los suicidas son los que los votan a ustedes!!! https://t.co/JmXOk1eLEm", "edit_history_tweet_ids": ["1158158823212933121"], "id": "1158158823212933121", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 27, "like_count": 87, "quote_count": 6}, "author_id": "218992756", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JmXOk1eLEm", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158168081094598657", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "author_id": "144615294"}, {"created_at": "2019-08-05T00:19:18.000Z", "lang": "es", "text": "@vcherov @malditaternura Cierto tuvo malas pero tambi\u00e9n muchas buenas obras,en cambio el incapaz y cobarde nada de nada...s\u00f3lo una: joder el Per\u00fa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158170579247259648"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vcherov", "id": "41880507"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "41880507", "id": "1158170579247259648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "152770259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158120025280122880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "lang": "es", "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "id": "1157825585420427264", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "459939775"}, {"created_at": "2019-08-05T00:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "@Clara_Bella_ Nos hemos convertido en una sociedad poco empatica con nuestro pr\u00f3jimo, una malla de seguridad no detendr\u00e1 al suicida.\nhttps://t.co/X1s4d5JIL2", "edit_history_tweet_ids": ["1158171551105191937"], "in_reply_to_user_id": "302878190", "id": "1158171551105191937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2434671861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158167307740483585"}], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/X1s4d5JIL2", "expanded_url": "https://www.efesalud.com/suicidio-cambiar-opinion-efecto-papageno/", "display_url": "efesalud.com/suicidio-cambi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Clara_Bella_", "id": "302878190"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:24:04.000Z", "lang": "pt", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1158171778222624769"], "id": "1158171778222624769", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3383762117"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6952, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2LVi3GX4bU", "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1158110031923093504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LVi3GX4bU", "media_key": "7_1158109871251886081"}]}, "created_at": "2019-08-04T20:18:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Daqui a pouco, no #Fant\u00e1stico: Felipe Santa Cruz, presidente da OAB, fala sobre o desaparecimento do pai na ditadura e a luta da fam\u00edlia para saber o que aconteceu com ele em entrevista https://t.co/2LVi3GX4bU", "edit_history_tweet_ids": ["1158110031923093504"], "id": "1158110031923093504", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1821, "like_count": 986, "quote_count": 108}, "author_id": "29797128"}, {"created_at": "2019-08-04T23:53:02.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Que parte usted no entiende? Porque venia estando  de acuerdo sobre que CFK es corrupta!", "edit_history_tweet_ids": ["1158163968873172993"], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158163968873172993", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "432148188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:25:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@_poxa_morena_ Kkkkkkkkkkk me vdd, a mas aquele guardinha tava de sacanagem, tava t\u00e3o de boa aquela piscina, eu lembro da cena o port\u00e3o aberto do lado eu pulando a grade e cai kkkkkkkkkkmmm que sarro ainda por cima de c\u00e1 cara no fundo da piscina \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1158172046117015553"], "in_reply_to_user_id": "2381206152", "id": "1158172046117015553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "432979670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158171603806633986"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:06:18.000Z", "lang": "es", "text": "Perm\u00edtanme una opini\u00f3n:\n\nEndilgar al Costanera Center la responsabildad d los suicidios confirma lo q pienso:\n\nNosotros, miserables ego\u00edstas, hemos construido una sociedad de mierda que sacrifica a los menos \"adaptados\" https://t.co/VgGKkB5Qvh", "edit_history_tweet_ids": ["1158167307740483585"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VgGKkB5Qvh", "expanded_url": "https://twitter.com/javidarling/status/1158166358632423424", "display_url": "twitter.com/javidarling/st\u2026"}]}, "id": "1158167307740483585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "302878190", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158166358632423424"}]}, {"created_at": "2019-08-04T00:09:24.000Z", "lang": "es", "text": "Pero que es esto....\nDios SANTO... https://t.co/QMyMfaNNyi", "edit_history_tweet_ids": ["1157805700485177344"], "id": "1157805700485177344", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 38, "like_count": 68, "quote_count": 35}, "author_id": "1049014235496423426", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QMyMfaNNyi", "expanded_url": "https://twitter.com/MerejoMillie/status/1157805700485177344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMyMfaNNyi", "media_key": "7_1157805634986885120"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Albertito, suicida es votar a \u00e9stos personajes \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Bm3pwachQP", "edit_history_tweet_ids": ["1158167119588200455"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167097962311682"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167110050353153"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158167119588200455", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2589672371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-04T14:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "Es cierto la militancia APRISTA honesta y consecuente,no apoya a la c\u00fapula ALANISTA,eso incluye s todos los que sabiendo que se estaba traicionando la memoria de Haya,y sus ideales,como Otero convivieron, c\u00f3modamente con el ALANISMO y disfrutaron de prebendas y privilegios. https://t.co/lYla3H0wLz", "edit_history_tweet_ids": ["1158022418293809152"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "ALANISTA"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.6311, "type": "Person", "normalized_text": "Otero"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.3311, "type": "Person", "normalized_text": "ALANISMO"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/lYla3H0wLz", "expanded_url": "https://twitter.com/buho331945/status/1158019784677711872", "display_url": "twitter.com/buho331945/sta\u2026"}]}, "id": "1158022418293809152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "253738390", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158019784677711872"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Time todo se doou hoje e foram muito bem. S\u00f3 n\u00e3o gostei do Elias na parte t\u00e9cnica mas n\u00e3o tem como reclamar se matou de tanto correr pro time.", "edit_history_tweet_ids": ["1158167110679326720"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "id": "1158167110679326720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "59284156"}, {"created_at": "2019-08-04T17:55:05.000Z", "lang": "es", "text": "@ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngelica @Arquera2139 @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @Gonzalo98050470 @belincob @Lobo_Pampino @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @DonPedroAragon @Geraldine_Ayres @roxanalidia @Barbara09418542 @lorenapaniate @lili13594770 @euge2145 @_thebelovedking @AngelaFimmel @Flopi_Jackson_ @valiantduck @Isabellarulis @chivi45 @CocolisoDelSur @Sara_Connorr @amarielgg @H0lyInquisitor @Ruciafacha @GobiernodeChile @Guarequena @PPD_Chile @joseantoniokast @PLRchile @ABarchiesi @supernova_alive @pizarro_pamela @tere_marinovic @abellolio Qu\u00e9 extra\u00f1o qu\u00e9 entre migrantes no se vean adultos mayores , \u00bf ser\u00e1 cierto qu\u00e9 son activistas y posibles guerrilleros de la izquierda , para retomar la revoluci\u00f3n qu\u00e9 planeaba el borracho suicida de Allende y su siniestra UP ?", "edit_history_tweet_ids": ["1158073888707928064"], "entities": {"annotations": [{"start": 871, "end": 877, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 166, "end": 173, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 229, "end": 235, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 294, "end": 310, "username": "Geraldine_Ayres", "id": "479961876"}, {"start": 311, "end": 323, "username": "RoxanaLidia", "id": "1464645660918136842"}, {"start": 341, "end": 355, "username": "lorenapaniate", "id": "160433497"}, {"start": 356, "end": 369, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "_thebelovedking", "id": "1081299668712280064"}, {"start": 397, "end": 410, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 427, "end": 439, "username": "valiantduck", "id": "65797236"}, {"start": 440, "end": 454, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 455, "end": 463, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 464, "end": 479, "username": "CocolisoDelSur", "id": "893255594982989824"}, {"start": 494, "end": 504, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 505, "end": 520, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 521, "end": 532, "username": "Ruciafacha", "id": "961224170137845760"}, {"start": 533, "end": 549, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 550, "end": 561, "username": "Guarequena", "id": "67226172"}, {"start": 562, "end": 572, "username": "PPD_Chile", "id": "300874121"}, {"start": 573, "end": 589, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 600, "end": 611, "username": "ABarchiesi", "id": "146870572"}, {"start": 629, "end": 644, "username": "pizarro_pamela", "id": "558281783"}, {"start": 645, "end": 660, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 661, "end": 671, "username": "ABellolio", "id": "1471281253106212872"}]}, "in_reply_to_user_id": "126695224", "id": "1158073888707928064", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1546573998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157814019534860294"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:15:30.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno mejor matenme https://t.co/HH2GGXBls4", "edit_history_tweet_ids": ["1158169622597779456"], "id": "1158169622597779456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "919298925470867457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158168659682123776"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/HH2GGXBls4", "expanded_url": "https://twitter.com/anistonstreep/status/1158168659682123776", "display_url": "twitter.com/anistonstreep/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "FS"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6908, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdVif1vjjL", "expanded_url": "https://twitter.com/javierocamponce/status/1157808746703310848", "display_url": "twitter.com/javierocamponc\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:16:37.000Z", "lang": "es", "text": "a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la reclusa @keikoFujimori ... https://t.co/jdVif1vjjL", "edit_history_tweet_ids": ["1158169905327431682"], "id": "1158169905327431682", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157808746703310848"}]}, {"created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "id": "1158123754314223616", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917"}, {"created_at": "2019-08-04T05:19:06.000Z", "lang": "es", "text": "Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1157883637754413056"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "id": "1157883637754413056", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:54:16.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM 70 a\u00f1os y el peronismno todav\u00eda existe, por supuesto que tenemos vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158164278593146880"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158164278593146880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "209698629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 64, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 63, "probability": 0.4042, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripolerasDeVizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-04T00:21:30.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfA qu\u00e9 periodista \nle cae mejor la chapa #GuaripolerasDeVizcarra ?", "edit_history_tweet_ids": ["1157808746703310848"], "id": "1157808746703310848", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 122, "like_count": 190, "quote_count": 23}, "author_id": "235396281"}, {"created_at": "2019-08-04T05:29:16.000Z", "lang": "es", "text": "No se\u00f1or Ramirez, usted no huir\u00e1 de la justicia como el suicida; usted debe ir preso por narcotr\u00e1fico ; toda Cajamarca sabe que toda su familia es narco que compran fiscales y jueces para que no los encarcelen https://t.co/VXfX8fJMZF", "edit_history_tweet_ids": ["1157886194946117633"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "Ramirez"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.6272, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VXfX8fJMZF", "expanded_url": "https://twitter.com/JOAKINRAM/status/1157432914382077953", "display_url": "twitter.com/JOAKINRAM/stat\u2026"}]}, "id": "1157886194946117633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708776193596760064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157432914382077953"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "D\u00eda13"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Harakiri"}, {"start": 100, "end": 103, "tag": "CR"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "CR"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/JVKbccVTzs", "expanded_url": "https://twitter.com/SinistersWarbot/status/1158168514542342145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVKbccVTzs", "media_key": "3_1158167064659595265"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "Waka2706", "id": "950408027433250817"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:11:06.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00eda13 #Harakiri\u2694\n\nPOR HONOR\ud83d\ude2d\n\n@Waka2706 no pudo soportar m\u00e1s ver c\u00f3mo se mataban sus compa\u00f1eros de #CR y el cactusazo de Jato fue la gota que derram\u00f3 la maceta...\n\nComo un noble samurai, agarr\u00f3 la espada del guerrero y puso fin a su sufrimiento... https://t.co/JVKbccVTzs", "edit_history_tweet_ids": ["1158168514542342145"], "id": "1158168514542342145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1148830680903823361"}, {"created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "lang": "es", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "id": "1157844166304509952", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "728019655302897664"}, {"created_at": "2019-08-05T00:08:23.000Z", "lang": "pt", "text": "eu vejo vcs selecionando qual o pior filme da dc, s\u00f3 queria dizer q eu n\u00e3o consigo fazer isso pq eu amo todos simplesmente kkkk bjs", "edit_history_tweet_ids": ["1158167831076376577"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8476, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1158167831076376577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151928313537056769"}, {"created_at": "2019-08-04T14:32:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo que lo ajusticiaron en su propia casa. Con la carta aprobada y reconocida por los apristas, el suicida qued\u00f3 como cobarde y culpable.", "edit_history_tweet_ids": ["1158022796599005184"], "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "id": "1158022796599005184", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}]}, {"created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "lang": "es", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "id": "1157749865792843776", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}]}, {"created_at": "2019-08-05T00:05:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@zoe_amarga ele matou a bianca e a zoe no mesmo livro odio", "edit_history_tweet_ids": ["1158167177733783555"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "bianca"}]}, "in_reply_to_user_id": "926638130517741568", "id": "1158167177733783555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293926656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158166694914920449"}]}, {"created_at": "2019-08-04T10:28:54.000Z", "lang": "es", "text": "Porque las mujeres siempre necesitamos ayuda psicol\u00f3gica y los fiscales que aparecen muertos a horas de realizar una denuncia contra el poder siempre se suicidan. Obvio. https://t.co/cPVMMdTY7g", "edit_history_tweet_ids": ["1157961600248221696"], "id": "1157961600248221696", "public_metrics": {"retweet_count": 2074, "reply_count": 825, "like_count": 5786, "quote_count": 172}, "author_id": "252168075", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157259953310224387"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cPVMMdTY7g", "expanded_url": "https://twitter.com/info135web/status/1157259953310224387", "display_url": "twitter.com/info135web/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T22:00:49.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1158135730398531584"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158135730398531584", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "211531918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:13:45.000Z", "lang": "es", "text": "Beto Ort\u00edz, otro caradura que, se llena la boca tildando a sus colegas de \"ayayeros\" , cuando \u00e9l, fue el AYAYERO n\u00famero uno del ladr\u00f3n de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez. https://t.co/KWnxsSR6GM", "edit_history_tweet_ids": ["1158154082525360129"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ort\u00edz"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/KWnxsSR6GM", "expanded_url": "https://twitter.com/Shey2403/status/1158154082525360129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWnxsSR6GM", "media_key": "3_1158154069107544064"}]}, "id": "1158154082525360129", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 17, "like_count": 318, "quote_count": 6}, "author_id": "2324401394"}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:57.000Z", "lang": "es", "text": "Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera todos. Acaso eres una de las pla\u00f1ideras del Panz\u00f3n suicida? https://t.co/G99H874LWi", "edit_history_tweet_ids": ["1158163948253958144"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/G99H874LWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MirandaPaz16/status/1158149267078483968", "display_url": "twitter.com/MirandaPaz16/s\u2026"}]}, "id": "1158163948253958144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158149267078483968"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:51:10.000Z", "lang": "es", "text": "Pregunta seria: \u00bfser\u00eda posible colocar protecciones m\u00e1s altas o mallas en el Costanera Center? @CencosudChile", "edit_history_tweet_ids": ["1158163499497009152"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 109, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}]}, "id": "1158163499497009152", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "118008453"}, {"created_at": "2019-08-04T23:37:50.000Z", "lang": "es", "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC @SalvadorHeresi @MarthaChavezC @carmenlozada_dg @DN_Mariano @PasquinDeM @javierocamponce @alvarosarco @ugluis @jorgevillenal @JVillaStein En su gobierno metieron presa a Keiko e hizo que Alan se matara, Acabando con los M\u00c1S CORRUPTOS DE LA HISTORIA PERUANA. Eso se leer\u00e1 en los libros de historia :)", "edit_history_tweet_ids": ["1158160145093992448"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 206, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.7107, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "javierocamponce", "id": "235396281"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 134, "end": 141, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 142, "end": 156, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1158160145093992448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2164042086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133840008876032"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:22:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@PMugrabi N\u00e3o deixou eu morrer, karma", "edit_history_tweet_ids": ["1158156297960853504"], "in_reply_to_user_id": "1096476889286430721", "id": "1158156297960853504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007772339654807553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158151611203629056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PMugrabi", "id": "1096476889286430721"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "OdebrechtAmenaza"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 81, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Superintendencia Financiera"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4997, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 264, "end": 279, "probability": 0.3158, "type": "Other", "normalized_text": "OdebrechtAmenaza"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ftxukRAhpc", "expanded_url": "https://twitter.com/Juventud_Humana/status/1158156767236435968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftxukRAhpc", "media_key": "7_1158156292063674369"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:24:25.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfYa vieron lo que dice este se\u00f1or? Es el abogado de la Superintendencia Financiera que investig\u00f3 el caso Odebrecht en Colombia.\n\nHoy es amenazado de muerte por advertirnos que este 6 de Agosto el Gobierno Duque quiere ponernos a pagar 1.4billones al Grupo Aval.\n\n#OdebrechtAmenaza https://t.co/ftxukRAhpc", "edit_history_tweet_ids": ["1158156767236435968"], "id": "1158156767236435968", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 11, "like_count": 330, "quote_count": 17}, "author_id": "1620557732"}, {"created_at": "2019-08-04T04:09:51.000Z", "lang": "es", "text": "Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suicida m\u00e1s no cambia nada, ni siquiera las ganas de seguir comprando!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157866212845654016"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1157866212845654016", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "109888238"}, {"created_at": "2019-08-04T23:52:46.000Z", "lang": "pt", "text": "1 minuto de conversa com a Camila: 10 vai tomar no cu e 8 vai se fuder de ambos", "edit_history_tweet_ids": ["1158163902120828928"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "id": "1158163902120828928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "242126925"}, {"created_at": "2019-08-04T23:53:07.000Z", "lang": "es", "text": "Me quiero matar", "edit_history_tweet_ids": ["1158163989500715010"], "id": "1158163989500715010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355074930"}, {"created_at": "2019-08-04T23:53:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Depress\u00e3o e ansiedade s\u00e3o doen\u00e7as sim e gente, \u00e9 muito s\u00e9rio. Hoje, infelizmente eu perdi um amigo. As vezes temos aquela pessoa ali do nosso lado que t\u00e1 sempre sorrindo e demonstrando uma boa sa\u00fade mental. Mas na verdade \u00e9 que ninguem sabe o que cada um passa no interior.+", "edit_history_tweet_ids": ["1158164036456013824"], "id": "1158164036456013824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729824017306292224"}, {"created_at": "2019-08-04T22:54:37.000Z", "lang": "es", "text": "@pietrorami1910 Indignacion..de un gobierno de hace 20 a\u00f1os...y tu indignacion por los ultimos a\u00f1os...o ya eras muy viejito...para indignarte..???", "edit_history_tweet_ids": ["1158149267078483968"], "in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "id": "1158149267078483968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1129580381756448768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157738762887147520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T14:44:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se dava para a RBR ter reagido. https://t.co/yZfQkR9DyI", "edit_history_tweet_ids": ["1158025917630992384"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "RBR"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yZfQkR9DyI", "expanded_url": "https://twitter.com/EstagiariodaF1/status/1158025917630992384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZfQkR9DyI", "media_key": "16_1158025908256686080"}]}, "id": "1158025917630992384", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 21, "like_count": 234, "quote_count": 0}, "author_id": "923982713304109056"}, {"created_at": "2019-08-04T00:16:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos \u00e9 a premissa do preconceito, se vc coloca uma not\u00edcia dessa forma, \u00e9 pq o preconceito existe em vc.\nEu n\u00e3o procuro a cor da pele das pessoas no notici\u00e1rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1157807502710493191"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "id": "1157807502710493191", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "982349556531724288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801179474202624"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:05:57.000Z", "lang": "es", "text": "@nunoscoop Tone \u00e9s tu ,, cala-te maze", "edit_history_tweet_ids": ["1158152119645605889"], "in_reply_to_user_id": "1122852901267832833", "id": "1158152119645605889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128723992658026497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158144186832556033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nunoscoop", "id": "1122852901267832833"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:46:36.000Z", "lang": "es", "text": "Pronto, m\u00e1s y mejor.", "edit_history_tweet_ids": ["1158162350144401408"], "id": "1158162350144401408", "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 406, "like_count": 5539, "quote_count": 3}, "author_id": "1056396672"}, {"created_at": "2019-08-04T23:05:06.000Z", "lang": "qam", "text": "@Lanan068 ????", "edit_history_tweet_ids": ["1158151907157925889"], "in_reply_to_user_id": "4176259557", "id": "1158151907157925889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4714414648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158151304469983233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lanan068", "id": "4176259557"}]}}, {"created_at": "2019-08-03T20:21:22.000Z", "lang": "es", "text": "VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/Y5QWaFbFQF", "edit_history_tweet_ids": ["1157748312050716676"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Y5QWaFbFQF", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "id": "1157748312050716676", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "498929393"}, {"created_at": "2019-08-04T06:14:21.000Z", "lang": "es", "text": "(CBA) 10-3_4-SUICIDA SUR | Avenida Argentina - Augusto D\u00b4Halmar ( QR2;RV3)... https://t.co/us6iSOjQB4", "edit_history_tweet_ids": ["1157897544330022912"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6499, "type": "Organization", "normalized_text": "CBA"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.389, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/us6iSOjQB4", "expanded_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000", "display_url": "google.cl/maps/place/-23\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.google.cl/maps/place/-23.6778070000,-70.4052671000"}]}, "id": "1157897544330022912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "976631950428557312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "CostaneraMuerte"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3797, "type": "Organization", "normalized_text": "Buitres"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraMuerte"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2g9dBgz99e", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAmpuero/status/1157824387686567936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2g9dBgz99e", "media_key": "3_1157824360666816517"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:23:40.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#CostaneraMuerte https://t.co/2g9dBgz99e", "edit_history_tweet_ids": ["1157824387686567936"], "id": "1157824387686567936", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "76843179"}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "@buho331945 @larepublica_pe Este ex alanista, supone q declaraciones ambiguas y evasoras del SUICIDA PR\u00d3FUGO, pueden hacer olvidar a la memoria colectiva q fue el art\u00edfice de la llegada al poder de uno de los mayores ladrones del Per\u00fa. AG lo bot\u00f3 de su entorno xq consider\u00f3 q no supo evitar S enfrente a POPY", "edit_history_tweet_ids": ["1158158689745825792"], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 233, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.4778, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 304, "end": 307, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "POPY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "202348442", "id": "1158158689745825792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158019784677711872"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:38:02.000Z", "lang": "es", "text": "Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y luego termin\u00f3 con la vida de las tres. \u00a1Toda una tragedia! https://t.co/lnQWKMPdqk", "edit_history_tweet_ids": ["1158160193689128960"], "id": "1158160193689128960", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "26757599", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/lnQWKMPdqk", "expanded_url": "https://trib.al/BG9hkNv", "display_url": "trib.al/BG9hkNv"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T22:12:42.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Suicida es el q los vota a ustedes", "edit_history_tweet_ids": ["1158138718240292865"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158138718240292865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3199055422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T21:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo hace falta una tortiller\u00eda y listo https://t.co/3pMwCPST29", "edit_history_tweet_ids": ["1158129447129817088"], "id": "1158129447129817088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "737098375", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/3pMwCPST29", "expanded_url": "https://twitter.com/TravelVida/status/1157667635062083584", "display_url": "twitter.com/TravelVida/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T22:44:49.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Yo estoy cansada de escuchar a los q garrapi\u00f1aron del erario p\u00fablico pedir los votos diciendo q vuelven pero mejores @alferdez soy suicida pq no los quiero mintiendo de nuevo para volver a robarme hay q botarlos", "edit_history_tweet_ids": ["1158146801406545920"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158146801406545920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3428489151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T22:53:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho q nunca fiquei t\u00e3o puto com Thiago Neves gol todo na conta dele, errou o toque e se quer tentou ir na bola enquanto o Ariel se matou no carrinho vtnc viu assim n da n", "edit_history_tweet_ids": ["1158148865914261504"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6169, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel"}]}, "id": "1158148865914261504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "857974382324482052"}, {"created_at": "2019-08-04T14:36:18.000Z", "lang": "es", "text": "\"Usted, se\u00f1or Vizcarra, ya es un pato cojo y lo que pueda hacer -o, mejor dicho, prometer- ya no tiene peso alguno. Salvo, eso s\u00ed, para las waripoleras que los aplauden como focas por la publicidad estatal que reciben sus medios\".\n\nLea a Aaron Salom\u00f3n \u270d https://t.co/3j6YGxYg6g", "edit_history_tweet_ids": ["1158023861553680384"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 238, "end": 250, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Salom\u00f3n"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3j6YGxYg6g", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/aaron-salomon/ni-una-sola-obra/#.XUbtRG8F6FI.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/aaron-\u2026"}]}, "id": "1158023861553680384", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 110, "like_count": 370, "quote_count": 19}, "author_id": "225232891"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:23:49.000Z", "lang": "es", "text": "Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a las cifras de miles y miles de hombres que se suicidan por pol\u00edticas de g\u00e9nero? O solo interesan algunas cifras? https://t.co/GEa2VvaF9e", "edit_history_tweet_ids": ["1157975422388322304"], "id": "1157975422388322304", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4440101896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 280, "tag": "GuaripoleraDeBeto"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 263, "end": 279, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeBeto"}]}, "created_at": "2019-08-04T14:35:26.000Z", "lang": "es", "text": "Segundo d\u00eda que Beto Ortiz es tendencia por opinar. Es un mal domingo para la se\u00f1ora envidia y su prima la pica.\nAqu\u00ed abajo dejo abiertos los comments para te desquites poniendo bruta, corrupta, fea, hu\u00e9rfana, comechada, papadona, juanetosa y asm\u00e1tica. :) yeeee #GuaripoleraDeBeto", "edit_history_tweet_ids": ["1158023644246921218"], "id": "1158023644246921218", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 282, "like_count": 1917, "quote_count": 26}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-08-04T22:36:25.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Vocacion suicida es votar a los mismos que se afanaron el pais y nos dejaron en bolas", "edit_history_tweet_ids": ["1158144688928374784"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158144688928374784", "geo": {"place_id": "012a97e00aba1e81"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2147959290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriConNavarro"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "MacriConNavarro"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:39:53.000Z", "lang": "es", "text": "#MacriConNavarro seria un suicida el gato ,no tiene huevos la gallina\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1158160657759518722"], "id": "1158160657759518722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153786471461076992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "PreguntaRubius"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Rubius"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaRubius"}]}, "created_at": "2019-08-02T21:10:56.000Z", "lang": "es", "text": "Vamos a hacer un Pregunta Rubius, que han pasado eones desde el ultimo. Usad #PreguntaRubius y mandadme preguntas, retos y esas cosas frescas \ud83d\uddff", "edit_history_tweet_ids": ["1157398400637308929"], "id": "1157398400637308929", "public_metrics": {"retweet_count": 3505, "reply_count": 17079, "like_count": 42089, "quote_count": 219}, "author_id": "398306220"}, {"created_at": "2019-08-04T17:51:46.000Z", "lang": "es", "text": "No dejes de leer a \u2066@malditaternura\u2069 Su Columna hoy pinta lo que est\u00e1 pasando de cuerpo entero a un sector de la prensa m\u00e1s oficialista que la secretaria de palacio \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra! | Opini\u00f3n | Pandemonio | Peru21 https://t.co/KnNSFUzgLM", "edit_history_tweet_ids": ["1158073055274577920"], "entities": {"annotations": [{"start": -1, "end": 174, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd \u00a1Vizc"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "o | Pe"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KnNSFUzgLM", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026", "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171/"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "id": "1158073055274577920", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 518, "like_count": 821, "quote_count": 30}, "author_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-08-04T22:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "Por qu\u00e9 se escribe \u201cadelanto de elecciones al 2020\u201d si es tan solo una posibilidad? https://t.co/xQG4pqTqmO", "edit_history_tweet_ids": ["1158149500139126784"], "id": "1158149500139126784", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 175, "like_count": 229, "quote_count": 25}, "author_id": "33808317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158007469454635009"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/xQG4pqTqmO", "expanded_url": "https://twitter.com/ipsosperu/status/1158007469454635009", "display_url": "twitter.com/ipsosperu/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:37:01.000Z", "lang": "es", "text": "@atlantic1818 Tu eres tonto o que?", "edit_history_tweet_ids": ["1158159939963166721"], "in_reply_to_user_id": "1148963672800268290", "id": "1158159939963166721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923255778445754372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158143636284026881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atlantic1818", "id": "1148963672800268290"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:36:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@victorialeal_ A gente tava viajando pela oropa, saia bebado de noite na rua e tu chutava uma velha dai quando a gente viu era a rainha Elizabeth dps eu acordei kKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1158159704058712064"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "Elizabeth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "victorialeal_", "id": "929362503301255168"}]}, "in_reply_to_user_id": "929362503301255168", "id": "1158159704058712064", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64182006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158158199205388291"}]}, {"created_at": "2019-08-04T20:35:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gugunaves2 @fabiorabin Ele falou alguma coisa do imigrante mul\u00e7umano que matou um alem\u00e3o com uma espada?\nDo imigrante que chutou uma crian\u00e7a alem\u00e3 na frente de um trem?\nCom o crescente aumento em viol\u00eancia sexual na Europa? \n\nOu ele s\u00f3 se manifesta quando o agressor \u00e9 branco? \ud83e\udd14\ud83d\udca2", "edit_history_tweet_ids": ["1158114348050595840"], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gugunaves2", "id": "972194379162181635"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "fabiorabin", "id": "28178092"}]}, "in_reply_to_user_id": "972194379162181635", "id": "1158114348050595840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1122862688529416193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102070853066753"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:32:24.000Z", "lang": "es", "text": "La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is hablando ni de lo que os est\u00e1is riendo. \n\nQue por lo que a vosotros os hace gracia todos los d\u00edas hay gente QUE SE SUICIDA, QUE SE QUITA LA VIDA, gilipollas.", "edit_history_tweet_ids": ["1158158776983261185"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "id": "1158158776983261185", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "546295792"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-04T04:28:48.000Z", "lang": "es", "text": "Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de sentimientos de culpa. Condeno el morbo de la gente que toma fotos. Aprendamos a respetar \ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1157870978984271872"], "id": "1157870978984271872", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "587716061"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "id": "1157371991038537728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 246, "tag": "MacriPichetto2019"}, {"start": 247, "end": 270, "tag": "ListaCompletaDelCambio"}, {"start": 271, "end": 275, "tag": "NVM"}, {"start": 276, "end": 280, "tag": "NSB"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 245, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.5294, "type": "Organization", "normalized_text": "NVM"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "NSB"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:58:43.000Z", "lang": "es", "text": "Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Percibo que esta vez ganar\u00e1 la Rep\u00fablica y las instituciones de la democracia y las libertades individuales #MacriPichetto2019 #ListaCompletaDelCambio #NVM #NSB", "edit_history_tweet_ids": ["1158150301616152576"], "id": "1158150301616152576", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "994246278723899392"}, {"created_at": "2019-08-04T18:16:40.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEl suicidio es acto de libertad o de cobard\u00eda?", "edit_history_tweet_ids": ["1158079317777244161"], "id": "1158079317777244161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "949587002529329152"}, {"created_at": "2019-08-04T23:27:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@fialhofaru ela se matou :(", "edit_history_tweet_ids": ["1158157422286053378"], "in_reply_to_user_id": "56474338", "id": "1158157422286053378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81228661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158150921643266048"}]}, {"created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1156734402782736385", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "author_id": "709461776660832256"}, {"created_at": "2019-08-04T14:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "Los militantes del Apra est\u00e1n con el pueblo en sus luchas, no con la c\u00fapula.     [object Object] | La Rep\u00fablica https://t.co/Ik8Qa2oJYr v\u00eda @larepublica_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1158019784677711872"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3403, "type": "Place", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5006, "type": "Place", "normalized_text": "La Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ik8Qa2oJYr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/04/esa-cupula-del-apra-es-ineficiente-para-las-demandas-del-pueblo/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/04/esa-cupula-del-apra-es-ineficiente-para-las-demandas-del-pueblo/"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1158019784677711872", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 79, "like_count": 240, "quote_count": 23}, "author_id": "202348442"}, {"created_at": "2019-08-04T23:05:49.000Z", "lang": "es", "text": "bueno pues ya he acabado de hacer la mayoria de funciones auxiliares referentes a matar vivir y eso, necesito ideas de kills, suicidios y resurrecciones, responded con vuestras ideas boyz y si me gustan las a\u00f1adir\u00e9 (no dir\u00e9 cu\u00e1les han sido las elegidas)", "edit_history_tweet_ids": ["1158152085034192896"], "id": "1158152085034192896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781425963"}, {"created_at": "2019-08-04T23:30:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistir Desperate Housewives enquanto eu tomo meu toddynho https://t.co/0bPQXChvUq", "edit_history_tweet_ids": ["1158158338758254592"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 28, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "Desperate Housewives"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "toddynho"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0bPQXChvUq", "expanded_url": "https://twitter.com/starkov_alina/status/1158158338758254592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0bPQXChvUq", "media_key": "16_1158158327001604096"}]}, "id": "1158158338758254592", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4879310577"}, {"created_at": "2019-08-04T22:42:02.000Z", "lang": "pt", "text": "At\u00e9 hoje, quase R$ 10 bilh\u00f5es dos impostos do contribuinte foram para pagar indeniza\u00e7\u00f5es e pens\u00f5es a anistiados \"pol\u00edticos.\"\n\u00c9 a \"bolsa ditadura\". Da\u00ed o intere$$e de muitos se dizerem prejudicados pelo regime militar de 1964-198$.", "edit_history_tweet_ids": ["1158146102555762689"], "id": "1158146102555762689", "public_metrics": {"retweet_count": 2446, "reply_count": 1200, "like_count": 15476, "quote_count": 173}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 57, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 56, "probability": 0.6822, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripolerasDeVizcarra"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vlWodJEWK7", "expanded_url": "https://twitter.com/jaimeGmorin/status/1158112742399774725", "display_url": "twitter.com/jaimeGmorin/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:22:39.000Z", "lang": "es", "text": "TAN BUEN CURRICULUM Y TERMINAR DE #GuaripolerasDeVizcarra https://t.co/vlWodJEWK7", "edit_history_tweet_ids": ["1158156324754137091"], "id": "1158156324754137091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1709169114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158112742399774725"}]}, {"created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "lang": "es", "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"], "in_reply_to_user_id": "4194945503", "id": "1157740514680213504", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T20:33:05.000Z", "lang": "es", "text": "@jesxsolivars tranki.  si alguien se suicida  es  culpa suya  no del de al lao. \nhasta ahi pod\u00edamos llegar", "edit_history_tweet_ids": ["1158113649099235329"], "in_reply_to_user_id": "1265448278", "id": "1158113649099235329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3100639834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157984474677829632"}]}, {"created_at": "2019-08-04T23:01:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou ser que nem aquela mina que casou com ela mesma. Melhor pessoa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158150921643266048"], "id": "1158150921643266048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56474338"}, {"created_at": "2019-08-04T22:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Baleia \u00e9 encontrada morta em praia de Saquarema. https://t.co/djjWUzdr1x", "edit_history_tweet_ids": ["1158140555488038914"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4472, "type": "Place", "normalized_text": "Baleia"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8193, "type": "Place", "normalized_text": "Saquarema"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/djjWUzdr1x", "expanded_url": "https://glo.bo/2YBSkKP", "display_url": "glo.bo/2YBSkKP", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/baleia-encontrada-morta-em-praia-de-saquarema-23854148?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "id": "1158140555488038914", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 29, "like_count": 140, "quote_count": 7}, "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-08-04T22:23:13.000Z", "lang": "es", "text": "@jorgetechorea @DarkPolitiK @CarlosHmdq57 @PabloLanusse @mauriciomacri @mariuvidal Cuando se trata de un cat\u00f3lico, \u00bfdec\u00eds \"esta rata cat\u00f3lica\"?.\nSos un desubicado.", "edit_history_tweet_ids": ["1158141366666440704"], "in_reply_to_user_id": "3006504929", "id": "1158141366666440704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18638753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158131539357700096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgetechorea", "id": "3006504929"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "DarkPolitiK", "id": "946185744"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CarlosHmdq57", "id": "795629812018802688"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "PabloLanusse", "id": "181271527"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:23:56.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o acredito que estudei a tarde toda e at\u00e9 agora eu n\u00e3o sei de nada", "edit_history_tweet_ids": ["1158156646222376960"], "id": "1158156646222376960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744080671"}, {"created_at": "2019-08-04T22:06:06.000Z", "lang": "es", "text": "@Guillogo_ Creo que Jim Jones era m\u00e1s coherente como l\u00edder suicida que este Gato!", "edit_history_tweet_ids": ["1158137057992151042"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "in_reply_to_user_id": "256065638", "id": "1158137057992151042", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4824875320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158128511456043008"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "MilagrosLeiva"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Barba"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Delta"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiva"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelRey"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/v3AZAU9jiz", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1157992969594707968", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T15:01:00.000Z", "lang": "es", "text": "Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiva, RafaelRey, #Barba, #Delta ... \u00bfquien m\u00e1s? hay varios periodistas y analistas solapados. https://t.co/v3AZAU9jiz", "edit_history_tweet_ids": ["1158030076992266241"], "id": "1158030076992266241", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157992969594707968"}]}, {"created_at": "2019-08-04T12:58:05.000Z", "lang": "es", "text": "Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hija. https://t.co/4kKN8c1Squ", "edit_history_tweet_ids": ["1157999145464057856"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "expanded_url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "display_url": "t.co/4kKN8c1Squ"}]}, "id": "1157999145464057856", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557"}, {"created_at": "2019-08-04T11:30:56.000Z", "lang": "ca", "text": "Montserrat, Lleida, Zaragoza, Toledo.\n\nNombre de la Ruta?  \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/nD9T0eFtiC", "edit_history_tweet_ids": ["1157977215319121920"], "id": "1157977215319121920", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 222, "like_count": 145, "quote_count": 11}, "author_id": "995297070", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nD9T0eFtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/sedlr_/status/1157977215319121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD9T0eFtiC", "media_key": "3_1157977195102576641"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nD9T0eFtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/sedlr_/status/1157977215319121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD9T0eFtiC", "media_key": "3_1157977201926688768"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nD9T0eFtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/sedlr_/status/1157977215319121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD9T0eFtiC", "media_key": "3_1157977208775938049"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nD9T0eFtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/sedlr_/status/1157977215319121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD9T0eFtiC", "media_key": "3_1157977210743066625"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T06:05:57.000Z", "lang": "es", "text": "@cherrerafe Es una pena porque dej\u00f3 a su hijito hu\u00e9rfano de madre. Podr\u00eda haber pensado m\u00e1s en \u00e9l. \u00bfY d\u00f3nde estaban sus padres que no la ayudaron?", "edit_history_tweet_ids": ["1157895429125787649"], "in_reply_to_user_id": "141739073", "id": "1157895429125787649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "853724027524972549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157886911085723648"}]}, {"created_at": "2019-08-04T16:07:09.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o \u00e9 um assunto f\u00e1cil para mim, mas em raz\u00e3o dos acontecimentos gravei um depoimento para o Fant\u00e1stico Show da Vida, que vai contar um pouco da hist\u00f3ria do meu pai, Fernando Santa Cruz, e da minha av\u00f3, D. Elzita. Com Marcelo Canellas. Hoje, a partir de 21h. https://t.co/OyrcopaUSX", "edit_history_tweet_ids": ["1158046723723464704"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Show da Vida"}, {"start": 166, "end": 184, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "D. Elzita"}, {"start": 218, "end": 233, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Canellas"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/OyrcopaUSX", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeoabrj/status/1158046723723464704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OyrcopaUSX", "media_key": "3_1158046717956280320"}]}, "id": "1158046723723464704", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 2527, "like_count": 4135, "quote_count": 161}, "author_id": "49654251"}, {"created_at": "2019-08-04T18:53:02.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed es Salvador y critiqu\u00e9 en su momento la falta de valent\u00eda del Pdte.ya que ante un audio totalmente inocuo se asust\u00f3 y cedi\u00f3 a la presi\u00f3n de las guaripoleras de Palacio. NO cambien la historia https://t.co/V1VLL1emlq", "edit_history_tweet_ids": ["1158088472453877761"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3121, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.555, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/V1VLL1emlq", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1158071531618091008", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "id": "1158088472453877761", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 69, "like_count": 81, "quote_count": 8}, "author_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158071531618091008"}]}, {"created_at": "2019-08-04T21:50:42.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM vocaci\u00f3n suicida es votarlo a \u00e9l y a la delincuente", "edit_history_tweet_ids": ["1158133183864561666"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158133183864561666", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2949606393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-07-27T12:35:38.000Z", "lang": "pt", "text": "A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o desinteresse de elucidar o assassinato de Marielle. L\u00e1 se v\u00e3o 500 dias e nada. Vamos seguir cobrando: Moro, quem matou Marielle? https://t.co/EMjl0y9FSm", "edit_history_tweet_ids": ["1155094390798524417"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EMjl0y9FSm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle"}]}, "id": "1155094390798524417", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 1388, "like_count": 3204, "quote_count": 116}, "author_id": "31139434"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/QA9IVaFLWW", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/materias-especiais/o-henrique-me-matou-escreveu-maria-de-jesus-antes-de-ser-morta", "display_url": "metropoles.com/materias-espec\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois do feminic\u00eddio, o corpo da v\u00edtima foi enrolado em len\u00e7\u00f3is e jogado em um bueiro, como se fosse lixo #Metr\u00f3poles https://t.co/QA9IVaFLWW", "edit_history_tweet_ids": ["1158135521987584000"], "id": "1158135521987584000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3331429624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 143, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 142, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/PPJNHivEzL", "expanded_url": "https://twitter.com/TsupomaTsuyoshi/status/1157100668286640128", "display_url": "twitter.com/TsupomaTsuyosh\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-03T22:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "Por esto y mucho m\u00e1s @MartinVizcarraC VA TERMINAR PRESO... Y NO VA TENER NI UNA GUARIPOLA PARA LIMARLE LOS CALLOS...!!!\n\n#GuaripoleraDeVizcarra https://t.co/PPJNHivEzL", "edit_history_tweet_ids": ["1157783234056458241"], "id": "1157783234056458241", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 9, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "160099487"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "ra"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemonio"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/l9xvT7vNPl", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y69ystmq", "display_url": "tinyurl.com/y69ystmq"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4DuK4UXH5G", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1157998488434728961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DuK4UXH5G", "media_key": "3_1157998482667577345"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "#Opini\u00f3n21\nBeto Ortiz (@malditaternura): \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra!\nLee y comenta 'Pandemonio' https://t.co/l9xvT7vNPl https://t.co/4DuK4UXH5G", "edit_history_tweet_ids": ["1157998488434728961"], "id": "1157998488434728961", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 436, "like_count": 863, "quote_count": 82}, "author_id": "832686254873468929"}, {"created_at": "2019-08-04T12:32:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Acesso \u00e0s armas facilita isso. https://t.co/5Z83BR8qL6", "edit_history_tweet_ids": ["1157992802099302400"], "id": "1157992802099302400", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 960, "like_count": 180, "quote_count": 46}, "author_id": "127966665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157985300179771392"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/5Z83BR8qL6", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1157985300179771392", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T23:01:35.000Z", "lang": "pt", "text": "foda-se, Pegaram o Diego nada, Pegaram o Vitinho nada. ngm fala nada v\u00e3o tomar no cu p\u00f4, q fazer mano a mano nos faz cuz\u00e3o fdp. Fagner matou o Ederson nada. vem cuz\u00e3o vai se fuder seus merda https://t.co/vKFU0er9or", "edit_history_tweet_ids": ["1158151019911634944"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Fagner"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Ederson"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/vKFU0er9or", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1158093193092763650", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "id": "1158151019911634944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796391452939055104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158093193092763650"}]}, {"created_at": "2019-08-04T19:11:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Rafinha fez essa falta feia no Mois\u00e9s logo no in\u00edcio da partida na Fonte Nova. Jogadores do Bahia pediram cart\u00e3o vermelho, mas o \u00e1rbitro mostrou amarelo https://t.co/UqeGNrhdbk https://t.co/URGHSxjfm3", "edit_history_tweet_ids": ["1158093193092763650"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "Fonte Nova"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7917, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UqeGNrhdbk", "expanded_url": "http://glo.bo/2Zws5Th", "display_url": "glo.bo/2Zws5Th"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/URGHSxjfm3", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1158093193092763650/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/URGHSxjfm3", "media_key": "13_1158092916943990787"}]}, "id": "1158093193092763650", "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 1890, "like_count": 7576, "quote_count": 3521}, "author_id": "10842792"}, {"created_at": "2019-08-04T22:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "@A24COM Si tuviera vocaci\u00f3n de suicida, ser\u00eda votar a ustedes, manga de HIP\u00d3CRITAS,  CINICO, LADRONES!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158150203301617664"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158150203301617664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579358466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T22:57:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Crl, vi os gols do bahia agora, que porra de marca\u00e7\u00e3o o flamengo tava fazendo que os caras no meio de campo, j\u00e1 tava sem marca\u00e7\u00e3o?? Esquema suicida s\u00f3 funciona com Guardiola", "edit_history_tweet_ids": ["1158149873281175552"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4328, "type": "Organization", "normalized_text": "bahia"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "id": "1158149873281175552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1011051986731577346"}], "places": [{"full_name": "Macul, Chile", "id": "00e322460b3f03b5"}, {"full_name": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "008be613029d4ca5"}, {"full_name": "Elmwood Park, NJ", "id": "b2739f396d871412"}, {"full_name": "San Vicente, Argentina", "id": "01c0a65e1a84b613"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "S\u00e3o Sep\u00e9, Brasil", "id": "5e49cd7bb9ee4177"}, {"full_name": "Maip\u00fa, Chile", "id": "0113747966068613"}, {"full_name": "Chiador, Brasil", "id": "9cbae898125a5a9e"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Campina Grande, Brasil", "id": "0e831c5c9510013a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1158172524460593153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158172524460593153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158172524460593153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157692340515037184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157692340515037184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157692340515037184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157847861293400064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157847861293400064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157847861293400064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064352553264209920", "value": "1064352553264209920", "detail": "User has been suspended: [1064352553264209920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157834238923816966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157834238923816966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157834238923816966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "35792664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [35792664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "35792664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158148423113170949", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158148423113170949].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158148423113170949", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "928445574172631042", "value": "928445574172631042", "detail": "User has been suspended: [928445574172631042].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158167962513235971", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158167962513235971", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158167962513235971].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158168049561866240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158168049561866240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158168049561866240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157853112327122944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157853112327122944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157853112327122944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158118351031414784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158118351031414784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158118351031414784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158161507160657920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158161507160657920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158161507160657920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "723876652263022592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [723876652263022592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "723876652263022592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158161952662806529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158161952662806529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158161952662806529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158148734544424960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158148734544424960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158148734544424960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1729989476", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1729989476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1729989476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158161103924408326", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158161103924408326].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158161103924408326", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158158730023919622", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158158730023919622", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158158730023919622].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3287967535", "value": "3287967535", "detail": "User has been suspended: [3287967535].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158052078536626176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158052078536626176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158052078536626176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158146115214151681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158146115214151681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158146115214151681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157853112327122944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157853112327122944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157853112327122944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157853112327122944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157853112327122944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157853112327122944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116422683414208513", "value": "1116422683414208513", "detail": "User has been suspended: [1116422683414208513].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158154107284283395", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158154107284283395", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158154107284283395].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158070101674995712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158070101674995712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158070101674995712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109927317739134977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109927317739134977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109927317739134977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157831384733560832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157831384733560832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157831384733560832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158110809744187394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158110809744187394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158110809744187394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "35792664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [35792664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "35792664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158148423113170949", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158148423113170949].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158148423113170949", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158176458663239681", "oldest_id": "1158149729152315394", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm0267f6cc4i2ottwivqn8105z43h"}}