{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:17:37.000Z", "id": "1176410343519805440", "edit_history_tweet_ids": ["1176410343519805440"], "author_id": "3004111456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elkloden", "id": "3295461658"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/2lv8ktg4xa", "expanded_url": "https://m.publico.es/politica/2115855/interior-estudia-retirar-las-armas-a-los-policias-con-tendencia-suicida", "display_url": "m.publico.es/politica/21158\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176384852981166081"}], "text": "RT @elkloden: https://t.co/2lv8ktg4xa\nLo est\u00e1n estudiando? Ya deber\u00edan de tener un protocolo para ello, no?\nPodemos encontrar mil causas a\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T08:17:30.000Z", "id": "1176410316835631104", "edit_history_tweet_ids": ["1176410316835631104"], "author_id": "924769851645755393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0434\u043d\u0435\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043a\u0430\u043a \u043e\u043d \u043f\u043e\u043a\u0438\u043d\u0443\u043b \u043f\u043e\u0441\u0442 \u0433\u0440\u0430\u0434\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0430, \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043b \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c. \u0421\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0421\u0423 \u0421\u041a\u0420 \u043f\u043e \u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0443 \u043f\u043e \u0444\u0430\u043a\u0442\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f.\nhttps://t.co/mbtGWbHDz9", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/mbtGWbHDz9", "expanded_url": "https://news.ru/society/skr-provodit-proverku-popytki-suicida-eks-mera-novokujbyshevska/", "display_url": "news.ru/society/skr-pr\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "onda_sevilla", "id": "853316382154510339"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MD8mePCsot", "expanded_url": "https://ondajovensevilla.es/noticias/nacional/3129-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana", "display_url": "ondajovensevilla.es/noticias/nacio\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cWUQV2oNSg", "expanded_url": "https://twitter.com/onda_sevilla/status/1176408059897438208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWUQV2oNSg", "media_key": "3_1176408053148729350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:17:28.000Z", "id": "1176410305552900096", "edit_history_tweet_ids": ["1176410305552900096"], "author_id": "421150918", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176408059897438208"}], "text": "RT @onda_sevilla: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\nhttps://t.co/MD8mePCsot https://t.co/cWUQV2oNSg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:15:50.000Z", "id": "1176409894485970944", "edit_history_tweet_ids": ["1176409894485970944"], "author_id": "868170904932683781", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:12:54.000Z", "id": "1176409156913438720", "edit_history_tweet_ids": ["1176409156913438720"], "author_id": "2803821989", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T08:12:26.000Z", "id": "1176409040743620608", "edit_history_tweet_ids": ["1176409040743620608"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:11:29.000Z", "id": "1176408802230513664", "edit_history_tweet_ids": ["1176408802230513664"], "author_id": "105618565", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:11:17.000Z", "id": "1176408752523808768", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176408752523808768"], "author_id": "175792401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:10:59.000Z", "id": "1176408674971082753", "edit_history_tweet_ids": ["1176408674971082753"], "author_id": "720502565998346240", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "Nerd Bunker"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gw1SaWEgSA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDlgVB", "display_url": "dlvr.it/RDlgVB"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5Aa4icTbp4", "expanded_url": "https://twitter.com/raphael_fera/status/1176408566317477888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Aa4icTbp4", "media_key": "3_1176408564702666752"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:10:33.000Z", "id": "1176408566317477888", "edit_history_tweet_ids": ["1176408566317477888"], "author_id": "2964321604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn anuncia in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es do novo Esquadr\u00e3o Suicida - Nerd Bunker https://t.co/gw1SaWEgSA https://t.co/5Aa4icTbp4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:09:05.000Z", "id": "1176408199328665601", "edit_history_tweet_ids": ["1176408199328665601"], "author_id": "3387713985", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:08:43.000Z", "id": "1176408106810716166", "edit_history_tweet_ids": ["1176408106810716166"], "author_id": "3459884242", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MD8mePCsot", "expanded_url": "https://ondajovensevilla.es/noticias/nacional/3129-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana", "display_url": "ondajovensevilla.es/noticias/nacio\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cWUQV2oNSg", "expanded_url": "https://twitter.com/onda_sevilla/status/1176408059897438208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWUQV2oNSg", "media_key": "3_1176408053148729350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:08:32.000Z", "id": "1176408059897438208", "edit_history_tweet_ids": ["1176408059897438208"], "author_id": "853316382154510339", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\nhttps://t.co/MD8mePCsot https://t.co/cWUQV2oNSg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:08:16.000Z", "id": "1176407993270882305", "edit_history_tweet_ids": ["1176407993270882305"], "author_id": "1633425966", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:08:09.000Z", "id": "1176407963889733632", "edit_history_tweet_ids": ["1176407963889733632"], "author_id": "41822310", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:06:20.000Z", "id": "1176407503317417986", "edit_history_tweet_ids": ["1176407503317417986"], "author_id": "1014654980589006853", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242612006731776"}], "text": "RT @emasvm18: Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T08:05:52.000Z", "id": "1176407386229227520", "edit_history_tweet_ids": ["1176407386229227520"], "author_id": "2698385406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u042d\u043a\u0441-\u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\nhttps://t.co/fNoPICatjj https://t.co/GlhXwyGORp", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fNoPICatjj", "expanded_url": "https://spektr.press/news/2019/09/24/eks-mer-novokujbyshevska-skonchalsya-posle-popytki-suicida/", "display_url": "spektr.press/news/2019/09/2\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/GlhXwyGORp", "expanded_url": "https://twitter.com/spektronline/status/1176407386229227520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GlhXwyGORp", "media_key": "3_1176407380558524418"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:05:46.000Z", "id": "1176407364293025792", "edit_history_tweet_ids": ["1176407364293025792"], "author_id": "91923361", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:05:36.000Z", "id": "1176407318835212289", "edit_history_tweet_ids": ["1176407318835212289"], "author_id": "2879941", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T08:03:09.000Z", "id": "1176406704768114689", "edit_history_tweet_ids": ["1176406704768114689"], "author_id": "236211788", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:02:02.000Z", "id": "1176406421895897088", "edit_history_tweet_ids": ["1176406421895897088"], "author_id": "2178592072", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:00:49.000Z", "id": "1176406117175500800", "edit_history_tweet_ids": ["1176406117175500800"], "author_id": "204204871", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HrKMhQW8XY", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento", "display_url": "elsaltodiario.com/salud-mental/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:00:00.000Z", "id": "1176405910278660097", "edit_history_tweet_ids": ["1176405910278660097"], "author_id": "90725961", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fono gratuito de atenci\u00f3n al riesgo suicida. \n\nhttps://t.co/HrKMhQW8XY"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:58:04.000Z", "id": "1176405426142887936", "edit_history_tweet_ids": ["1176405426142887936"], "author_id": "713177280508506113", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:57:46.000Z", "id": "1176405351064920064", "edit_history_tweet_ids": ["1176405351064920064"], "author_id": "519326970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/UnawQRMPb3", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1107859", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/UnawQRMPb3 v\u00eda @_infoLibre"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:57:42.000Z", "id": "1176405330789617664", "edit_history_tweet_ids": ["1176405330789617664"], "author_id": "442750954", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m4Gphw36TJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-salta-metro-Nueva-York_18_2824245015.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176381263663587328"}], "text": "RT @informativost5: El suicida muri\u00f3 atropellado pero la ni\u00f1a sobrevivi\u00f3 sin lesiones https://t.co/m4Gphw36TJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:57:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "130169225", "id": "1176405261378117632", "edit_history_tweet_ids": ["1176405261378117632"], "author_id": "130169225", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176404370725978119"}], "text": "2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\n\"La divisi\u00f3n pone en peligro la posibilidad de gobernar pero frena la temida abstenci\u00f3n. Esperemos que el efecto movilizador compense el efecto divisor\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:55:16.000Z", "id": "1176404718706483201", "edit_history_tweet_ids": ["1176404718706483201"], "author_id": "844149548", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:53:46.000Z", "id": "1176404341802045441", "edit_history_tweet_ids": ["1176404341802045441"], "author_id": "15037577", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:52:40.000Z", "id": "1176404064457940993", "edit_history_tweet_ids": ["1176404064457940993"], "author_id": "706248279458254849", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:51:00.000Z", "id": "1176403646961127425", "edit_history_tweet_ids": ["1176403646961127425"], "author_id": "2559178655", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-24T07:50:58.000Z", "id": "1176403638257946624", "edit_history_tweet_ids": ["1176403638257946624"], "author_id": "1150957382031302660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/1qgv6UAJm5", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1qgv6UAJm5", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:50:44.000Z", "id": "1176403579491573763", "edit_history_tweet_ids": ["1176403579491573763"], "author_id": "235940697", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:50:18.000Z", "id": "1176403471316267008", "edit_history_tweet_ids": ["1176403471316267008"], "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/Zr2dCy0J34 https://t.co/hnNPuWJqB5", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Zr2dCy0J34", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/hnNPuWJqB5", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176403471316267008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hnNPuWJqB5", "media_key": "3_1176403467574939648"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:49:46.000Z", "id": "1176403335387197440", "edit_history_tweet_ids": ["1176403335387197440"], "author_id": "970630645784436738", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058318533648384"}], "text": "RT @consaludmental: Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:49:26.000Z", "id": "1176403253636063232", "edit_history_tweet_ids": ["1176403253636063232"], "author_id": "45659826", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:49:18.000Z", "id": "1176403218932387840", "edit_history_tweet_ids": ["1176403218932387840"], "author_id": "205765387", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:48:42.000Z", "id": "1176403065756377088", "edit_history_tweet_ids": ["1176403065756377088"], "author_id": "783367563560583168", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:47:05.000Z", "id": "1176402659831689217", "edit_history_tweet_ids": ["1176402659831689217"], "author_id": "422687672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4d7V6M9tPc", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1072984", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/4d7V6M9tPc v\u00eda @_infoLibre"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 91, "tag": "violenciadeg\u00e9nero"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "violenciadeg\u00e9nero"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 132, "username": "ABC_Aragon", "id": "3247525342"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wIcPT4QVPq", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-joven-mata-clavandose-cuchillo-pecho-calle-zaragoza-tras-apunalar-expareja-201909231941_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/aragon/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:47:04.000Z", "id": "1176402658007162885", "edit_history_tweet_ids": ["1176402658007162885"], "author_id": "299156875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Apu\u00f1alada a su ex pareja, que sobrevive y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza #violenciadeg\u00e9nero  https://t.co/wIcPT4QVPq v\u00eda @ABC_Aragon"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:46:59.000Z", "id": "1176402635605327872", "edit_history_tweet_ids": ["1176402635605327872"], "author_id": "318801700", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FabioAssuncao", "id": "1164551702651068416"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:46:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164551702651068416", "id": "1176402442294038533", "edit_history_tweet_ids": ["1176402442294038533"], "author_id": "457782057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175910477597216770"}], "text": "@FabioAssuncao A profiss\u00e3o de policial envolve o risco de morte no exerc\u00edcio de proteger os inocentes, mas o que se v\u00ea no Rio \u00e9 diferente n\u00e3o d\u00e1 para confiar na pol\u00edcia mais que nos bandidos na verdade esse ano a PM matou mais inocentes que o tr\u00e1fico."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:44:44.000Z", "id": "1176402071484018688", "edit_history_tweet_ids": ["1176402071484018688"], "author_id": "474649606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 bueno act\u00faa la rubia en escuadr\u00f3n suicida jaja"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:44:15.000Z", "id": "1176401948578340864", "edit_history_tweet_ids": ["1176401948578340864"], "author_id": "370712872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 96, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/iHSpy8njr0", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1072984", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/iHSpy8njr0 a trav\u00e9s de @_infoLibre"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:43:56.000Z", "id": "1176401867183656960", "edit_history_tweet_ids": ["1176401867183656960"], "author_id": "370712872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/iHSpy8njr0", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1072984", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "\u00abQuien divide vence y quien se trocea, se suicida.\u00bb https://t.co/iHSpy8njr0 a trav\u00e9s de @_infoLibre"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:43:53.000Z", "id": "1176401855359967232", "edit_history_tweet_ids": ["1176401855359967232"], "author_id": "792825160793546756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Interior estudia retirar las armas a los polic\u00edas con tendencia suicida https://t.co/qgyE6fmIFD", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qgyE6fmIFD", "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:43:20.000Z", "id": "1176401719070269440", "edit_history_tweet_ids": ["1176401719070269440"], "author_id": "380958839", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Se suicida un hombre tras atacar a su mujer. Pero el titular es este. Verg\u00fcenza. https://t.co/7TZRLeQTBh", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7TZRLeQTBh", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:43:07.000Z", "id": "1176401662795272192", "edit_history_tweet_ids": ["1176401662795272192"], "author_id": "142760354", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176390901570199552"}], "text": "RT @_infoLibre: 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/t6gXjM3iph", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:42:55.000Z", "id": "1176401613340196864", "edit_history_tweet_ids": ["1176401613340196864"], "author_id": "21203832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/t6gXjM3iph"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T07:42:43.000Z", "id": "1176401563872563202", "edit_history_tweet_ids": ["1176401563872563202"], "author_id": "1467030522", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tjournal", "id": "320447063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176392421590142976"}], "text": "RT @tjournal: \u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "PACTO"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/3JqqcgaeYd", "expanded_url": "https://trib.al/Shz9Dpi", "display_url": "trib.al/Shz9Dpi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:42:43.000Z", "id": "1176401563004395522", "edit_history_tweet_ids": ["1176401563004395522"], "author_id": "172706381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPACTO SUICIDA? https://t.co/3JqqcgaeYd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:42:24.000Z", "id": "1176401481785860096", "edit_history_tweet_ids": ["1176401481785860096"], "author_id": "30833263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KWR3MMgiZR", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "text": "Interior estudia retirar las armas a los polic\u00edas con tendencia suicida https://t.co/KWR3MMgiZR v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:42:15.000Z", "id": "1176401444158787584", "edit_history_tweet_ids": ["1176401444158787584"], "author_id": "370712872", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176390901570199552"}], "text": "RT @_infoLibre: 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:42:10.000Z", "id": "1176401423963250689", "edit_history_tweet_ids": ["1176401423963250689"], "author_id": "427490314", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:40:53.000Z", "id": "1176401100343324672", "edit_history_tweet_ids": ["1176401100343324672"], "author_id": "1083012601670483978", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:40:44.000Z", "id": "1176401061692760064", "edit_history_tweet_ids": ["1176401061692760064"], "author_id": "4740450082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E tive q levantar p pegar o soro e desintupir meu narigo, quem levanta dps de um pesadelo \u00e9 suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "VenezuelaReclamaAyudaMilitar"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 28, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaReclamaAyudaMilitar"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Mengua"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:40:35.000Z", "id": "1176401024568954882", "edit_history_tweet_ids": ["1176401024568954882"], "author_id": "1152282454394380288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#VenezuelaReclamaAyudaMilitar. Morimos de Mengua, la gente se suicida, SOS, SOS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:39:16.000Z", "id": "1176400695488065537", "edit_history_tweet_ids": ["1176400695488065537"], "author_id": "102121348", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.607, "type": "Other", "normalized_text": "Vinha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:38:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "65354294", "id": "1176400600059138048", "edit_history_tweet_ids": ["1176400600059138048"], "author_id": "52499387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176353816263954432"}], "text": "@vausejacq ce viu menina? hahaha Vinha uma mulher na rua e se matou de rir"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:38:09.000Z", "id": "1176400413416988673", "edit_history_tweet_ids": ["1176400413416988673"], "author_id": "1108374075506941957", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "id": "1176400354461851648", "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "author_id": "133045551", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:37:42.000Z", "id": "1176400298581123072", "edit_history_tweet_ids": ["1176400298581123072"], "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Sayori"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TFuZIiA4RQ", "expanded_url": "https://t.co/TFuZIiA4RQ", "display_url": "t.co/TFuZIiA4RQ"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:36:16.000Z", "id": "1176399940521644032", "edit_history_tweet_ids": ["1176399940521644032"], "author_id": "4378707134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sayori se suicida porque quer\u00eda jugar a la pi\u00f1ata https://t.co/TFuZIiA4RQ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 20, "tag": "PD"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "BoLDRiNi"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JXFWE79nHV", "expanded_url": "https://twitter.com/lucablanco73/status/1176399599952642048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JXFWE79nHV", "media_key": "3_1176399592897863680"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JXFWE79nHV", "expanded_url": "https://twitter.com/lucablanco73/status/1176399599952642048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JXFWE79nHV", "media_key": "3_1176399592906248192"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T07:34:55.000Z", "id": "1176399599952642048", "edit_history_tweet_ids": ["1176399599952642048"], "author_id": "1246472766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "FeSTA GRANDE NEL #PD\n\u00e8 eNTRATA LA #BoLDRiNi\nPeCcATo sOLO\ncHE ALLo sTEsSO TEMPO\nsE Ne siANO ANDATi\nuN MiLiONe E +\nDi ProBABiLi ELETToRi\ncHE ORAMAi DA TeMPO LA iDENTiFiCANo\ncOL LA CASTA\nLei LO sA BeNE\nMA \u00e8 uNA PriMA DoNNA\ncoSA GL'iNTeresSA A Lei\nsE LA SiNisTRA si sUiCiDA https://t.co/JXFWE79nHV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:34:24.000Z", "id": "1176399469165842437", "edit_history_tweet_ids": ["1176399469165842437"], "author_id": "2370151313", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:33:52.000Z", "id": "1176399336533626880", "edit_history_tweet_ids": ["1176399336533626880"], "author_id": "1086968981045592064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya empieza manzanares a hablar de gente de la termodin\u00e1mica que se suicida, la cosa se pone seria"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:30:48.000Z", "id": "1176398562839728128", "edit_history_tweet_ids": ["1176398562839728128"], "author_id": "1024790920678531073", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:30:39.000Z", "id": "1176398523186765826", "edit_history_tweet_ids": ["1176398523186765826"], "author_id": "1154041042984820738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o vem na minha, pos eu tenho tend\u00eancia suicida"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T07:26:09.000Z", "id": "1176397392985415680", "edit_history_tweet_ids": ["1176397392985415680"], "author_id": "870193922", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/StTZ4U3dO3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176338092774629377"}], "text": "RT @elnacionalcat: El llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida, l'opini\u00f3 de @SintesOlivella https://t.co/StTZ4U3dO3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:26:00.000Z", "id": "1176397356247465985", "edit_history_tweet_ids": ["1176397356247465985"], "author_id": "842914438571311104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176379571144462336"}], "text": "RT @aniramniram: madrugadona chega nervosa propiciando momentos profundos de reflex\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T07:24:31.000Z", "id": "1176396983294033920", "edit_history_tweet_ids": ["1176396983294033920"], "author_id": "3275227566", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:23:53.000Z", "id": "1176396823050817536", "edit_history_tweet_ids": ["1176396823050817536"], "author_id": "781546705892311040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Ef97pgXgCu", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1052693", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/Ef97pgXgCu v\u00eda @_infoLibre"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T07:23:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "903656748682272768", "id": "1176396664266993665", "edit_history_tweet_ids": ["1176396664266993665"], "author_id": "828306291756060674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "agorarai", "id": "317769975"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176395908914851840"}], "text": "@il_laocoonte @agorarai @matteosalvinimi E nemmeno qualcuno che risponde alle domande facili:\n1) perche' di migliaia di km di costa mediterranea il 90% di migranti ha \"la bella pensata\" di partire dall'unico Paese in guerra? O \u00e8 un suicida o \u00e8 un furbo\n2) Mai visto un detenuto in un \"lager\" con uno smartphone?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:23:06.000Z", "id": "1176396623968198657", "edit_history_tweet_ids": ["1176396623968198657"], "author_id": "101235204", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:22:23.000Z", "id": "1176396443172712448", "edit_history_tweet_ids": ["1176396443172712448"], "author_id": "225199338", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:22:04.000Z", "id": "1176396366496575488", "edit_history_tweet_ids": ["1176396366496575488"], "author_id": "114185995", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:21:57.000Z", "id": "1176396333940449281", "edit_history_tweet_ids": ["1176396333940449281"], "author_id": "1878624097", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m4Gphw36TJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-salta-metro-Nueva-York_18_2824245015.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176381263663587328"}], "text": "RT @informativost5: El suicida muri\u00f3 atropellado pero la ni\u00f1a sobrevivi\u00f3 sin lesiones https://t.co/m4Gphw36TJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:21:57.000Z", "id": "1176396333793648645", "edit_history_tweet_ids": ["1176396333793648645"], "author_id": "2986834828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se isso n\u00e3o me machuca, por que eu ainda choro?\nSe isso n\u00e3o me matou, ent\u00e3o eu estou meio viva, meio viva"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:20:39.000Z", "id": "1176396007300653056", "edit_history_tweet_ids": ["1176396007300653056"], "author_id": "350650902", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T07:19:49.000Z", "id": "1176395797442781184", "edit_history_tweet_ids": ["1176395797442781184"], "author_id": "190740340", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tjournal", "id": "320447063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176392421590142976"}], "text": "RT @tjournal: \u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bracero666", "id": "591830346"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:18:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "289461327", "id": "1176395425814896640", "edit_history_tweet_ids": ["1176395425814896640"], "author_id": "289461327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176362791734788097"}], "text": "@Bracero666 Ese montaje final donde todos los cabos sueltos quedan a.. El alcaide se suicida con la poli a punto de detenerlo (el cuadro con el moto b\u00edblico), el jefe de guardias llorando cuando lo detienen, el pastel de corrupci\u00f3n en la prensa, el mapa del tesoro para a M\u00e9xico. Eso quieren."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Sherek"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Z5JWHCLeoq", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1176226304565248000", "display_url": "twitter.com/UnusualVideos/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:18:16.000Z", "id": "1176395410908336128", "edit_history_tweet_ids": ["1176395410908336128"], "author_id": "843967232346669056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176226304565248000"}], "text": "Kkskkskss o Sherek suicida assasino kskakkdkskkskdk https://t.co/Z5JWHCLeoq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Dcneco"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:15:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "4590955587", "id": "1176394648283156481", "edit_history_tweet_ids": ["1176394648283156481"], "author_id": "3246441105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176331863578857472"}], "text": "@obsessedjoker_ @imaginago E o pior: comparar usando Esquadr\u00e3o Suicida como exemplo, justo com o pior Joker. Dcneco n\u00e3o ressuscita TDK todo ano atoa n\u00e9, ressuscita porque \u00e9 o \u00fanico filme bom que t\u00eam."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:15:15.000Z", "id": "1176394647914131456", "edit_history_tweet_ids": ["1176394647914131456"], "author_id": "1060222098130513922", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:14:16.000Z", "id": "1176394403138736129", "edit_history_tweet_ids": ["1176394403138736129"], "author_id": "853201979274932224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176391314172256256"}], "text": "RT @publico_es: En el borrador de protocolo se maneja proporcionar apoyo psicol\u00f3gico a quienes trabajan en violencia de g\u00e9nero o pornograf\u00ed\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "FelizMartes"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/NSu35JvfqJ", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:14:11.000Z", "id": "1176394383001870337", "edit_history_tweet_ids": ["1176394383001870337"], "author_id": "90387110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/NSu35JvfqJ @pradobenjamin en @_infoLibre #FelizMartes"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:13:47.000Z", "id": "1176394281298354177", "edit_history_tweet_ids": ["1176394281298354177"], "author_id": "873743653", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EgydiioN", "id": "67484850"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:12:25.000Z", "id": "1176393935490605056", "edit_history_tweet_ids": ["1176393935490605056"], "author_id": "699389050327846913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326570614677510"}], "text": "RT @EgydiioN: Esquadr\u00e3o suicida mto ruim bicho"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T07:12:17.000Z", "id": "1176393903597129728", "edit_history_tweet_ids": ["1176393903597129728"], "author_id": "804292460688109568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tjournal", "id": "320447063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176392421590142976"}], "text": "RT @tjournal: \u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c.\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T07:11:49.000Z", "id": "1176393785456173056", "edit_history_tweet_ids": ["1176393785456173056"], "author_id": "606363781", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tjournal", "id": "320447063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176392421590142976"}], "text": "RT @tjournal: \u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "Jane Shepard"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Miss\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8819, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 120, "end": 134, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Mission"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:11:07.000Z", "id": "1176393610738229248", "edit_history_tweet_ids": ["1176393610738229248"], "author_id": "33426024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176391977568538625"}], "text": "RT @superlelecogame: Jane Shepard Mass Effect 2 #46\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Miss\u00e3o Suicida (Parte 1 de 2)\nJ\u00e1 no YouTube (link na BIO)\n.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Suicide Mission (1/\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "etfelicitofill"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "SensePor"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "HoTornaremAFer"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "23September"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T07:09:53.000Z", "id": "1176393299311190017", "edit_history_tweet_ids": ["1176393299311190017"], "author_id": "275747150", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Operaci\u00f3n judas... #etfelicitofill tra\u00efci\u00f3 al poble catal\u00e0, dir que judes es l'estat espanyol i que al final es su\u00efcida. #FelizMartes #SensePor #HoTornaremAFer #23September"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:09:14.000Z", "id": "1176393134521159680", "edit_history_tweet_ids": ["1176393134521159680"], "author_id": "187434960", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:08:26.000Z", "id": "1176392935664996352", "edit_history_tweet_ids": ["1176392935664996352"], "author_id": "451257433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 92, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ifbPe7fh6q", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "text": "Imagino que a los que tienen tendencia asesina no... https://t.co/ifbPe7fh6q v\u00eda @publico_es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:08:18.000Z", "id": "1176392901741416448", "edit_history_tweet_ids": ["1176392901741416448"], "author_id": "85914180", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T07:07:25.000Z", "id": "1176392679950864384", "edit_history_tweet_ids": ["1176392679950864384"], "author_id": "414737292", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tjournal", "id": "320447063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176392421590142976"}], "text": "RT @tjournal: \u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MillaGonzalo", "id": "454537468"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:06:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "454537468", "id": "1176392470768361472", "edit_history_tweet_ids": ["1176392470768361472"], "author_id": "171830345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162767250585247744"}], "text": "@MillaGonzalo @ebelinortiz @SalvadorHeresi @eldiarionegro \ud83e\udd23\ud83c\udf4a\ud83d\udc01 lo apoya y respeta? el pueblo de \"chim pum \"callao,Moreno y compa\u00f1\u00eda? jjaa ,parasitaria dice...los del congreso son los par\u00e1sits GARRAPATAS se aferran al cargo y  se pasan al lado oscuro cuando no les dan un cargo pateticos fujiapristas con l\u00edderes presos y otro suicida."}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T07:06:24.000Z", "id": "1176392421590142976", "edit_history_tweet_ids": ["1176392421590142976"], "author_id": "320447063", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041d\u0430\u043a\u0430\u043d\u0443\u043d\u0435 \u043e\u043d \u0443\u0448\u0451\u043b \u0432 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443 \u043f\u043e \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u044e\nhttps://t.co/wEkCGBNTZa", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wEkCGBNTZa", "expanded_url": "https://tjournal.ru/news/117722-byvshiy-mer-novokuybyshevska-skonchalsya-posle-popytki-suicida-nakanune-on-uvolilsya", "display_url": "tjournal.ru/news/117722-by\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tjournal.ru/news/117722-byvshiy-mer-novokuybyshevska-skonchalsya-posle-popytki-suicida-nakanune-on-uvolilsya"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:05:17.000Z", "id": "1176392139854553088", "edit_history_tweet_ids": ["1176392139854553088"], "author_id": "493932752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176390901570199552"}], "text": "RT @_infoLibre: 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "LaCafeteraUnoM\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraUnoM\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eltuert0", "id": "392566641"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cl4xaT3i1y", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:05:12.000Z", "id": "1176392119075909633", "edit_history_tweet_ids": ["1176392119075909633"], "author_id": "243587948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176389412399263744"}], "text": "RT @eltuert0: #LaCafeteraUnoM\u00e1s\n\nA m\u00ed me preocupan m\u00e1s los que tengan tendencias violentas y homicidas.\n https://t.co/cl4xaT3i1y v\u00eda @publi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:04:49.000Z", "id": "1176392026058821632", "edit_history_tweet_ids": ["1176392026058821632"], "author_id": "148360977", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "Jane Shepard"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8423, "type": "Other", "normalized_text": "Miss\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/dI8GXvwwBi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2yOzpQA1pB/?igshid=biqrol4g9hk", "display_url": "instagram.com/p/B2yOzpQA1pB/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:04:38.000Z", "id": "1176391977568538625", "edit_history_tweet_ids": ["1176391977568538625"], "author_id": "1010975029461422080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jane Shepard Mass Effect 2 #46\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Miss\u00e3o Suicida (Parte 1 de 2)\nJ\u00e1 no YouTube (link na BIO)\n.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Suicide Mission (1/2)\nAlready on YouTube (link in BIO)\n.\nParceiros (partners):\n@IllusiveS0ul \nshepardalenko\u2026 https://t.co/dI8GXvwwBi"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T07:04:37.000Z", "id": "1176391973969825793", "edit_history_tweet_ids": ["1176391973969825793"], "author_id": "1147491518", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wuFEdMFBDO", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/estos-son-los-nuevos-miembros-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "bolsamania.com/cine/estos-son\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/om85wT8JoT", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176391348167028737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/om85wT8JoT", "media_key": "3_1176391346254471168"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:03:07.000Z", "id": "1176391596675387392", "edit_history_tweet_ids": ["1176391596675387392"], "author_id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estos son los nuevos miembros de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d - https://t.co/wuFEdMFBDO https://t.co/om85wT8JoT"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:02:31.000Z", "id": "1176391446632570880", "edit_history_tweet_ids": ["1176391446632570880"], "author_id": "498824083", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176390901570199552"}], "text": "RT @_infoLibre: 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T07:02:31.000Z", "id": "1176391446565392384", "edit_history_tweet_ids": ["1176391446565392384"], "author_id": "967345992164134912", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T07:02:20.000Z", "id": "1176391397068484609", "edit_history_tweet_ids": ["1176391397068484609"], "author_id": "3030533474", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176384155359137792"}], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Ragazza suicida a 22 anni. I genitori denunciano episodi di bullismo [di MICHELE BOCCI] https://t.co/XCcOCs\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/cEDijWQJ8W", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/estos-son-los-nuevos-miembros-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "bolsamania.com/cine/estos-son\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Mr8MF7rBp4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176391348167028737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mr8MF7rBp4", "media_key": "3_1176391346254471168"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:02:08.000Z", "id": "1176391348167028737", "edit_history_tweet_ids": ["1176391348167028737"], "author_id": "1159921734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estos son los nuevos miembros de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d - https://t.co/cEDijWQJ8W https://t.co/Mr8MF7rBp4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:02:00.000Z", "id": "1176391314172256256", "edit_history_tweet_ids": ["1176391314172256256"], "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 149, "username": "Danialri", "id": "208992939"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/SdkxXP59Hq", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "En el borrador de protocolo se maneja proporcionar apoyo psicol\u00f3gico a quienes trabajan en violencia de g\u00e9nero o pornograf\u00eda infantil | Por @Danialri\nhttps://t.co/SdkxXP59Hq"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:00:21.000Z", "id": "1176390901570199552", "edit_history_tweet_ids": ["1176390901570199552"], "author_id": "603884167", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ftLSF8HKug", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176390901570199552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftLSF8HKug", "media_key": "3_1176390900299251712"}]}, "text": "'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF8HKug"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:57:09.000Z", "id": "1176390094032388096", "edit_history_tweet_ids": ["1176390094032388096"], "author_id": "316047191", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dCe54hVc1d", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:56:57.000Z", "id": "1176390043373637634", "edit_history_tweet_ids": ["1176390043373637634"], "author_id": "88032607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/dCe54hVc1d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:55:59.000Z", "id": "1176389799936167938", "edit_history_tweet_ids": ["1176389799936167938"], "author_id": "959497727515287553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tmnc vey perdi o filme esquadr\u00e3o suicida aaaaaaaa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:55:42.000Z", "id": "1176389730356924417", "edit_history_tweet_ids": ["1176389730356924417"], "author_id": "65193381", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:55:07.000Z", "id": "1176389584999067648", "edit_history_tweet_ids": ["1176389584999067648"], "author_id": "747547468351610880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176238714445586433"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida ok https://t.co/V9NHRzwFSd", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/V9NHRzwFSd", "expanded_url": "https://twitter.com/_sccpnews/status/1176238714445586433", "display_url": "twitter.com/_sccpnews/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LaCafeteraUnoM\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraUnoM\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 130, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cl4xaT3i1y", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:54:26.000Z", "id": "1176389412399263744", "edit_history_tweet_ids": ["1176389412399263744"], "author_id": "392566641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#LaCafeteraUnoM\u00e1s\n\nA m\u00ed me preocupan m\u00e1s los que tengan tendencias violentas y homicidas.\n https://t.co/cl4xaT3i1y v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:51:58.000Z", "id": "1176388791222898688", "edit_history_tweet_ids": ["1176388791222898688"], "author_id": "1092925036158160898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E o meu peixe que se suicidou \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T06:50:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1455252302", "id": "1176388498435268608", "edit_history_tweet_ids": ["1176388498435268608"], "author_id": "1111309179036278785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cocainavegana", "id": "1455252302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176187202314919937"}], "text": "@cocainavegana Literalmente se llama gatita suicida no lo puedo tomar enserio Jsjsjshs"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-24T06:50:28.000Z", "id": "1176388410937892866", "edit_history_tweet_ids": ["1176388410937892866"], "author_id": "1118454965880655872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/fY7kCoIjdF", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fY7kCoIjdF", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:50:03.000Z", "id": "1176388309309894662", "edit_history_tweet_ids": ["1176388309309894662"], "author_id": "549341159", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elkloden", "id": "3295461658"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/2lv8ktg4xa", "expanded_url": "https://m.publico.es/politica/2115855/interior-estudia-retirar-las-armas-a-los-policias-con-tendencia-suicida", "display_url": "m.publico.es/politica/21158\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176384852981166081"}], "text": "RT @elkloden: https://t.co/2lv8ktg4xa\nLo est\u00e1n estudiando? Ya deber\u00edan de tener un protocolo para ello, no?\nPodemos encontrar mil causas a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:50:01.000Z", "id": "1176388299931488257", "edit_history_tweet_ids": ["1176388299931488257"], "author_id": "84154676", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:49:24.000Z", "id": "1176388142691209216", "edit_history_tweet_ids": ["1176388142691209216"], "author_id": "1114169051062910976", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:48:54.000Z", "id": "1176388018191708160", "edit_history_tweet_ids": ["1176388018191708160"], "author_id": "4212796971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem coisa que chega ser mais for\u00e7ada dp que o roteiro de esquadr\u00e3o suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:47:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "93612140", "id": "1176387585582628865", "edit_history_tweet_ids": ["1176387585582628865"], "author_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176386451426205697"}], "text": "@pzkpfwgn @eslamananadeFJL Y afe\u00e1ndole a Ortega que no se sumase tambi\u00e9n a la sumisi\u00f3n autoesclavista y suicida a la correcci\u00f3n pol\u00edtica totalitaria."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "malepichot", "id": "85692592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:46:19.000Z", "id": "1176387367667666945", "edit_history_tweet_ids": ["1176387367667666945"], "author_id": "58578201", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176254416023949313"}], "text": "RT @gonzalopq: El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https:/\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:45:11.000Z", "id": "1176387082287308801", "edit_history_tweet_ids": ["1176387082287308801"], "author_id": "444058914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176372942906593280"}], "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 de los que la industria \u2018transg\u00e9nero\u2019 no quiere que se hable\u201d https://t.co/jfHIJ9a03M", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jfHIJ9a03M", "expanded_url": "https://twitter.com/hazteoir/status/1176372942906593280", "display_url": "twitter.com/hazteoir/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:44:30.000Z", "id": "1176386910140403712", "edit_history_tweet_ids": ["1176386910140403712"], "author_id": "1029860007058268160", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:44:21.000Z", "id": "1176386871632510977", "edit_history_tweet_ids": ["1176386871632510977"], "author_id": "863226737940975617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imagina Esquadr\u00e3o Suicida no"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:43:13.000Z", "id": "1176386588433162241", "edit_history_tweet_ids": ["1176386588433162241"], "author_id": "2486190534", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:42:52.000Z", "id": "1176386498725404672", "edit_history_tweet_ids": ["1176386498725404672"], "author_id": "624968514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Um homem recebeu o cora\u00e7\u00e3o transplantado de um suicida, se casou com a vi\u00fava do doador, e 12 anos depois se suicidou tamb\u00e9m, como o doador."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:41:36.000Z", "id": "1176386183280103425", "edit_history_tweet_ids": ["1176386183280103425"], "author_id": "93928469", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PPoemeus", "id": "1163070168945299456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173039028733644801"}], "text": "RT @PPoemeus: Ent\u00e3o respeite a arte\nSeja arte\nViva arte\nCompartilhe arte\nCompartilhe esse texto que acabou de ler ou escutar\n\nPor: Uma ment\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:41:14.000Z", "id": "1176386087381557249", "edit_history_tweet_ids": ["1176386087381557249"], "author_id": "371379716", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T06:40:34.000Z", "id": "1176385921777881088", "edit_history_tweet_ids": ["1176385921777881088"], "author_id": "1249983906", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176384155359137792"}], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Ragazza suicida a 22 anni. I genitori denunciano episodi di bullismo [di MICHELE BOCCI] https://t.co/XCcOCs\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:40:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1176385837313007617", "edit_history_tweet_ids": ["1176385837313007617"], "author_id": "999845983889616897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312041746903040"}], "text": "@ActualidadRT El gato suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:40:08.000Z", "id": "1176385811010531328", "edit_history_tweet_ids": ["1176385811010531328"], "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u25ba Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/WOrZIcqTby https://t.co/1HXsXVl9kS", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WOrZIcqTby", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1HXsXVl9kS", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176385811010531328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HXsXVl9kS", "media_key": "3_1176385807390842880"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T06:39:06.000Z", "id": "1176385554088374273", "edit_history_tweet_ids": ["1176385554088374273"], "author_id": "389104963", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176384155359137792"}], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Ragazza suicida a 22 anni. I genitori denunciano episodi di bullismo [di MICHELE BOCCI] https://t.co/XCcOCs\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:39:04.000Z", "id": "1176385545037144064", "edit_history_tweet_ids": ["1176385545037144064"], "author_id": "37112680", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:39:02.000Z", "id": "1176385536296148993", "edit_history_tweet_ids": ["1176385536296148993"], "author_id": "2954139975", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:38:57.000Z", "id": "1176385512908697600", "edit_history_tweet_ids": ["1176385512908697600"], "author_id": "1041698803533795328", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313666439917568"}], "text": "RT @PedroMottaB: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T06:38:29.000Z", "id": "1176385398844612608", "edit_history_tweet_ids": ["1176385398844612608"], "author_id": "802143549601021953", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:37:51.000Z", "id": "1176385236659310593", "edit_history_tweet_ids": ["1176385236659310593"], "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/Zr2dCy0J34 https://t.co/mFMR1NmVPw", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Zr2dCy0J34", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mFMR1NmVPw", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176385236659310593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFMR1NmVPw", "media_key": "3_1176385232766984193"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3817, "type": "Organization", "normalized_text": "Varandas"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vascocf21", "id": "1024667934118092800"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:37:18.000Z", "id": "1176385098905718784", "edit_history_tweet_ids": ["1176385098905718784"], "author_id": "754640773652606976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176258619127541760"}], "text": "RT @vascocf21: Varandas se amas o Sporting como dizes sai, sai e leva todos contigo TODOS, metam os sub-23 tragam os que realmente sentem o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:36:25.000Z", "id": "1176384878583209984", "edit_history_tweet_ids": ["1176384878583209984"], "author_id": "3384224032", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:36:19.000Z", "id": "1176384852981166081", "edit_history_tweet_ids": ["1176384852981166081"], "author_id": "3295461658", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/2lv8ktg4xa\nLo est\u00e1n estudiando? Ya deber\u00edan de tener un protocolo para ello, no?\nPodemos encontrar mil causas a la violencia, y aunque solo sean la herramienta, las armas pocas veced traen algo bueno.", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2lv8ktg4xa", "expanded_url": "https://m.publico.es/politica/2115855/interior-estudia-retirar-las-armas-a-los-policias-con-tendencia-suicida", "display_url": "m.publico.es/politica/21158\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:34:47.000Z", "id": "1176384467382018048", "edit_history_tweet_ids": ["1176384467382018048"], "author_id": "214179220", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "BastaYa"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "NiUnPasoAtr\u00e1s"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/956qrAcyMR", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-joven-mata-clavandose-cuchillo-pecho-calle-zaragoza-tras-apunalar-expareja-201909231941_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/aragon/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:34:23.000Z", "id": "1176384366861279232", "edit_history_tweet_ids": ["1176384366861279232"], "author_id": "2798116078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un joven se suicida en plena calle en #Zaragoza tras apu\u00f1alar a su expareja con la que ten\u00eda un hijo. Afortunadamente, la mujer ha sobrevivido.\n#BastaYa #NiUnPasoAtr\u00e1s\n#ViolenciaMachista\n\nhttps://t.co/956qrAcyMR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:33:57.000Z", "id": "1176384256416854016", "edit_history_tweet_ids": ["1176384256416854016"], "author_id": "1050462751473197056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu n\u00e3o gosto de parecer melanc\u00f3lica, n\u00e3o gosto de ser chamada de dram\u00e1tica, muito menos de depressiva ou suicida. \n\no grande problema disso tudo \u00e9 que meu corpo t\u00e1 cansado, meu sorriso se encontra falho e minha alma estilha\u00e7ada. \n\no que fazer com isso? \nfor\u00e7ar sorriso e vida boa?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:33:53.000Z", "id": "1176384237919977474", "edit_history_tweet_ids": ["1176384237919977474"], "author_id": "901131830195310592", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emasvm18", "id": "944660500914286592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176242612006731776"}], "text": "RT @emasvm18: Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "A Dona do Peda\u00e7o"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/F3nX1d3eh4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDlQjw", "display_url": "dlvr.it/RDlQjw"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/CpjMpFqWfs", "expanded_url": "https://twitter.com/CaboImagemFibra/status/1176384158697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CpjMpFqWfs", "media_key": "3_1176384157049507840"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:33:34.000Z", "id": "1176384158697869312", "edit_history_tweet_ids": ["1176384158697869312"], "author_id": "1071254270127861760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'A Dona do Peda\u00e7o': Maria da Paz se recusa a acreditar que Josiane matou Jardel https://t.co/F3nX1d3eh4 https://t.co/CpjMpFqWfs"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T06:33:33.000Z", "id": "1176384155359137792", "edit_history_tweet_ids": ["1176384155359137792"], "author_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Ragazza suicida a 22 anni. I genitori denunciano episodi di bullismo [di MICHELE BOCCI] https://t.co/XCcOCsSvWS", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XCcOCsSvWS", "expanded_url": "https://larep.it/2l4ZbL5", "display_url": "larep.it/2l4ZbL5", "status": 503, "unwound_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/generale/2019/09/23/news/ragazza_suicida_bullismo-236759163/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:31:53.000Z", "id": "1176383736465776641", "edit_history_tweet_ids": ["1176383736465776641"], "author_id": "1054343856941158401", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:31:30.000Z", "id": "1176383641343156225", "edit_history_tweet_ids": ["1176383641343156225"], "author_id": "1174561863276908545", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:30:53.000Z", "id": "1176383485663240192", "edit_history_tweet_ids": ["1176383485663240192"], "author_id": "366678514", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:28:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "705003330", "id": "1176382854760210432", "edit_history_tweet_ids": ["1176382854760210432"], "author_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176381885121015808"}], "text": "@pzkpfwgn @eslamananadeFJL hoy a favor de la exhumaci\u00f3n de los restos de Franco. La Ejpa\u00f1a de nuestro podrido y desp\u00f3tico r\u00e9gimen. \u00bfY sabes que han condenado a un periodista en Francia por decir que estamos colonizados por los musulmanes? La estupidez suicida del abyecto y totalitario Establishment..."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T06:28:19.000Z", "id": "1176382840470216704", "edit_history_tweet_ids": ["1176382840470216704"], "author_id": "924584302192578560", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:27:22.000Z", "id": "1176382597498167296", "edit_history_tweet_ids": ["1176382597498167296"], "author_id": "533415240", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:27:12.000Z", "id": "1176382556096389120", "edit_history_tweet_ids": ["1176382556096389120"], "author_id": "283563152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m4Gphw36TJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-salta-metro-Nueva-York_18_2824245015.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176381263663587328"}], "text": "RT @informativost5: El suicida muri\u00f3 atropellado pero la ni\u00f1a sobrevivi\u00f3 sin lesiones https://t.co/m4Gphw36TJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:26:59.000Z", "id": "1176382502610644992", "edit_history_tweet_ids": ["1176382502610644992"], "author_id": "533415240", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:26:53.000Z", "id": "1176382478636003332", "edit_history_tweet_ids": ["1176382478636003332"], "author_id": "533415240", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "OMS"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "plaguicidas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8814, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5UTJ6mZXGR", "expanded_url": "http://ow.ly/DN3230pAqcM", "display_url": "ow.ly/DN3230pAqcM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:25:03.000Z", "id": "1176382014636748800", "edit_history_tweet_ids": ["1176382014636748800"], "author_id": "3068193015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u27a1\ufe0fTe recomendamos leer: #OMS alerta \ud83d\udce2 En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona  Los detalles l\u00e9elos ac\u00e1 y ent\u00e9rate el rol que juegan los #plaguicidas es esta pr\u00e1ctica\u27a1\ufe0f https://t.co/5UTJ6mZXGR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:24:28.000Z", "id": "1176381870671585280", "edit_history_tweet_ids": ["1176381870671585280"], "author_id": "55870399", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:24:15.000Z", "id": "1176381814916751360", "edit_history_tweet_ids": ["1176381814916751360"], "author_id": "804154521681326080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida Esse Filme \u00e9 Maneirinho kk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:22:25.000Z", "id": "1176381352020774912", "edit_history_tweet_ids": ["1176381352020774912"], "author_id": "1150308789096239105", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "therapy"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:22:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "985009284248457216", "id": "1176381298988003328", "edit_history_tweet_ids": ["1176381298988003328"], "author_id": "985009284248457216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176380839271288833"}], "text": "Creo que no hay un tercer punto lol. En fin, if therapy worked for everyone habr\u00edan menos suicidios, mucha gente que se suicida ya est\u00e1n recibiendo ayuda, it just doesn't work for them."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:22:04.000Z", "id": "1176381263663587328", "edit_history_tweet_ids": ["1176381263663587328"], "author_id": "16514160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "El suicida muri\u00f3 atropellado pero la ni\u00f1a sobrevivi\u00f3 sin lesiones https://t.co/m4Gphw36TJ", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/m4Gphw36TJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-salta-metro-Nueva-York_18_2824245015.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:21:27.000Z", "id": "1176381112089600002", "edit_history_tweet_ids": ["1176381112089600002"], "author_id": "1095135594814951424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aun as\u00ed, ell@s mism@s se condenaron a solo ser ladrones y carro\u00f1eros que casi no piensan y solo se llevan por su impulso suicida como entrar a el nido de carn\u00edvoros."}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T06:20:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1176380762481942528", "edit_history_tweet_ids": ["1176380762481942528"], "author_id": "271539315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176214111845093376"}], "text": "@suicida_mne \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e!! \n\u0446\u0435\u043c \ud83d\udc95"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:19:45.000Z", "id": "1176380680944652288", "edit_history_tweet_ids": ["1176380680944652288"], "author_id": "231769181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\n\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nEm c\u00e2mera lenta\nAcompanho o teu suor\nDe encontro ao meu\nA gota da seiva do c\u00e9u... https://t.co/LM9NPhBRjU", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LM9NPhBRjU", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5ZBQKrBDids&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=5ZBQKr\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:19:17.000Z", "id": "1176380565924253696", "edit_history_tweet_ids": ["1176380565924253696"], "author_id": "357883261", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:18:33.000Z", "id": "1176380379147767808", "edit_history_tweet_ids": ["1176380379147767808"], "author_id": "4227527608", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:17:05.000Z", "id": "1176380013639344128", "edit_history_tweet_ids": ["1176380013639344128"], "author_id": "982308963558612997", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "madrugadona"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:15:20.000Z", "id": "1176379571144462336", "edit_history_tweet_ids": ["1176379571144462336"], "author_id": "2800521921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "madrugadona chega nervosa propiciando momentos profundos de reflex\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4817, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLucasMeioMorto", "id": "932764494803152896"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:15:10.000Z", "id": "1176379527888560128", "edit_history_tweet_ids": ["1176379527888560128"], "author_id": "3351186209", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176340289763647488"}], "text": "RT @BLucasMeioMorto: A cena p\u00f3s cr\u00e9dito de Esquadr\u00e3o Suicida.\n ... [respira]\n\nN\u00e3o, o Liga da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o estreou.\nPq a WB n\u00e3o lan\u00e7a o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T06:15:06.000Z", "id": "1176379511509635074", "edit_history_tweet_ids": ["1176379511509635074"], "author_id": "1026163123185565696", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "OMS"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "plaguicidas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.876, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5UTJ6nhz5r", "expanded_url": "http://ow.ly/DN3230pAqcM", "display_url": "ow.ly/DN3230pAqcM"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/71HoR6TzOt", "expanded_url": "https://twitter.com/infogatecl/status/1176379501586145280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71HoR6TzOt", "media_key": "3_1176379500126507008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:15:03.000Z", "id": "1176379501586145280", "edit_history_tweet_ids": ["1176379501586145280"], "author_id": "3068193015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u27a1\ufe0fTe recomendamos leer: #OMS alerta \ud83d\udce2 En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona  Los detalles l\u00e9elos ac\u00e1 y ent\u00e9rate el rol que juegan los #plaguicidas es esta pr\u00e1ctica\u27a1\ufe0f https://t.co/5UTJ6nhz5r https://t.co/71HoR6TzOt"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:14:34.000Z", "id": "1176379376931430402", "edit_history_tweet_ids": ["1176379376931430402"], "author_id": "984674057789542401", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Menorbom23", "id": "900127629210255360"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:14:10.000Z", "id": "1176379277799043073", "edit_history_tweet_ids": ["1176379277799043073"], "author_id": "879577616763817986", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326663669452800"}], "text": "RT @Menorbom23: Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:13:42.000Z", "id": "1176379160429760512", "edit_history_tweet_ids": ["1176379160429760512"], "author_id": "238541956", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313666439917568"}], "text": "RT @PedroMottaB: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:13:06.000Z", "id": "1176379010466689024", "edit_history_tweet_ids": ["1176379010466689024"], "author_id": "924072719200681984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Do nada esquadr\u00e3o suicida ficou no topo kkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:13:01.000Z", "id": "1176378986093600776", "edit_history_tweet_ids": ["1176378986093600776"], "author_id": "357883261", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "CHARLATAN"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.2407, "type": "Place", "normalized_text": "SIPAN"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "ENANO"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "ZALAMERO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:12:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "216721738", "id": "1176378869311578112", "edit_history_tweet_ids": ["1176378869311578112"], "author_id": "3009382185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "text": "@JVelasquezQ CAGADA, CHARLATAN, PAR\u00c1SITO, NO TIENES NI MIER... DEL SR. DE SIPAN, ENANO, ZALAMERO DEL COBARDE SUICIDA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:11:59.000Z", "id": "1176378727204306945", "edit_history_tweet_ids": ["1176378727204306945"], "author_id": "1174517549041688577", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:11:48.000Z", "id": "1176378681645834240", "edit_history_tweet_ids": ["1176378681645834240"], "author_id": "1175806885217353729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Tomas_Pascal", "id": "791277606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176260981036597248"}], "text": "RT @Tomas_Pascal: de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:11:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "827663567398772736", "id": "1176378606320308224", "edit_history_tweet_ids": ["1176378606320308224"], "author_id": "71901561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leaosporting", "id": "827663567398772736"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "europintas", "id": "821486022680834049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176270102175604736"}], "text": "@leaosporting @europintas so falha a ultima parte, n\u00e3o se suicidou, deram cabo do homem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:11:01.000Z", "id": "1176378486732328961", "edit_history_tweet_ids": ["1176378486732328961"], "author_id": "2760872448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda vi Esquadr\u00e3o Suicida na Globo com meu pai quando cheguei do cinema"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:10:52.000Z", "id": "1176378446156427265", "edit_history_tweet_ids": ["1176378446156427265"], "author_id": "1102336567", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313666439917568"}], "text": "RT @PedroMottaB: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Vis"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "Vis"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "Nair\u00f3bi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:10:51.000Z", "id": "1176378443275153408", "edit_history_tweet_ids": ["1176378443275153408"], "author_id": "35791119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o acredito que Vis a Vis me tombou. 4 dias maratonando essa porra pra tirarem meu casal da s\u00e9rie uma temporada quase inteira e ainda terminar sem saber se Zulema matou minha \u201cNair\u00f3bi\u201d ou n\u00e3o. Bando de fdp! \u2639\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:09:40.000Z", "id": "1176378143155920897", "edit_history_tweet_ids": ["1176378143155920897"], "author_id": "613983027", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:08:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "547344827", "id": "1176377959306924034", "edit_history_tweet_ids": ["1176377959306924034"], "author_id": "1018397519716474882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaartiiPerez", "id": "547344827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176377569647702016"}], "text": "@MaartiiPerez Podr\u00edas trabajar en ayuda al suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:08:43.000Z", "id": "1176377905162702848", "edit_history_tweet_ids": ["1176377905162702848"], "author_id": "4280193615", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:08:23.000Z", "id": "1176377823067611139", "edit_history_tweet_ids": ["1176377823067611139"], "author_id": "318089062", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:08:08.000Z", "id": "1176377757653245952", "edit_history_tweet_ids": ["1176377757653245952"], "author_id": "1170038312930873344", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T06:06:35.000Z", "id": "1176377367654088704", "edit_history_tweet_ids": ["1176377367654088704"], "author_id": "989774782844448768", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:06:09.000Z", "id": "1176377261739696128", "edit_history_tweet_ids": ["1176377261739696128"], "author_id": "1511993263", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3167, "type": "Person", "normalized_text": "Remola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rDyvXWjiup", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXzoV7", "display_url": "bit.ly/2kXzoV7"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:04:42.000Z", "id": "1176376896671686656", "edit_history_tweet_ids": ["1176376896671686656"], "author_id": "57837448", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176237341570150400"}], "text": "RT @remolachanews: NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/rDyvXWjiup #Remola\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:03:21.000Z", "id": "1176376556454862848", "edit_history_tweet_ids": ["1176376556454862848"], "author_id": "2899222335", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:00:49.000Z", "id": "1176375916001468416", "edit_history_tweet_ids": ["1176375916001468416"], "author_id": "934818116114243585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3 horas da manh\u00e3, eu e Arthur ouvindo perereca suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:00:39.000Z", "id": "1176375875899744257", "edit_history_tweet_ids": ["1176375875899744257"], "author_id": "127603259", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174128653556486146"}], "text": "RT @fanWonderWoman: Saindo um pouco do personagem aqui...\n - Eu ja to cansada de ver o tanto de hate que Birds of Prey est\u00e1 recebendo,quant\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:59:43.000Z", "id": "1176375641807249408", "edit_history_tweet_ids": ["1176375641807249408"], "author_id": "2986834828", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:59:24.000Z", "id": "1176375560081158144", "edit_history_tweet_ids": ["1176375560081158144"], "author_id": "2986834828", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:59:09.000Z", "id": "1176375497787367424", "edit_history_tweet_ids": ["1176375497787367424"], "author_id": "2986834828", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:58:58.000Z", "id": "1176375452119814144", "edit_history_tweet_ids": ["1176375452119814144"], "author_id": "843165286127812613", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:58:55.000Z", "id": "1176375440438702080", "edit_history_tweet_ids": ["1176375440438702080"], "author_id": "1735282332", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jAF1auTac6", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-compartilha-foto-ao-lado-do-elenco-confira-224203", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/D9bxQCTNyD", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1176375142928306176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D9bxQCTNyD", "media_key": "3_1176375141372182528"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:57:44.000Z", "id": "1176375142928306176", "edit_history_tweet_ids": ["1176375142928306176"], "author_id": "14500217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn compartilha foto ao lado do elenco; Confira! - https://t.co/jAF1auTac6 https://t.co/D9bxQCTNyD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:57:39.000Z", "id": "1176375121109508097", "edit_history_tweet_ids": ["1176375121109508097"], "author_id": "3391351216", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:57:00.000Z", "id": "1176374959033245696", "edit_history_tweet_ids": ["1176374959033245696"], "author_id": "895483943126003712", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8584, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "elseworld"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:54:32.000Z", "id": "1176374334639788032", "edit_history_tweet_ids": ["1176374334639788032"], "author_id": "1004200158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Definitivamente Warner/DC en el cine de su universo compartido no se a que cojones est\u00e1 jugando que si birds of prey que si el escuadron suicida nuevo otra vez, y esta inclusi\u00f3n de la peli de Batman que est\u00e1 por ver si no es otro elseworld o qu\u00e9. +"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:54:09.000Z", "id": "1176374241979187200", "edit_history_tweet_ids": ["1176374241979187200"], "author_id": "2465420465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estoy a punto de hacer una misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T05:51:54.000Z", "id": "1176373672791216128", "edit_history_tweet_ids": ["1176373672791216128"], "author_id": "26479122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida, per Mar\u00e7al Sintes https://t.co/l4CJmqqtTb", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/l4CJmqqtTb", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:50:43.000Z", "id": "1176373378128781312", "edit_history_tweet_ids": ["1176373378128781312"], "author_id": "1423812823", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:50:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2432585234", "id": "1176373286671982593", "edit_history_tweet_ids": ["1176373286671982593"], "author_id": "2432585234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "larissadmtt", "id": "169115177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176373065435029504"}], "text": "@larissadmtt S\u00f3 me fala qual era o segredo da secret\u00e1ria do que se matou kkkk Pq dps que a mul\u00e9 e o macho traidor ficaram juntos eu abandonei"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "Rhino"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Rhino"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/DpZeftLEXH", "expanded_url": "https://twitter.com/RobbieBr15/status/1176373105872314368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpZeftLEXH", "media_key": "3_1176373018957877248"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/DpZeftLEXH", "expanded_url": "https://twitter.com/RobbieBr15/status/1176373105872314368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpZeftLEXH", "media_key": "3_1176373061806936064"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/DpZeftLEXH", "expanded_url": "https://twitter.com/RobbieBr15/status/1176373105872314368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpZeftLEXH", "media_key": "3_1176373074586980354"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:49:39.000Z", "id": "1176373105872314368", "edit_history_tweet_ids": ["1176373105872314368"], "author_id": "512281231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse rev\u00f3lver que a Harley Quinn usa no filme \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e9 um #Rhino. Todo mundo acha feio, mas eu acho lindo demais! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/DpZeftLEXH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:49:33.000Z", "id": "1176373082983997441", "edit_history_tweet_ids": ["1176373082983997441"], "author_id": "1040730248265060353", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xYbWstIYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176205609278091265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbWstIYK1", "media_key": "3_1176205584250654720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:49:14.000Z", "id": "1176373003313131520", "edit_history_tweet_ids": ["1176373003313131520"], "author_id": "3111151227", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176205609278091265"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/xYbWstIYK1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:48:35.000Z", "id": "1176372838938361857", "edit_history_tweet_ids": ["1176372838938361857"], "author_id": "3111151227", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176206164180254721"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cCom ou sem magia, essa garota pode fazer coisas incr\u00edveis.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/BR\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:47:54.000Z", "id": "1176372665290043393", "edit_history_tweet_ids": ["1176372665290043393"], "author_id": "814321124607754242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SaraivaSchuh", "id": "722954107527434240"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134959729967587329"}], "text": "RT @SaraivaSchuh: @DilmaResiste N\u00e3o tem atualiza\u00e7\u00e3o? \nJ\u00e1 se passaram mais 120 dias desde ent\u00e3o. \nSer\u00e1 que ela j\u00e1 se suicidou?  \ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:47:49.000Z", "id": "1176372647808176131", "edit_history_tweet_ids": ["1176372647808176131"], "author_id": "3111151227", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:47:25.000Z", "id": "1176372546054381568", "edit_history_tweet_ids": ["1176372546054381568"], "author_id": "1040730248265060353", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:46:13.000Z", "id": "1176372244542570496", "edit_history_tweet_ids": ["1176372244542570496"], "author_id": "253347767", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:46:06.000Z", "id": "1176372215627091968", "edit_history_tweet_ids": ["1176372215627091968"], "author_id": "3102686607", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:44:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "158342368", "id": "1176371687564218368", "edit_history_tweet_ids": ["1176371687564218368"], "author_id": "1136652302377541632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176208559023042560"}], "text": "@Pablo_Iglesias_ Si tan grave es habr\u00e1 que empezar a contruir nucleares, potabilizadoras, etc.\nSu plan nos empobreceria y nos dejar\u00eda sin defensa frente a un cambio clim\u00e1tico que ya no tiene vuelta atr\u00e1s. Un plan suicida.\nY no se preocupe por el planteta, se la suda lo q nos pase, \u00e9l sobrevivir\u00e1."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:44:00.000Z", "id": "1176371686993801216", "edit_history_tweet_ids": ["1176371686993801216"], "author_id": "820011448462086150", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:43:01.000Z", "id": "1176371439286534146", "edit_history_tweet_ids": ["1176371439286534146"], "author_id": "1083540288545660928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "tava demorando pro povo come\u00e7ar a falar de esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:42:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1176371393426071552", "edit_history_tweet_ids": ["1176371393426071552"], "author_id": "855245494846496768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312041746903040"}], "text": "@ActualidadRT Pinche gato suicida!!...\nJajajajaja"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T05:42:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1109124462497202176", "id": "1176371291735101440", "edit_history_tweet_ids": ["1176371291735101440"], "author_id": "1041912295893422080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_allurin_", "id": "1109124462497202176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176160969933971458"}], "text": "@_allurin_ @suicida_mne *\u0441\u043b\u0435\u0437\u044b \u043d\u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u0433\u0438\u0438*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis on two Earths"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3172, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XgCuQZWQ51", "expanded_url": "https://twitter.com/Flor_Muffin/status/1176370778406817792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XgCuQZWQ51", "media_key": "16_1176370751047372800"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:40:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "85724230", "id": "1176370778406817792", "edit_history_tweet_ids": ["1176370778406817792"], "author_id": "85724230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176370749101223938"}], "text": "Crisis on two Earths con El Batman malo b\u00faho suicida que nos quer\u00eda suicidar a todos https://t.co/XgCuQZWQ51"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:40:17.000Z", "id": "1176370750585999360", "edit_history_tweet_ids": ["1176370750585999360"], "author_id": "887095693244067840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "victoria3rm", "id": "2603688518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176177857200103427"}], "text": "RT @victoria3rm: Un hombre se suicida tras haber intentado matar a su ex mujer.***\nA ver si empezamos a dar bien la informaci\u00f3n. https://t.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/xXjnLuUzYV", "expanded_url": "https://twitter.com/mxrwic/status/1176370615114194944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xXjnLuUzYV", "media_key": "3_1176370603844079616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:39:45.000Z", "id": "1176370615114194944", "edit_history_tweet_ids": ["1176370615114194944"], "author_id": "1163268768434393096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "gente eu vi esquadr\u00e3o suicida e achei bosta eu assisti errado? https://t.co/xXjnLuUzYV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:39:44.000Z", "id": "1176370610764734464", "edit_history_tweet_ids": ["1176370610764734464"], "author_id": "973195217489809408", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:39:30.000Z", "id": "1176370553650851841", "edit_history_tweet_ids": ["1176370553650851841"], "author_id": "1050249019786706945", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:37:27.000Z", "id": "1176370038166708225", "edit_history_tweet_ids": ["1176370038166708225"], "author_id": "724717337199435776", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:37:15.000Z", "id": "1176369986316767232", "edit_history_tweet_ids": ["1176369986316767232"], "author_id": "4514661021", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pqp_Adriellee", "id": "1005707965838626816"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:36:21.000Z", "id": "1176369758616395776", "edit_history_tweet_ids": ["1176369758616395776"], "author_id": "902852850509864960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176346518011465729"}], "text": "RT @Pqp_Adriellee: Esquadr\u00e3o suicida sempre ser\u00e1 pra mim o melhor filme"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T05:36:20.000Z", "id": "1176369757525815297", "edit_history_tweet_ids": ["1176369757525815297"], "author_id": "2767322020", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3997, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:32:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "133681524", "id": "1176368845386334208", "edit_history_tweet_ids": ["1176368845386334208"], "author_id": "1100408578328805378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176368370272407553"}], "text": "@neto_letty AINDA SIM TEM UM ROTEIRO MELHOR QUE ESSA ADAPTA\u00c7\u00c3O HORRENDA DA DC!\nASSISTE A ANIMA\u00c7\u00c3O DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA PRA VC VER COMO ELE \u00c9 RUIM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "MANOVRA"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Nicola"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "Rossi"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6YfVHAMIQ4", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-09-24/manovra-nicola-rossi-spendi-e-tassa-mossa-suicida-che-allontana-la-ripresa/5823923/", "display_url": "zazoom.it/2019-09-24/man\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T05:32:01.000Z", "id": "1176368671276642304", "edit_history_tweet_ids": ["1176368671276642304"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MANOVRA- Nicola Rossi: spendi-e-tassa mossa suicida che allontana la ripresa -  #MANOVRA- #Nicola #Rossi:  https://t.co/6YfVHAMIQ4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:31:58.000Z", "id": "1176368659251519489", "edit_history_tweet_ids": ["1176368659251519489"], "author_id": "1137913308114235392", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:31:14.000Z", "id": "1176368472881815552", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176368472881815552"], "author_id": "811846927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estava assistindo  esquadr\u00e3o suicida e pensando: Arlequina \u00e9 borderline!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LoMasLeido"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "LoMasLeido"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo L\u00f3pez Mateos"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CriterioHidalgo", "id": "104707685"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:30:59.000Z", "id": "1176368410067918848", "edit_history_tweet_ids": ["1176368410067918848"], "author_id": "104638279", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176360863566950400"}], "text": "RT @CriterioHidalgo: #LoMasLeido Un hombre se ahorc\u00f3 dentro de su negocio, ubicado en la colonia Adolfo L\u00f3pez Mateos, en Tulancingo. https:\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:30:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "id": "1176368278358450176", "edit_history_tweet_ids": ["1176368278358450176"], "author_id": "178797571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176365272002904065"}], "text": "@opropriolavo A for\u00e7a est\u00e1 na uni\u00e3o familiar (sendo a fam\u00edlia um dos pilares do Estado), e a miss\u00e3o \u00e9 destru\u00ed-la internamente por meios externos. Logo, isso \u00e9 o \u201cpuro\u201d jornalismo suicida!"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T05:29:53.000Z", "id": "1176368131775893506", "edit_history_tweet_ids": ["1176368131775893506"], "author_id": "498277320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Operaci\u00f3 Judas...Espanya com a nou messies sacrificant-se... Operaci\u00f3 Judas... El tra\u00efdor a Crist que es su\u00efcida\nOperaci\u00f3 Judas... L'arquetip de la maldat al cristianisme.\nOperaci\u00f3 Judas... Estem governats per putos psic\u00f2pates, anem amb compte. S\u00f3n bojos."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:29:46.000Z", "id": "1176368102298324992", "edit_history_tweet_ids": ["1176368102298324992"], "author_id": "2332846192", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.2496, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/g3Mm9927il", "expanded_url": "https://twitter.com/Corninfeliz/status/1176368079380652038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3Mm9927il", "media_key": "16_1176367997159706625"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:29:40.000Z", "id": "1176368079380652038", "edit_history_tweet_ids": ["1176368079380652038"], "author_id": "1167105999863504896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "na minha simples e humilde opini\u00e3o, Arlequina \u00e9 a melhor personagem de esquadr\u00e3o suicida. E uma das melhores personagens femininas do universo DC. https://t.co/g3Mm9927il"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:29:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "756843262141497346", "id": "1176368059499655168", "edit_history_tweet_ids": ["1176368059499655168"], "author_id": "1071579212975403008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Orlando_Limaa", "id": "756843262141497346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176367959377248257"}], "text": "@Orlando_Limaa maconheiro com mente suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:28:57.000Z", "id": "1176367899616800768", "edit_history_tweet_ids": ["1176367899616800768"], "author_id": "896455246326714369", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "maricon AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:28:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "131331924", "id": "1176367852108046336", "edit_history_tweet_ids": ["1176367852108046336"], "author_id": "1079058676361633793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176290842413346816"}], "text": "@VeroLinaresC @JVelasquezQ @N_Portada Se te sali\u00f3 tu coraz\u00f3n naranja o eres otra viuda del suicida maricon AG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:28:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100408578328805378", "id": "1176367845770502145", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176367845770502145"], "author_id": "133681524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vgaffo27", "id": "1100408578328805378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176367541842784257"}], "text": "@vgaffo27 HAHAHAHAHA VOC\u00ca GOSTA DE GENTE GRANDE E AINDA QUER FALAR DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA????? KKKKKKKKKKKKKK ah n\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CorreoFinita", "id": "2615295879"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "mabellidiageneu", "id": "1465873776"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:28:35.000Z", "id": "1176367805748436993", "edit_history_tweet_ids": ["1176367805748436993"], "author_id": "903347908107436041", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173742240432381955"}], "text": "RT @CorreoFinita: @mabellidiageneu @MARCELOFAVAOK @yogun52 Basta de darle prensa a La Iglesia... si Jes\u00fas bajar\u00eda hoy, se suicida... todos\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:28:33.000Z", "id": "1176367799184297984", "edit_history_tweet_ids": ["1176367799184297984"], "author_id": "426551820", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:27:08.000Z", "id": "1176367441812656128", "edit_history_tweet_ids": ["1176367441812656128"], "author_id": "1143655268632260609", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:25:41.000Z", "id": "1176367076233175040", "edit_history_tweet_ids": ["1176367076233175040"], "author_id": "3438760294", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:25:27.000Z", "id": "1176367017638670336", "edit_history_tweet_ids": ["1176367017638670336"], "author_id": "90476867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/F74d1r8tm7", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1088964", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/F74d1r8tm7 v\u00eda @_infoLibre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:25:09.000Z", "id": "1176366943093149696", "edit_history_tweet_ids": ["1176366943093149696"], "author_id": "704146045685600256", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:24:51.000Z", "id": "1176366864605339649", "edit_history_tweet_ids": ["1176366864605339649"], "author_id": "953802954057887744", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:24:19.000Z", "id": "1176366731440328705", "edit_history_tweet_ids": ["1176366731440328705"], "author_id": "1013904688419344384", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:24:17.000Z", "id": "1176366723366346752", "edit_history_tweet_ids": ["1176366723366346752"], "author_id": "906690786477187072", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:24:06.000Z", "id": "1176366677291913216", "edit_history_tweet_ids": ["1176366677291913216"], "author_id": "106086683", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:24:05.000Z", "id": "1176366672552300544", "edit_history_tweet_ids": ["1176366672552300544"], "author_id": "780215391419297792", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T05:24:02.000Z", "id": "1176366660107866113", "edit_history_tweet_ids": ["1176366660107866113"], "author_id": "898323551299796992", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Unseen"}, {"start": 9, "end": 16, "tag": "Hidden"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "Chat"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "tool"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "incoming"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "readsign"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "bluetick"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "Chat"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Download"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "Drika"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "rodaviva"}, {"start": 232, "end": 237, "tag": "Roda"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 256, "end": 266, "tag": "Esquadr\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "rodaviva"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.827, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Dino"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/weuNicoVR8", "expanded_url": "http://bit.ly/2DYalXs", "display_url": "bit.ly/2DYalXs"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T05:24:00.000Z", "id": "1176366651509497857", "edit_history_tweet_ids": ["1176366651509497857"], "author_id": "1090927856203517952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Unseen, #Hidden #Chat is a sample #tool to read #incoming messages without #readsign and showing #bluetick, Hide online status and Unseen Last seen on #Chat Applications.\n#Download it Now:  https://t.co/weuNicoVR8\n#Drika\n#rodaviva\n#Roda Viva\n#Fl\u00e1vio Dino\n#Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:23:41.000Z", "id": "1176366571016658944", "edit_history_tweet_ids": ["1176366571016658944"], "author_id": "1058052429072220165", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Roma"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T05:23:17.000Z", "id": "1176366474392477696", "edit_history_tweet_ids": ["1176366474392477696"], "author_id": "914850145094774785", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170023646531903488"}], "text": "RT @AlessioMraz: Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:22:57.000Z", "id": "1176366389248036864", "edit_history_tweet_ids": ["1176366389248036864"], "author_id": "863225446174994433", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:22:38.000Z", "id": "1176366310781018115", "edit_history_tweet_ids": ["1176366310781018115"], "author_id": "4494023296", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:22:06.000Z", "id": "1176366173077811200", "edit_history_tweet_ids": ["1176366173077811200"], "author_id": "1021009794", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 151, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:20:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1176365891581296640", "edit_history_tweet_ids": ["1176365891581296640"], "author_id": "3068725821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176300841030098944"}], "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Primero dijo que audios son editados , ahora reconoce que solo dio opiniones.\nCadaver del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:20:50.000Z", "id": "1176365857817206785", "edit_history_tweet_ids": ["1176365857817206785"], "author_id": "918906547", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MQjuyhQTa4", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1080724", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176244936775274496"}], "text": "RT @pradobenjamin: \u00abQuien divide vence y quien se trocea, se suicida.\u00bb https://t.co/MQjuyhQTa4 v\u00eda @_infoLibre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:20:28.000Z", "id": "1176365762090590208", "edit_history_tweet_ids": ["1176365762090590208"], "author_id": "257217869", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:20:18.000Z", "id": "1176365720059465729", "edit_history_tweet_ids": ["1176365720059465729"], "author_id": "287240498", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "tts"}, {"start": 11, "end": 24, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 27, "end": 44, "tag": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "ForaDrika"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "RodaViva"}, {"start": 92, "end": 108, "tag": "conversacombial"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 28, "end": 43, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "ForaDrika"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "Redskins"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cdcaro Silva"}, {"start": 182, "end": 196, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Jesu\u00edta Barbosa"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.6461, "type": "Organization", "normalized_text": "Bears"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Keenum"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Dino"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Poppovic"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:20:16.000Z", "id": "1176365713038237696", "edit_history_tweet_ids": ["1176365713038237696"], "author_id": "231709570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#tts \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n1 #Ro\u00e7aAFazenda\n2 #BULLETTOTHEHEART\n3 #ForaDrika\n4 #RodaViva\n5 Esquadr\u00e3o Suicida\n6 #conversacombial\n7 Camilo\n8 Silvio Santos\n9 O Gui\n10 Redskins\n11 Lacombe\n12 \u00cdcaro Silva e Jesu\u00edta Barbosa\n13 Arlequina\n14 Bears\n15 Keenum\n16 Flavio Dino\n17 Silvia Poppovic\n18 Jared Leto"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:19:34.000Z", "id": "1176365535019307008", "edit_history_tweet_ids": ["1176365535019307008"], "author_id": "2435950118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida foi decepcionante espero que o 2 seja melhor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:17:59.000Z", "id": "1176365140293443584", "edit_history_tweet_ids": ["1176365140293443584"], "author_id": "872277445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "corre q os fa de esquadrao suicida ta puto"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:17:40.000Z", "id": "1176365057170706433", "edit_history_tweet_ids": ["1176365057170706433"], "author_id": "1127810663835930625", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:17:37.000Z", "id": "1176365045846093824", "edit_history_tweet_ids": ["1176365045846093824"], "author_id": "718112141836951554", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:17:23.000Z", "id": "1176364987637555200", "edit_history_tweet_ids": ["1176364987637555200"], "author_id": "713088818312777730", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:17:12.000Z", "id": "1176364942641061888", "edit_history_tweet_ids": ["1176364942641061888"], "author_id": "3406156551", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T05:16:33.000Z", "id": "1176364777511235584", "edit_history_tweet_ids": ["1176364777511235584"], "author_id": "771668622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hydXtTZNUI", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026"}]}, "text": "El llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/hydXtTZNUI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:16:24.000Z", "id": "1176364740844634113", "edit_history_tweet_ids": ["1176364740844634113"], "author_id": "22861859", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:16:08.000Z", "id": "1176364673387683840", "edit_history_tweet_ids": ["1176364673387683840"], "author_id": "1157538814111494144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto ser\u00e1 suicida? \ud83e\udd14 https://t.co/6VFZ2WNRQK https://t.co/mhSLMYDGDK", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/6VFZ2WNRQK", "expanded_url": "https://twitter.com/Johamartinez06/status/1176364673387683840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VFZ2WNRQK", "media_key": "3_1176364658640527362"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mhSLMYDGDK", "expanded_url": "https://t.co/mhSLMYDGDK", "display_url": "t.co/mhSLMYDGDK"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T05:15:43.000Z", "id": "1176364567968063489", "edit_history_tweet_ids": ["1176364567968063489"], "author_id": "1069909955560517632", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:15:02.000Z", "id": "1176364394730663936", "edit_history_tweet_ids": ["1176364394730663936"], "author_id": "791606559746973697", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:14:25.000Z", "id": "1176364239327563776", "edit_history_tweet_ids": ["1176364239327563776"], "author_id": "916326340076425216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todos estos temblores y yo sentada en un balc\u00f3n en el piso 17. Suicida me dicen \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4Op9eNEDGN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T05:14:17.000Z", "id": "1176364207161266177", "edit_history_tweet_ids": ["1176364207161266177"], "author_id": "578529652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b https://t.co/4Op9eNEDGN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:14:16.000Z", "id": "1176364202593796097", "edit_history_tweet_ids": ["1176364202593796097"], "author_id": "1164991061397295106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vi o esquadr\u00e3o suicida no trending do twitter achando que j\u00e1 tinha lan\u00e7ado o 2, mas n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 ele passando na tela quente.\nfui tapeado"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:14:13.000Z", "id": "1176364188823953408", "edit_history_tweet_ids": ["1176364188823953408"], "author_id": "978319735677997057", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:13:34.000Z", "id": "1176364025132851200", "edit_history_tweet_ids": ["1176364025132851200"], "author_id": "2351012522", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:12:13.000Z", "id": "1176363688573489159", "edit_history_tweet_ids": ["1176363688573489159"], "author_id": "1014190883300954112", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T05:11:54.000Z", "id": "1176363605979291648", "edit_history_tweet_ids": ["1176363605979291648"], "author_id": "894135081283051521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "napolista", "id": "141693730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176236833551847425"}], "text": "RT @napolista: La Rapinoe e il razzismo, cita Koulibaly e Sterling: \u00abPer cambiare, servono pi\u00f9 persone come loro\u00bb\n\nLa campionessa statunite\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:10:51.000Z", "id": "1176363342694354944", "edit_history_tweet_ids": ["1176363342694354944"], "author_id": "394735372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/wIrABwsMBF", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wIrABwsMBF", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infolibre.es/opinion/columnas/que-ven-mis-ojos/divide-vence-trocea-suicida_1_1174935.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:10:12.000Z", "id": "1176363179485671424", "edit_history_tweet_ids": ["1176363179485671424"], "author_id": "3080472501", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:08:46.000Z", "id": "1176362820155428864", "edit_history_tweet_ids": ["1176362820155428864"], "author_id": "1096340330", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176362594308960256"}], "text": "RT @VchampagneAlex: Cuando el amor es real pero suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:08:36.000Z", "id": "1176362777340010496", "edit_history_tweet_ids": ["1176362777340010496"], "author_id": "1153554069988020225", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 226, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Humbertos"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisis"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Lulas"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:08:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "926688202718695424", "id": "1176362700462600192", "edit_history_tweet_ids": ["1176362700462600192"], "author_id": "1033611279661973504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176236899377254401"}], "text": "@fec5588fm Q cara de pau e frieza desta pessoa,sabia q ia ser descoberto e tem a lata de posar de her\u00f3i da esquerda,iludida por um fio de esperan\u00e7a de ter sido o mestre da seita,injusti\u00e7ado. Miss\u00e3o suicida,apoiada por Humbertos, Gleisis,Lulas...Repercutiu e se acha blindado?Q seja punido!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fer70top", "id": "3052983269"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LasMananas_rne", "id": "1713259195"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "inigoalfonso", "id": "276536888"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:08:07.000Z", "id": "1176362654660812800", "edit_history_tweet_ids": ["1176362654660812800"], "author_id": "845969626269921280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176264071915679744"}], "text": "RT @fer70top: @LasMananas_rne @inigoalfonso @interiorgob Rectificamos y actualizamos 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 muertos en 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 meses. \nMientras #Marlaska\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:07:52.000Z", "id": "1176362594308960256", "edit_history_tweet_ids": ["1176362594308960256"], "author_id": "546297173", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Cuando el amor es real pero suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.311, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:07:18.000Z", "id": "1176362448779190273", "edit_history_tweet_ids": ["1176362448779190273"], "author_id": "982799628780363776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a alerquina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luuanexx", "id": "1445419507229597700"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:07:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "207503665", "id": "1176362377765240833", "edit_history_tweet_ids": ["1176362377765240833"], "author_id": "1403074357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176361602070851584"}], "text": "@Luuanexx do q adianta colocar atores perfeitos e ter um corte final daqueles? Esquadr\u00e3o suicida serve pra iniciar a independ\u00eancia da Harley, mas eles resumiram ela ao coringa. Magia j\u00e1 deu um pau no superman, nunca que ela ficaria perdendo tempo fazendo aquele AUE todo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:06:58.000Z", "id": "1176362365354500096", "edit_history_tweet_ids": ["1176362365354500096"], "author_id": "1041444811541102592", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:06:51.000Z", "id": "1176362335482654720", "edit_history_tweet_ids": ["1176362335482654720"], "author_id": "288461094", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:06:28.000Z", "id": "1176362241865728000", "edit_history_tweet_ids": ["1176362241865728000"], "author_id": "2798122857", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:04:57.000Z", "id": "1176361859018043392", "edit_history_tweet_ids": ["1176361859018043392"], "author_id": "1022739293759000578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ex de quem se eu nunca namorei?\n Meu filho?? ARRUMEI NO BINGO DA IGREJA \n \nA CURIOSIDADE MATOU O GATO!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3338, "type": "Person", "normalized_text": "robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pedrovdem", "id": "1092855528198492160"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1Cur05GH0x", "expanded_url": "https://twitter.com/euarley/status/1176325823843975168/video/1", "display_url": "twitter.com/euarley/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:04:45.000Z", "id": "1176361807251984384", "edit_history_tweet_ids": ["1176361807251984384"], "author_id": "924762971364093953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334903622995969"}], "text": "RT @pedrovdem: essa cena de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tem um defeito, margot robbie conte comigo sempre https://t.co/1Cur05GH0x"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:04:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "id": "1176361803552579589", "edit_history_tweet_ids": ["1176361803552579589"], "author_id": "1174741921669009409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175446552413921287"}], "text": "@DCBrasil3 Primeiramente esquadr\u00e3o suicida ainda est\u00e1 para ser lan\u00e7ado."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:04:41.000Z", "id": "1176361789480738816", "edit_history_tweet_ids": ["1176361789480738816"], "author_id": "1055462130", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:04:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114941495310786561", "id": "1176361706630582272", "edit_history_tweet_ids": ["1176361706630582272"], "author_id": "3035359282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ATFABIAN1", "id": "1114941495310786561"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Damiancan1", "id": "63543069"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "sonia_storani", "id": "4178224935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176361085462614016"}], "text": "@ATFABIAN1 @Damiancan1 @sonia_storani Es es la parte que me preocupa... Justamente. Porque somos de naturaleza suicida desde hace 70 a\u00f1os m\u00e1s o menos. Habremos aprendido de los errores?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:04:20.000Z", "id": "1176361703438782464", "edit_history_tweet_ids": ["1176361703438782464"], "author_id": "858718380014137344", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:03:39.000Z", "id": "1176361533556871168", "edit_history_tweet_ids": ["1176361533556871168"], "author_id": "1519912874", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:03:03.000Z", "id": "1176361380947124224", "edit_history_tweet_ids": ["1176361380947124224"], "author_id": "1174741921669009409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida sendo exibido em pleno setembro amarelo. Eu: https://t.co/QPgsFfZVV0", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QPgsFfZVV0", "expanded_url": "https://twitter.com/Brandon14565856/status/1176361380947124224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPgsFfZVV0", "media_key": "3_1176361377335775232"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:02:40.000Z", "id": "1176361285887451136", "edit_history_tweet_ids": ["1176361285887451136"], "author_id": "569515220", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8213, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:02:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "id": "1176361185534496768", "edit_history_tweet_ids": ["1176361185534496768"], "author_id": "958730477447282688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175446552413921287"}], "text": "@DCBrasil3 N\u00e3o precisa explicar, \u00e9 s\u00f3 esquecer de merda de Esquadr\u00e3o Suicida. Esse filme \u00e9 t\u00e3o ruim que chega a ser ofensivo, como f\u00e3 da DC me sinto assim por tratarem dessa forma personagens que cresci lendo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:01:51.000Z", "id": "1176361077325651969", "edit_history_tweet_ids": ["1176361077325651969"], "author_id": "569515220", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "Subway"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/D24mNI026b", "expanded_url": "http://bit.ly/2kKBsj2", "display_url": "bit.ly/2kKBsj2"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/PCbd6sJidX", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1176360904499388416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCbd6sJidX", "media_key": "3_1176360902897090560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:01:10.000Z", "id": "1176360904499388416", "edit_history_tweet_ids": ["1176360904499388416"], "author_id": "1153213980002934784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El fuerte mensaje de suicida a su esposa antes de saltar con su hija de 5 a\u00f1os al Subway en El\u00a0Bronx https://t.co/D24mNI026b https://t.co/PCbd6sJidX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoMasLeido"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "LoMasLeido"}, {"start": 76, "end": 94, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo L\u00f3pez Mateos"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/XBXp1Dq5he", "expanded_url": "http://ow.ly/p12k30pAScR", "display_url": "ow.ly/p12k30pAScR"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:01:00.000Z", "id": "1176360863566950400", "edit_history_tweet_ids": ["1176360863566950400"], "author_id": "104707685", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LoMasLeido Un hombre se ahorc\u00f3 dentro de su negocio, ubicado en la colonia Adolfo L\u00f3pez Mateos, en Tulancingo. https://t.co/XBXp1Dq5he"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:00:57.000Z", "id": "1176360852934537217", "edit_history_tweet_ids": ["1176360852934537217"], "author_id": "1123764151220940803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una persona que se suicida no es por ser una cobarde. De hecho aquella persona es muy valiente. \n\nLas personas tienden a suicidarse luego de haber pasado por mucho,de ya no tener esperanzas o alg\u00fan motivo para seguir con vida. +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:00:42.000Z", "id": "1176360787302113280", "edit_history_tweet_ids": ["1176360787302113280"], "author_id": "952906893332279297", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058318533648384"}], "text": "RT @consaludmental: Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:00:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132828444113428480", "id": "1176360734235746304", "edit_history_tweet_ids": ["1176360734235746304"], "author_id": "887466955355168769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carolzita221", "id": "1132828444113428480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176347354062053377"}], "text": "@Carolzita221 Que crian\u00e7a que se matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.5346, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:59:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1176360568212676609", "edit_history_tweet_ids": ["1176360568212676609"], "author_id": "4148869647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176197138868514816"}], "text": "@canalN_ que se puede esperar de un congresista que se hizo de la vista gorda de todos los ilicitos de su jefe el suicida AGP"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T04:59:15.000Z", "id": "1176360425157550080", "edit_history_tweet_ids": ["1176360425157550080"], "author_id": "82415906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gato suicida https://t.co/5vc1GHFCiu", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5vc1GHFCiu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1221112711/posts/10220314341308266/", "display_url": "facebook.com/1221112711/pos\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "ES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:59:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "67656004", "id": "1176360401103204352", "edit_history_tweet_ids": ["1176360401103204352"], "author_id": "958730477447282688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176321933920657408"}], "text": "@ZAMENZA Filme \u00f3timo? Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, leio dc desde crian\u00e7a e sou apaixonado pelos quadrinhos, inclusive de ES, mas esse filme \u00e9 t\u00e3o ruim que chega a me ofender"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:58:53.000Z", "id": "1176360331502903296", "edit_history_tweet_ids": ["1176360331502903296"], "author_id": "1271047843", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:58:17.000Z", "id": "1176360182504468480", "edit_history_tweet_ids": ["1176360182504468480"], "author_id": "2554613757", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:57:16.000Z", "id": "1176359924177223680", "edit_history_tweet_ids": ["1176359924177223680"], "author_id": "3400236699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "meu amigo tirou a pr\u00f3pria vida\ntem no\u00e7\u00e3o do impacto de dizer/escrever essa frase?\nMEU AMIGO SE MATOU\nTIROU A PR\u00d3PRIA VIDA\nA DEPRESS\u00c3O LEVOU ELE DE N\u00d3S (amigos dele)\nE EU TO SOFRENDO TANTO QUE NEM CONSIGO PENSAR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:56:52.000Z", "id": "1176359825040728064", "edit_history_tweet_ids": ["1176359825040728064"], "author_id": "1140480655", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 164, "tag": "issofazmuitosentido"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9123, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:56:37.000Z", "id": "1176359761505325057", "edit_history_tweet_ids": ["1176359761505325057"], "author_id": "2565667283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um paradoxo:\nM\u00eas de Setembro - m\u00eas amarelo. M\u00eas de conscientiza\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o acerca dos \u00edndices de suic\u00eddio e a globo exibe Esquadr\u00e3o Suicida.\n#issofazmuitosentido"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T04:56:04.000Z", "id": "1176359624380952576", "edit_history_tweet_ids": ["1176359624380952576"], "author_id": "1676132136", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:55:52.000Z", "id": "1176359571025268739", "edit_history_tweet_ids": ["1176359571025268739"], "author_id": "56526010", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:55:09.000Z", "id": "1176359394113708032", "edit_history_tweet_ids": ["1176359394113708032"], "author_id": "1226832308", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:54:51.000Z", "id": "1176359315059482624", "edit_history_tweet_ids": ["1176359315059482624"], "author_id": "768272909714526208", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:54:47.000Z", "id": "1176359299758661632", "edit_history_tweet_ids": ["1176359299758661632"], "author_id": "3866026463", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bruno10vasco1", "id": "2480694548"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:54:35.000Z", "id": "1176359249431224321", "edit_history_tweet_ids": ["1176359249431224321"], "author_id": "4584059961", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176323339264155648"}], "text": "RT @bruno10vasco1: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom \ud83c\udfac\ud83c\udf7f"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:54:22.000Z", "id": "1176359197241413632", "edit_history_tweet_ids": ["1176359197241413632"], "author_id": "3866026463", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:54:21.000Z", "id": "1176359189632946176", "edit_history_tweet_ids": ["1176359189632946176"], "author_id": "1107784381966495746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puedes ser qui\u00e9n quieras ser: s\u00e9 suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Fantasy Pool"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Raw"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Hell in a Cell"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Survivor Series"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "THE P"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T04:53:50.000Z", "id": "1176359062579109888", "edit_history_tweet_ids": ["1176359062579109888"], "author_id": "1039253859812696064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hey everyone!\n\nIt's time to have a little fun during Fantasy Pool season. We're going to run our first fantasy pool from the Raw after Hell in a Cell (10/7) to Survivor Series (11/24). It's the \"THE P.W.O SHOW TOPE SUICIDA FANTASY POOL\"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:53:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "38345175", "id": "1176358977099182080", "edit_history_tweet_ids": ["1176358977099182080"], "author_id": "249196639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alvaro212", "id": "38345175"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176341721527083009"}], "text": "@alvaro212 @canalN_ Usando el nombre de un enfermo mental, suicida, es el@colmo. Aunque haya sido un megacorrupto, est\u00e1 muerto y debe respetarse eso y no usar su problema mental para temas como este"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:53:28.000Z", "id": "1176358970560307200", "edit_history_tweet_ids": ["1176358970560307200"], "author_id": "594111922", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.8211, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tearsgodown", "id": "265710805"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/EcNh9nPjeH", "expanded_url": "https://twitter.com/tearsgodown/status/1049810662845759493/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcNh9nPjeH", "media_key": "7_1049810612874878978"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:53:27.000Z", "id": "1176358965413842944", "edit_history_tweet_ids": ["1176358965413842944"], "author_id": "1089190042294206469", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1049810662845759493"}], "text": "RT @tearsgodown: James Gunn escrevendo Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/EcNh9nPjeH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:51:54.000Z", "id": "1176358575482068992", "edit_history_tweet_ids": ["1176358575482068992"], "author_id": "1083422597818257409", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:51:36.000Z", "id": "1176358497832841217", "edit_history_tweet_ids": ["1176358497832841217"], "author_id": "884572639129464850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme dahora de ver"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:51:21.000Z", "id": "1176358437640376320", "edit_history_tweet_ids": ["1176358437640376320"], "author_id": "712480991764475904", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8293, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.2488, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:51:19.000Z", "id": "1176358427267915777", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176358427267915777"], "author_id": "1011379777079599110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o foda , amo a parte que o coringa invade a cadeia pra levar a Arlequina pra casa \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udd25\ud83d\udd2b\ud83d\udc79\ud83c\udccf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1eshVBh8KT", "expanded_url": "http://abandono.de", "display_url": "abandono.de"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/H9PE3F9BPs", "expanded_url": "https://twitter.com/concha_3460/status/1176358365729034240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9PE3F9BPs", "media_key": "3_1176358342723276801"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:51:04.000Z", "id": "1176358365729034240", "edit_history_tweet_ids": ["1176358365729034240"], "author_id": "1220217883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Espa\u00f1a cada  2.5 horas se suicida una persona. 3500 al a\u00f1o.por encima de accidentes  de tr\u00e1fico.todo un https://t.co/1eshVBh8KT gente salvable https://t.co/H9PE3F9BPs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Lingu\u00edstica"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "Letras"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:49:08.000Z", "id": "1176357876325060609", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176357876325060609"], "author_id": "3846715811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ta comprovado que Lingu\u00edstica \u00e9 a pior mat\u00e9ria de Letras. S\u00f3 sendo louco e suicida pra gostar disso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:48:53.000Z", "id": "1176357814383587329", "edit_history_tweet_ids": ["1176357814383587329"], "author_id": "941624174451273728", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:48:43.000Z", "id": "1176357774143311872", "edit_history_tweet_ids": ["1176357774143311872"], "author_id": "426547697", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:48:31.000Z", "id": "1176357722519945216", "edit_history_tweet_ids": ["1176357722519945216"], "author_id": "237486882", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:48:30.000Z", "id": "1176357719281995777", "edit_history_tweet_ids": ["1176357719281995777"], "author_id": "932278369227563008", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:48:21.000Z", "id": "1176357679243177984", "edit_history_tweet_ids": ["1176357679243177984"], "author_id": "2430796782", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8111, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:48:18.000Z", "id": "1176357670175031296", "edit_history_tweet_ids": ["1176357670175031296"], "author_id": "1077450329715814400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um puta filme lixo n\u00e3o sei como tem gente que consegue defender"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:48:12.000Z", "id": "1176357644216479744", "edit_history_tweet_ids": ["1176357644216479744"], "author_id": "945808209784311810", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:47:57.000Z", "id": "1176357580026843136", "edit_history_tweet_ids": ["1176357580026843136"], "author_id": "335718483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "quase que a gente se matou no fds e a pessoa vem comentar na minha foto (?)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:47:56.000Z", "id": "1176357576923078656", "edit_history_tweet_ids": ["1176357576923078656"], "author_id": "177251555", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:47:22.000Z", "id": "1176357435289849856", "edit_history_tweet_ids": ["1176357435289849856"], "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/Zr2dCy0J34 https://t.co/Yq97Fromh7", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Zr2dCy0J34", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Yq97Fromh7", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176357435289849856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yq97Fromh7", "media_key": "3_1176357431410118656"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4817, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLucasMeioMorto", "id": "932764494803152896"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:46:25.000Z", "id": "1176357194146693120", "edit_history_tweet_ids": ["1176357194146693120"], "author_id": "54449164", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176340289763647488"}], "text": "RT @BLucasMeioMorto: A cena p\u00f3s cr\u00e9dito de Esquadr\u00e3o Suicida.\n ... [respira]\n\nN\u00e3o, o Liga da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o estreou.\nPq a WB n\u00e3o lan\u00e7a o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:45:43.000Z", "id": "1176357020045389825", "edit_history_tweet_ids": ["1176357020045389825"], "author_id": "221563253", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cGYPthiuIl", "expanded_url": "https://twitter.com/samirsep/status/1176337403956596737", "display_url": "twitter.com/samirsep/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:45:10.000Z", "id": "1176356878525313024", "edit_history_tweet_ids": ["1176356878525313024"], "author_id": "1416877338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176337403956596737"}], "text": "Esquadr\u00e3o suicida no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Que isso Globo? https://t.co/cGYPthiuIl"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:44:20.000Z", "id": "1176356669955170304", "edit_history_tweet_ids": ["1176356669955170304"], "author_id": "753402191390662656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho q falam mal d esquadr\u00e3o suicida pq os vil\u00f5es fizerem papel d her\u00f3is, mas eu curti"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/XM7sEjONra", "expanded_url": "https://twitter.com/chatavelit/status/1176291273780736002", "display_url": "twitter.com/chatavelit/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:43:38.000Z", "id": "1176356493593124864", "edit_history_tweet_ids": ["1176356493593124864"], "author_id": "27446526", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176348065034317826"}], "text": "RT @XavierFiestas: O sea, como cuando se fue a Uruguay a hacer el rid\u00edculo por el suicida cobarde. https://t.co/XM7sEjONra"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:43:21.000Z", "id": "1176356423510515712", "edit_history_tweet_ids": ["1176356423510515712"], "author_id": "1174312570112696320", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bpsohusll", "id": "1122261523198554112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176046416348794880"}], "text": "RT @bpsohusll: Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:43:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "4590955587", "id": "1176356383127670791", "edit_history_tweet_ids": ["1176356383127670791"], "author_id": "1003881326108344320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312634192400385"}], "text": "@obsessedjoker_ \"Falar mal de Esquadr\u00e3o Suicida virou modinha por pessoas sem opini\u00e3o pr\u00f3pria. O filme n\u00e3o \u00e9 perfeito\"\nPodemos terminar aqui."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:43:00.000Z", "id": "1176356335350353920", "edit_history_tweet_ids": ["1176356335350353920"], "author_id": "56673729", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:42:55.000Z", "id": "1176356312059469824", "edit_history_tweet_ids": ["1176356312059469824"], "author_id": "355073752", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:42:48.000Z", "id": "1176356283575918592", "edit_history_tweet_ids": ["1176356283575918592"], "author_id": "355073752", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:42:23.000Z", "id": "1176356178189852672", "edit_history_tweet_ids": ["1176356178189852672"], "author_id": "355073752", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:42:16.000Z", "id": "1176356148817145856", "edit_history_tweet_ids": ["1176356148817145856"], "author_id": "4891438042", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:42:12.000Z", "id": "1176356133784686593", "edit_history_tweet_ids": ["1176356133784686593"], "author_id": "355073752", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:42:06.000Z", "id": "1176356110195994624", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176356110195994624"], "author_id": "1037413326391836673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esses povo acha que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira\" ver a\u00ed quantas pessoas j\u00e1 se matou por causa de depress\u00e3o \ud83e\udd26\ud83d\ude2a\ud83d\ude13 tenho f\u00e9 que essas coisas que vem na minha cabe\u00e7a vai passar \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude2a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:42:03.000Z", "id": "1176356097503956997", "edit_history_tweet_ids": ["1176356097503956997"], "author_id": "544532577", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:41:50.000Z", "id": "1176356042093072384", "edit_history_tweet_ids": ["1176356042093072384"], "author_id": "1166156258472280066", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "ForaDrika"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AFazanda11"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.3208, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "ForaDrika"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "AFazanda11"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9812, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:41:09.000Z", "id": "1176355869937799169", "geo": {"place_id": "4057b469b498f552"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176355869937799169"], "author_id": "2274508031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o se pode dar cr\u00e9dito \u00e0 mulher que quase matou o Gugu no outro programa #ForaDrika #AFazanda11 #AFazenda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6258, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:40:56.000Z", "id": "1176355814237450242", "edit_history_tweet_ids": ["1176355814237450242"], "author_id": "1105270709721485312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ta passando esquadr\u00e3o suicida n\u00e9, ai eu fui olhar pra tv e em vez do Coringa eu vi o chapeleiro maluco ????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:40:41.000Z", "id": "1176355750756663296", "edit_history_tweet_ids": ["1176355750756663296"], "author_id": "176176183", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:40:38.000Z", "id": "1176355737649471494", "edit_history_tweet_ids": ["1176355737649471494"], "author_id": "1254897152", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:40:23.000Z", "id": "1176355676613939200", "edit_history_tweet_ids": ["1176355676613939200"], "author_id": "1026910504516759552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu chorei assistindo 'Esquadr\u00e3o Suicida' c\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso?! kkkkkkkkkk\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:40:04.000Z", "id": "1176355595978514432", "edit_history_tweet_ids": ["1176355595978514432"], "author_id": "150296488", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:39:45.000Z", "id": "1176355516303519744", "edit_history_tweet_ids": ["1176355516303519744"], "author_id": "1170516862532292609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1 persiguiendo a un lobo. . .\nY a un suicida, hola. https://t.co/PHqVW8p0ba", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PHqVW8p0ba", "expanded_url": "https://twitter.com/natomilesbiana/status/1176355271045779456", "display_url": "twitter.com/natomilesbiana\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8859, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CKkxPk3EPO", "expanded_url": "https://twitter.com/Julsntos/status/1176339589897838598", "display_url": "twitter.com/Julsntos/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:39:45.000Z", "id": "1176355514973925376", "edit_history_tweet_ids": ["1176355514973925376"], "author_id": "2913341080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/CKkxPk3EPO\n\n#Ro\u00e7aAFazenda\n126K\nDrika\n81K\n#RodaViva\nEsquadr\u00e3o Suicida\nCamilo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:39:11.000Z", "id": "1176355373621661696", "edit_history_tweet_ids": ["1176355373621661696"], "author_id": "42112471", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:38:57.000Z", "id": "1176355315681505280", "edit_history_tweet_ids": ["1176355315681505280"], "author_id": "42112471", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:38:52.000Z", "id": "1176355295867604992", "edit_history_tweet_ids": ["1176355295867604992"], "author_id": "2184876370", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:38:51.000Z", "id": "1176355289932664832", "edit_history_tweet_ids": ["1176355289932664832"], "author_id": "9221112", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 130, "tag": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 132, "end": 152, "tag": "JacksonWang1stAlbum"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 129, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "BULLETTOTHEHEART"}, {"start": 133, "end": 151, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "JacksonWang1stAlbum"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:38:40.000Z", "id": "1176355243266850816", "edit_history_tweet_ids": ["1176355243266850816"], "author_id": "1106761316000296960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tava pensando agr e imaginando que se s\u00f3 uMA M\u00daSICA DESSE \u00c1LBUM J\u00c1 QUASE MATOU TODO MUNDO IMAGINA O \u00c1LBUM TODO \n\n#BULLETTOTHEHEART \n#JacksonWang1stAlbum"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:38:34.000Z", "id": "1176355219745267713", "edit_history_tweet_ids": ["1176355219745267713"], "author_id": "81239937", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:38:28.000Z", "id": "1176355192213790720", "edit_history_tweet_ids": ["1176355192213790720"], "author_id": "1035305682", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:38:03.000Z", "id": "1176355087352049664", "edit_history_tweet_ids": ["1176355087352049664"], "author_id": "2163748758", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:38:00.000Z", "id": "1176355075918356486", "edit_history_tweet_ids": ["1176355075918356486"], "author_id": "1129534869074259975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assisti Esquadr\u00e3o Suicida agora pouco na TV, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim assim......"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:37:56.000Z", "id": "1176355060168777728", "edit_history_tweet_ids": ["1176355060168777728"], "author_id": "1003881326108344320", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:37:51.000Z", "id": "1176355038660386816", "edit_history_tweet_ids": ["1176355038660386816"], "author_id": "200967192", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:37:45.000Z", "id": "1176355013800660993", "edit_history_tweet_ids": ["1176355013800660993"], "author_id": "1159181161404534784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sla,eu amo Esquadr\u00e3o Suicida do come\u00e7o ao fim, 0 defeitos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qwbuvmZmxZ", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/23/se-suicida-luego-de-que-su-madre-le-enviara-emojis-de-enojo-por-error/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569299064", "display_url": "laopinion.com/2019/09/23/se-\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/D0uoGiCDpe", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1176354749907701761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0uoGiCDpe", "media_key": "3_1176354747550437376"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:36:42.000Z", "id": "1176354749907701761", "edit_history_tweet_ids": ["1176354749907701761"], "author_id": "41416662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida luego de que su madre le enviara emojis de enojo por error | La Opini\u00f3n https://t.co/qwbuvmZmxZ https://t.co/D0uoGiCDpe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:36:34.000Z", "id": "1176354717376684032", "edit_history_tweet_ids": ["1176354717376684032"], "author_id": "1189586652", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:36:12.000Z", "id": "1176354623524876288", "edit_history_tweet_ids": ["1176354623524876288"], "author_id": "3433462486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom, mas poderia ser melhor, s\u00f3 isso mesmo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:35:44.000Z", "id": "1176354504398266368", "edit_history_tweet_ids": ["1176354504398266368"], "author_id": "267850451", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Mik"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:35:37.000Z", "id": "1176354478381051906", "edit_history_tweet_ids": ["1176354478381051906"], "author_id": "3506025435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bue reci\u00e9n llego a mi casa, no le digan a Mik que no entr\u00e9 a jugar porque me suicida \u270a\ud83c\udffb\ud83d\ude14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:35:13.000Z", "id": "1176354374337073152", "edit_history_tweet_ids": ["1176354374337073152"], "author_id": "1114355275572633601", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327678644932608"}], "text": "RT @purposejbbp: Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:34:54.000Z", "id": "1176354298315169792", "edit_history_tweet_ids": ["1176354298315169792"], "author_id": "64944160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfAlguien m\u00e1s no se suicida por no hacer llorar a su mam\u00e1?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:34:42.000Z", "id": "1176354246473715712", "edit_history_tweet_ids": ["1176354246473715712"], "author_id": "3433462486", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:34:34.000Z", "id": "1176354212592197633", "edit_history_tweet_ids": ["1176354212592197633"], "author_id": "1027672927599251457", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:34:26.000Z", "id": "1176354179050348544", "edit_history_tweet_ids": ["1176354179050348544"], "author_id": "2368884564", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/yAviqOuYf0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2x9uU9hjSz/?igshid=xbt6qpvzri8c", "display_url": "instagram.com/p/B2x9uU9hjSz/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:33:44.000Z", "id": "1176354003006959616", "edit_history_tweet_ids": ["1176354003006959616"], "author_id": "139779529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "H\u00e1 pouco tempo atr\u00e1s 1 casal de l\u00e9sbicas matou um menino, filho de uma delas e onde estavam os artista da Globo??\nO que aconteceu com a menina Agatha foi uma trag\u00e9dia, uma fatalidade que poderia ser evitada SE:\nSE A\u2026 https://t.co/yAviqOuYf0"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:33:32.000Z", "id": "1176353951094071296", "edit_history_tweet_ids": ["1176353951094071296"], "author_id": "1047974236344766467", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:32:43.000Z", "id": "1176353748928598017", "edit_history_tweet_ids": ["1176353748928598017"], "author_id": "2368884564", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:32:19.000Z", "id": "1176353647665516544", "edit_history_tweet_ids": ["1176353647665516544"], "author_id": "934776308080545792", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:31:29.000Z", "id": "1176353434808803328", "edit_history_tweet_ids": ["1176353434808803328"], "author_id": "90221633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/FroHBB6zi0", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FroHBB6zi0", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:30:59.000Z", "id": "1176353312213520384", "edit_history_tweet_ids": ["1176353312213520384"], "author_id": "818554803857084416", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/lvdI0DCs4N", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T04:30:59.000Z", "id": "1176353311420628992", "edit_history_tweet_ids": ["1176353311420628992"], "author_id": "707136262155608064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b https://t.co/lvdI0DCs4N"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UmaGayAi", "id": "1023400479940857856"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:30:41.000Z", "id": "1176353236103639040", "edit_history_tweet_ids": ["1176353236103639040"], "author_id": "758168900039237634", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176340370076123136"}], "text": "RT @UmaGayAi: Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 um filme bem ruinzinho por\u00e9m tem umas m\u00fasicas fodissimas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:30:10.000Z", "id": "1176353105165848576", "edit_history_tweet_ids": ["1176353105165848576"], "author_id": "3027412402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Falei p m\u00e3e que meus amigos querem levar narga pro meu anivers\u00e1rio, a rela\u00e7\u00e3o dela foi super engra\u00e7ada, \u201cnossa, pensei que minhas filhas s\u00f3 tinham amigo da igreja e se matou de rir\u201d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:29:48.000Z", "id": "1176353011423162369", "edit_history_tweet_ids": ["1176353011423162369"], "author_id": "335609976", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:29:43.000Z", "id": "1176352993496772610", "edit_history_tweet_ids": ["1176352993496772610"], "author_id": "395550574", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:29:37.000Z", "id": "1176352965373943809", "edit_history_tweet_ids": ["1176352965373943809"], "author_id": "1683672078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "sei as falas de esquadr\u00e3o suicida auge"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:28:59.000Z", "id": "1176352806883799040", "edit_history_tweet_ids": ["1176352806883799040"], "author_id": "1681887830", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shesalien", "id": "1289477394680750080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176118657161867266"}], "text": "RT @shesalien: o problema de t\u00e1 doente psicologicamente \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o tem como provar as coisas que voc\u00ea ta sentindo e acaba ouvindo bosta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:28:37.000Z", "id": "1176352713216528384", "edit_history_tweet_ids": ["1176352713216528384"], "author_id": "116264629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o ficam triste quando assistem esquadr\u00e3o suicida e os caras que instalaram a bomba eles morreram ?? Tipo nem s\u00e3o os atores principais mas fico sempre triste"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:28:30.000Z", "id": "1176352685685202945", "edit_history_tweet_ids": ["1176352685685202945"], "author_id": "303563913", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:28:23.000Z", "id": "1176352655565840385", "edit_history_tweet_ids": ["1176352655565840385"], "author_id": "1047584800310263808", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:28:21.000Z", "id": "1176352647424688130", "edit_history_tweet_ids": ["1176352647424688130"], "author_id": "842233768610021376", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:28:14.000Z", "id": "1176352620270821378", "edit_history_tweet_ids": ["1176352620270821378"], "author_id": "709153911190511616", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:28:10.000Z", "id": "1176352599999746048", "edit_history_tweet_ids": ["1176352599999746048"], "author_id": "2161673623", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176340069310980096"}], "text": "RT @_flamengo22: Acabei agr de ver Esquadr\u00e3o suic\u00edda filme show de bola  ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:28:08.000Z", "id": "1176352591975997440", "edit_history_tweet_ids": ["1176352591975997440"], "author_id": "946545909348913153", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:27:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "2230975930", "id": "1176352533364826112", "edit_history_tweet_ids": ["1176352533364826112"], "author_id": "1026393088867147776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176309189683097601"}], "text": "@HigorSimonato Esquadr\u00e3o suicida pra mim \u00e9 tipo aqueles filmes \" \u00c9 t\u00e3o ruim que \u00e9 bom\" Eu particularmente gosto, mas o roteiro, o tempo de tela do Coringa e v\u00e1rias outras coisinhas que \"estragaram\" o filme. Minha opini\u00e3o."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:27:52.000Z", "id": "1176352526582595589", "edit_history_tweet_ids": ["1176352526582595589"], "author_id": "140938504", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:27:27.000Z", "id": "1176352420999380995", "edit_history_tweet_ids": ["1176352420999380995"], "author_id": "2949769821", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:27:16.000Z", "id": "1176352374002192384", "edit_history_tweet_ids": ["1176352374002192384"], "author_id": "3242751363", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:27:14.000Z", "id": "1176352368797126661", "edit_history_tweet_ids": ["1176352368797126661"], "author_id": "932971373131116544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Mano geral sabe da mulher que se matou aqui e tals, e ultimamente s\u00f3 se faz piadinha disso aqui em casa. Minha m\u00e3e chega falando que dormindo ela viu uma mulher perto da janela e depois foi orar. Nunca mais eu durmo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:27:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2917461077", "id": "1176352364187521024", "edit_history_tweet_ids": ["1176352364187521024"], "author_id": "2770173614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "loba00722", "id": "2569098400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176196263676731393"}], "text": "@_SantosTrinidad @loba00722 Cuando vea que en tres dias nadie se acuerda de ella y que se sigue con la vida normal, se suicida. El s\u00edndrome Asperger . Obsesion compulsiva incontrolable. Aunque he leido que tiene medicaci\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "notasurbanas", "id": "1320388198665719811"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:26:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "271193950", "id": "1176352260235898880", "edit_history_tweet_ids": ["1176352260235898880"], "author_id": "4302051556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176347850063720448"}], "text": "@notasurbanas @AssimFalouLucas T\u00f4 longe de ser fanboy do nolan, mas os filmes dele s\u00e3o muito melhores do que essa trag\u00e9dia que \u00e9 esquadr\u00e3o suicida. Aquilo ali \u00e9 sem condi\u00e7\u00f5es, de dar vergonha alheia, lastim\u00e1vel, eu realmente n\u00e3o acredito como os editores assistiram ao corte final e falaram \"ta\u00ed, t\u00e1 pronto!!\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:26:42.000Z", "id": "1176352233702744065", "edit_history_tweet_ids": ["1176352233702744065"], "author_id": "2891304629", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsbruoliveira", "id": "707720090129715202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176350177864687616"}], "text": "RT @itsbruoliveira: Vi esquadr\u00e3o suicida , gostei!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:26:37.000Z", "id": "1176352212718694400", "edit_history_tweet_ids": ["1176352212718694400"], "author_id": "3054263924", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ravena_nana", "id": "44712186"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qhlMZCqL4R", "expanded_url": "https://twitter.com/giany_bolfoni/status/1176352111640137728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qhlMZCqL4R", "media_key": "16_1176352103398346752"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:26:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "44712186", "id": "1176352111640137728", "edit_history_tweet_ids": ["1176352111640137728"], "author_id": "1169314039173996544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Ravena_nana, uma coisa eu tenho que dizer, a trilha sonora do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 supimpa! https://t.co/qhlMZCqL4R"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "letoddles", "id": "110037259"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:26:07.000Z", "id": "1176352083852894215", "edit_history_tweet_ids": ["1176352083852894215"], "author_id": "808372827187539968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331598205194240"}], "text": "RT @letoddles: Esquadr\u00e3o Suicida eu at\u00e9 gosto, por\u00e9m at\u00e9 hj tenho ran\u00e7o pq fez muita gente dar hate no Jared Leto a toa, sendo q ele nem te\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:25:42.000Z", "id": "1176351982153547781", "edit_history_tweet_ids": ["1176351982153547781"], "author_id": "260049589", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "3004111456", "username": "AnaBPeCa2", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 777, "tweet_count": 96222, "listed_count": 7}, "name": "Ana B."}, {"id": "3295461658", "username": "elkloden", "location": "Europa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58496, "following_count": 59518, "tweet_count": 45063, "listed_count": 72}, "name": "elkloden"}, {"id": "924769851645755393", "username": "nws_ru", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 0, "tweet_count": 24705, "listed_count": 20}, "name": "NEWS.ru | \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"id": "421150918", "username": "ManuBecerra_", "location": "En las nubes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 1585, "tweet_count": 14370, "listed_count": 20}, "name": "Manu \u00a9 \u2708\ufe0f"}, {"id": "853316382154510339", "username": "onda_sevilla", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 1608, "tweet_count": 22387, "listed_count": 33}, "name": "Onda Joven Sevilla"}, {"id": "868170904932683781", "username": "brunnasilvaaaaa", "location": "London, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 458, "tweet_count": 6402, "listed_count": 0}, "name": "ruiva"}, {"id": "328048839", "username": "Vikthus", "location": "Wakanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny"}, {"id": "2803821989", "username": "Juanma_ext", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1416, "tweet_count": 19198, "listed_count": 4}, "name": "Juanma"}, {"id": "3517444829", "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"id": "878344857734987776", "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"id": "105618565", "username": "JoseCharlie84", "location": "Los Belones, Tudmiria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 651, "tweet_count": 45149, "listed_count": 13}, "name": "Jaycee"}, {"id": "133045551", "username": "pazborisb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "name": "Paz Boris"}, {"id": "175792401", "username": "AnndAraujoof", "location": "Centro - RJ ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1865, "tweet_count": 78155, "listed_count": 0}, "name": "Annd Ara\u00fajo \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "720502565998346240", "username": "xoxo_kaylly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 789, "tweet_count": 29041, "listed_count": 1}, "name": "Kah \u2460\u2462\u2665\ufe0f\u2b50"}, {"id": "500290601", "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "name": "heroina do lixo"}, {"id": "2964321604", "username": "raphael_fera", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 467, "tweet_count": 10048, "listed_count": 1}, "name": "Raphael Fera"}, {"id": "3387713985", "username": "locuspolitikus", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13457, "following_count": 14661, "tweet_count": 1791881, "listed_count": 168}, "name": "locuspolitikus"}, {"id": "90725961", "username": "ElSaltoDiario", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 207407, "following_count": 2536, "tweet_count": 122080, "listed_count": 4017}, "name": "El Salto"}, {"id": "3459884242", "username": "cuervingenuo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 959, "tweet_count": 60202, "listed_count": 14}, "name": "ElProfetaLoco"}, {"id": "1633425966", "username": "MV3ga", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 326, "tweet_count": 161030, "listed_count": 35}, "name": "AloeVega, dilapidadora de oportunidades"}, {"id": "41822310", "username": "carolaperez", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11185, "following_count": 5367, "tweet_count": 22088, "listed_count": 113}, "name": "Carola P\u00e9rez"}, {"id": "1014654980589006853", "username": "la_mamacitta", "location": "  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 215, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "name": "Matilde Pacheco"}, {"id": "944660500914286592", "username": "emasvm18", "location": "High", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 161, "tweet_count": 4406, "listed_count": 1}, "name": "IMA"}, {"id": "2698385406", "username": "spektronline", "location": "Moscow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 502, "tweet_count": 39756, "listed_count": 59}, "name": "\u0421\u043f\u0435\u043a\u0442\u0440"}, {"id": "91923361", "username": "ffs_alviverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2666, "tweet_count": 48737, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1bio Fernandes"}, {"id": "87347301", "username": "ramosbrunow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}, "name": "Bruno Ramos"}, {"id": "2879941", "username": "Wkr", "location": "Zaragoza (Spain)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 763, "tweet_count": 98881, "listed_count": 201}, "name": "WKR"}, {"id": "236211788", "username": "fixdlmm", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5967, "following_count": 927, "tweet_count": 47521, "listed_count": 6}, "name": "Cassia"}, {"id": "39160660", "username": "30secondstospn", "location": "Dragonstone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3201, "tweet_count": 223583, "listed_count": 29}, "name": "a. | hotd \ud83d\udd25"}, {"id": "2178592072", "username": "Zakarias_Zack", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2730, "tweet_count": 140638, "listed_count": 5}, "name": "Sleepless~ElBobbys~"}, {"id": "204204871", "username": "Tanatarca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 2301, "tweet_count": 152367, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udd17\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e-\ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd28\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2b \ud83c\udf42 \ud83c\udf18"}, {"id": "713177280508506113", "username": "KattyF7", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1116, "tweet_count": 44924, "listed_count": 0}, "name": "Katty f7\ud83d\udc9a Soy del 62%"}, {"id": "145062157", "username": "belettapaula", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "name": "Paula"}, {"id": "519326970", "username": "PedroJosLucas", "location": "Del Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5041, "following_count": 5134, "tweet_count": 49513, "listed_count": 29}, "name": "Pedro Jos\u00e9 Lucas"}, {"id": "442750954", "username": "mirip_21", "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 61, "tweet_count": 81287, "listed_count": 20}, "name": "\u221e(.\u2022\u02c6\u2022 Miriam \u2022\u02c6\u2022.)\u221e"}, {"id": "16514160", "username": "informativost5", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246362, "listed_count": 4175}, "name": "Informativos Telecinco"}, {"id": "130169225", "username": "FAM63", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 3967, "tweet_count": 292509, "listed_count": 36}, "name": "Francisco Almeda"}, {"id": "844149548", "username": "gokuatleti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 411, "tweet_count": 182017, "listed_count": 13}, "name": "goku atleti"}, {"id": "15037577", "username": "theteddypicker", "location": "Oslo / M\u00e1laga / El Ejido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 880, "tweet_count": 113708, "listed_count": 16}, "name": "Binky \ud80c\udce0"}, {"id": "706248279458254849", "username": "camslla", "location": "Costa da Caparica, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 736, "tweet_count": 85830, "listed_count": 0}, "name": "pepekossauro rex"}, {"id": "2559178655", "username": "Trixer96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 185, "tweet_count": 90600, "listed_count": 2}, "name": "Trix | VISION\ud83e\udee1"}, {"id": "1150957382031302660", "username": "Et9992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 768, "tweet_count": 8322, "listed_count": 0}, "name": "Et999"}, {"id": "235940697", "username": "Luicifer_", "location": "S\u00e3o Luis - MA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 446, "tweet_count": 27599, "listed_count": 1}, "name": "Jur\u00eddico patrulha canina"}, {"id": "106957547", "username": "luquinha", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "name": "luquinhas"}, {"id": "108192135", "username": "EP_Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}, "name": "EP | Mundo"}, {"id": "970630645784436738", "username": "ATENEASXXI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1356, "tweet_count": 69122, "listed_count": 1}, "name": "Eckhart Tolle Garc\u00eda"}, {"id": "618094149", "username": "consaludmental", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36787, "listed_count": 451}, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A"}, {"id": "45659826", "username": "Hellgater", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1491, "tweet_count": 66123, "listed_count": 55}, "name": "Daniel Huete \ud83d\udc3a"}, {"id": "205765387", "username": "leoferreiram11", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2024, "tweet_count": 21649, "listed_count": 0}, "name": "leo f"}, {"id": "783367563560583168", "username": "JuanFCrater", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1442, "tweet_count": 47966, "listed_count": 2}, "name": "Juan Fran"}, {"id": "422687672", "username": "MTeresaMarijuan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 109, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "name": "M\u00aaTeresa Marijuan"}, {"id": "299156875", "username": "fmprogresistas", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16902, "following_count": 1348, "tweet_count": 24269, "listed_count": 329}, "name": "Federaci\u00f3n Mujeres Progresistas"}, {"id": "318801700", "username": "bitch_im_cow", "location": "Konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 217, "tweet_count": 12636, "listed_count": 0}, "name": "demonio bonitao da aldeia da folha"}, {"id": "142920312", "username": "juni0r_silveira", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}, "name": "Junior"}, {"id": "457782057", "username": "gilsonjunior31", "location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 315, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}, "name": "Bromonschenkel"}, {"id": "1164551702651068416", "username": "FabioAssuncao", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154277, "following_count": 357, "tweet_count": 281, "listed_count": 66}, "name": "Fabio Assun\u00e7\u00e3o"}, {"id": "474649606", "username": "juniornunez17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 740, "tweet_count": 39160, "listed_count": 3}, "name": "Junior"}, {"id": "370712872", "username": "pradobenjamin", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75915, "following_count": 738, "tweet_count": 34129, "listed_count": 558}, "name": "Benjam\u00edn Prado \ud83d\udcda"}, {"id": "792825160793546756", "username": "SiSoyIzquierda", "location": "Asturias, Principado de Asturias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 853, "tweet_count": 36813, "listed_count": 8}, "name": "Si Soy Izquierda"}, {"id": "380958839", "username": "Alba_lpa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 799, "tweet_count": 10559, "listed_count": 0}, "name": "ALBA"}, {"id": "15581283", "username": "heraldoes", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 182679, "following_count": 1331, "tweet_count": 220664, "listed_count": 2008}, "name": "Heraldo de Arag\u00f3n"}, {"id": "142760354", "username": "Mca_ccpp", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 4972, "tweet_count": 35239, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda_CA"}, {"id": "603884167", "username": "_infoLibre", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 378205, "following_count": 955, "tweet_count": 225420, "listed_count": 5177}, "name": "infoLibre"}, {"id": "21203832", "username": "xavigranda", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8236, "following_count": 9055, "tweet_count": 52758, "listed_count": 433}, "name": "Javi Granda Revilla"}, {"id": "1467030522", "username": "ValMarlov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 6, "tweet_count": 14577, "listed_count": 1}, "name": "Val Marlov"}, {"id": "320447063", "username": "tjournal", "location": "Moscow", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 816675, "following_count": 661, "tweet_count": 104003, "listed_count": 1733}, "name": "TJ"}, {"id": "172706381", "username": "loboherido41", "location": "Mallorca. Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 15, "tweet_count": 8456, "listed_count": 0}, "name": "F. Alberto Argilagos"}, {"id": "30833263", "username": "kimerius", "location": "Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 0, "tweet_count": 148509, "listed_count": 23}, "name": "Kimerius"}, {"id": "427490314", "username": "_vickor", "location": "Valpara\u00edso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 413, "tweet_count": 19357, "listed_count": 0}, "name": "vickor pro"}, {"id": "1083012601670483978", "username": "arthenriquex", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 184, "tweet_count": 5145, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Henrique \ud83d\udd25"}, {"id": "139917267", "username": "tiagooodanilo", "location": "N\u00e1rnia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1577, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"id": "4740450082", "username": "fs1lv", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 98, "tweet_count": 60335, "listed_count": 1}, "name": "libertina"}, {"id": "1152282454394380288", "username": "carmensa881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 136, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}, "name": "LAGUERRIINTELECTUAL1"}, {"id": "102121348", "username": "SakuraSF", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 928, "tweet_count": 22748, "listed_count": 37}, "name": "M\u00aa Carmen Mart\u00ednez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "52499387", "username": "nilmoretto", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1773440, "following_count": 2588, "tweet_count": 90754, "listed_count": 1014}, "name": "Nil Moretto"}, {"id": "65354294", "username": "heyjacqs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 913, "tweet_count": 137154, "listed_count": 13}, "name": "Jacque"}, {"id": "1108374075506941957", "username": "jeffers28070558", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 799, "tweet_count": 13241, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7tratamento precoce salva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "255300173", "username": "SargentoFAHUR", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671986, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "name": "Sargento Fahur"}, {"id": "958453028323053568", "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"id": "4378707134", "username": "el_molgajete", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 516, "tweet_count": 11006, "listed_count": 1}, "name": "\u2666\ufe0fEl Molgajete\u2666\ufe0f"}, {"id": "1246472766", "username": "lucablanco73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 4771, "tweet_count": 83929, "listed_count": 25}, "name": "LUCA"}, {"id": "2370151313", "username": "SalinasLeyda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 201, "tweet_count": 19591, "listed_count": 1}, "name": "Leyda"}, {"id": "87586196", "username": "manriquehector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"id": "1086968981045592064", "username": "karhoeben", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 283, "tweet_count": 2759, "listed_count": 0}, "name": "Juanma"}, {"id": "1024790920678531073", "username": "santinha111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 101, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}, "name": "fada madrinha"}, {"id": "369645502", "username": "QueridoJeito", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "name": "Querido Jeito \u30c4"}, {"id": "1154041042984820738", "username": "JVCKSXN_N", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 392, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "name": "\u212c\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udcc0\ud835\udcc1\ud835\udcce\ud835\udcc3, \u2081\u2089\u2089\u2082"}, {"id": "870193922", "username": "Ed_Portic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1154, "tweet_count": 11105, "listed_count": 53}, "name": "P\u00f2rtic"}, {"id": "3374563353", "username": "elnacionalcat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185239, "following_count": 710, "tweet_count": 561471, "listed_count": 1531}, "name": "ElNacional.cat"}, {"id": "842914438571311104", "username": "lucxcs", "location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 154, "tweet_count": 16450, "listed_count": 0}, "name": "lucas"}, {"id": "2800521921", "username": "lvmpspcp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 94, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "name": "ma"}, {"id": "3275227566", "username": "anachronism395", "location": "\u95a2\u6771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 84, "tweet_count": 6015, "listed_count": 1}, "name": "\u591c\u884c\u5217\u8eca\u03a9"}, {"id": "781546705892311040", "username": "Nemesis77ti", "location": "A Corunha, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 743, "tweet_count": 29153, "listed_count": 16}, "name": "N\u00e9mesis77"}, {"id": "828306291756060674", "username": "ilconterosso1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 1443, "tweet_count": 70033, "listed_count": 22}, "name": "Il conte rosso-"}, {"id": "903656748682272768", "username": "il_laocoonte", "location": "Sunset boulevard, Hollywood CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 616, "tweet_count": 41157, "listed_count": 4}, "name": "Gerolama Manfusa"}, {"id": "101235204", "username": "RafaelConte", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 86, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "name": "rafael"}, {"id": "155526308", "username": "leandraleal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "name": "Leandra Leal"}, {"id": "225199338", "username": "jorgecarrillomo", "location": "HUALPEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1472, "tweet_count": 25135, "listed_count": 4}, "name": "Jorge Carrillo"}, {"id": "3116837321", "username": "Gilbert_1777", "location": "Ac\u00e1. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "114185995", "username": "JMColmenares", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 813, "tweet_count": 26168, "listed_count": 9}, "name": "JuanMarcosColmenares"}, {"id": "1878624097", "username": "FuentSalas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 561, "tweet_count": 122837, "listed_count": 70}, "name": "V"}, {"id": "2986834828", "username": "Piconleticiaa", "location": "Manhattan, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1314, "tweet_count": 63980, "listed_count": 1}, "name": "Blair Waldorf \ud83d\udc8b"}, {"id": "350650902", "username": "nancy_gatica", "location": "Chile.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 295, "tweet_count": 293199, "listed_count": 1}, "name": "Nancy\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "352141933", "username": "rvfradiopopular", "location": " Villa Francia, Chile. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "name": "Radio Villa Francia"}, {"id": "190740340", "username": "RbICb", "location": "\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1427, "tweet_count": 868413, "listed_count": 7}, "name": "Nikita"}, {"id": "289461327", "username": "Xiscogag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 48, "tweet_count": 3402, "listed_count": 7}, "name": "Xisco"}, {"id": "843967232346669056", "username": "sgt_pepperx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 531, "tweet_count": 17923, "listed_count": 0}, "name": "\ud81a\udcd8\u0280y\u025b\u0273\u0251\u0e23\u269c\ufe0f \ud83e\udd85"}, {"id": "928022995964190720", "username": "UnusualVideos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571151, "following_count": 284, "tweet_count": 1404, "listed_count": 2470}, "name": "UnusualVideos \ud83e\udd14"}, {"id": "3246441105", "username": "parkervnsdwneyj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 719, "tweet_count": 6164, "listed_count": 1}, "name": "\u0e2f shrek radical"}, {"id": "1060222098130513922", "username": "Marilen85661243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 68, "tweet_count": 43048, "listed_count": 0}, "name": "Marilene Gomes"}, {"id": "853201979274932224", "username": "lala_kroft", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 3447, "tweet_count": 67470, "listed_count": 0}, "name": "Lala Kroft"}, {"id": "17676713", "username": "publico_es", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "name": "P\u00fablico"}, {"id": "90387110", "username": "fesmcugtaragon", "location": "Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4986, "tweet_count": 197682, "listed_count": 78}, "name": "FeSMC-UGT Arag\u00f3n \ud83d\udd3b"}, {"id": "873743653", "username": "ananerysilva1", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 466, "tweet_count": 5471, "listed_count": 2}, "name": "ana nery"}, {"id": "2371185948", "username": "marcelomar05", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "699389050327846913", "username": "xmotherfux", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 528, "tweet_count": 33701, "listed_count": 7}, "name": "fernandinha"}, {"id": "67484850", "username": "EgydiioN", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 961, "tweet_count": 35624, "listed_count": 1}, "name": "Egydiio talkshow"}, {"id": "804292460688109568", "username": "OlegovaLana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 487, "tweet_count": 46941, "listed_count": 1}, "name": "\u041b\u0430\u043d\u0430 \u041e\u043b\u0435\u0433\u043e\u0432\u0430"}, {"id": "606363781", "username": "salaza13", "location": "\u0435\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 90, "tweet_count": 10638, "listed_count": 2}, "name": "\u0438\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0441\u0430\u043b\u0430\u0437\u043a\u0438\u043d\u0430"}, {"id": "33426024", "username": "AlexPontes", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 252, "tweet_count": 12041, "listed_count": 4}, "name": "Alex Pontes Borges"}, {"id": "1010975029461422080", "username": "lelecogaymer", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 125, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "name": "Leleco Gaymer Studio"}, {"id": "275747150", "username": "xagago1973", "location": "Avi\u00e0, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2414, "tweet_count": 30046, "listed_count": 10}, "name": "Xavi Garcia GonZaleZ"}, {"id": "187434960", "username": "Respirologo", "location": "Par\u00eds, Francia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4516, "tweet_count": 44741, "listed_count": 31}, "name": "jos\u00e9.lamatta"}, {"id": "451257433", "username": "mlfsantandreu", "location": "Sant Andreu - Bcn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 221, "tweet_count": 15642, "listed_count": 0}, "name": "Primavera en groc"}, {"id": "85914180", "username": "gobrarefro", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2136, "tweet_count": 32742, "listed_count": 1}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "414737292", "username": "pmihail1", "location": "\u0410\u0431\u0441\u0443\u0440\u0434\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 306, "tweet_count": 415517, "listed_count": 3}, "name": "Pmihail1"}, {"id": "171830345", "username": "berthazamora", "location": "BARRANCO -PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1671, "tweet_count": 132690, "listed_count": 2}, "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ"}, {"id": "454537468", "username": "MillaGonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 4691, "tweet_count": 16835, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalo Milla"}, {"id": "493932752", "username": "SaturSalcedo", "location": "Ciudad Real, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2233, "tweet_count": 33651, "listed_count": 9}, "name": "Satur Salcedo"}, {"id": "243587948", "username": "MonalisaDeLego", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2629, "tweet_count": 230029, "listed_count": 10}, "name": "Monalisa"}, {"id": "392566641", "username": "eltuert0", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3899, "tweet_count": 107355, "listed_count": 0}, "name": "eltuert0 \ud83d\udd3b \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #FreePalestine"}, {"id": "148360977", "username": "DiogoSarce", "location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 296, "tweet_count": 33212, "listed_count": 1}, "name": "Shiryu Creator\ud83c\udf47"}, {"id": "1147491518", "username": "patolucas48", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 4331, "tweet_count": 81023, "listed_count": 28}, "name": "\u00c0necLluc des del sof\u00e0"}, {"id": "274929169", "username": "santiagoespot", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "name": "Santiago Espot"}, {"id": "1022279635508371456", "username": "MoralesNavarre3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "name": "@MoralesNavarrete"}, {"id": "498824083", "username": "CIRERETES", "location": "MANUEL.PA\u00cdS VALENCI\u00c0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 348, "tweet_count": 1392, "listed_count": 0}, "name": "CIRERETES"}, {"id": "967345992164134912", "username": "AsunAngulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 415, "tweet_count": 1605, "listed_count": 1}, "name": "Asun Angulo"}, {"id": "3030533474", "username": "angiuoniluigi", "location": "Mercato San Severino, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7863, "following_count": 8633, "tweet_count": 330390, "listed_count": 100}, "name": "angiuoniluigi"}, {"id": "18935802", "username": "repubblica", "location": "Rome, Italy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3498979, "following_count": 405, "tweet_count": 965671, "listed_count": 12876}, "name": "Repubblica"}, {"id": "1159921734", "username": "Alucine_es", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "name": "Blog de Cine"}, {"id": "316047191", "username": "karllacoppola", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1662, "tweet_count": 48576, "listed_count": 6}, "name": "Karlla Coppola \ud83e\udee1\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "88032607", "username": "ProyectoePuente", "location": "Hoy Monterrey Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 2298, "tweet_count": 109398, "listed_count": 42}, "name": "Jesus Gonzalez Ram\u00edrez"}, {"id": "959497727515287553", "username": "_madameJ", "location": "\ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 694, "tweet_count": 10212, "listed_count": 0}, "name": "K"}, {"id": "65193381", "username": "le_leu21", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4533, "tweet_count": 150955, "listed_count": 1}, "name": "Lenilson Oliveira"}, {"id": "747547468351610880", "username": "ni_ncc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 380, "tweet_count": 14515, "listed_count": 0}, "name": "black barbie"}, {"id": "3786057795", "username": "_sccpnews", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338667, "following_count": 631, "tweet_count": 73590, "listed_count": 313}, "name": "SCCP News"}, {"id": "1092925036158160898", "username": "marianunes289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 273, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}, "name": "mari \ud83d\udc1a"}, {"id": "1111309179036278785", "username": "neomadass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 6994, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc92kss"}, {"id": "1455252302", "username": "cocainavegana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 379, "tweet_count": 100722, "listed_count": 16}, "name": "lia"}, {"id": "1118454965880655872", "username": "Manolohellin1", "location": "Barcelona ( Espa\u00f1a )", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 131, "tweet_count": 17511, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Martinez"}, {"id": "549341159", "username": "quevienenlosind", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1115, "tweet_count": 88455, "listed_count": 0}, "name": "quevienenlosindios"}, {"id": "84154676", "username": "contatofbeserra", "location": "BRA-SP/S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1766, "tweet_count": 7740, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Francisco Beserra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49"}, {"id": "751471278968758272", "username": "OlavoOpressor", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "name": "Olavo de Carvalho"}, {"id": "1114169051062910976", "username": "VoxBinissalem", "location": "Binissalem, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 286, "tweet_count": 17260, "listed_count": 1}, "name": "VOX Binissalem"}, {"id": "1138406986582806529", "username": "VOX_Europa_", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "name": "VOX Europa"}, {"id": "4212796971", "username": "LegalizaVR", "location": "Volta Redonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 355, "tweet_count": 41560, "listed_count": 1}, "name": "Coletivo Legaliza VR"}, {"id": "705003330", "username": "JaviCarrascoMun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82588, "listed_count": 3}, "name": "Javier Carrasco"}, {"id": "58578201", "username": "DBurrieza", "location": "Pragmacia, al este de Krakatoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 876, "tweet_count": 19088, "listed_count": 10}, "name": "Diego Burrieza"}, {"id": "144893848", "username": "gonzalopq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5875, "tweet_count": 67127, "listed_count": 36}, "name": "Gonzalo \ud83d\udd90"}, {"id": "444058914", "username": "PacoSAguila", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 926, "tweet_count": 13395, "listed_count": 5}, "name": "Paco S\u00e1nchez"}, {"id": "15528561", "username": "hazteoir", "location": "Espa\u00f1a / Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 56258, "following_count": 1543, "tweet_count": 70331, "listed_count": 571}, "name": "HazteOir.org"}, {"id": "1029860007058268160", "username": "Nubelson_F", "location": "Planeta Terra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 381, "tweet_count": 4744, "listed_count": 0}, "name": "Nubelson Fernandes!\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc9a"}, {"id": "1115999661108727808", "username": "depression097", "location": "no fundo do po\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97"}, {"id": "863226737940975617", "username": "bru8bots", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 75341, "listed_count": 1}, "name": "Bru8bots"}, {"id": "2486190534", "username": "Pepperzin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 337, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}, "name": "F.L"}, {"id": "1648416043", "username": "isllau", "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 24, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "name": "Pro Player Desconhecido!"}, {"id": "624968514", "username": "vocesabendo", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36458, "following_count": 70, "tweet_count": 243616, "listed_count": 47}, "name": "Voc\u00ea Sabia?"}, {"id": "93928469", "username": "minadoreislmao", "location": "Na sua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 818, "tweet_count": 42998, "listed_count": 0}, "name": "dopamina"}, {"id": "1163070168945299456", "username": "PPoemeus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "name": "PoeminhasPoemeus"}, {"id": "371379716", "username": "alanoliveiratxt", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 198, "tweet_count": 83694, "listed_count": 3}, "name": "Alan"}, {"id": "1249983906", "username": "mapivi63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 149, "tweet_count": 37553, "listed_count": 38}, "name": "Mapi Villa"}, {"id": "999845983889616897", "username": "calvo_pp", "location": "Acapulco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2170, "tweet_count": 88691, "listed_count": 0}, "name": "PpTamaroCalvo"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "389104963", "username": "alcinx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2484, "tweet_count": 374392, "listed_count": 330}, "name": "Alfia Cingari"}, {"id": "37112680", "username": "jedomm", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 574, "tweet_count": 238679, "listed_count": 42}, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f38% Juan Eduardo Mendez Miranda\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33"}, {"id": "2954139975", "username": "Ohmaisbolado", "location": "Saracuruna, Duque de Caxias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 46222, "listed_count": 0}, "name": "Sanchez\ud83d\udd25"}, {"id": "1041698803533795328", "username": "SoniarArsoni", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2837, "tweet_count": 83717, "listed_count": 1}, "name": "Soniar"}, {"id": "978030180584316929", "username": "PedroMottaB", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4953, "tweet_count": 140520, "listed_count": 3}, "name": "PedroMottadeBarros"}, {"id": "802143549601021953", "username": "MarcValls6", "location": "Igualada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1702, "tweet_count": 35578, "listed_count": 0}, "name": "Marc Valls"}, {"id": "754640773652606976", "username": "MartimLourenco_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 262, "tweet_count": 3005, "listed_count": 1}, "name": "Martim"}, {"id": "1024667934118092800", "username": "vascocf21", "location": "Setubal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 199, "tweet_count": 8186, "listed_count": 4}, "name": "Vasco Figueira \ud83d\ude11"}, {"id": "3384224032", "username": "JuniiorKaus_", "location": "Another Planet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 264, "tweet_count": 19629, "listed_count": 0}, "name": "Tropikaus"}, {"id": "901894147115806721", "username": "pewdiepep", "location": "futirinhasfc@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e"}, {"id": "214179220", "username": "Biarutter", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 189, "tweet_count": 37275, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udda4"}, {"id": "2798116078", "username": "FAMSD1", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 677, "tweet_count": 1491, "listed_count": 14}, "name": "Federaci\u00f3n de Mujeres Separadas y Divorciadas"}, {"id": "1050462751473197056", "username": "dianagripp_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 271, "tweet_count": 6989, "listed_count": 0}, "name": "Diana Gripp"}, {"id": "901131830195310592", "username": "Madalenamgpc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 226, "tweet_count": 70425, "listed_count": 0}, "name": "Mada\ud83e\udd8b"}, {"id": "1071254270127861760", "username": "CaboImagemFibra", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 243, "tweet_count": 3991, "listed_count": 0}, "name": "CaboImagemFibra"}, {"id": "1054343856941158401", "username": "PauloPiekarski", "location": "Guaratuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 3610, "tweet_count": 38809, "listed_count": 0}, "name": "Paulo R B Piekarski"}, {"id": "1174561863276908545", "username": "papatin_1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 670, "tweet_count": 22015, "listed_count": 0}, "name": "p\u0311\u0308a\u0311\u0308t\u0311\u0308r\u0311\u0308i\u0311\u0308c\u0311\u0308k\u0311\u0308"}, {"id": "1029707390952906753", "username": "obrasilfabian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}, "name": "fabian"}, {"id": "366678514", "username": "alexiabiancaa", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25272, "following_count": 3084, "tweet_count": 6836, "listed_count": 8}, "name": "Alexia Bianca"}, {"id": "924584302192578560", "username": "FlotatM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1809, "tweet_count": 282784, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc9b MONTSERRAT#CatalanCouncil\ud83d\udc9b"}, {"id": "533415240", "username": "nomedigo", "location": "Recife-PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 117, "tweet_count": 11276, "listed_count": 0}, "name": "Prazer, Rd."}, {"id": "283563152", "username": "concha_2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1232, "tweet_count": 161860, "listed_count": 9}, "name": "Concha_2022"}, {"id": "3068193015", "username": "infogatecl", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12733, "following_count": 4925, "tweet_count": 174409, "listed_count": 158}, "name": "Infogate"}, {"id": "55870399", "username": "drpriandi", "location": "Brazil, Paran\u00e1, Londrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 434, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "name": "Danilo Radigonda Priandi"}, {"id": "804154521681326080", "username": "01FilhoDoReii", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1059, "tweet_count": 25613, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd4a\ud835\udd4a\ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83e\udd47"}, {"id": "1150308789096239105", "username": "Mera_maximoff", "location": "Multiverso ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 911, "tweet_count": 5867, "listed_count": 1}, "name": "Me\u0280\u0251 - \ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud83e\udd8b\ud83d\udd25"}, {"id": "985009284248457216", "username": "michelanuit", "location": "San Juan de Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 184, "tweet_count": 78873, "listed_count": 3}, "name": "Micha"}, {"id": "1095135594814951424", "username": "iSharpTooth", "location": "Valle encantado / Isla nublar.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 68, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcb9\u212f\ud835\udcc1\u2134\ud835\udcc3."}, {"id": "271539315", "username": "aid_winter", "location": "China", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9079, "following_count": 254, "tweet_count": 84331, "listed_count": 35}, "name": "\u1d0d\u1d0f\u1d0f\u0274 \u1d18\u0280\u026a\u0274\u1d04\u1d07ss \ud83c\udf1a"}, {"id": "231769181", "username": "AdrianaFAlmeida", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 353, "tweet_count": 31388, "listed_count": 4}, "name": "\u01b8\u04dc\u01b7 \u273fADRIANA\u273f\u01b8\u04dc\u01b7"}, {"id": "357883261", "username": "zapata_max", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 396, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "name": "Ventilador"}, {"id": "4227527608", "username": "CarlosCabello29", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 348, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "name": "Cabello Carlos"}, {"id": "982308963558612997", "username": "betoabpfgmailc1", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 0, "tweet_count": 20049, "listed_count": 2}, "name": "Beto Accioly RJ \u00e9 BOLSONARO!"}, {"id": "3351186209", "username": "Leo_Rafael99", "location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 527, "tweet_count": 70221, "listed_count": 5}, "name": "Leonardo Oliveira"}, {"id": "932764494803152896", "username": "BLucasMeioMorto", "location": "No multiverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1332, "tweet_count": 121375, "listed_count": 1}, "name": "B.L.Bisbilhoteira"}, {"id": "1026163123185565696", "username": "mackey8111", "location": "\u65e5\u672c \u5927\u962a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 199, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}, "name": "mackey"}, {"id": "984674057789542401", "username": "Paulo01440752", "location": "Canitar, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1454, "tweet_count": 68906, "listed_count": 0}, "name": "Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7B2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3T\ud83d\udd1f"}, {"id": "879577616763817986", "username": "Luiza_santtos29", "location": " \u2728insta: Luiza_santtos29 \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 636, "tweet_count": 13508, "listed_count": 0}, "name": "BERNARDO \ud83d\udc99\ud83e\udd34\ud83c\udffb"}, {"id": "900127629210255360", "username": "Menorbom23", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 532, "tweet_count": 16824, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc12"}, {"id": "238541956", "username": "Lisitheia", "location": "Nevers, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 2832, "tweet_count": 149553, "listed_count": 13}, "name": "Luzy Souza \ud83c\udff9\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "924072719200681984", "username": "brecamrenship", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 88, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}, "name": "Bre"}, {"id": "3009382185", "username": "Yeffer_NavarRo", "location": "Andahuaylas, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 210, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "name": "Yefferson Navarro"}, {"id": "216721738", "username": "JVelasquezQ", "location": "Lambayeque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"id": "1174517549041688577", "username": "Legolinha", "location": "Alasca, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 228, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "name": "Baba Yaga"}, {"id": "717892901800439808", "username": "jeanbenevenutti", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "name": "Jean n\u00e3o Grey \ud83d\udcd6: 1984"}, {"id": "1175806885217353729", "username": "pauladiaztn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 401, "tweet_count": 9341, "listed_count": 0}, "name": "Pau"}, {"id": "791277606", "username": "Tomas_Pascal", "location": "Konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 498, "tweet_count": 56454, "listed_count": 6}, "name": "T \u2707"}, {"id": "71901561", "username": "padshance", "location": "Portugalete, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 832, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "name": "jesos"}, {"id": "827663567398772736", "username": "leaosporting", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 807, "tweet_count": 14098, "listed_count": 2}, "name": "Rei"}, {"id": "2760872448", "username": "HugoSaintsV9", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 798, "tweet_count": 35315, "listed_count": 0}, "name": "huguito"}, {"id": "1102336567", "username": "HusseinBrasil", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 4972, "tweet_count": 194199, "listed_count": 20}, "name": "Hussein - \ud83c\udf97\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Justi\u00e7a #FreeAssangeNOW"}, {"id": "35791119", "username": "interditada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6534, "following_count": 302, "tweet_count": 59245, "listed_count": 26}, "name": "a!"}, {"id": "613983027", "username": "gaabysiqueira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 759, "tweet_count": 55668, "listed_count": 1}, "name": "Gabygol"}, {"id": "67656004", "username": "ZAMENZA", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"id": "1018397519716474882", "username": "Martiataide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 398, "tweet_count": 8786, "listed_count": 0}, "name": "marts"}, {"id": "547344827", "username": "MaartiiPerez", "location": "Cordoba , Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 325, "tweet_count": 21084, "listed_count": 2}, "name": "marti"}, {"id": "4280193615", "username": "TereCouto_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 332, "tweet_count": 3848, "listed_count": 1}, "name": "tere"}, {"id": "318089062", "username": "Rosarito05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1039, "tweet_count": 8179, "listed_count": 2}, "name": "@siolymora"}, {"id": "1170038312930873344", "username": "spicyaries111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 99, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}, "name": "anto(\u273f\u25e0\u203f\u25e0)"}, {"id": "989774782844448768", "username": "esmeralda_jurar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 572, "tweet_count": 118084, "listed_count": 5}, "name": "\u4e5d\u76ee"}, {"id": "1511993263", "username": "alexpenha_", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 2377, "tweet_count": 71230, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udd34AlexPenha_\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "57837448", "username": "Fulgorelf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 3503, "tweet_count": 25804, "listed_count": 5}, "name": "Luis Francisco"}, {"id": "208103059", "username": "remolachanews", "location": "Santo Domingo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 305561, "following_count": 13498, "tweet_count": 176400, "listed_count": 463}, "name": "remolacha.net"}, {"id": "2899222335", "username": "ddlluck", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2819, "tweet_count": 14774, "listed_count": 3}, "name": "s\u0250\u0254n\u05df"}, {"id": "934818116114243585", "username": "_kamillaaaa_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 416, "tweet_count": 15061, "listed_count": 0}, "name": "ninha"}, {"id": "127603259", "username": "ramonmartinsmac", "location": "s\u00e3o paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 502, "tweet_count": 14162, "listed_count": 1}, "name": "Ramon Martins"}, {"id": "1171975414182551552", "username": "wondersoren", "location": "camelot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 2946, "tweet_count": 77423, "listed_count": 22}, "name": "misa \u2b50"}, {"id": "843165286127812613", "username": "CarmoSurpi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 5002, "tweet_count": 50563, "listed_count": 0}, "name": "Maria do carmo surpi"}, {"id": "1735282332", "username": "lovelymcll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1391, "tweet_count": 287108, "listed_count": 5}, "name": "\u1d0darcy \u2077 \ud83e\udd8b"}, {"id": "14500217", "username": "cinepop", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131448, "following_count": 813, "tweet_count": 202803, "listed_count": 598}, "name": "CinePOP"}, {"id": "3391351216", "username": "aravenjpg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 434, "tweet_count": 32656, "listed_count": 0}, "name": "Ana \ud83c\udfa5"}, {"id": "9822902", "username": "harmagedom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "name": "harmagedom"}, {"id": "895483943126003712", "username": "Leida92540236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 148, "tweet_count": 39923, "listed_count": 0}, "name": "Leida"}, {"id": "1004200158", "username": "OneTrickChemi", "location": "Earth Prime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 463, "tweet_count": 11612, "listed_count": 2}, "name": "Chemi"}, {"id": "2465420465", "username": "lageminispr", "location": "Ig:narianisastaciopr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 714, "tweet_count": 64216, "listed_count": 9}, "name": "\ud83e\udd8b"}, {"id": "26479122", "username": "FCBforofo", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10098, "following_count": 8204, "tweet_count": 309369, "listed_count": 113}, "name": "For\u00e7a Bar\u00e7a . Manel"}, {"id": "1423812823", "username": "FrankBros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1471, "tweet_count": 79306, "listed_count": 3}, "name": "Frank Bernardo"}, {"id": "2432585234", "username": "KaahCs_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 383, "tweet_count": 300963, "listed_count": 14}, "name": "Kaah *FAZ O L #13*"}, {"id": "512281231", "username": "RobbieBr15", "location": "Brasil - RS - Passo Fundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 864, "tweet_count": 28896, "listed_count": 4}, "name": "Toguro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1040730248265060353", "username": "At3n4_S2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 347, "tweet_count": 41105, "listed_count": 0}, "name": "Duda"}, {"id": "3111151227", "username": "FilipaBarbz", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 653, "tweet_count": 7771, "listed_count": 0}, "name": "Pink Angel"}, {"id": "814321124607754242", "username": "EdsonMiguelPer1", "location": "Limeira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 3595, "tweet_count": 58223, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9Edson LULA M. Pereira\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "722954107527434240", "username": "SaraivaSchuh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 752, "tweet_count": 14153, "listed_count": 0}, "name": "saulo"}, {"id": "253347767", "username": "Jhoyslv", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 968, "tweet_count": 22826, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd41\ud835\udfd9\ud835\udfdb\u262a"}, {"id": "3102686607", "username": "cabellojaguar27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2464, "tweet_count": 11295, "listed_count": 4}, "name": "whatever \u2122"}, {"id": "1136652302377541632", "username": "ViiLoki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 116, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "name": "Loki VII"}, {"id": "158342368", "username": "PabloIglesias", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2714802, "following_count": 5915, "tweet_count": 28713, "listed_count": 9200}, "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b"}, {"id": "820011448462086150", "username": "Depaso7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 2620, "tweet_count": 107739, "listed_count": 3}, "name": "Mapi\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1726382402", "username": "pablocast13", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "name": "Pablo CG"}, {"id": "1083540288545660928", "username": "antoniel_markes", "location": "Leme, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76304, "following_count": 69581, "tweet_count": 120546, "listed_count": 19}, "name": "chapeleiro maluco"}, {"id": "855245494846496768", "username": "pepemoncho58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2590, "tweet_count": 12781, "listed_count": 0}, "name": "\u2b50\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdMoncho Ruiz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2b50"}, {"id": "1041912295893422080", "username": "cherry_rainfue", "location": "I want to Cybertron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 651, "tweet_count": 3960, "listed_count": 0}, "name": "\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0435 \u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e"}, {"id": "1109124462497202176", "username": "_allurin_", "location": "\u0432 \u043a\u0440\u0443\u0436\u043a\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0444\u0435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 40, "tweet_count": 4382, "listed_count": 7}, "name": "\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u043a"}, {"id": "85724230", "username": "Flor__Evans", "location": "Moscow, Russia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 456, "tweet_count": 44193, "listed_count": 6}, "name": "Wanda's Apprentice"}, {"id": "887095693244067840", "username": "Wisespook_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 140, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "name": "Wisespook"}, {"id": "2603688518", "username": "victoria3rm", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 540, "tweet_count": 17689, "listed_count": 0}, "name": "Victoria RM"}, {"id": "1163268768434393096", "username": "mxrwic", "location": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 839, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28*:\uff65\uff9f\u2727 \u2601\ufe0f"}, {"id": "973195217489809408", "username": "euandryelle", "location": "\u26ab\u26aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 278, "tweet_count": 38838, "listed_count": 0}, "name": "A."}, {"id": "1050249019786706945", "username": "Myriam65588838", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2286, "tweet_count": 74159, "listed_count": 0}, "name": "@Myriam65588838"}, {"id": "724717337199435776", "username": "Gbtavaress2000", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 864, "tweet_count": 55203, "listed_count": 0}, "name": "GT \u2764"}, {"id": "4514661021", "username": "chrisgomesds", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1724, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "name": "chris gomes"}, {"id": "902852850509864960", "username": "prinnce03", "location": "18.03.20\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 14.06.21 \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 401, "tweet_count": 41601, "listed_count": 0}, "name": "prinnce \ud83d\ude1d"}, {"id": "1005707965838626816", "username": "Pqp_Adriellee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 1356, "tweet_count": 39920, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff9\u2728"}, {"id": "2767322020", "username": "pimoba63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 83, "tweet_count": 11736, "listed_count": 0}, "name": "montse"}, {"id": "1100408578328805378", "username": "vgaffo27", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 705, "tweet_count": 4761, "listed_count": 1}, "name": "GaFFo com dois 13"}, {"id": "133681524", "username": "surtadapelopop", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3765, "tweet_count": 168472, "listed_count": 11}, "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78"}, {"id": "231726084", "username": "zazoomblog", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180211, "listed_count": 2191}, "name": "Zazoom Social News"}, {"id": "1137913308114235392", "username": "sannerzanchi", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 66, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "name": "Sanner"}, {"id": "811846927", "username": "Laah_amorim", "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 392, "tweet_count": 12871, "listed_count": 1}, "name": "Larissa Amorim \u2728"}, {"id": "104638279", "username": "efreett", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 215, "tweet_count": 14710, "listed_count": 0}, "name": "Poncho"}, {"id": "104707685", "username": "CriterioHidalgo", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48075, "following_count": 9888, "tweet_count": 348533, "listed_count": 0}, "name": "criteriohidalgo"}, {"id": "178797571", "username": "jucastroju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 624, "tweet_count": 3550, "listed_count": 1}, "name": "De C. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "2892290499", "username": "opropriolavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817098, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "name": "Olavo de Carvalho"}, {"id": "498277320", "username": "maitelaprincesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2369, "tweet_count": 45449, "listed_count": 8}, "name": "luisa lanas: \ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18"}, {"id": "2332846192", "username": "_Devotinho", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 500, "tweet_count": 25111, "listed_count": 0}, "name": "DEVOTO \ud83c\udf41"}, {"id": "1167105999863504896", "username": "yHirozin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 293, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "name": "\u029c\u026a\u0280\u1d0f #SDOL"}, {"id": "1071579212975403008", "username": "bruno_pkj", "location": "rg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 705, "tweet_count": 22040, "listed_count": 0}, "name": "bruno dela"}, {"id": "756843262141497346", "username": "Orlando_Limaa", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1837, "tweet_count": 18820, "listed_count": 0}, "name": "Orlando Lima"}, {"id": "896455246326714369", "username": "dntneedtosaveme", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 310, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}, "name": "Ivy \ud83e\udde3\ud83e\udde3\ud83e\udde3\ud83e\udde3"}, {"id": "1038114846250881026", "username": "romanticsott", "location": "Sign of the Times live in Arg\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2685, "tweet_count": 9734, "listed_count": 7}, "name": "Cami\ud83e\udd8b"}, {"id": "1079058676361633793", "username": "percycm2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "name": "Franco Mayor"}, {"id": "131331924", "username": "VeroLinaresC", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732433, "following_count": 729, "tweet_count": 51108, "listed_count": 2273}, "name": "Ver\u00f3nica Linares"}, {"id": "903347908107436041", "username": "pinzelafilado", "location": "ubicacion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 213, "tweet_count": 22346, "listed_count": 0}, "name": "m4gu pixie dream girl"}, {"id": "2615295879", "username": "CorreoFinita", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 794, "tweet_count": 19443, "listed_count": 0}, "name": "finita\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "426551820", "username": "marcony005", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1397, "tweet_count": 17954, "listed_count": 1}, "name": "Marcony da Silva"}, {"id": "126845298", "username": "yellowlucia", "location": "Lisboa,Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "name": "yellow - FORA GILMAR!"}, {"id": "1143655268632260609", "username": "driyka99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 4392, "tweet_count": 166621, "listed_count": 4}, "name": "Adriana"}, {"id": "3438760294", "username": "nandrade1967", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 49, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "name": "Nelson"}, {"id": "90476867", "username": "affluentconsult", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 3135, "tweet_count": 48491, "listed_count": 22}, "name": "Eugenio L\u00f3pez"}, {"id": "704146045685600256", "username": "vgsamorim", "location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 851, "tweet_count": 6413, "listed_count": 1}, "name": "Victor Guimar\u00e3es Amorim"}, {"id": "953802954057887744", "username": "EstraFeitosa", "location": "Campo Grande, MS. Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 3576, "tweet_count": 15344, "listed_count": 3}, "name": "Nilson Feitosa"}, {"id": "1013904688419344384", "username": "pereirandreyy", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2897, "tweet_count": 95315, "listed_count": 4}, "name": "andrey beats"}, {"id": "2230975930", "username": "HigorSimonato", "location": "Descubra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 715, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}, "name": "Simonato \u2720 \u2077 \u2077 \u2077"}, {"id": "906690786477187072", "username": "kingsmanrvel", "location": "221b baker st.   ela/she", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4915, "tweet_count": 82890, "listed_count": 6}, "name": "isa vettel \ud83c\udfc1"}, {"id": "106086683", "username": "livriar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 679, "tweet_count": 133529, "listed_count": 8}, "name": "jur\u00eddico dani ricciardo"}, {"id": "780215391419297792", "username": "infinitymm_", "location": "01/02/22 \ud83d\udc8d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 2435, "tweet_count": 39637, "listed_count": 4}, "name": "Infinity Mar\u00edlia"}, {"id": "898323551299796992", "username": "elBakunin", "location": "Rep\u00fablica Catalana Lliure ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 3007, "tweet_count": 42292, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf97Mr. Bakunin\ud83c\udf97"}, {"id": "1090927856203517952", "username": "LogicWorms", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 3424, "tweet_count": 4937, "listed_count": 2}, "name": "Free Android APPLICATIONS"}, {"id": "1058052429072220165", "username": "Wilson1395", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4994, "tweet_count": 44997, "listed_count": 1}, "name": "Wilson Paiva"}, {"id": "914850145094774785", "username": "77777rlv", "location": "Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 4981, "tweet_count": 15431, "listed_count": 0}, "name": "RobyLV"}, {"id": "197490648", "username": "AlessioEsp7", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2171, "tweet_count": 736, "listed_count": 1}, "name": "Alessio Esposito"}, {"id": "863225446174994433", "username": "s4aturn", "location": "Santa Rosa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 158, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}, "name": "Lara \ud83d\udc0d"}, {"id": "4494023296", "username": "CarlospscLo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 531, "tweet_count": 24641, "listed_count": 0}, "name": "Ca\u0155 ,lo\u00df"}, {"id": "1021009794", "username": "juansarcosmusic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 358, "tweet_count": 136111, "listed_count": 0}, "name": "Juan Sarcos"}, {"id": "3068725821", "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"id": "1884276475", "username": "LordJimjr", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23377, "following_count": 25665, "tweet_count": 113169, "listed_count": 47}, "name": "Ernesto Alvarez"}, {"id": "918906547", "username": "SANTIAGODECEA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 144, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}, "name": "SANTIAGO DE CEA"}, {"id": "257217869", "username": "frandoguetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 395, "tweet_count": 244969, "listed_count": 9}, "name": "fontenelle"}, {"id": "287240498", "username": "CaarolMarinhoo", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 422, "tweet_count": 12812, "listed_count": 1}, "name": "I like big butt and i can not lier."}, {"id": "231709570", "username": "TTrendsBrasiL", "location": "brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7225, "following_count": 23, "tweet_count": 9186, "listed_count": 16}, "name": "Trend Topics"}, {"id": "2435950118", "username": "sqlxss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14277, "following_count": 0, "tweet_count": 71926, "listed_count": 0}, "name": "\u0618"}, {"id": "872277445", "username": "bugghipstate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 3567, "tweet_count": 36443, "listed_count": 1}, "name": "raemundo"}, {"id": "1127810663835930625", "username": "aa_karollinne", "location": "Acre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 156, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}, "name": "Patricinha de Beverly Hill \ud83d\udc8c"}, {"id": "718112141836951554", "username": "JMSPFC3092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 4928, "tweet_count": 72669, "listed_count": 4}, "name": "Jonathas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #SDOL"}, {"id": "713088818312777730", "username": "BrubisBittenco2", "location": "Itapevi, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 200, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}, "name": "Bruna Santos"}, {"id": "3406156551", "username": "dinahcroce", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 487, "tweet_count": 25243, "listed_count": 2}, "name": "Dinah Croce"}, {"id": "771668622", "username": "Igsalcuber", "location": "Molins de Rei (Barcelona)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 2846, "tweet_count": 111015, "listed_count": 24}, "name": "Igsalcuber"}, {"id": "22861859", "username": "Yehetbbh", "location": " '\u3145'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 639, "tweet_count": 194820, "listed_count": 87}, "name": "Namorada do Baekhyun '\u3145' \u3134\u3134\u3131"}, {"id": "2259216066", "username": "boondockelf", "location": "Middle-earth ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2696, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}, "name": "Ice Queen \u2744"}, {"id": "1157538814111494144", "username": "Johamartinez06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 117, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "name": "Johanna"}, {"id": "1069909955560517632", "username": "celrogent1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 603, "tweet_count": 14561, "listed_count": 0}, "name": "celrogent"}, {"id": "791606559746973697", "username": "Vidasaludabl", "location": "En alg\u00fan lugar del planeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4406, "tweet_count": 55336, "listed_count": 21}, "name": "Vida Saludable"}, {"id": "916326340076425216", "username": "av4rg4s", "location": "PR\ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 394, "tweet_count": 9988, "listed_count": 0}, "name": "Ethereal Fae\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u2728"}, {"id": "578529652", "username": "txmhg018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210724, "listed_count": 17}, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"id": "1164991061397295106", "username": "jefalves21", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 178, "tweet_count": 2093, "listed_count": 0}, "name": "jeff"}, {"id": "978319735677997057", "username": "MarquesNunestc", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 504, "tweet_count": 32755, "listed_count": 0}, "name": "Coronel Azevedo"}, {"id": "2351012522", "username": "thamireskt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 3001, "tweet_count": 30341, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd25\ud83c\udff9"}, {"id": "1014190883300954112", "username": "FabioQuintanil3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 873, "tweet_count": 9873, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Quintanilha"}, {"id": "894135081283051521", "username": "Teresasalvati_", "location": "Salerno, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 4884, "tweet_count": 103705, "listed_count": 4}, "name": "Occhi verdi \ud83d\udc9a"}, {"id": "141693730", "username": "napolista", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24062, "following_count": 968, "tweet_count": 105631, "listed_count": 165}, "name": "il Napolista"}, {"id": "394735372", "username": "espombo", "location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 592, "tweet_count": 7945, "listed_count": 40}, "name": "Ernesto S. Pombo"}, {"id": "3080472501", "username": "Chris_nunes33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 906, "tweet_count": 116241, "listed_count": 0}, "name": "Chris Dedin \u270c\ud83c\udffe"}, {"id": "1096340330", "username": "__lolaaacrz", "location": "Isla Bonita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 366, "tweet_count": 162751, "listed_count": 15}, "name": "LOLA\ud83c\udf2c"}, {"id": "546297173", "username": "Velemapr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5345, "following_count": 646, "tweet_count": 72240, "listed_count": 10}, "name": "\u0667 E L E M A"}, {"id": "1153554069988020225", "username": "marinhov7", "location": "Bras\u00edlia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 176, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}, "name": "marinho"}, {"id": "1033611279661973504", "username": "AnaXBrasil", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 321, "tweet_count": 6534, "listed_count": 0}, "name": "AnaX"}, {"id": "926688202718695424", "username": "andrepedrosobr", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89509, "following_count": 34334, "tweet_count": 74631, "listed_count": 88}, "name": "Andre Pedroso 1438 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "845969626269921280", "username": "astroman78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 1590, "tweet_count": 619374, "listed_count": 5}, "name": "gonzalo_#sosprisiones"}, {"id": "3052983269", "username": "fer70top", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 269, "tweet_count": 28647, "listed_count": 1}, "name": "#Marlaskadimision\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "982799628780363776", "username": "Jcrzz1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 95, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}, "name": "Juan Cruz"}, {"id": "1403074357", "username": "isabellapng", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 1059, "tweet_count": 178185, "listed_count": 54}, "name": "earp"}, {"id": "207503665", "username": "luanabaltaar", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13359, "following_count": 2026, "tweet_count": 196892, "listed_count": 29}, "name": "Luana"}, {"id": "1041444811541102592", "username": "13cowboy_likeme", "location": "18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 829, "tweet_count": 28126, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf83spooky elliot\ud83c\udf83"}, {"id": "288461094", "username": "Alexandrosouzaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 618, "tweet_count": 34198, "listed_count": 0}, "name": "Alexandro"}, {"id": "2798122857", "username": "applepiece", "location": "\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udd02 \ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udd03", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 625, "tweet_count": 28707, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc7b zic"}, {"id": "1022739293759000578", "username": "Olie_Mermaid", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 163, "tweet_count": 31530, "listed_count": 0}, "name": "Meliss\u00e3o"}, {"id": "924762971364093953", "username": "reegfbp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147158, "listed_count": 2}, "name": "."}, {"id": "1092855528198492160", "username": "pedrovdem", "location": "Fora Bolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1066, "tweet_count": 33896, "listed_count": 0}, "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u26a1 BLACK ADAM \u26a1"}, {"id": "1174741921669009409", "username": "Brandon14565856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}, "name": "Brandon"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "1055462130", "username": "AlvarezZeni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3679, "tweet_count": 192397, "listed_count": 8}, "name": "Zena \ud83d\udc49 3 8"}, {"id": "3035359282", "username": "Sohumom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 992, "tweet_count": 14887, "listed_count": 3}, "name": "So Hum"}, {"id": "858718380014137344", "username": "OneGirl1868", "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd2:\ud835\udfd3\ud835\udfcf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 952, "tweet_count": 4515, "listed_count": 1}, "name": "saturno.\ud83e\ude90"}, {"id": "1519912874", "username": "EdsonPimmentel", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1113, "tweet_count": 9644, "listed_count": 0}, "name": "Edson Pimentel "}, {"id": "569515220", "username": "luanlacrador", "location": "rafaela \u2022 alexia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15872, "following_count": 11983, "tweet_count": 524465, "listed_count": 40}, "name": "larissa\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"id": "958730477447282688", "username": "franklmsouza", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 410, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "name": "Frank \u2720\ud83d\udc3a"}, {"id": "1153213980002934784", "username": "yosoycn1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "name": "yosoycn"}, {"id": "1123764151220940803", "username": "sftbae_", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 802, "tweet_count": 28588, "listed_count": 10}, "name": "fau busca moots zeniths"}, {"id": "952906893332279297", "username": "Marimonmarro", "location": "Cubas de la Sagra, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 173, "tweet_count": 3102, "listed_count": 1}, "name": "monmarro"}, {"id": "887466955355168769", "username": "Azabynx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 188, "tweet_count": 10012, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7\ud83c\udf52\ud83d\udcd6 eu n\u00e3o aguento mais"}, {"id": "4148869647", "username": "hector_hil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 56, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "name": "Hector Contreras Hil"}, {"id": "248692867", "username": "canalN_", "location": "Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469208, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "name": "Canal N"}, {"id": "82415906", "username": "ArcelyBel", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 2097, "tweet_count": 5986, "listed_count": 3}, "name": "Ara Vlogs"}, {"id": "1271047843", "username": "MenaCaroca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 4960, "tweet_count": 37362, "listed_count": 0}, "name": "sergio mena caroca"}, {"id": "2554613757", "username": "luz_no_tunel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 867, "tweet_count": 58548, "listed_count": 1}, "name": "Luz no t\u00fanel #QuemMandouMatarBolsonaro #Bolsonaro"}, {"id": "3400236699", "username": "lilith_yaa", "location": "in Borderland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1487, "tweet_count": 21275, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude13\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude29 \ud835\ude13\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud835\ude25\ud835\ude22 \ud835\ude1a\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude37\ud835\ude22 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1140480655", "username": "huachengfuck3r", "location": " 25 | she/her | \ud83d\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1770, "tweet_count": 175837, "listed_count": 34}, "name": "chela\u2077 \ud83e\udd8b"}, {"id": "2565667283", "username": "elitonsniper", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 223, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}, "name": "elitonalves"}, {"id": "1676132136", "username": "lexmarcasvila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 318, "tweet_count": 384654, "listed_count": 5}, "name": "Alex Marcas Vila"}, {"id": "56526010", "username": "teresinhalopes", "location": "Holanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30987, "following_count": 7457, "tweet_count": 430654, "listed_count": 101}, "name": "teresinhalopes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "1226832308", "username": "Daniela96Meza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 502, "tweet_count": 31805, "listed_count": 0}, "name": "dani escobar"}, {"id": "768272909714526208", "username": "DalvaMoraes5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 4481, "tweet_count": 77785, "listed_count": 11}, "name": "Dalva Moraes #\u00c9PELOFLU \ud83d\udc9a\u2764\ud83d\ude0d BOLSONARO 22"}, {"id": "3866026463", "username": "carolllakers", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1019, "tweet_count": 7221, "listed_count": 0}, "name": "La flame"}, {"id": "4584059961", "username": "mds_lopees", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 303, "tweet_count": 10580, "listed_count": 0}, "name": "P\u00e2am Soouz.a \ud83c\udf38"}, {"id": "2480694548", "username": "bruno10vasco1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 2833, "tweet_count": 95602, "listed_count": 1}, "name": "Bruno Beecker \ud83e\udd2a"}, {"id": "1107784381966495746", "username": "Nattyta7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 496, "tweet_count": 5816, "listed_count": 0}, "name": "Natty"}, {"id": "1039253859812696064", "username": "PWOShow", "location": "Ottawa, Ontario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 82, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}, "name": "The Pro Wrestling Outsiders Show"}, {"id": "249196639", "username": "carolineweisss", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 741, "tweet_count": 53583, "listed_count": 8}, "name": "Caroline Weiss"}, {"id": "38345175", "username": "alvaro212", "location": "NYC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 31, "tweet_count": 15968, "listed_count": 0}, "name": "alvaro"}, {"id": "594111922", "username": "EldyBarreto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2876, "tweet_count": 82169, "listed_count": 0}, "name": "Eldy Barreto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddea"}, {"id": "1089190042294206469", "username": "petalejoy", "location": "\u00a0 \ud80c\udd39 \ud835\udfff\u00a1 \u22c6\u05c1\uff65 \ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud80c\udc83 \ud835\udc54\ud835\udc56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2797, "tweet_count": 67937, "listed_count": 6}, "name": "rwby"}, {"id": "265710805", "username": "tearsgodown", "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5159, "following_count": 751, "tweet_count": 21838, "listed_count": 18}, "name": "Felipe de Lima"}, {"id": "1083422597818257409", "username": "rebecagom3s", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 110, "tweet_count": 5292, "listed_count": 0}, "name": "beca"}, {"id": "884572639129464850", "username": "VNunes1921", "location": "Minas Gerais, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 779, "tweet_count": 20344, "listed_count": 0}, "name": "Pezzolover \ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\udde6"}, {"id": "712480991764475904", "username": "_belmars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1149, "tweet_count": 28787, "listed_count": 0}, "name": "Cucky n' You - AHUMADISTA"}, {"id": "1011379777079599110", "username": "Eujon1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 523, "tweet_count": 9194, "listed_count": 0}, "name": "Jt \u2728"}, {"id": "1220217883", "username": "concha_3460", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 27, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "name": "concha etiens  "}, {"id": "3846715811", "username": "nate_iskm", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2163, "tweet_count": 83284, "listed_count": 1}, "name": "\u30ca\u30bf\u30f3 - Natan, vulgo \u00c9 13"}, {"id": "941624174451273728", "username": "PedriinPl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 283, "tweet_count": 49821, "listed_count": 0}, "name": "PlYeager \ud83e\udd3a"}, {"id": "426547697", "username": "EdgardoF33", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 169, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "name": "E.F.M."}, {"id": "237486882", "username": "iaeobama", "location": "s\u00f4 daqui n ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 266, "tweet_count": 12183, "listed_count": 0}, "name": "bom dia, sou o estagi\u00e1rio"}, {"id": "1076671335953297408", "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"id": "932278369227563008", "username": "RebecaMaria04", "location": "BM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 176, "tweet_count": 8998, "listed_count": 0}, "name": "beca"}, {"id": "2430796782", "username": "Laahranxinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 325, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "name": "Laah"}, {"id": "1077450329715814400", "username": "cprianoss", "location": "Vargem Grande Paulista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 583, "tweet_count": 10428, "listed_count": 1}, "name": "luiz"}, {"id": "945808209784311810", "username": "jeonjimin54321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 429, "tweet_count": 17007, "listed_count": 2}, "name": "algu\u00e9m"}, {"id": "335718483", "username": "gimurano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 191, "tweet_count": 22407, "listed_count": 0}, "name": "murano"}, {"id": "177251555", "username": "Pepita_zp", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 3414, "tweet_count": 17722, "listed_count": 0}, "name": "Maria Jose ZP \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "54449164", "username": "dcumoviepage", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}, "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut"}, {"id": "221563253", "username": "yna1rda", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1085, "tweet_count": 82743, "listed_count": 5}, "name": "Adridri \ud83e\udd95"}, {"id": "1416877338", "username": "Lazarosep_", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 503, "tweet_count": 80135, "listed_count": 8}, "name": "Lazar\ud83d\udd1b!"}, {"id": "2960966134", "username": "samirsep", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 514, "tweet_count": 37886, "listed_count": 3}, "name": "Samir \u24df \ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"id": "753402191390662656", "username": "miiperim", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 333, "tweet_count": 11432, "listed_count": 0}, "name": "mi \ud83e\udd0d"}, {"id": "27446526", "username": "chatavelit", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 936, "tweet_count": 81643, "listed_count": 4}, "name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "3171735557", "username": "XavierFiestas", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"id": "1174312570112696320", "username": "ginesonllatzer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 273, "tweet_count": 811, "listed_count": 2}, "name": "Ginecologia i Obstetr\u00edcia Son Ll\u00e0tzer"}, {"id": "1122261523198554112", "username": "bpsohusll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}, "name": "BPSOHUSONLLATZER"}, {"id": "1003881326108344320", "username": "CaludamBv2", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 795, "tweet_count": 13076, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf83Caludam\ud83c\udf83"}, {"id": "56673729", "username": "paula_diias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 209, "tweet_count": 64656, "listed_count": 1}, "name": "Paula Dias"}, {"id": "355073752", "username": "beeatrizalb", "location": "Praia do Tombo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1135, "tweet_count": 21598, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udeacTriz\ud83e\udeac"}, {"id": "4891438042", "username": "1311Christian", "location": "Rio De Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 4279, "tweet_count": 102612, "listed_count": 20}, "name": "Christian Santos"}, {"id": "1037413326391836673", "username": "AnnaPaiva17", "location": "sj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1558, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}, "name": "Cachinhos \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1"}, {"id": "544532577", "username": "nirvanaa89", "location": "Wakanda Forever ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 4947, "tweet_count": 91776, "listed_count": 4}, "name": "Camz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1166156258472280066", "username": "SuellSQL", "location": "centro do caos - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 659, "tweet_count": 39843, "listed_count": 0}, "name": "SOU TETRA\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"id": "2274508031", "username": "edu_epb", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 982, "tweet_count": 4796, "listed_count": 0}, "name": "Edu Carvalho \ud83d\udcda"}, {"id": "1105270709721485312", "username": "siegiovanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 435, "tweet_count": 7929, "listed_count": 0}, "name": "gio"}, {"id": "176176183", "username": "barbie_duarte", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 428, "tweet_count": 24871, "listed_count": 2}, "name": "Barbie\u2661"}, {"id": "479494465", "username": "FerchoMaidana", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1771, "tweet_count": 65160, "listed_count": 22}, "name": "Fernando Maidana Benegas"}, {"id": "1254897152", "username": "drih__xx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 3904, "tweet_count": 19583, "listed_count": 0}, "name": "drih"}, {"id": "1026910504516759552", "username": "jm0reth_", "location": "\ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 517, "tweet_count": 45221, "listed_count": 0}, "name": "jm"}, {"id": "150296488", "username": "KarlitaMapu", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2880, "tweet_count": 34779, "listed_count": 0}, "name": "KarlitaMapu\u2734 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"id": "1170516862532292609", "username": "xxRecicle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "name": "OFF"}, {"id": "2913341080", "username": "Edromedi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 805, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "name": "Edmundo Romero"}, {"id": "42112471", "username": "fredoenlouqueci", "location": "duendes felizes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 686, "tweet_count": 24401, "listed_count": 3}, "name": "\u0262\u1d0f\u1d05\u1d0f\u0493\u0280\u1d07\u1d05\u1d0f\u2666\ufe0f"}, {"id": "2184876370", "username": "akelagris", "location": " Chile.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 11636, "tweet_count": 602514, "listed_count": 308}, "name": "Teresa De La B N. Del 38%"}, {"id": "9221112", "username": "gusfarache", "location": "Donde lo necesite mi familia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 810, "tweet_count": 29559, "listed_count": 5}, "name": "Gustavo Farache"}, {"id": "1106761316000296960", "username": "defarsbrevis", "location": "GOT7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 368, "tweet_count": 6592, "listed_count": 1}, "name": "\uf894\u1b80 Nathy \ud80c\udd42igot7"}, {"id": "81239937", "username": "gabitapatita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 3009, "tweet_count": 44150, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela Rojas"}, {"id": "1035305682", "username": "teteu_ftc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 350, "tweet_count": 91287, "listed_count": 0}, "name": "Teteu \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83d\udc94"}, {"id": "2163748758", "username": "JamysonO", "location": "Pesqueira, Pernambuco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10330, "following_count": 4130, "tweet_count": 19972, "listed_count": 8}, "name": "Jamys bond \ud83d\ude0e"}, {"id": "1129534869074259975", "username": "laneboyonride", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1935, "tweet_count": 17752, "listed_count": 0}, "name": "bora eu e tu???\ud83c\udff9"}, {"id": "200967192", "username": "SanctisRo", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1384, "tweet_count": 65366, "listed_count": 14}, "name": "Roxy \u2728"}, {"id": "1159181161404534784", "username": "gbssncl", "location": "25.05.19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 4382, "tweet_count": 46122, "listed_count": 4}, "name": "gabis\ud83e\udd40"}, {"id": "41416662", "username": "LaOpinionLA", "location": "Los Angeles, California", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46163, "following_count": 1752, "tweet_count": 321106, "listed_count": 948}, "name": "La Opini\u00f3n"}, {"id": "1189586652", "username": "jessm1_", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 289, "tweet_count": 62468, "listed_count": 0}, "name": "J\u00e9ssica Moreno"}, {"id": "3433462486", "username": "Matheus_Rsar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 252, "tweet_count": 29870, "listed_count": 0}, "name": "AfroDev"}, {"id": "267850451", "username": "andretwitt1", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 384, "tweet_count": 58281, "listed_count": 0}, "name": "Andre Luis Oliveira"}, {"id": "3506025435", "username": "Euterpe_fg", "location": "\u2727.\u2022 Fly me to the moon \u2022.\u2727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 875, "tweet_count": 22313, "listed_count": 10}, "name": "Celes (. \u275b \u1d17 \u275b.)"}, {"id": "1114355275572633601", "username": "krlsfck", "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 526, "tweet_count": 58041, "listed_count": 12}, "name": "rique."}, {"id": "4251076707", "username": "pwrposeab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 3057, "tweet_count": 20448, "listed_count": 2}, "name": "ana"}, {"id": "64944160", "username": "MayValentine_", "location": "Coahuila ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 301, "tweet_count": 23277, "listed_count": 3}, "name": "May \ud83e\udd8b"}, {"id": "1027672927599251457", "username": "SaaSaty", "location": "Addison Apartments, Nockfell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 789, "tweet_count": 10493, "listed_count": 2}, "name": "saaty\u2666\ufe0f"}, {"id": "2368884564", "username": "laurwif", "location": "noiva #dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17124, "following_count": 10354, "tweet_count": 93209, "listed_count": 14}, "name": "boo\ud83c\udf39"}, {"id": "139779529", "username": "ErickMCoelho", "location": "Manaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 517, "tweet_count": 12201, "listed_count": 30}, "name": "Erick Co\u00ealho"}, {"id": "1047974236344766467", "username": "Virt_001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 313, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd77\ud83d\udd78"}, {"id": "934776308080545792", "username": "nathanlvv", "location": "Caldas Novas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 436, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "name": "natan"}, {"id": "90221633", "username": "Cuasor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 85, "tweet_count": 16344, "listed_count": 4}, "name": "Mikel Arteaga"}, {"id": "818554803857084416", "username": "badtripgoals", "location": "ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 202, "tweet_count": 46978, "listed_count": 3}, "name": "Ost."}, {"id": "707136262155608064", "username": "chapimaro151a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "name": "\u3061\u3083\u3074"}, {"id": "758168900039237634", "username": "Brun1tta", "location": "Suzano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 475, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "name": "soca fofo e sem vontade"}, {"id": "1023400479940857856", "username": "UmaGayAi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 136, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}, "name": "@qualquercoisaserve"}, {"id": "3027412402", "username": "elacarolina_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 113, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}, "name": "\u27b3 \ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6"}, {"id": "335609976", "username": "braga_nn", "location": "Manaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 886, "tweet_count": 1049, "listed_count": 1}, "name": "Netto Braga"}, {"id": "395550574", "username": "paula_lima12", "location": "Cajamar, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 264, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "name": "Ana Paula Lima"}, {"id": "1683672078", "username": "forcemila", "location": " in god\u2019s arms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 545, "tweet_count": 257218, "listed_count": 15}, "name": "g. \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1681887830", "username": "thatdudagirl", "location": "quarentena ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 587, "tweet_count": 20083, "listed_count": 0}, "name": "babygirl"}, {"id": "378761205", "username": "lavandatea", "location": "she/her | 8123 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1760, "tweet_count": 57910, "listed_count": 11}, "name": "p e a c h \u2764\ufe0f \u2b50 13"}, {"id": "116264629", "username": "blzjessica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 660, "tweet_count": 102107, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30"}, {"id": "303563913", "username": "keepgoing42", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2869, "tweet_count": 8822, "listed_count": 6}, "name": "#P1\u00d13R4eresunmaldito"}, {"id": "1047584800310263808", "username": "PaolaCamille5", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 972, "tweet_count": 17252, "listed_count": 0}, "name": "paola \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "842233768610021376", "username": "LaryObrienSweet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4303, "tweet_count": 117601, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcde'\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83e\udd8b"}, {"id": "709153911190511616", "username": "cibelecerq", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1983, "tweet_count": 67970, "listed_count": 9}, "name": "bia"}, {"id": "2161673623", "username": "gustavo_crf57", "location": "Tanque, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1001, "tweet_count": 62153, "listed_count": 0}, "name": "INTOC\u00c1VEL \ud83d\ude2c"}, {"id": "1064376362260197377", "username": "mohamed_tivin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 471, "tweet_count": 8387, "listed_count": 0}, "name": "\uf8ff .\ud83e\udd77"}, {"id": "946545909348913153", "username": "heloisanasser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1905, "tweet_count": 24299, "listed_count": 0}, "name": "Nasser\ud83c\udf4e"}, {"id": "1026393088867147776", "username": "keyartemiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 193, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "name": "Kai"}, {"id": "140938504", "username": "Januarlley", "location": "Itaueira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 444, "tweet_count": 26787, "listed_count": 1}, "name": "Harley Fucking Queen \u2666\ufe0f"}, {"id": "2949769821", "username": "JonasMedina9", "location": "uruguaiana,cidade dos loucos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 326, "tweet_count": 276720, "listed_count": 2}, "name": "MEDINA"}, {"id": "3242751363", "username": "lenyoong", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 415, "tweet_count": 193620, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc97 H\u0454\u0196\u0454\u03b7\u03b1 \ud83d\udc97\ud83c\udfc0\ud83d\ude3c\ud83c\udf4a\ud83d\udc97 Team Insosso\ud83d\udc97"}, {"id": "932971373131116544", "username": "godgui01", "location": "Buritis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 2763, "tweet_count": 6292, "listed_count": 1}, "name": "sad redhead"}, {"id": "2770173614", "username": "anigaruga", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 297, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}, "name": "Ana Garcia Ugalde."}, {"id": "2917461077", "username": "_SantosTrinidad", "location": "En Sorolandia, otrora Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38173, "following_count": 36515, "tweet_count": 49762, "listed_count": 82}, "name": "No Habr\u00e1 Paz  \u2020"}, {"id": "4302051556", "username": "otavioaugustoac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1602, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "name": "Ot\u00e1vio Augusto"}, {"id": "2891304629", "username": "luiizaclaaudia", "location": "Ello\u00e1 \ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 835, "tweet_count": 36169, "listed_count": 0}, "name": "Lulu"}, {"id": "707720090129715202", "username": "itsbruoliveira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 572, "tweet_count": 31913, "listed_count": 1}, "name": "Bru\ud83c\udf39"}, {"id": "3054263924", "username": "25cmpi", "location": "Gr\u00e9cia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4087, "tweet_count": 27613, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd58\ud83c\udd62\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83c\udd54\ud83c\udd5b \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"id": "1169314039173996544", "username": "giany_bolfoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 68, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "name": "Giany Bolfoni"}, {"id": "44712186", "username": "Ravena_nana", "location": "Bisnaguinha do Norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 633, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "name": "As de Copas e um bom blefe!"}, {"id": "808372827187539968", "username": "anna_blacknight", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 102, "tweet_count": 6267, "listed_count": 0}, "name": "aurora raioLaser"}, {"id": "110037259", "username": "letoddles", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1092, "tweet_count": 57179, "listed_count": 38}, "name": "Bia"}, {"id": "260049589", "username": "MarlyLeitte", "location": "Itu sp Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4994, "tweet_count": 63076, "listed_count": 4}, "name": "Marly Lenhardt\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 #TeamDanielLenhardt"}, {"id": "802220015739080704", "username": "jojoletthy", "location": "N\u00e1rnia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "name": "Milicianos ocupam o Planalto"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:36:19.000Z", "id": "1176384852981166081", "edit_history_tweet_ids": ["1176384852981166081"], "author_id": "3295461658", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/2lv8ktg4xa\nLo est\u00e1n estudiando? Ya deber\u00edan de tener un protocolo para ello, no?\nPodemos encontrar mil causas a la violencia, y aunque solo sean la herramienta, las armas pocas veced traen algo bueno.", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2lv8ktg4xa", "expanded_url": "https://m.publico.es/politica/2115855/interior-estudia-retirar-las-armas-a-los-policias-con-tendencia-suicida", "display_url": "m.publico.es/politica/21158\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MD8mePCsot", "expanded_url": "https://ondajovensevilla.es/noticias/nacional/3129-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana", "display_url": "ondajovensevilla.es/noticias/nacio\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cWUQV2oNSg", "expanded_url": "https://twitter.com/onda_sevilla/status/1176408059897438208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWUQV2oNSg", "media_key": "3_1176408053148729350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:08:32.000Z", "id": "1176408059897438208", "edit_history_tweet_ids": ["1176408059897438208"], "author_id": "853316382154510339", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\nhttps://t.co/MD8mePCsot https://t.co/cWUQV2oNSg"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "id": "1176308829790834689", "edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "author_id": "328048839", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.37, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iJawqzxWXa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T03:05:11.000Z", "id": "1176331719768559616", "edit_history_tweet_ids": ["1176331719768559616"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "text": "\u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/iJawqzxWXa\n\n#\u30c8\u30da\u30d6\u30ed"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "id": "1176400354461851648", "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "author_id": "133045551", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "id": "1176324739259883520", "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HrKMhQW8XY", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento", "display_url": "elsaltodiario.com/salud-mental/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T08:00:00.000Z", "id": "1176405910278660097", "edit_history_tweet_ids": ["1176405910278660097"], "author_id": "90725961", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fono gratuito de atenci\u00f3n al riesgo suicida. \n\nhttps://t.co/HrKMhQW8XY"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T21:11:06.000Z", "id": "1176242612006731776", "edit_history_tweet_ids": ["1176242612006731776"], "author_id": "944660500914286592", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o odeiam quando uma pessoa est\u00e1 a ser super irritante mas vcs n podem dizer nada sen\u00e3o ela suicida se?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:12:40.000Z", "id": "1176318500438204416", "edit_history_tweet_ids": ["1176318500438204416"], "author_id": "87347301", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 347, "quote_count": 2}, "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do Jared Leto que parece o MC Guim\u00ea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:12:21.000Z", "id": "1176333520488357888", "edit_history_tweet_ids": ["1176333520488357888"], "author_id": "39160660", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "text": "eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela de Joker depois de tanto trabalho duro, depois de terem jogado todo o marketing em cima do personagem e depois quem ficou com fama de ator ruim foi ele pqp raiva"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "id": "1176290513777020930", "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "author_id": "145062157", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:22:04.000Z", "id": "1176381263663587328", "edit_history_tweet_ids": ["1176381263663587328"], "author_id": "16514160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "El suicida muri\u00f3 atropellado pero la ni\u00f1a sobrevivi\u00f3 sin lesiones https://t.co/m4Gphw36TJ", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/m4Gphw36TJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-salta-metro-Nueva-York_18_2824245015.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "Hilo"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Esther Palomera"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:53:53.000Z", "id": "1176404370725978119", "edit_history_tweet_ids": ["1176404370725978119"], "author_id": "130169225", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "Hilo:\n1.- Esther Palomera le echa la culpa sutilmente de un fracaso de la izquierda a Errejon:\n\"La candidatura de Errej\u00f3n dio al traste con las posibilidades de cambio tras 24 a\u00f1os de gobierno de la derecha madrile\u00f1a; y en Espa\u00f1a puede amenazar a un gobierno de izquierdas\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "id": "1176309081658810368", "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "author_id": "106957547", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161833984"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161838081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T08:58:47.000Z", "id": "1176058318533648384", "edit_history_tweet_ids": ["1176058318533648384"], "author_id": "618094149", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "text": "Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta suicida #ConectaConLaVida https://t.co/P4uwBXs60o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "id": "1176318053992337408", "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "author_id": "142920312", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/JN7u6LuHzy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ux14OHD8i/?igshid=1k8qyhmvf9i37", "display_url": "instagram.com/p/B2ux14OHD8i/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T23:11:19.000Z", "id": "1175910477597216770", "edit_history_tweet_ids": ["1175910477597216770"], "author_id": "1164551702651068416", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 2457, "like_count": 27118, "quote_count": 361}, "text": "Sei o que pensa uma parte da popula\u00e7\u00e3o. E venho aqui de novo dar minha cara a tapa. \nMas, independentemente do que pensa esse grupo que enaltece a morte, eu sinto amor e estive no Alem\u00e3o hoje...\n\nhttps://t.co/JN7u6LuHzy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Torrero"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HbPLQUH1am", "expanded_url": "http://heral.do/gh4oe2", "display_url": "heral.do/gh4oe2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/09/23/crimen-machista-frustrado-acuchilla-expareja-se-suicida-torrero-zaragoza-1335225.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T09:49:38.000Z", "id": "1176071112029024257", "edit_history_tweet_ids": ["1176071112029024257"], "author_id": "15581283", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 43}, "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Muere un hombre apu\u00f1alado en #Torrero y una mujer resulta herida con arma blanca https://t.co/HbPLQUH1am #Zaragoza"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:00:21.000Z", "id": "1176390901570199552", "edit_history_tweet_ids": ["1176390901570199552"], "author_id": "603884167", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ftLSF8HKug", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176390901570199552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftLSF8HKug", "media_key": "3_1176390900299251712"}]}, "text": "'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF8HKug"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-24T07:06:24.000Z", "id": "1176392421590142976", "edit_history_tweet_ids": ["1176392421590142976"], "author_id": "320447063", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0424\u043e\u043c\u0438\u043d \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0415\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0441 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c. \u041d\u0430\u043a\u0430\u043d\u0443\u043d\u0435 \u043e\u043d \u0443\u0448\u0451\u043b \u0432 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443 \u043f\u043e \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u044e\nhttps://t.co/wEkCGBNTZa", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wEkCGBNTZa", "expanded_url": "https://tjournal.ru/news/117722-byvshiy-mer-novokuybyshevska-skonchalsya-posle-popytki-suicida-nakanune-on-uvolilsya", "display_url": "tjournal.ru/news/117722-by\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tjournal.ru/news/117722-byvshiy-mer-novokuybyshevska-skonchalsya-posle-popytki-suicida-nakanune-on-uvolilsya"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:18:11.000Z", "id": "1176319889482625024", "edit_history_tweet_ids": ["1176319889482625024"], "author_id": "139917267", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:33:00.000Z", "id": "1176353816263954432", "edit_history_tweet_ids": ["1176353816263954432"], "author_id": "65354294", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "O guarda-chuva quebrando na cabe\u00e7a da @nilmoretto eu t\u00f4 chorando kkkkkkkkkkkkkkkkk ela falando serinho, eu super prestando aten\u00e7\u00e3o e PAH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "id": "1176233973133058048", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "author_id": "255300173", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "id": "1175936630001217537", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "author_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "id": "1176309417752649729", "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T03:30:31.000Z", "id": "1176338092774629377", "edit_history_tweet_ids": ["1176338092774629377"], "author_id": "3374563353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 67, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/StTZ4U3dO3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html"}]}, "text": "El llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida, l'opini\u00f3 de @SintesOlivella https://t.co/StTZ4U3dO3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "madrugadona"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T06:15:20.000Z", "id": "1176379571144462336", "edit_history_tweet_ids": ["1176379571144462336"], "author_id": "2800521921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "madrugadona chega nervosa propiciando momentos profundos de reflex\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T07:20:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "828306291756060674", "id": "1176395908914851840", "edit_history_tweet_ids": ["1176395908914851840"], "author_id": "903656748682272768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ilconterosso1", "id": "828306291756060674"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "agorarai", "id": "317769975"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176394958456217602"}], "text": "@ilconterosso1 @agorarai @matteosalvinimi abiamo mai visto un filmato vero e credibile di lager o di sevizie in libia ?\normai pare il mostro di loch ness"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "author_id": "155526308", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "id": "1176139067047784448", "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "author_id": "3116837321", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "id": "1176088924915142656", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "author_id": "352141933", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:08:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "591830346", "id": "1176362791734788097", "edit_history_tweet_ids": ["1176362791734788097"], "author_id": "289461327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bracero666", "id": "591830346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176167713393319936"}], "text": "@Bracero666 Factor a tener en cuenta m\u00e1s all\u00e1 de la correcta factura. La satisfacci\u00f3n que produce en la mayor\u00eda un plan de fuga y venganza tan bien ejecutado y resuelto. Cuando todo cuadra el final los cerebros de la gente empiezan a segregar y la mente se pierde."}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-23T20:06:18.000Z", "id": "1176226304565248000", "edit_history_tweet_ids": ["1176226304565248000"], "author_id": "928022995964190720", "public_metrics": {"retweet_count": 16668, "reply_count": 412, "like_count": 68052, "quote_count": 545}, "text": "https://t.co/snbCKnAb5G", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/snbCKnAb5G", "expanded_url": "https://twitter.com/Jejkobbb/status/1175788800724873216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/snbCKnAb5G", "media_key": "7_1175788734123577344"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:02:00.000Z", "id": "1176391314172256256", "edit_history_tweet_ids": ["1176391314172256256"], "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 149, "username": "Danialri", "id": "208992939"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/SdkxXP59Hq", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "En el borrador de protocolo se maneja proporcionar apoyo psicol\u00f3gico a quienes trabajan en violencia de g\u00e9nero o pornograf\u00eda infantil | Por @Danialri\nhttps://t.co/SdkxXP59Hq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "id": "1176305508720009217", "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "author_id": "2371185948", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:44:44.000Z", "id": "1176326570614677510", "edit_history_tweet_ids": ["1176326570614677510"], "author_id": "67484850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida mto ruim bicho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "Jane Shepard"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8423, "type": "Other", "normalized_text": "Miss\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/dI8GXvwwBi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2yOzpQA1pB/?igshid=biqrol4g9hk", "display_url": "instagram.com/p/B2yOzpQA1pB/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T07:04:38.000Z", "id": "1176391977568538625", "edit_history_tweet_ids": ["1176391977568538625"], "author_id": "1010975029461422080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jane Shepard Mass Effect 2 #46\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Miss\u00e3o Suicida (Parte 1 de 2)\nJ\u00e1 no YouTube (link na BIO)\n.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Suicide Mission (1/2)\nAlready on YouTube (link in BIO)\n.\nParceiros (partners):\n@IllusiveS0ul \nshepardalenko\u2026 https://t.co/dI8GXvwwBi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:44:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "249467608", "id": "1162767250585247744", "edit_history_tweet_ids": ["1162767250585247744"], "author_id": "454537468", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}, {"start": 206, "end": 218, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162731693146550274"}], "text": "@ebelinortiz @SalvadorHeresi @eldiarionegro @SalvadorHeresi el pueblo te eligi\u00f3, te apoya y respeta. A @eldiarionegro solo es un Troll del gobierno, que trabaja para una tribuna subversiva y parasitar\u00eda. A @ebelinortiz que regrese al gran show o que trabaje en alguna serie chicha. Que de pol\u00edtica no sabe nada."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LaCafeteraUnoM\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraUnoM\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 130, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cl4xaT3i1y", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:54:26.000Z", "id": "1176389412399263744", "edit_history_tweet_ids": ["1176389412399263744"], "author_id": "392566641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#LaCafeteraUnoM\u00e1s\n\nA m\u00ed me preocupan m\u00e1s los que tengan tendencias violentas y homicidas.\n https://t.co/cl4xaT3i1y v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "id": "1176138973846167553", "edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "author_id": "274929169", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-24T06:33:33.000Z", "id": "1176384155359137792", "edit_history_tweet_ids": ["1176384155359137792"], "author_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Ragazza suicida a 22 anni. I genitori denunciano episodi di bullismo [di MICHELE BOCCI] https://t.co/XCcOCsSvWS", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XCcOCsSvWS", "expanded_url": "https://larep.it/2l4ZbL5", "display_url": "larep.it/2l4ZbL5", "status": 503, "unwound_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/generale/2019/09/23/news/ragazza_suicida_bullismo-236759163/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9118, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Gil \nManoel"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Fagner"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Sornoza"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho \nBoselli"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.3416, "type": "Person", "normalized_text": "Gustagol"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:55:37.000Z", "id": "1176238714445586433", "edit_history_tweet_ids": ["1176238714445586433"], "author_id": "3786057795", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 86, "like_count": 962, "quote_count": 53}, "text": "Meu Corinthians de quarta \n\nC\u00e1ssio \nAvelar\nGil \nManoel \nFagner \nSornoza \nVital \nPedrinho \nBoselli \nLove \nGustagol"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "id": "1174794946760626182", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "author_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "id": "1174669599645872128", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "author_id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.214, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "malepichot", "id": "85692592"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RPczJDZTEs", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalopq/status/1176254416023949313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPczJDZTEs", "media_key": "3_1176254410600734722"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T21:58:01.000Z", "id": "1176254416023949313", "edit_history_tweet_ids": ["1176254416023949313"], "author_id": "144893848", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https://t.co/RPczJDZTEs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hUAlZJHq82", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:49:00.000Z", "id": "1176372942906593280", "edit_history_tweet_ids": ["1176372942906593280"], "author_id": "15528561", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "text": "Seg\u00fan datos de la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos, entre 2013 y el 30 de junio de 2019 se  registraron m\u00e1s de 26.000 casos asociados con dos bloqueadores hormonales, los cuales provocaron 6.370 muertes. https://t.co/hUAlZJHq82"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "id": "1173422474022834180", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "author_id": "1115999661108727808", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:58.000Z", "id": "1176309266677936129", "edit_history_tweet_ids": ["1176309266677936129"], "author_id": "1648416043", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 3}, "text": "Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "mente suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T01:01:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "id": "1173039028733644801", "edit_history_tweet_ids": ["1173039028733644801"], "author_id": "1163070168945299456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173039027366387712"}], "text": "Ent\u00e3o respeite a arte\nSeja arte\nViva arte\nCompartilhe arte\nCompartilhe esse texto que acabou de ler ou escutar\n\nPor: Uma mente suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T01:47:00.000Z", "id": "1176312041746903040", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312041746903040"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 47, "like_count": 509, "quote_count": 56}, "text": "Un gato blanco se lanza bajo de las ruedas de un autob\u00fas.\nVarios transe\u00fantes avisaron al conductor del veh\u00edculo y evitaron una desgracia. https://t.co/XXLNlgSGec", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/XXLNlgSGec", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176312041746903040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXLNlgSGec", "media_key": "13_1176183728894369792"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:53:27.000Z", "id": "1176313666439917568", "edit_history_tweet_ids": ["1176313666439917568"], "author_id": "978030180584316929", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7618, "type": "Organization", "normalized_text": "Varandas"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Godinho Lopes"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T22:14:43.000Z", "id": "1176258619127541760", "edit_history_tweet_ids": ["1176258619127541760"], "author_id": "1024667934118092800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Varandas se amas o Sporting como dizes sai, sai e leva todos contigo TODOS, metam os sub-23 tragam os que realmente sentem o clube de volta,,,,,,,, Sporting do Godinho Lopes voltou j\u00e1 desde o in\u00edcio da \u00e9poca e matou o clube, n\u00e3o merecem os adeptos que foram ao est\u00e1dio nem os que"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "id": "1176324789289570304", "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "author_id": "901894147115806721", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:28:33.000Z", "id": "1176307398056796160", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307398056796160"], "author_id": "1029707390952906753", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "text": "incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 285, "end": 291, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:24:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "93612140", "id": "1176381885121015808", "edit_history_tweet_ids": ["1176381885121015808"], "author_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176380954639818752"}], "text": "@pzkpfwgn @eslamananadeFJL Tengo comprobado que en campa\u00f1as o precampa\u00f1as electorales se hacen siempre detenciones muy aparatosas de presuntos terroristas, del terrorismo que tiene mayor atenci\u00f3n medi\u00e1tica en el momento correspondiente. Siempre.Y no me extra\u00f1ar\u00eda nada tampoco que el 'Supremo' resolviera..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 217, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "beautician"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:20:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "985009284248457216", "id": "1176380839271288833", "edit_history_tweet_ids": ["1176380839271288833"], "author_id": "985009284248457216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176380285069484032"}], "text": "Segundo, que s\u00e9 que se le est\u00e1 pagando a esa persona por escucharme, lo cual me hace llegar a la conclusi\u00f3n de que a esa persona no le importa. Obviamente tienen que cobrar, y yo le pago a los otros m\u00e9dicos, beautician, etc, pero eso de pagar para que te escuchen se siente raro."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "SnyderCut"}, {"start": 131, "end": 151, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "SnyderCut"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ocgdgk1aZg", "expanded_url": "https://twitter.com/BLucasMeioMorto/status/1176340289763647488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocgdgk1aZg", "media_key": "16_1176340191176536064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:15.000Z", "id": "1176340289763647488", "edit_history_tweet_ids": ["1176340289763647488"], "author_id": "932764494803152896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A cena p\u00f3s cr\u00e9dito de Esquadr\u00e3o Suicida.\n ... [respira]\n\nN\u00e3o, o Liga da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o estreou.\nPq a WB n\u00e3o lan\u00e7a o #SnyderCut?\n#ReleaseTheSnyderCut \n\nMeu lado nerd ataca. https://t.co/ocgdgk1aZg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:45:06.000Z", "id": "1176326663669452800", "edit_history_tweet_ids": ["1176326663669452800"], "author_id": "900127629210255360", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4034, "type": "Organization", "normalized_text": "Montesinismo"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7185, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:16:25.000Z", "id": "1175926857373573121", "edit_history_tweet_ids": ["1175926857373573121"], "author_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 1740, "like_count": 1250, "quote_count": 164}, "text": "!al puro estilo dl Montesinismo! se difunde audio editado , se pretende manchar honras ; ciertos sectores sin \u00c9tica lo difunden para descalificar ,ni Montesinos se atrevi\u00f3 a grabar en el Congreso, ni editarlo delictivamente ; No nos intimidar\u00e1n.lo difunden los parlantes del gbno."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:03:18.000Z", "id": "1176316143889522696", "edit_history_tweet_ids": ["1176316143889522696"], "author_id": "717892901800439808", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 341, "quote_count": 6}, "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T22:24:06.000Z", "id": "1176260981036597248", "edit_history_tweet_ids": ["1176260981036597248"], "author_id": "791277606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Serr\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.3225, "type": "Organization", "normalized_text": "Varandas"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno de Carvalho"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/cVhyVWla56", "expanded_url": "https://twitter.com/leaosporting/status/1176270102175604736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVhyVWla56", "media_key": "7_1176269607029657600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T23:00:21.000Z", "id": "1176270102175604736", "edit_history_tweet_ids": ["1176270102175604736"], "author_id": "827663567398772736", "public_metrics": {"retweet_count": 520, "reply_count": 13, "like_count": 1193, "quote_count": 50}, "text": "Manuel Serr\u00e3o sobre a lideran\u00e7a de Varandas e tamb\u00e9m a de Bruno de Carvalho https://t.co/cVhyVWla56"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "id": "1176321933920657408", "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "author_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T06:07:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018397519716474882", "id": "1176377569647702016", "edit_history_tweet_ids": ["1176377569647702016"], "author_id": "547344827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176376192997515265"}], "text": "@Martiataide1 Mejor. Desmayada no decis pelotudeces. Adi\u00f3s."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "Remolachanet"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8835, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rDyvXWjiup", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXzoV7", "display_url": "bit.ly/2kXzoV7"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/06igsKZyIF", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176237341570150400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06igsKZyIF", "media_key": "3_1176237319591997442"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/06igsKZyIF", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176237341570150400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06igsKZyIF", "media_key": "3_1176237330388197383"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T20:50:10.000Z", "id": "1176237341570150400", "edit_history_tweet_ids": ["1176237341570150400"], "author_id": "208103059", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "text": "NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/rDyvXWjiup #Remolachanet https://t.co/06igsKZyIF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T01:10:59.000Z", "id": "1174128653556486146", "edit_history_tweet_ids": ["1174128653556486146"], "author_id": "1171975414182551552", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Saindo um pouco do personagem aqui...\n - Eu ja to cansada de ver o tanto de hate que Birds of Prey est\u00e1 recebendo,quanto mais divulgam(quase nada),mais o povo fala mal,compara com esquadr\u00e3o suicida ou vao hatear por causa de n\u00e3o ter uma sequ\u00eancia de homem de a\u00e7o,sinceramente..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "id": "1175753066022412289", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "author_id": "9822902", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8281, "type": "Other", "normalized_text": "Ravens Home"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "larissadmtt", "id": "169115177"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T05:49:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "169115177", "id": "1176373065435029504", "edit_history_tweet_ids": ["1176373065435029504"], "author_id": "2432585234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176372865291227142"}], "text": "@larissadmtt This is Us, A millions little things e Ravens Home? Coragem"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T18:44:04.000Z", "id": "1176205609278091265", "edit_history_tweet_ids": ["1176205609278091265"], "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/xYbWstIYK1", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xYbWstIYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176205609278091265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYbWstIYK1", "media_key": "3_1176205584250654720"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7313, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1JuPs5l8yO", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZWm1XG", "display_url": "go.shr.lc/2ZWm1XG", "status": 200, "unwound_url": "https://queridojeito.com/frases-do-filme-esquadrao-suicida"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BRJCnJpyc9", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridoJeito/status/1176206164180254721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRJCnJpyc9", "media_key": "3_1176206155871412225"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T18:46:17.000Z", "id": "1176206164180254721", "edit_history_tweet_ids": ["1176206164180254721"], "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u201cCom ou sem magia, essa garota pode fazer coisas incr\u00edveis.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/1JuPs5l8yO https://t.co/BRJCnJpyc9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-06-01T23:07:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "4550317786", "id": "1134959729967587329", "edit_history_tweet_ids": ["1134959729967587329"], "author_id": "722954107527434240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1134950241562693632"}], "text": "@DilmaResiste N\u00e3o tem atualiza\u00e7\u00e3o? \nJ\u00e1 se passaram mais 120 dias desde ent\u00e3o. \nSer\u00e1 que ela j\u00e1 se suicidou?  \ud83e\udd14"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "BlindarElPlaneta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PfaVU78ctQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1176208559023042560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PfaVU78ctQ", "media_key": "13_1176178227989164032"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T18:55:48.000Z", "id": "1176208559023042560", "edit_history_tweet_ids": ["1176208559023042560"], "author_id": "158342368", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 524, "like_count": 5554, "quote_count": 170}, "text": "Hoy hemos presentado #BlindarElPlaneta\n\nBlindar la Constituci\u00f3n para que nadie pueda dejar el planeta peor de como lo encontr\u00f3.\n\nQue el 100% de la energ\u00eda sea renovable en 2040.\n\nCrear una empresa p\u00fablica de energ\u00eda que genere 600000 empleos sostenibles.\n\nSolo tenemos un planeta. https://t.co/PfaVU78ctQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1726382402", "id": "1175723000450166784", "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "author_id": "1726382402", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-23T15:46:41.000Z", "id": "1176160969933971458", "edit_history_tweet_ids": ["1176160969933971458"], "author_id": "1109124462497202176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0441\u043d\u0435\u0433 \u043f\u043e\u0448\u0451\u043b \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043c\u044b \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0432 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0435\n\u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e \u043e\u0442 \u0442\u043e\u0433\u043e \u0432 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0432\u044b \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0435 \u0432\u044b \u0432\u0441\u0451 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e \u043e\u0440\u0451\u0442\u0435 \u0410\u041e\u0410\u041e\u0410\u041e\u041e\u0410\u041e\u0410\u041e \u0421\u041d\u0415\u0415\u0415\u0415\u0415\u0415\u0415\u0415\u0415\u0413 \u043a\u0430\u043a \u0431\u0443\u0434\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0432 \u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0441\u044e \u0441\u0432\u043e\u044e \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c\n\u0410 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c \u0432\u044b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0435 \u043e\u043a\u043d\u0430 \u0441\u0433\u0440\u0435\u0431\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0435\u0433\u043e \u0441 \u043f\u043e\u0434\u043e\u043a\u043e\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u043a\u0438\u0434\u0430\u0435\u0442\u0435\u0441\u044c \u0432 \u043e\u0434\u043d\u043e\u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\n\u042d\u0442\u043e \u0443\u0436\u0435 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u044f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Flashpoint"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7335, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.7306, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/VG1uOh1cXX", "expanded_url": "https://twitter.com/Flor_Muffin/status/1176370749101223938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VG1uOh1cXX", "media_key": "16_1176370742075809792"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:40:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "85724230", "id": "1176370749101223938", "edit_history_tweet_ids": ["1176370749101223938"], "author_id": "85724230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176368225841532928"}], "text": "Despu\u00e9s de ser abruptamente interrumpida sigo con Flashpoint paradox olb Warner y DC saben hacer algo bien y son sus animaciones liek whaaaaa siguen muchas de DC aqu\u00ed https://t.co/VG1uOh1cXX"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T16:53:48.000Z", "id": "1176177857200103427", "edit_history_tweet_ids": ["1176177857200103427"], "author_id": "2603688518", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un hombre se suicida tras haber intentado matar a su ex mujer.***\nA ver si empezamos a dar bien la informaci\u00f3n. https://t.co/WHVzlhr94N", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WHVzlhr94N", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:04:00.000Z", "id": "1176346518011465729", "edit_history_tweet_ids": ["1176346518011465729"], "author_id": "1005707965838626816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida sempre ser\u00e1 pra mim o melhor filme"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:30:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100408578328805378", "id": "1176368370272407553", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176368370272407553"], "author_id": "133681524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vgaffo27", "id": "1100408578328805378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176368145931689984"}], "text": "@vgaffo27 GENTE GRANDE PARECE QUE FOI ESCRITO POR UMA CRIAN\u00c7A DE NOVE ANOS, E \u00c9 UM FILME TOTALMENTE SEM GRA\u00c7A, NEM SE COMPARA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoMasLeido"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "LoMasLeido"}, {"start": 76, "end": 94, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo L\u00f3pez Mateos"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/XBXp1Dq5he", "expanded_url": "http://ow.ly/p12k30pAScR", "display_url": "ow.ly/p12k30pAScR"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:01:00.000Z", "id": "1176360863566950400", "edit_history_tweet_ids": ["1176360863566950400"], "author_id": "104707685", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LoMasLeido Un hombre se ahorc\u00f3 dentro de su negocio, ubicado en la colonia Adolfo L\u00f3pez Mateos, en Tulancingo. https://t.co/XBXp1Dq5he"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9734, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7839, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4136, "type": "Organization", "normalized_text": "DCM"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/H4suIvlEPT", "expanded_url": "https://outline.com/vnCejP", "display_url": "outline.com/vnCejP", "status": 200, "unwound_url": "https://outline.com/vnCejP"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/H4suIvlEPT", "expanded_url": "https://outline.com/vnCejP", "display_url": "outline.com/vnCejP", "status": 200, "unwound_url": "https://outline.com/vnCejP"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:18:31.000Z", "id": "1176365272002904065", "edit_history_tweet_ids": ["1176365272002904065"], "author_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 17, "like_count": 461, "quote_count": 3}, "text": "Vejam quanta compreens\u00e3o e humanitarismo:\n\nNo Twitter, Estad\u00e3o, Brasil 247, e DCM, nas \u00faltimas horas e no fim de semana:\n\n*\n\nSaiu no Estad\u00e3o: https://t.co/H4suIvlEPT\n\n\"\u2018Gabinete do \u00f3dio\u2019 est\u00e1 por tr\u00e1s da divis\u00e3o da fam\u00edlia Bolsonaro\"\n\nTrecho da... https://t.co/H4suIvlEPT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:29:12.000Z", "id": "1176367959377248257", "edit_history_tweet_ids": ["1176367959377248257"], "author_id": "756843262141497346", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "acho q se n existisse maconha eu j\u00e1 teria cometido suic\u00eddio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T19:39:23.000Z", "id": "1176219530852478976", "edit_history_tweet_ids": ["1176219530852478976"], "author_id": "1038114846250881026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "text": "A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.364, "type": "Other", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:22:45.000Z", "id": "1176290842413346816", "edit_history_tweet_ids": ["1176290842413346816"], "author_id": "131331924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "No ha habido esa reuni\u00f3n @JVelasquezQ sobre audio del TC v\u00eda @N_Portada"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:27:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "133681524", "id": "1176367541842784257", "edit_history_tweet_ids": ["1176367541842784257"], "author_id": "1100408578328805378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176367013796691969"}], "text": "@neto_letty Hahaha TD bem, todo mundo tem um filme assim, o meu \u00e9 gente grande"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4932, "type": "Organization", "normalized_text": "Edad Media"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mabellidiageneu", "id": "1465873776"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T23:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1465873776", "id": "1173742240432381955", "edit_history_tweet_ids": ["1173742240432381955"], "author_id": "2615295879", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173721680348426250"}], "text": "@mabellidiageneu @MARCELOFAVAOK @yogun52 Basta de darle prensa a La Iglesia... si Jes\u00fas bajar\u00eda hoy, se suicida... todos estos hablan desde un lugar pat\u00e9tico de riqueza y eso lo demuestra desde lo m\u00ednimo, como esa vestimenta de reyes de la Edad Media que usan hasta en el opulento Vaticano... verg\u00fcenza!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:12:39.000Z", "id": "1176333595667062785", "edit_history_tweet_ids": ["1176333595667062785"], "author_id": "126845298", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176309702550085637"}], "text": "a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "id": "1176309189683097601", "edit_history_tweet_ids": ["1176309189683097601"], "author_id": "2230975930", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 5}, "text": "Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "id": "1176310021828894721", "edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "Roma"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 171, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/LUu5IHv93q", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html", "display_url": "ilmessaggero.it/spettacoli/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-06T17:19:09.000Z", "id": "1170023646531903488", "edit_history_tweet_ids": ["1170023646531903488"], "author_id": "197490648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zona piazza Bologna. Il ritratto per @ilmessaggeroit https://t.co/LUu5IHv93q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9iRWI7qm4q", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/javier-velasquez-quesquen-audio-hablamos-repartijas-doy-opinion-noticia-nndc-679026", "display_url": "elcomercio.pe/politica/javie\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T01:02:29.000Z", "id": "1176300841030098944", "edit_history_tweet_ids": ["1176300841030098944"], "author_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 31, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "text": "Javier Vel\u00e1squez sobre audio: No hablamos de repartijas, doy una opini\u00f3n https://t.co/9iRWI7qm4q v\u00eda @elcomercio_peru"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T21:20:21.000Z", "id": "1176244936775274496", "edit_history_tweet_ids": ["1176244936775274496"], "author_id": "370712872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MQjuyhQTa4", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1080724", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "\u00abQuien divide vence y quien se trocea, se suicida.\u00bb https://t.co/MQjuyhQTa4 v\u00eda @_infoLibre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Ch0V8vpIe3", "expanded_url": "https://twitter.com/boondockelf/status/1176329788547588097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ch0V8vpIe3", "media_key": "16_1176329779664044032"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:57:31.000Z", "id": "1176329788547588097", "edit_history_tweet_ids": ["1176329788547588097"], "author_id": "2259216066", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 173, "quote_count": 1}, "text": "Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no prato que cospem! https://t.co/Ch0V8vpIe3"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-23T20:48:09.000Z", "id": "1176236833551847425", "edit_history_tweet_ids": ["1176236833551847425"], "author_id": "141693730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "La Rapinoe e il razzismo, cita Koulibaly e Sterling: \u00abPer cambiare, servono pi\u00f9 persone come loro\u00bb\n\nLa campionessa statunitense ha vinto il premio Fifa a Milano: \u00abSpero che anche altri siano arrabbiati quanto loro\u00bb. Cita l\u2019iraniana suicida\nhttps://t.co/nqXa4O97ot https://t.co/mdMHkQ9YKu", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nqXa4O97ot", "expanded_url": "https://www.ilnapolista.it/2019/09/la-rapinoe-e-il-razzismo-cita-koulibaly-e-sterling-per-cambiare-servono-piu-persone-come-loro/", "display_url": "ilnapolista.it/2019/09/la-rap\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mdMHkQ9YKu", "expanded_url": "https://twitter.com/napolista/status/1176236833551847425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdMHkQ9YKu", "media_key": "3_1176236828413845504"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T05:07:52.000Z", "id": "1176362594308960256", "edit_history_tweet_ids": ["1176362594308960256"], "author_id": "546297173", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Cuando el amor es real pero suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "VERDEVALDO"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/3q9QEq7jIW", "expanded_url": "https://gazetabrasil.com.br/politica/pf-confirma-que-greenwald-falou-com-preso-por-invasao-do-telegram-confira-o-dialogo/", "display_url": "gazetabrasil.com.br/politica/pf-co\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:48:24.000Z", "id": "1176236899377254401", "edit_history_tweet_ids": ["1176236899377254401"], "author_id": "926688202718695424", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 99, "like_count": 1526, "quote_count": 81}, "text": "ATEN\u00c7\u00c3O DIREITA : Vamos bombar esse passarinho azul de publica\u00e7\u00f5es do VERDEVALDO pego em transcri\u00e7\u00e3o de conversas com hacker combinando invas\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o das conversas do Ministro S\u00c9RGIO MORO ... CADEIA PRA ESSE GRINGO CRIMINOSO !!! https://t.co/3q9QEq7jIW"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 133, "tag": "Marlaskadimision"}, {"start": 151, "end": 165, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 241, "end": 264, "tag": "TUABANDONOMEPUEDEMATAR"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Marlaskadimision"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LasMananas_rne", "id": "1713259195"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "inigoalfonso", "id": "276536888"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 144, "end": 148, "username": "rne", "id": "29977367"}, {"start": 192, "end": 199, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZNQihAIwjI", "expanded_url": "https://twitter.com/fer70top/status/1176264071915679744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNQihAIwjI", "media_key": "3_1176264063237730311"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T22:36:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1713259195", "id": "1176264071915679744", "edit_history_tweet_ids": ["1176264071915679744"], "author_id": "3052983269", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176022328439988224"}], "text": "@LasMananas_rne @inigoalfonso @interiorgob Rectificamos y actualizamos 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 muertos en 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 meses. \nMientras #Marlaskadimision miente en @rne y #ortizdimision niega mejora economica en @La_SER, OTRA INTERNA SE SUICIDA EN CP. DE LE\u00d3N \n#TUABANDONOMEPUEDEMATAR https://t.co/ZNQihAIwjI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.4712, "type": "Person", "normalized_text": "VIOLA DAVIS GIRL"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "SMITH"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T05:03:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1403074357", "id": "1176361602070851584", "edit_history_tweet_ids": ["1176361602070851584"], "author_id": "207503665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176361286994673664"}], "text": "@isabellasonnett perfeito, farofa boa pra quem n\u00e3o tem tempo de saber a hist\u00f3ria, amei... mano VIOLA DAVIS GIRL WILL SMITH respeita a hist\u00f3ria"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1Cur05GH0x", "expanded_url": "https://twitter.com/euarley/status/1176325823843975168/video/1", "display_url": "twitter.com/euarley/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:50.000Z", "id": "1176334903622995969", "edit_history_tweet_ids": ["1176334903622995969"], "author_id": "1092855528198492160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "essa cena de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tem um defeito, margot robbie conte comigo sempre https://t.co/1Cur05GH0x"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "id": "1175446552413921287", "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T18:10:25.000Z", "id": "1176197138868514816", "edit_history_tweet_ids": ["1176197138868514816"], "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 279, "like_count": 123, "quote_count": 25}, "text": "El aprista asegur\u00f3 que en el audio no se habla de \u201crepartijas\u201d https://t.co/09MqutLsui", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/09MqutLsui", "expanded_url": "http://ow.ly/LLwA30pAOcw", "display_url": "ow.ly/LLwA30pAOcw", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/velasquez-quesquen-sobre-audio-pretenden-descalificar-mi-trabajo-n389143?hootPostID=e420066a30c9a962377653a271a0bd51"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:31:53.000Z", "id": "1176323339264155648", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176323339264155648"], "author_id": "2480694548", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom \ud83c\udfac\ud83c\udf7f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:44:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1176341721527083009", "edit_history_tweet_ids": ["1176341721527083009"], "author_id": "38345175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176337888692363264"}], "text": "@canalN_ Si este gobierno inepto y corrupto no puede proteger a indefensos recien nacidos menos podr\u00e1 proteger a la ciudadan\u00eda. Todos los q lo apoyan tiene sangre en sus manos, empezando por la de Alan..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 22, "end": 40, "probability": 0.8099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/EcNh9nPjeH", "expanded_url": "https://twitter.com/tearsgodown/status/1049810662845759493/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcNh9nPjeH", "media_key": "7_1049810612874878978"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2018-10-09T23:55:41.000Z", "id": "1049810662845759493", "edit_history_tweet_ids": ["1049810662845759493"], "author_id": "265710805", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 283, "quote_count": 11}, "text": "James Gunn escrevendo Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/EcNh9nPjeH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "id": "1176320913698152448", "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "author_id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:47.000Z", "id": "1176337403956596737", "edit_history_tweet_ids": ["1176337403956596737"], "author_id": "2960966134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "O filme se chama Esquadr\u00e3o Suicida pq a \u00fanica coisa que vc quer fazer \u00e9 se suicidar depois de ver esse filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/XM7sEjONra", "expanded_url": "https://twitter.com/chatavelit/status/1176291273780736002", "display_url": "twitter.com/chatavelit/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T04:10:08.000Z", "id": "1176348065034317826", "edit_history_tweet_ids": ["1176348065034317826"], "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176291273780736002"}], "text": "O sea, como cuando se fue a Uruguay a hacer el rid\u00edculo por el suicida cobarde. https://t.co/XM7sEjONra"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "id": "1176046416348794880", "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "author_id": "1122261523198554112", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}]}, "text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "id": "1176176604432818178", "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "author_id": "479494465", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:49:08.000Z", "id": "1176327678644932608", "edit_history_tweet_ids": ["1176327678644932608"], "author_id": "4251076707", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:34.000Z", "id": "1176340370076123136", "edit_history_tweet_ids": ["1176340370076123136"], "author_id": "1023400479940857856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 um filme bem ruinzinho por\u00e9m tem umas m\u00fasicas fodissimas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T12:58:33.000Z", "id": "1176118657161867266", "edit_history_tweet_ids": ["1176118657161867266"], "author_id": "378761205", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "o problema de t\u00e1 doente psicologicamente \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o tem como provar as coisas que voc\u00ea ta sentindo e acaba ouvindo bosta de um monte de gente que acha que \u00e9 f\u00e1cil lidar com depress\u00e3o e ansiedade. pessoal s\u00f3 liga (e momentaneamente) quando algu\u00e9m se suic\u00edda mesmo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:22.000Z", "id": "1176340069310980096", "edit_history_tweet_ids": ["1176340069310980096"], "author_id": "1064376362260197377", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabei agr de ver Esquadr\u00e3o suic\u00edda filme show de bola  ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:18:32.000Z", "id": "1176350177864687616", "edit_history_tweet_ids": ["1176350177864687616"], "author_id": "707720090129715202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida , gostei!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/dgCWC3g6tU", "expanded_url": "https://twitter.com/letoddles/status/1176331598205194240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dgCWC3g6tU", "media_key": "16_1176331585219698688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:04:42.000Z", "id": "1176331598205194240", "edit_history_tweet_ids": ["1176331598205194240"], "author_id": "110037259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida eu at\u00e9 gosto, por\u00e9m at\u00e9 hj tenho ran\u00e7o pq fez muita gente dar hate no Jared Leto a toa, sendo q ele nem teve espa\u00e7o pra atuar direito naquele filme\nAgora tudo q anunciam o Jared Leto, o pessoal fica com p\u00e9 atr\u00e1s https://t.co/dgCWC3g6tU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "id": "1175783740930494464", "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "author_id": "802220015739080704", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Barretos, Brasil", "id": "4057b469b498f552"}]}, "errors": [{"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176331863578857472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176331863578857472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176331863578857472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176187202314919937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176187202314919937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176187202314919937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "93612140", "value": "93612140", "detail": "User has been suspended: [93612140].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176386451426205697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176386451426205697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176386451426205697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176214111845093376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176214111845093376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176214111845093376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114941495310786561", "value": "1114941495310786561", "detail": "User has been suspended: [1114941495310786561].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176361085462614016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176361085462614016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176361085462614016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132828444113428480", "value": "1132828444113428480", "detail": "User has been suspended: [1132828444113428480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176347354062053377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176347354062053377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176347354062053377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176312634192400385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176312634192400385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176312634192400385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176196263676731393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176196263676731393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176196263676731393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "271193950", "value": "271193950", "detail": "User has been suspended: [271193950].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176347850063720448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176347850063720448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176347850063720448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176410343519805440", "oldest_id": "1176351982153547781", "result_count": 430, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vsjfdmjidh0u35ojfjk6jelx9"}}