{"data": [{"created_at": "2019-11-29T09:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200343627584679937"], "in_reply_to_user_id": "35013719", "text": "@NoticiasRCN M\u00ednimo va y s\u00e9 suicida ahora porqu\u00e9 s\u00e9 va a morir de hambre pues no sabe hacer nada m\u00e1s ni tiene nada m\u00e1s que hacer!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200343627584679937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200320731780915201"}], "author_id": "132286801"}, {"created_at": "2019-11-29T09:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200343177036738560"], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200343177036738560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "author_id": "106779222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200342432015106049"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200342432015106049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "744192938071187457"}, {"created_at": "2019-11-29T09:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200342349899083776"], "in_reply_to_user_id": "46040478", "text": "@blogdopannunzio Pela matem\u00e1tica do blogdopannunzio o Lula deveria pegar uns 500 anos de pris\u00e3o.  Se em Itabira, MG, um homem pegou 17 anos porque matou a mulher a facada, quantos anos merece quem matou milhares a roubar dinheiro do Sus? Pura matem\u00e1tica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200342349899083776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "Itabira"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6963, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200025234583277568"}], "author_id": "1073003683581956097"}, {"created_at": "2019-11-29T09:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200342192851738625"], "in_reply_to_user_id": "1145675013808373766", "text": "El resultat fou de 24 persones mortes i 100 de ferides,ja que el ram toca la caten\u00e0ria del tramvia i es desvia cap a la multitud. Aconsegueix sortir de Madrid,per\u00f2  un gu\u00e0rdia jurat sospita d\u2019ell a San Fernando,es veu acorralat i finalment es su\u00efcida despr\u00e9s de matar el gu\u00e0rdia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1200342192851738625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200342065579790338"}], "author_id": "1145675013808373766"}, {"created_at": "2019-11-29T09:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200341604055343104"], "in_reply_to_user_id": "9317502", "text": "@Estadao @EstadaoSaoPaulo Matou o filho, mas n\u00e3o se matou, uma covarde. Ali\u00e1s como j\u00e1 falaram, 8 anos presa e sai. Se fosse n\u00f3s Estados Unidos.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200341604055343104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200041652339040262"}], "author_id": "860586341310115842"}, {"created_at": "2019-11-29T09:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200341199481180165"], "text": "outro menino da minha escola se suicidou ontem.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200341199481180165", "author_id": "2884740784"}, {"created_at": "2019-11-29T09:08:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200340780231077888"], "text": "Me tengo f\u00e9 para el parcial como si hubiera estudiado todo.. Definitivamente sacarme buenas notas de entrada me genera una autoconfianza suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200340780231077888", "author_id": "165587401"}, {"created_at": "2019-11-29T09:06:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200340174556844032"], "in_reply_to_user_id": "3021616235", "text": "@Luis_R_Oficial Homem que matou a fome de muitos,  tem que ser um idiota ou se faz para achar que esse homem ajudou o povo. Milh\u00f5es de brasileiros j\u00e1 acordaram,  v\u00ea se acorde tamb\u00e9m. Contra provas n\u00e3o \u00e0 argumentos,  Lula ladr\u00e3o e corrupto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200340174556844032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Luis_R_Oficial", "id": "3021616235"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200015518905905155"}], "author_id": "835172191562051585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uKr67sD22A", "expanded_url": "https://twitter.com/VirgiForero/status/1200340032340533249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKr67sD22A", "media_key": "3_1200340025797423109"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "HumanizaAP19"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 279, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "HumanizaAP19"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200340032340533249"], "in_reply_to_user_id": "346444005", "text": "Est\u00e1s demandas son pocas, 1% pero sobre todo son personas j\u00f3venes que activan demandas de conducta suicida, y en este caso demandas m\u00e1s frecuentes en mujeres que varones \nY tras la recogida de esos datos se busca la aplicaci\u00f3n de algoritmos precisos y generalizables #HumanizaAP19 https://t.co/uKr67sD22A", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200340032340533249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200337463354576897"}], "author_id": "346444005"}, {"created_at": "2019-11-29T09:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200339823313268737"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200339823313268737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "701467441688350720"}, {"created_at": "2019-11-29T08:57:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200337931438825472"], "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200337931438825472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "author_id": "1566701983"}, {"created_at": "2019-11-29T08:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200337615771308033"], "text": "Lembram se quando a arya matou o knight King? Thats the tweet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1200337615771308033", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "arya"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "knight King"}]}, "author_id": "2679624925"}, {"created_at": "2019-11-29T08:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200337111653769222"], "text": "RT @Cutralla: @pimientoman El proyecto #independentista no es respetable porque es insensato y suicida; las personas #independentistas s\u00ed s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200337111653769222", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cutralla", "id": "2332287589"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "pimientoman", "id": "792802883666411520"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "independentista"}, {"start": 117, "end": 134, "tag": "independentistas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200330209414782981"}], "author_id": "2332287589"}, {"created_at": "2019-11-29T08:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200336582663905280"], "text": "RT @MuySorPrendida: VOX est\u00e1 rompiendo un apestoso acuerdo entre el PP, el PSOE y los dem\u00e1s partidos para DEMONIZAR A LOS HOMBRES ESPA\u00d1OLES\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200336582663905280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200328162766397440"}], "author_id": "915466799159894016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200336435724914688"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200336435724914688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "4045324043"}, {"created_at": "2019-11-29T08:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200336381140230147"], "text": "En los bares buscando respuestas un chupito suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200336381140230147", "author_id": "242064639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:47:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200335529272913920"], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200335529272913920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "author_id": "1132942338370822144"}, {"created_at": "2019-11-29T08:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200334906695540737"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200334906695540737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "author_id": "2859081945"}, {"created_at": "2019-11-29T08:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200334701447303170"], "text": "RT @dobleaire: La musa suicida es \u201cuna reflexi\u00f3n sobre la inspiraci\u00f3n\u201d. Hartas del papel pasivo, las musas se cuestionan por qu\u00e9 son otros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200334701447303170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dobleaire", "id": "121207199"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200162216626073610"}], "author_id": "220962571"}, {"created_at": "2019-11-29T08:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200334612259647489"], "text": "RT @PedroUgarte6: \"El planeta no nos soporta como especie dominante\", dice un miembro de la especie dominante en el parlamento europeo. Y l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200334612259647489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PedroUgarte6", "id": "2216818404"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 133, "probability": 0.4231, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento europeo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200149127885205509"}], "author_id": "247360693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1Hw7ppGd9a", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreuEscriva", "id": "418639052"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200334101485625344"], "text": "RT @AndreuEscriva: La derecha es suicida, pero consecuente. La pregunta es si la izquierda ser\u00e1 o no coherente. https://t.co/1Hw7ppGd9a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200334101485625344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200052321918627847"}], "author_id": "418639052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FoDjPHjJgH", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ACanoVindel", "id": "1448847422"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200333415385575424"], "text": "RT @ACanoVindel: Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/FoDjPHjJgH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200333415385575424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200330060185718785"}], "author_id": "115034414"}, {"created_at": "2019-11-29T08:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200333198829457408"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200333198829457408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "871721177995247616"}, {"created_at": "2019-11-29T08:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200332396563972096"], "text": "RT @MuySorPrendida: VOX est\u00e1 rompiendo un apestoso acuerdo entre el PP, el PSOE y los dem\u00e1s partidos para DEMONIZAR A LOS HOMBRES ESPA\u00d1OLES\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200332396563972096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200328162766397440"}], "author_id": "1020312200987267073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200331800431808512"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200331800431808512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "468410843"}, {"created_at": "2019-11-29T08:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200331309391978496"], "text": "RT @Cutralla: El proyecto #independentista no es respetable porque es insensato y suicida; las personas #independentistas s\u00ed son respetable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200331309391978496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cutralla", "id": "2332287589"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "independentista"}, {"start": 104, "end": 121, "tag": "independentistas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200330550919225344"}], "author_id": "2332287589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/yj08vmCStK", "expanded_url": "https://twitter.com/pimientoman/status/1200123307678425089", "display_url": "twitter.com/pimientoman/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 28, "tag": "independentista"}, {"start": 90, "end": 107, "tag": "independentistas"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200330550919225344"], "text": "El proyecto #independentista no es respetable porque es insensato y suicida; las personas #independentistas s\u00ed son respetables mientras respeten la ley. https://t.co/yj08vmCStK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200330550919225344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200123307678425089"}], "author_id": "2332287589"}, {"created_at": "2019-11-29T08:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200330209414782981"], "in_reply_to_user_id": "792802883666411520", "text": "@pimientoman El proyecto #independentista no es respetable porque es insensato y suicida; las personas #independentistas s\u00ed son respetables mientras respeten la ley.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200330209414782981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pimientoman", "id": "792802883666411520"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "independentista"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "independentistas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200123307678425089"}], "author_id": "2332287589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FoDjPHjJgH", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200330060185718785"], "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/FoDjPHjJgH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200330060185718785", "author_id": "1448847422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200329980531658752"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200329980531658752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "806587158756786176"}, {"created_at": "2019-11-29T08:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200329942002806785"], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200329942002806785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "author_id": "1088055179008720896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/DxyhmaVw8Q", "expanded_url": "http://www.rockestatal.com/actualidad/cordura-presenta-su-sexto-disco-ruta-suicida/", "display_url": "rockestatal.com/actualidad/cor\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ogGimEIPWF", "expanded_url": "https://twitter.com/rockestatal/status/1200329639165595648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogGimEIPWF", "media_key": "3_1200329633255821312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5774, "type": "Place", "normalized_text": "Cordura"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200329639165595648"], "text": "Cordura presenta su sexto disco, \u2018Ruta Suicida\u2019. https://t.co/DxyhmaVw8Q https://t.co/ogGimEIPWF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200329639165595648", "author_id": "22602295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ONX4oHw7XA", "expanded_url": "https://twitter.com/laraagomes03/status/1200326319873150976", "display_url": "twitter.com/laraagomes03/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200329324483756032"], "text": "Pensamento suicida logo de manh\u00e3 https://t.co/ONX4oHw7XA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200329324483756032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200326319873150976"}], "author_id": "4397233113"}, {"created_at": "2019-11-29T08:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200328444447461377"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200328444447461377", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "author_id": "1158307857059786752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kfLrU9Df5V", "expanded_url": "https://twitter.com/yagoalons/status/1200300860355620864", "display_url": "twitter.com/yagoalons/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.6955, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 230, "end": 232, "probability": 0.8417, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200328162766397440"], "text": "VOX est\u00e1 rompiendo un apestoso acuerdo entre el PP, el PSOE y los dem\u00e1s partidos para DEMONIZAR A LOS HOMBRES ESPA\u00d1OLES . Y tambi\u00e9n ha roto el \"consenso\" sobre las CCAA y su rumbo suicida hacia la divisi\u00f3n definitiva de Espa\u00f1a. \u00a1\u00a1VOX TIENE QUE LUCHAR CONTRA LOS INCONSCIENTES!! https://t.co/kfLrU9Df5V", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200328162766397440", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200300860355620864"}], "author_id": "974025108003131392"}, {"created_at": "2019-11-29T08:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200327898198093824"], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200327898198093824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "author_id": "2511224350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200327826265792512"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200327826265792512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "253194685"}, {"created_at": "2019-11-29T08:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200327301520646144"], "in_reply_to_user_id": "2480836789", "text": "E O PIOR! QUANDO A CHINELADA PEGA, VC PENSA QUE MATOU A BARATA, MAS ENQUANTO VC VIRA PARA PEGAR A VASSOURA E JOG\u00c1-LA NO LIXO, ELA J\u00c1 SE RECOMP\u00d4S E SUMIU! QUANDO MENOS VC ESPERA, ELA REAPARECE DE NOVO E ZOMBANDO DE SUA CARA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200327301520646144", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "JOG\u00c1-"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200326851140489216"}], "author_id": "2480836789"}, {"created_at": "2019-11-29T08:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200327189809500160"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200327189809500160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "author_id": "1583351532"}, {"created_at": "2019-11-29T08:14:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200327056044769280"], "text": "RT @vivishit: el trabajo era pintarnos un poco como en la \u00e1frica negra y las tribus de all\u00ed, hacerlo un poco a nuestra manera y bueno a mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200327056044769280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vivishit", "id": "962456527314530305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200174747423838213"}], "author_id": "487715198"}, {"created_at": "2019-11-29T08:12:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200326632638205952"], "text": "RT @lavinia974: @_senzatesta @vespergeist No. Ho letto un tweet una volta ma non ricordo di chi che diceva\n\"Ogni volta che una donna dice d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200326632638205952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavinia974", "id": "736087513"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "_senzatesta", "id": "90874834"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Vespergeist", "id": "1518342639397048320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200304769044230144"}], "author_id": "84887445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jKXB99JOMh", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/oknotizie/comments/e3aqsw/siena_giulia_suicida_dalla_torre_lautore_del/?ref=share&ref_source=twitter", "display_url": "reddit.com/r/oknotizie/co\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 140, "username": "Reddit", "id": "811377"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siena"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200326221160161280"], "text": "#Siena, Giulia suicida dalla torre: l'autore del video choc si presenta in Procura. \u00c8 un 23enne pakistano https://t.co/jKXB99JOMh di @reddit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200326221160161280", "author_id": "841369155278368768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200325871053287429"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200325871053287429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "1154743133705555969"}, {"created_at": "2019-11-29T08:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200325625388716032"], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200325625388716032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "author_id": "1052178459408171010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200325555641556993"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200325555641556993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "4263557847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200325066350899201"], "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200325066350899201", "author_id": "2213832768"}, {"created_at": "2019-11-29T08:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200324755473256448"], "in_reply_to_user_id": "151915879", "text": "@martaflich @ALFXXI2010 Moraleja, no hace falta colegiarse ni tener t\u00edtulo para firmar una obra como arquitecto, el colegio de arquitectos se suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200324755473256448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martaflich", "id": "151915879"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ALFXXI2010", "id": "223221477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200104102568636417"}], "author_id": "307832340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200324654629556225"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200324654629556225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "3347526491"}, {"created_at": "2019-11-29T08:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200324379978223616"], "text": "RT @Wallcrofte1: @SSolkay @cristin24240354 @Alshymi Apr\u00e8s avoir perdu s\u2019on copain collier en plastique il compris qu\u2019il n\u2019\u00e9tait pas sp\u00e9cial\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1200324379978223616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wallcrofte1", "id": "1148662517859831813"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SSolkay", "id": "3080111696"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "cristin24240354", "id": "1177528795173179392"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "Alshymi", "id": "303318543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200089581649039362"}], "author_id": "2227093051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200324196724809734"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200324196724809734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "724205510497591296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uyckihUx1M", "expanded_url": "https://twitter.com/powpowaoaoda/status/1199986552505430016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyckihUx1M", "media_key": "3_1199986546947964929"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "powpowaoaoda", "id": "2749070017"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3198, "type": "Person", "normalized_text": "\u677e\u5c71\u52d8\u5341\u90ce"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200323817274392576"], "text": "RT @powpowaoaoda: @el_tope_suicida \u305d\u3046\u306a\u3093\u3059\u3088\u306d\u3002\u677e\u5c71\u52d8\u5341\u90ce\u306e\u5f8c\u308d\u3067\u3061\u3087\u3046\u3061\u3087\u98db\u3070\u3059\u3068\u3053\u3089\u3078\u3093\u304c\u826f\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u304b\u3089\u306d https://t.co/uyckihUx1M", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1200323817274392576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199986552505430016"}], "author_id": "2380513231"}, {"created_at": "2019-11-29T08:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200323789667684353"], "text": "Muerto en vida voy por la avenida, directo a ese puente me siento un poco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200323789667684353", "author_id": "1184217517499338755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/4zYkfLApcO", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiDue/status/1200323510796726277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4zYkfLApcO", "media_key": "3_1197475157197180928"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "Rai2Libri"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200323510796726277"], "text": "Gi\u00e0 nei Joy Division, il gruppo nato intorno al talento suicida di Ian Curtis, e poi nei New Order, Peter Hook si fece notare per aver messo in piedi il locale pi\u00f9 fico della scena inglese degli anni Ottanta e Novanta. Questo \u00e8 quello che \u00e8 riuscito a ricordarsi! #Rai2Libri https://t.co/4zYkfLApcO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200323510796726277", "author_id": "1204076264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KzgyXU3HVh", "expanded_url": "https://www.acfans.it/blog/articoli/adrian-morgan-commosso-per-il-padre-suicida-mi-disse-cosavrebbe-fatto-con-un-brano-di-celentano/", "display_url": "acfans.it/blog/articoli/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200322813820915713"], "text": "Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d | ACfans https://t.co/KzgyXU3HVh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200322813820915713", "author_id": "2653330574"}, {"created_at": "2019-11-29T07:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200322691225542656"], "text": "Escuchar \"crisis\" de lpda en este momento, no se si fue un acto suicida o de amor propio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200322691225542656", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "crisis"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3721, "type": "Organization", "normalized_text": "lpda"}]}, "author_id": "261066445"}, {"created_at": "2019-11-29T07:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200322669268348928"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200322669268348928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "302294370"}, {"created_at": "2019-11-29T07:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200320127599816705"], "text": "La primera es la vencida, la tercera es la tercera\nAs\u00ed que reto a cualquiera que conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida que se sobrevalora\nPorque nadie me vence ahora\nNi el coplero campe\u00f3n mundial, ni un rapero de freestyle ni la mejor computadora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200320127599816705", "author_id": "2239947458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ycDcK8KIXv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmeidaPP_/status/1200005379310211072", "display_url": "twitter.com/AlmeidaPP_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "India"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200318804443750401"], "text": "Me parece bien. Tanto como la poblaci\u00f3n de la India que se suicida cada a\u00f1o.\u00ac\u00ac https://t.co/ycDcK8KIXv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200318804443750401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200005379310211072"}], "author_id": "229223827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200317913221214208"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200317913221214208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "367229995"}, {"created_at": "2019-11-29T07:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200317305093316608"], "text": "Qu\u00e3o suicida \u00e9 levar as minhas botas de tac\u00e3o alto para educa\u00e7\u00e3o clinica?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200317305093316608", "author_id": "2407437433"}, {"created_at": "2019-11-29T07:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200317185937354752"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200317185937354752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "306510800"}, {"created_at": "2019-11-29T07:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200316957364490241"], "text": "RT @elenvtst: Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no pod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200316957364490241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elenvtst", "id": "450807626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200198533888000000"}], "author_id": "1092189913657815040"}, {"created_at": "2019-11-29T07:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200316926225813504"], "in_reply_to_user_id": "1051382804209168384", "text": "@ArribasAdela @AnabelAlonso_of Hay que tener en cuenta que Espa\u00f1a es un pais donde a los enfermos mentales (incluyo los depresivos) se les abandona al cuidado de sus familiares. Alguien que mata a sus allegados y luego se suicida no esta en disposici\u00f3n de sus facultades mentales, pero esto es tab\u00fa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200316926225813504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArribasAdela", "id": "1533847345984688128"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AnabelAlonso_of", "id": "2431711675"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200151497776017413"}], "author_id": "51777202"}, {"created_at": "2019-11-29T07:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200316390365974528"], "text": "Agora pergunta quem foi a pessoa que tinha a paci\u00eancia e tirou fotos dela, quem foi a pessoa que fez o bglh que ela queria iluminado, quem foi que andou a p\u00e9 pra casa as 3 pq n\u00e3o tinha bike, quem foi que se matou pra conseguir 2,50 pra comprar um churros.. quem ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200316390365974528", "author_id": "793888223248412672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uUxnhpQqZN", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YaizaRakel", "id": "395340589"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200316191274864640"], "text": "RT @YaizaRakel: Asesinato xk un fumador primero se termina el cigarro y luego se suicida https://t.co/uUxnhpQqZN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200316191274864640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200148527487373314"}], "author_id": "1059509582161154048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200315286840397826"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200315286840397826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "969465532880707584"}, {"created_at": "2019-11-29T07:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200314237878452224"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200314237878452224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "1020705564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Rwl5nudFwH", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsondenotari/status/1200314137320054784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rwl5nudFwH", "media_key": "16_1200314130093215746"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200314137320054784"], "in_reply_to_user_id": "45447020", "text": "@xicosa @jornalextra Se der !! o sal\u00e1rio m\u00ednimo(sem corre\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o),como proposto por este desgoverno a cidad\u00e3 se suicida provavelmente. \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/Rwl5nudFwH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200314137320054784", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200149958025973761"}], "author_id": "4290706468"}, {"created_at": "2019-11-29T07:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200313676802281472"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Asesinato, la mujer es zurda (o eso parece) y el disparo es con la derecha \ud83e\udd14 por lo menos quedar\u00edan dudas. Tambi\u00e9n hay que tener en cuenta que el porcentaje de mujeres que se suicida com\u00fan arma es muy bajo, la mayor\u00eda usa otros medios venenos corte venas etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200313676802281472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "812590324824633344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200313185326252032"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200313185326252032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199945285511847937"}], "author_id": "2493259808"}, {"created_at": "2019-11-29T07:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200312650686709760"], "text": "to triste demais o cara fez amizade cmg e dps q virei de costas ele me matou... nao se pode mais confiar em ninguem nessa vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200312650686709760", "author_id": "800983998"}, {"created_at": "2019-11-29T07:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200312404204228608"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200312404204228608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "436470257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oRPjMNwuAo", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1200311782046343168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRPjMNwuAo", "media_key": "3_1200311769543192576"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200311782046343168"], "text": "#TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n del 98, se suicida en Riga. Su fama la debe a\u00a0Idearium espa\u00f1ol, una obra que ocupa un puesto destacado en el pensamiento espa\u00f1ol moderno https://t.co/oRPjMNwuAo", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200311782046343168", "author_id": "2698984176"}, {"created_at": "2019-11-29T07:13:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200311727918895105"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200311727918895105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "author_id": "1221857923"}, {"created_at": "2019-11-29T07:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200311594447753216"], "text": "\u00bfSoy una suicida por estar viendo una serie cuando el martes rindo un final?\nProbablemente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200311594447753216", "author_id": "1106943693439803392"}, {"created_at": "2019-11-29T07:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200311048143806464"], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200311048143806464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "author_id": "1103730410"}, {"created_at": "2019-11-29T07:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200310856313196545"], "text": "acabei de lembrar(em um momento mt inapropriado) de um professor meu de karat\u00ea, de quando era muito novo, ele se suicidou, nos despedimos em um dia e no outro ele j\u00e1 n\u00e3o estava mais l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200310856313196545", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 78, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": ","}]}, "author_id": "1007105215068336129"}, {"created_at": "2019-11-29T07:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200309550647271425"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200309550647271425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "1071315924626624512"}, {"created_at": "2019-11-29T06:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200308287738142720"], "text": "nde tavy en serio c\u00f3mo hacen para ser tan profundas a esta hora, a mi me salen m\u00e1s frases de memes que frases de manolo suicida a punta de pa\u00f1uelito en el cuello", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200308287738142720", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "tavy"}]}, "author_id": "1166547019386839040"}, {"created_at": "2019-11-29T06:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200307746467270656"], "text": "No mamen, imag\u00ednense al pendejo Ed Maverick en la escena under de metal mexicano, yo creo que se suicida a la verga. Agu\u00e1ntese pinche joto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200307746467270656", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "author_id": "1471716283"}, {"created_at": "2019-11-29T06:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200307278940983296"], "in_reply_to_user_id": "1194869060674244608", "text": "@melaniedp_23 @CASUALEFECTO2 @ElCaballeroBla6 @Iriagal @jcgcabrera @LaEtxebarria Muy \u00fatiles penas duras para quien asesina y despu\u00e9s se suicida, o para quien ya ha sido asesinada, el populismo punitivo se ha demostrado ineficaz. La ley est\u00e1 orientada a la prevenci\u00f3n y la educaci\u00f3n, negar la existencia de el problema es enterrar la soluci\u00f3n de ra\u00edz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200307278940983296", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "CASUALEFECTO2", "id": "4728907941"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "ElCaballeroBla6", "id": "1184935757833748480"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "Iriagal", "id": "2653238089"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "jcgcabrera", "id": "192922149"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200300065346248704"}], "author_id": "3105449247"}, {"created_at": "2019-11-29T06:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200304883347443712"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200304883347443712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "2474006521"}, {"created_at": "2019-11-29T06:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200304769044230144"], "in_reply_to_user_id": "90874834", "text": "@_senzatesta @vespergeist No. Ho letto un tweet una volta ma non ricordo di chi che diceva\n\"Ogni volta che una donna dice di sentirsi realizzata perch\u00e9 ha figli, l'emancipazione si suicida.\"\nIo lo condivido pienamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200304769044230144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_senzatesta", "id": "90874834"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Vespergeist", "id": "1518342639397048320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199977215150219265"}], "author_id": "736087513"}, {"created_at": "2019-11-29T06:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200304702904098816"], "in_reply_to_user_id": "296398581", "text": "@orgullogamer Esto es un asesinato quien se suicida mientras fuma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200304702904098816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "4152653841"}, {"created_at": "2019-11-29T06:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200304190423220224"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200304190423220224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "1001354304358371328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-29T06:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200303895953772544"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200303895953772544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "1075329380400934914"}, {"created_at": "2019-11-29T06:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200303838382755840"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200303838382755840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "1140994106627432454"}, {"created_at": "2019-11-29T06:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200303267521212417"], "in_reply_to_user_id": "54722222", "text": "@CesarTeo @ladivaza Si una persona famosa se suicida la prensa despu\u00e9s dir\u00e1 maravillas y pasar\u00e1n el tema hasta ah\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200303267521212417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CesarTeo", "id": "54722222"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ladivaza", "id": "1007298607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200173425924460544"}], "author_id": "109353475"}, {"created_at": "2019-11-29T06:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200303104698277888"], "text": "Es mejor una copa de vino, que andar de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200303104698277888", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "copa de vino"}]}, "author_id": "137157620"}, {"created_at": "2019-11-29T06:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200303076361605120"], "in_reply_to_user_id": "1145675013808373766", "text": "El resultat fou de 24 persones mortes i 100 de ferides,ja que el ram toca la caten\u00e0ria del tramvia i es desvia cap a la multitud. Aconsegueix sortir de Madrid,per\u00f2  un gu\u00e0rdia jurat sospita d\u2019ell a San Fernando,es veu acorralat i finalment es su\u00efcida despr\u00e9s de matar el gu\u00e0rdia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1200303076361605120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200302289971486720"}], "author_id": "1145675013808373766"}, {"created_at": "2019-11-29T06:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200302198711869441"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200302198711869441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "356772443"}, {"created_at": "2019-11-29T06:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200301926795091970"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200301926795091970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "396506266"}, {"created_at": "2019-11-29T06:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200301921501925376"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200301921501925376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "3030533474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/a3aZIopPuw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001882469144/posts/3264502606955789/", "display_url": "facebook.com/10000188246914\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T06:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200301912022769664"], "text": "Si fuera por ustedes, ser\u00eda un loco suicida, \npero como es por mi no buscar\u00e9 salida. https://t.co/a3aZIopPuw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200301912022769664", "author_id": "2544114026"}, {"created_at": "2019-11-29T06:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200301126941323265"], "in_reply_to_user_id": "711258239497850881", "text": "@SusanaPatuzzi @mrgr2011 El borra huellas. Ser\u00e1 el primero en aparecer en escena si se \u201csuicida\u201d alg\u00fan juez, testigo, fiscal? Mamitaaa!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200301126941323265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SusanaPatuzzi", "id": "711258239497850881"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "mrgr2011", "id": "346613742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200266571953954816"}], "author_id": "403824621"}, {"created_at": "2019-11-29T06:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200300746668990467"], "text": "Povo quer me ver sorridente mas esquece que sou depressiva e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200300746668990467", "author_id": "62650053"}, {"created_at": "2019-11-29T06:21:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200298615362727936"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200298615362727936", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "2682663625"}, {"created_at": "2019-11-29T06:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200298460672593921"], "in_reply_to_user_id": "899711972094115840", "text": "@f10intocavel @jesussincerooo Hitler tamb\u00e9m pensou assim quando se matou fica a dica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200298460672593921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "f10intocavel", "id": "899711972094115840"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200170714143309826"}], "author_id": "1126672731788009472"}, {"created_at": "2019-11-29T06:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200297402323873792"], "text": "\"la gente rara la vez lleva flores a un suicida...\"  \ud83d\udc80\ud83d\udc9c\u2728\n-V&amp;F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200297402323873792", "author_id": "428630972"}, {"created_at": "2019-11-29T06:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200296298445803520"], "in_reply_to_user_id": "3142721575", "text": "@don_chamuco Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200296298445803520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "don_chamuco", "id": "3142721575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200186545434611712"}], "author_id": "2624463347"}, {"created_at": "2019-11-29T06:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200295977103634432"], "in_reply_to_user_id": "1115440213", "text": "@CeDemocratico @NubiaSMartinez Tambi\u00e9n son el primer partido suicida q escoge candidatos v\u00eda encuestas chimbas para q despu\u00e9s los traicionen, santos duque Angela Garz\u00f3n Roy barreras etc etc....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200295977103634432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CeDemocratico", "id": "1115440213"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "NubiaSMartinez", "id": "221989598"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 180, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Garz\u00f3n Roy barreras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200119502375194626"}], "author_id": "1118428295559897088"}, {"created_at": "2019-11-29T06:09:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200295722022649856"], "text": "La gente no entiende que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200295722022649856", "author_id": "1002303472203489280"}, {"created_at": "2019-11-29T06:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200295292115062785"], "text": "Ricochet tope suicida on Cesaro. #WWE #RAW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1200295292115062785", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "WWE"}, {"start": 38, "end": 42, "tag": "RAW"}]}, "author_id": "3038693953"}, {"created_at": "2019-11-29T06:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200294392172613632"], "text": "Ela se matou por conta do padre que abusava dela na escola cat\u00f3lica, bicho \u00e9 cada coisa que o jogo envolve s\u00e9rio, tem beb\u00ea anticristo, tem Papa maluco, tem freira assassina, puta queu pariu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200294392172613632", "author_id": "2416439966"}, {"created_at": "2019-11-29T06:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200294294248198145"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200294294248198145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "840277888645648384"}, {"created_at": "2019-11-29T06:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200294139348291584"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200294139348291584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "author_id": "129060402"}, {"created_at": "2019-11-29T06:02:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200294039859421184"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200294039859421184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "371501524"}, {"created_at": "2019-11-29T06:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200293914219073536"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200293914219073536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "299535779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KIoEclC6se", "expanded_url": "https://twitter.com/Indie5051/status/1200105560961683457", "display_url": "twitter.com/Indie5051/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 103, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}]}, "created_at": "2019-11-29T06:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200293495526903808"], "text": "A\u00f1os despu\u00e9s uno de los integrantes de la banda se suicida.\n\u00a1\u00a1Te estoy hablando a ti, Chester Bennington!! https://t.co/KIoEclC6se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200293495526903808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200105560961683457"}], "author_id": "2169513044"}, {"created_at": "2019-11-29T06:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200293345635061760"], "text": "RT @ziggymagenta_d: che la sua figlia prediletta mor\u00ec suicida perch\u00e9 il re ne abus\u00f2. Un oracolo allora predisse la sua morte entro 6 anni.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200293345635061760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200287276066099200"}], "author_id": "1672785698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0h1loxXHR4", "expanded_url": "https://bit.ly/35HdoPR", "display_url": "bit.ly/35HdoPR"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9HTPDksA8o", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesPrime/status/1200293166450171904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9HTPDksA8o", "media_key": "3_1200293162213953537"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "accion"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Comando suicida"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200293166450171904"], "text": "29/11/2019 Comando suicida (1988) \n#accion Nota FA:3,5\nhttps://t.co/0h1loxXHR4 https://t.co/9HTPDksA8o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200293166450171904", "author_id": "978488759900622849"}, {"created_at": "2019-11-29T05:58:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200292898006355968"], "text": "RT @AvilaSadhaka: @TheInterceptBr Casos como esses mostram que, se n\u00e3o houver press\u00e3o social, nunca saberemos de fato quem matou Anderson e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200292898006355968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AvilaSadhaka", "id": "2610139954"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200216717894533122"}], "author_id": "1102998636613586944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3qYQc5EkHf", "expanded_url": "https://twitter.com/viniesrk/status/1200292465007353856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qYQc5EkHf", "media_key": "3_1200292459852521473"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200292465007353856"], "text": "nessuno si suicida perch\u00e9 ha letto una storia....\nNon importa quanto sei bravo a scrivere\nNon uccidi nessuno con le parole\nIo ho una teoria\nIl motivo per cui le persone arrivano ad uccidersi \u00e8 perch\u00e9 non si piacciono\nOdiano se stessi\nCredo sia una spiegazione pi\u00f9 che ragionevole https://t.co/3qYQc5EkHf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200292465007353856", "author_id": "114142301"}, {"created_at": "2019-11-29T05:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200291917575139328"], "in_reply_to_user_id": "118132258", "text": "@edalusicarus @antoniomanco M parece q aplauden al salvador no al suicida frustrado... sin contar q eso no me parece intento d suicidio, el q quiere acabar con todo no se cuelga d un puente d 5 metros d alto... ese es un grito d ayuda... ojala encuentre la salida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200291917575139328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "edalusicarus", "id": "118132258"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "antoniomanco", "id": "20357148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200218049397309441"}], "author_id": "2555373280"}, {"created_at": "2019-11-29T05:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200291759126958085"], "in_reply_to_user_id": "391602980", "text": "@Zetaricordi Ma perch\u00e9 \"Salva suicidi\"? Non sarebbe meglio evitarli? Oppure, se suicidi \u00e8 il plurale di suicida, non bisognerebbe salvarli prima? \nHai ragione, \u00e8 un nome populista, come quasi tutti i nomi di leggi e decreti approvati, oramai, da anni a questa parte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200291759126958085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Zetaricordi", "id": "391602980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200044911451688960"}], "author_id": "489467355"}, {"created_at": "2019-11-29T05:53:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200291670845272064"], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200291670845272064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "author_id": "1119534707539087360"}, {"created_at": "2019-11-29T05:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200290832957558784"], "text": "Yo creo q la abril sin mi en su vida se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200290832957558784", "author_id": "987922542680821760"}, {"created_at": "2019-11-29T05:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200290034970251264"], "in_reply_to_user_id": "745408273461940224", "text": "@SamaraGoncalv20 Procurei um pouco aqui mas sem saber o nome do filme e de nenhum ator \u00e9 imposs\u00edvel achar!!\nS\u00f2 lembro o come\u00e7o do filme que faziam parecer que ele matou um cara empurrando ele da ponte e se ele n\u00e3o fizesse o que queiram ele seria preso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200290034970251264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SamaraGoncalv20", "id": "745408273461940224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200289195098615808"}], "author_id": "1021252538"}, {"created_at": "2019-11-29T05:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200289521507688448"], "in_reply_to_user_id": "983518915346169856", "text": "mi cuarto no tiene ventanas, hay una falta de prioridades claras, nostalgia, p\u00e9rdida, inseguridad y un triste pez suicida es lo que me mantiene", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200289521507688448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200288607359193088"}], "author_id": "983518915346169856"}, {"created_at": "2019-11-29T05:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200289092488982528"], "in_reply_to_user_id": "449519261", "text": "@lalancitah Yo creo que lo que hay detr\u00e1s de las personas que a\u00fan apoyan a KF es un impulso tan\u00e1tico, autodestructivo, casi suicida. Lo refleja bien la vieja Luc\u00eda De la Cruz cuando dice... \u201cyo voy a votar por Keiko, si me van a robar, que me roben bien\u201d. Es una enfermedad de la autoestima.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200289092488982528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.5194, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda De la Cruz"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200122098611638273"}], "author_id": "777281436"}, {"created_at": "2019-11-29T05:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200288261245145088"], "text": "\u00bfQu\u00e9 onda banda? Dejen de pasar desapercibido todo lo que ven jodido, deja de ignorar a tu compa el suicida, deja de ignorar al maestro acosador. Eso los hace parte del problema, vivir neutrales. Salgan de su burbuja, nos estamos partiendo la madre ac\u00e1 afuera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200288261245145088", "author_id": "1050000157"}, {"created_at": "2019-11-29T05:39:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200288239510327296"], "text": "Llegara PedidosYa a el cali? O es muy suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200288239510327296", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3562, "type": "Person", "normalized_text": "PedidosYa"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "cali"}]}, "author_id": "2869552685"}, {"created_at": "2019-11-29T05:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200288089790398469"], "in_reply_to_user_id": "1646697385", "text": "@EriiGotte Bueno, sale juntada suicida entonces jajajajajjajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200288089790398469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200286878391525376"}], "author_id": "4149150317"}, {"created_at": "2019-11-29T05:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200288067317354496"], "text": "Estoy feliz y orgullosa de mi por no haber tenido ning\u00fan pensamiento suicida en tantos d\u00edas y de poder encontrar cosas positivas, duro poco pero bueno algo es algo xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200288067317354496", "author_id": "992978688013717504"}, {"created_at": "2019-11-29T05:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200287601455964161"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP No puede haber DERECHO de participaci\u00f3n si el perro de chacra, el lacayo del suicida, el infraterno TORCIO la voluntad de las bases y se autoproclamo (usando tontos utiles al mejor estilo Garcia) cabeza de lista.\nA llorar a otra parte!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200287601455964161", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200191515806588928"}], "author_id": "1372248606"}, {"created_at": "2019-11-29T05:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200287309121368064"], "in_reply_to_user_id": "1088136599957917696", "text": "@GLinares99_ Es que en la primera puta es mi crisis emocional, sin sentido de la vida y con ganas de ser un adulto responsable mientras que la otra es tipo el fuckboy suicida :'v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200287309121368064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GLinares99_", "id": "1088136599957917696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200286579899686912"}], "author_id": "467967527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jHOwMKVJs1", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1200287276066099200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jHOwMKVJs1", "media_key": "3_1200287269028020224"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200287276066099200"], "in_reply_to_user_id": "1176193698", "text": "che la sua figlia prediletta mor\u00ec suicida perch\u00e9 il re ne abus\u00f2. Un oracolo allora predisse la sua morte entro 6 anni. Micerino, in preda al rimorso e all'angoscia, non sopport\u00f2 pi\u00f9 il buio. Si circondava ogni notte di fiamme accese, illudendosi che simulando il giorno, il tempo https://t.co/jHOwMKVJs1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200287276066099200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200287266477953024"}], "author_id": "1176193698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Z6LBWwlkKi", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:34:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200286860523843584"], "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/Z6LBWwlkKi a trav\u00e9s de @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200286860523843584", "author_id": "158147330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/jx5YQAPNG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Francosamuel__/status/1200285876179349504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jx5YQAPNG4", "media_key": "3_1200285873524350977"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200285876179349504"], "in_reply_to_user_id": "1646697385", "text": "@EriiGotte Mira q ahora ya estoy m\u00e1s suicida q antes, capaz q me mato ahi nomas asiq yo q vos la pienso bien jajajajajjjajaa https://t.co/jx5YQAPNG4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200285876179349504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200284927494938624"}], "author_id": "4149150317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/WtXDFhhkNk", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "V3rga"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200285741793841153"], "text": "V3rga, me da un coraje de su ptm al ver historias de mujeres que han sido asesinadas, que sesuicidan. Qu\u00e9 maldita impotencia. Odio al mundo, pvtos hombres. https://t.co/WtXDFhhkNk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200285741793841153", "author_id": "439967897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/J15P2Ocr3C", "expanded_url": "http://bit.ly/2OtoVfY", "display_url": "bit.ly/2OtoVfY", "status": 200, "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/nino-de-12-anos-se-suicida-en-cdmx-pide-en-carta-que-le-hagan-un-bonito-entierro/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Revolucion3_0", "id": "834361676"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5508, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200284463969771520"], "text": "RT @Revolucion3_0: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en CdMx; pide en carta que le hagan \u201cun bonito entierro\u201d https://t.co/J15P2Ocr3C", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200284463969771520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200278185667170304"}], "author_id": "935284654357270529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ar6ws6anPd", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1200283521169993728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ar6ws6anPd", "media_key": "3_1200283519219576832"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 241, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200283521169993728"], "text": "Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unico, graffiante, disincantato ma ricco di passione civile, ha segnato la storia della commedia all'italiana #AccaddeOggi https://t.co/ar6ws6anPd", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1200283521169993728", "author_id": "18935802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/C0Ho3BVbgT", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mel_azv/post/1024968770?t=1575004846", "display_url": "curiouscat.me/mel_azv/post/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200283438538018817"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Aaaaaa n faz assim, q n sei se voc\u00ea sabe mas, a curiosidade matou o gato e a\u00ed? https://t.co/C0Ho3BVbgT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200283438538018817", "author_id": "948368158720692224"}, {"created_at": "2019-11-29T05:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200283395173101570"], "text": "La gente es suicida, andan en bicicleta sobre eje central, sin casco, sin chaleco, sin luces preventivas. Para el automovilista son pr\u00e1cticamente invisibles. Por eso los atropellan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200283395173101570", "author_id": "86371691"}, {"created_at": "2019-11-29T05:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200283028926414848"], "in_reply_to_user_id": "17549677", "text": "@Ricardo_Arjona  m\u00e1s suicida que un minuto...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200283028926414848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "3165538714"}, {"created_at": "2019-11-29T05:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200282884877246465"], "text": "Acabei de saber que um cara que eu troquei poucas conversas se suicidou... jovem, bonito, aparentemente estava tudo bem. Porque ningu\u00e9m conhece a dor que o outro sente na alma.  Vai com Deus cara. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200282884877246465", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 189, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1128359597054599168"}, {"created_at": "2019-11-29T05:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200282025984438272"], "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200282025984438272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "author_id": "824044008200609792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/L1uNccLU1U", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200281633317949443"], "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/L1uNccLU1U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200281633317949443", "author_id": "164435419"}, {"created_at": "2019-11-29T05:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200281229460987905"], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200281229460987905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "author_id": "444222797"}, {"created_at": "2019-11-29T05:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200281200268660736"], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200281200268660736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "author_id": "965376278"}, {"created_at": "2019-11-29T05:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200279693833986049"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200279693833986049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "55740629"}, {"created_at": "2019-11-29T05:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200279496647217152"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200279496647217152", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "480784530"}, {"created_at": "2019-11-29T05:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200279330024235009"], "in_reply_to_user_id": "719936673216380929", "text": "T\u00edo, en serio, que te pasa? Que problema tienes? Es que encima me remarcas que tengo mala cara, que buscas? Que te mate? Eres un suicida o que? Que alguien me lo explique porque no lo entiendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200279330024235009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200279328086515713"}], "author_id": "719936673216380929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/NDlZi25EVq", "expanded_url": "https://twitter.com/OTXTAKUS/status/1200271537804320768", "display_url": "twitter.com/OTXTAKUS/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200278664593711105"], "text": "c suicida* https://t.co/NDlZi25EVq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1200278664593711105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200271537804320768"}], "author_id": "1071264777006211072"}, {"created_at": "2019-11-29T04:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200278199399268352"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200278199399268352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "1003798949285842944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/J15P2Ocr3C", "expanded_url": "http://bit.ly/2OtoVfY", "display_url": "bit.ly/2OtoVfY", "status": 200, "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/nino-de-12-anos-se-suicida-en-cdmx-pide-en-carta-que-le-hagan-un-bonito-entierro/"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3479, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200278185667170304"], "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en CdMx; pide en carta que le hagan \u201cun bonito entierro\u201d https://t.co/J15P2Ocr3C", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200278185667170304", "author_id": "834361676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/j7adgmoRAq", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/nina-pide-un-entierro-bonito-y-se-suicida-en-su-casa/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/nina-pide-un-e\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/A7ulrS2bP4", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1200278115957608448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7ulrS2bP4", "media_key": "3_1200278114695172096"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "CBNoticias"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200278115957608448"], "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\n\"Hice esto porque ya no pod\u00eda seguir as\u00ed, ya sent\u00eda mucho dolor y frustraci\u00f3n\", dec\u00eda el recado p\u00f3stumo. https://t.co/j7adgmoRAq https://t.co/A7ulrS2bP4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200278115957608448", "author_id": "105997198"}, {"created_at": "2019-11-29T04:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200277053267959808"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200277053267959808", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "879492198861078528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RiZ7NAx1zh", "expanded_url": "https://twitter.com/VeganAtea/status/1200034096816295937", "display_url": "twitter.com/VeganAtea/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 254, "tag": "Antinatalism"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "betternevertohavebeen"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200277012151185409"], "text": "Se voc\u00ea optou por ter um filho e algu\u00e9m o machucou ou o matou, voc\u00ea N\u00c3O \u00e9 uma das v\u00edtimas, VOC\u00ca \u00e9 um dos autores. Porque voc\u00ea egoisticamente o trouxe ao mundo, SABENDO que isso poderia acontecer. Ent\u00e3o n\u00e3o! Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 uma v\u00edtima de merda !! #Antinatalism #betternevertohavebeen https://t.co/RiZ7NAx1zh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200277012151185409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200034096816295937"}], "author_id": "153534577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200276862884286465"], "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200276862884286465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199883034952118272"}], "author_id": "612241808"}, {"created_at": "2019-11-29T04:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200276623313911809"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Si Haya resucitara y viera los candidatos del Apra se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200276623313911809", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200191515806588928"}], "author_id": "26441553"}, {"created_at": "2019-11-29T04:53:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200276572290330627"], "text": "cada vez mais eu entendo pq q o steez se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200276572290330627", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6997, "type": "Organization", "normalized_text": "steez"}]}, "author_id": "134629243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nlMpK0QZDK", "expanded_url": "https://twitter.com/tonytheboy_/status/1200102979803721728", "display_url": "twitter.com/tonytheboy_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200276160178995201"], "text": "AEEEEEE BAZUQUEIRO SE FODEU QUEM TE MATOU FUI EU https://t.co/nlMpK0QZDK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200276160178995201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200102979803721728"}], "author_id": "1136110702471602176"}, {"created_at": "2019-11-29T04:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200275880666443776"], "text": "Que tema hermosamente suicida Dosed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200275880666443776", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Dosed"}]}, "author_id": "1306242672"}, {"created_at": "2019-11-29T04:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200275863637544961"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200275863637544961", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1057440327429173248"}, {"created_at": "2019-11-29T04:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200275072302403585"], "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200275072302403585", "author_id": "1109330706596007936"}, {"created_at": "2019-11-29T04:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200274839988264960"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200274839988264960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "author_id": "1005279162289020928"}, {"created_at": "2019-11-29T04:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200274809449570304"], "text": "Caminamos sin sentido \ncon flow adquirido por la calle y la materia pero viendo tanta porqueria cualquiera quedaria con un pensamiento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200274809449570304", "author_id": "1196175178868371457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200274165716201472"], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200274165716201472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "author_id": "126695224"}, {"created_at": "2019-11-29T04:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200273681412435968"], "in_reply_to_user_id": "1021227308982644736", "text": "dado que a maioria das mortes foram feitas pelo Eric. \nE o que mais me chocou foi:\n\n\u201cMe ligaram e falaram que o Dylan estava atirando em pessoas, e eu me lembro de rezar e dizer: Deus, se o Dylan estiver ferindo pessoas, por favor fa\u00e7a-o parar\u201d e ele se matou um pouco depois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200273681412435968", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200273673871122432"}], "author_id": "1021227308982644736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200273331934703616"], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200273331934703616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "author_id": "500934735"}, {"created_at": "2019-11-29T04:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200273050211627008"], "text": "RT @edudots: Vitoria 00:55: o nemo eh deficiente mano ele vai morrer... o ministro do meio ambiente MATOU o nemo eh isso q to falando\n\nPra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200273050211627008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "edudots", "id": "94335440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4114, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200262189573136386"}], "author_id": "290899080"}, {"created_at": "2019-11-29T04:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200272778617905152"], "text": "RT @AnaBurk04439285: O #GolpeDeEstadoEnBolivia continua. Em quinze dias matou 34 inocentes, fez  centenas de feridos e continua a deter arb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200272778617905152", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 46, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199837889506553858"}], "author_id": "1139963297590063105"}, {"created_at": "2019-11-29T04:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200272725593460736"], "text": "Fui ver serie pra tirar o clima pesado, mas a vida riu da minha cara e fez eu ver um ep q o menino conta sobre a m\u00e3e dele que se suicidou.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200272725593460736", "author_id": "970366583527878656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8YZWsz7WyO", "expanded_url": "http://Televisa.com", "display_url": "Televisa.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583111282646925312/ZlatxPhJ?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583111282646925312/ZlatxPhJ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisa | Sitio Oficial", "description": "Los mejores contenidos de entretenimiento, noticias y deportes de Televisa, la empresa de medios en espa\u00f1ol l\u00edder del mundo. | Televisa", "unwound_url": "https://www.televisa.com/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GIhw5Ato6e", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7828, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200272048968392704"], "text": "https://t.co/8YZWsz7WyO: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida - Noticieros Televisa https://t.co/GIhw5Ato6e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200272048968392704", "author_id": "1014593845881757697"}, {"created_at": "2019-11-29T04:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200271452831993856"], "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fEn su nota p\u00f3stuma el menor le perdi\u00f3 a sus familiares que le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/Ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200271452831993856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200266886262542336"}], "author_id": "785759113"}, {"created_at": "2019-11-29T04:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200270299775819776"], "in_reply_to_user_id": "3794507547", "text": "@Josefer70649021 @MPerezJorge @opropriolavo S\u00f3 pra gente entender:\nSe o PT matou o Celso Daniel ent\u00e3o tudo bem o Carlos ter mandado matar a Marielle? \nOU \nVoc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema em ter um presidente e filhos que j\u00e1 homenagearam/defenderam/amigaram/empregaram milicianos e seus parentes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200270299775819776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Josefer70649021", "id": "3794507547"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5335, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200162927053025280"}], "author_id": "33694033"}, {"created_at": "2019-11-29T04:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200270181198630912"], "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fEn su nota p\u00f3stuma el menor le perdi\u00f3 a sus familiares que le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/Ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200270181198630912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200266886262542336"}], "author_id": "1095465746094870529"}, {"created_at": "2019-11-29T04:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200269716289458176"], "in_reply_to_user_id": "279334127", "text": "@AlberdianoArg Juventud anticapitalista y revolucionaria... como har\u00e1n si dejan todo destrozado de ra\u00edz? Como har\u00e1n \u201csin\u201d capital para levantar Chile? Y como har\u00e1n cuando las empresas comiencen a despedir gente? Revoluci\u00f3n suicida si las hay...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200269716289458176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200208720376008705"}], "author_id": "1327559136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yCM5yZppVB", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/era-policia-municipal-suicida-de-tehuantepec-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/era-policia-mu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6361, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuantepec"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200269054109339648"], "text": "#POLICIACA  \ud83d\ude94\ud83d\udea8  |     Era Polic\u00eda Municipal, suicida de Tehuantepec, Oaxaca   https://t.co/yCM5yZppVB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200269054109339648", "author_id": "76232882"}, {"created_at": "2019-11-29T04:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200268881723625472"], "text": "se eu morrer foi o governo q me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200268881723625472", "author_id": "918970001725575173"}, {"created_at": "2019-11-29T04:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200268697572540416"], "in_reply_to_user_id": "818255021422821376", "text": "@rafamattoss_ Sua m\u00e3e deve estar refletindo o por que ela n\u00e3o se matou ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200268697572540416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafamattoss_", "id": "818255021422821376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200256609290727424"}], "author_id": "1127105587207131136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200268354239512577"], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200268354239512577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "author_id": "371405175"}, {"created_at": "2019-11-29T04:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200268302066601984"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200268302066601984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "author_id": "763496845318512640"}, {"created_at": "2019-11-29T04:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200267566943477760"], "in_reply_to_user_id": "26697531", "text": "@Lucasmonda Aqui, n\u00e9?\nNos EUA at\u00e9 a esquerda acha que ele n\u00e3o se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200267566943477760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucasmonda", "id": "26697531"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200267330359574528"}], "author_id": "1172653386887499776"}, {"created_at": "2019-11-29T04:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200267450786492416"], "in_reply_to_user_id": "170016862", "text": "@dantelizalde @ClubSantos 3 goles???, Mmmmm lo veo como misi\u00f3n suicida, y m\u00e1s con Orozco en porter\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200267450786492416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dantelizalde", "id": "170016862"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ClubSantos", "id": "52093371"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Orozco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200265239985569792"}], "author_id": "868543499007807490"}, {"created_at": "2019-11-29T04:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200267204517867521"], "in_reply_to_user_id": "1069697315009716230", "text": "@EdusantosMah @elaaabn @swiftvicio @biismiller @vagsner \u00c9 n\u00e3o, \u00e9 o cara do moicano e o da outra \u201cgera\u00e7\u00e3o\u201d de Glee, que cantou Grease e tal. Os nomes deles s\u00e3o Mark Salling e Blake Jenner. O Mark foi condenado por possuir pornografia infantil e se suicidou. O Blake espancava a esposa, que tamb\u00e9m era atriz de Glee, a Melissa Benoist.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200267204517867521", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "elaaabn", "id": "1391049177996664833"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "vagsner", "id": "46591422"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Grease"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Blake Jenner"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Blake"}, {"start": 309, "end": 312, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 317, "end": 331, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa Benoist"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200139114408009728"}], "author_id": "2739131253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/L1q9f6plNT", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/zocWUU7757uxPDuP9", "display_url": "images.app.goo.gl/zocWUU7757uxPD\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200267119323238400"], "text": "https://t.co/L1q9f6plNT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1200267119323238400", "author_id": "1193524845633589255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ExhPLCau6Y", "expanded_url": "https://www.tabascohoy.com/nota/495211/nino-pide-en-carta-postuma-un-bonito-entierro-y-se-suicida", "display_url": "tabascohoy.com/nota/495211/ni\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200266886262542336"], "text": "\u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fEn su nota p\u00f3stuma el menor le perdi\u00f3 a sus familiares que le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/ExhPLCau6Y", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200266886262542336", "author_id": "81852072"}, {"created_at": "2019-11-29T04:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200266242508148736"], "in_reply_to_user_id": "1074410059998863360", "text": "@daviflopess bolsominion suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200266242508148736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daviflopess", "id": "1074410059998863360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200266146043351040"}], "author_id": "2498718983"}, {"created_at": "2019-11-29T04:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200265619553296385"], "in_reply_to_user_id": "33100635", "text": "@gbrl0000 @bceuqirnehg59 @RubinhoNunesMBL @MBLivre @JanainaDoBrasil A Mamae Falei arranca 30 pau por mes do povo de SP... o \"LIBERAL\" se matou pra viver de mamata p\u00fablica... \u00e9 uma farsa completa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200265619553296385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gbrl0000", "id": "33100635"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "RubinhoNunesMBL", "id": "1264983664208814080"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Mamae Falei"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.799, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199760892596039680"}], "author_id": "1194742916054495232"}, {"created_at": "2019-11-29T04:08:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200265330708426752"], "in_reply_to_user_id": "818296968384495616", "text": "@JeffLima661 rlx, a curiosidade matou o gato, eu boto f\u00e9 meu truta, mas n se abala nao, sempre fica qm tem q fica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200265330708426752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JeffLima661", "id": "818296968384495616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200264772647882755"}], "author_id": "1175925722399027200"}, {"created_at": "2019-11-29T04:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200265141587238912"], "text": "RT @Mario_Padilla_B: @jdealthaus @elcomercio_peru Es una de las peores noticias del mes, el fan del delincuente suicida cuya \u00fanica propuest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200265141587238912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mario_Padilla_B", "id": "481613719"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200215399968727040"}], "author_id": "497133412"}, {"created_at": "2019-11-29T04:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200265049526427649"], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200265049526427649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "author_id": "231781247"}, {"created_at": "2019-11-29T04:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200265027284013056"], "text": "RT @MatiArce11: me pongo a pensar en todo lo q tengo q estudiar y me quiero suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200265027284013056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MatiArce11", "id": "965458300417597440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200125819206668296"}], "author_id": "963193781943242753"}, {"created_at": "2019-11-29T04:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200264851886628864"], "in_reply_to_user_id": "3411006431", "text": "a suicida do role HSUAHDHSU o meu, me mato rindo lembrando dos bgl, tu \u00e9 linda demais, pena q n\u00e3o me da bola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200264851886628864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200240537183408128"}], "author_id": "3411006431"}, {"created_at": "2019-11-29T04:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200264453851402241"], "in_reply_to_user_id": "22029263", "text": "Agora o que matou o epis\u00f3dio (apesar de provavelmente isso ter sido real) foi a rea\u00e7\u00e3o do marido da rainha ao se redimir aos sacerdotes depois de ter percebido que os astronautas n\u00e3o eram os her\u00f3is que ele imaginava ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200264453851402241", "geo": {"place_id": "d9d940c8e1817475"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200264452509184000"}], "author_id": "22029263"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wQ6EbSgFqo", "expanded_url": "http://impactonoticias.com.mx/camargo/ultima-hora-se-suicida-joven-en-colonia-revolucion-lo-identifican/", "display_url": "impactonoticias.com.mx/camargo/ultima\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200264432921825280"], "text": "\u00daLTIMA HORA: Se suicida joven en colonia Revoluci\u00f3n, lo identifican  \nhttps://t.co/wQ6EbSgFqo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200264432921825280", "author_id": "252903005"}, {"created_at": "2019-11-29T04:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200264155619442688"], "text": "La peli \"el erizo\" me record\u00f3 mucho a requiem por un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200264155619442688", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "el erizo"}]}, "author_id": "1038518043255558144"}, {"created_at": "2019-11-29T04:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200263480269516800"], "in_reply_to_user_id": "182803258", "text": "@Letty_rc No se puede condenar a un hombre por un video subido por internet. Por Dios enti\u00e9ndanlo!!! No estoy diciendo q cristaldo sea inocente o culpable, simplemente dejen actuar a la justicia. Han habido varios casos de escrachos falsos en los q el hombre termina linchado o se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200263480269516800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Letty_rc", "id": "182803258"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200100782017785856"}], "author_id": "1049088884"}, {"created_at": "2019-11-29T04:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200263454151475201"], "text": "RT @g_bouillon: y en algo que tiene que ver con Trump miren que casualidad @genitanoriega @Akenathon3 @leogarciamx ya es el segundo banquer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200263454151475201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "genitanoriega", "id": "145016093"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "Akenathon3", "id": "1473558458469425154"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "leogarciamx", "id": "282689560"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200214370778791936"}], "author_id": "209906706"}, {"created_at": "2019-11-29T04:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200263356147482627"], "text": "RT @julianns07: ok: van gogh n\u00e3o se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200263356147482627", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200050915891392512"}], "author_id": "879323700897738752"}, {"created_at": "2019-11-29T04:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200263285167337477"], "text": "(poss\u00edvel tw)\n\neu fico me perguntando pq a maioria dos rockstars q morrem, morrem de um jeito cruel\n\nGeorge foi por causa do c\u00e2ncer \nFreddie foi uma complica\u00e7\u00e3o da AIDS\nJohn Lennon foi por tiros de um f\u00e3 falso\nKurt Cobain se suicidou, etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200263285167337477", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Freddie"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "1021802416776392704"}, {"created_at": "2019-11-29T03:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200262863555846145"], "in_reply_to_user_id": "49315012", "text": "@lucasfresno @ivetesangalo Uma hora dessas, pra algu\u00e9m que t\u00e1 fdd , essa m\u00fasica \u00e9 uma carta su\u00edcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200262863555846145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucasfresno", "id": "49315012"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ivetesangalo", "id": "14502789"}]}, "geo": {"place_id": "0768eb3413c0067f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200261698902544385"}], "author_id": "353221383"}, {"created_at": "2019-11-29T03:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200262817754091520"], "in_reply_to_user_id": "103704608", "text": "@taliriapetrone Ainda bem que prenderam eles, se n a pr\u00f3xima era voc\u00ea, Boulos ou Freixo, lula livre mas n\u00e3o inocente, e ainda bem que eles n\u00e3o ser\u00e3o presos por conta da 2\u00b0 inst\u00e2ncia, matou, tem que ser investigado, talvez daqui uns 30 anos eles ir\u00e3o presos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200262817754091520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200085277663993856"}], "author_id": "1043637095477272576"}, {"created_at": "2019-11-29T03:58:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200262695687278593"], "in_reply_to_user_id": "974741998132518912", "text": "@littletrizzie se matou vc, imagina eu agr, pqp \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200262695687278593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "littletrizzie", "id": "974741998132518912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200262565089153026"}], "author_id": "898246592293154820"}, {"created_at": "2019-11-29T03:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200262655208042496"], "in_reply_to_user_id": "47125300", "text": "@zuluagajorge Mmm si llega al debate va a pasar dos cosas, usted se va a sentir pedaleando en una bici est\u00e1tica queriendo llegar muy lejos y peor que las fieras twitteras son las fieras de la academia (de las cuales hago parte), sin duda alguna nadie aparecer\u00e1 a menos que sea suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200262655208042496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zuluagajorge", "id": "47125300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200181515843489793"}], "author_id": "3330773975"}, {"created_at": "2019-11-29T03:57:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200262433836818439"], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200262433836818439", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "author_id": "199416840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200262334188572673"], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200262334188572673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "author_id": "64858658"}, {"created_at": "2019-11-29T03:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200262189573136386"], "text": "Vitoria 00:55: o nemo eh deficiente mano ele vai morrer... o ministro do meio ambiente MATOU o nemo eh isso q to falando\n\nPra se pensar isso a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200262189573136386", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}, "author_id": "94335440"}, {"created_at": "2019-11-29T03:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200261868444684290"], "in_reply_to_user_id": "3234471657", "text": "@FabioClickTime Eu trabalho com justi\u00e7a, defendo pessoas,quando desligo o computador sei que ningu\u00e9m se enforcou por minha causa.\ud83d\ude17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200261868444684290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199583154497044481"}], "author_id": "60273699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JZv5bGEmcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jaelucca/status/1199457795843776512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZv5bGEmcZ", "media_key": "7_1199457729502466050"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "pabllo"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200261798638837761"], "text": "a equipe da pabllo matou parab\u00e9ns e amor de que cada vez mais desce nas playlists.... nada pra se orgulhar\nhttps://t.co/JZv5bGEmcZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200261798638837761", "author_id": "1150490340861915138"}, {"created_at": "2019-11-29T03:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200261053482967040"], "in_reply_to_user_id": "2453873589", "text": "@CarNav01 @fatimapcinti O povo quer que a pessoa seja suicida, e nesse caso tem que ser estrategista para sobreviver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200261053482967040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CarNav01", "id": "2453873589"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "fatimapcinti", "id": "90221998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200260051119808512"}], "author_id": "920081402703613952"}, {"created_at": "2019-11-29T03:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200260847286849536"], "text": "O @spfc_williiam matou a charada: Thiago Neves salvou o Ceni. Tirou da barca furada e ainda se garantiu que ele ficasse no Z4. Pena que o Cear\u00e1 quer atrapalhar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200260847286849536", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "spfc_williiam", "id": "4843633997"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4712, "type": "Organization", "normalized_text": "barca"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3528, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "author_id": "547065658"}, {"created_at": "2019-11-29T03:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200260689165799424"], "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200260689165799424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "author_id": "1196586120873689088"}, {"created_at": "2019-11-29T03:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200260682102558720"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200260682102558720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "128689445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/va7X7kNdlH", "expanded_url": "https://twitter.com/FaellMoreira/status/1199860906395500544", "display_url": "twitter.com/FaellMoreira/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200260656529920000"], "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Eu to at\u00e9 bem, tenho pesadelo toda noite, mas o choro to segurando, a idea\u00e7\u00e3o suicida t\u00e1 at\u00e9 diminu\u00edda https://t.co/va7X7kNdlH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200260656529920000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199860906395500544"}], "author_id": "40546664"}, {"created_at": "2019-11-29T03:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200260596110962691"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200260596110962691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "112896799"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/y30ck94afI", "expanded_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida", "display_url": "vogue.es/living/articul\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:48:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200260306657849345"], "text": "Por qu\u00e9 2020 va a ser el a\u00f1o de la todopoderosa Margot Robbie https://t.co/y30ck94afI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200260306657849345", "author_id": "47497151"}, {"created_at": "2019-11-29T03:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200260147634954240"], "in_reply_to_user_id": "183401564", "text": "@xpedroza @julioastillero Al contrario, renunci\u00f3 por qu\u00e9 ya no hay moches, cre\u00eda que todo iba a ser como con los gobiernos corruptos del PRIAN. Qu\u00e9 bueno que se suicida pol\u00edticamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200260147634954240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xpedroza", "id": "183401564"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.2521, "type": "Person", "normalized_text": "PRIAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200186778088427520"}], "author_id": "867241020"}, {"created_at": "2019-11-29T03:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200259797280591872"], "in_reply_to_user_id": "2868101343", "text": "@brunovilhoso Triste que ganhou o mesmo m\u00e9rito de quem se matou de estudar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200259797280591872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200250215921528832"}], "author_id": "1041513544737468416"}, {"created_at": "2019-11-29T03:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200259673615749121"], "text": "N\u00e3o conhecia pessoalmente essa menina que se matou, mais fiquei t\u00e3o chateada s\u00f3 consigo pensar o filho dela que ficou \ud83d\udc94\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200259673615749121", "geo": {"place_id": "37b82f7e75d4f3b0"}, "author_id": "1183766245344190465"}, {"created_at": "2019-11-29T03:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200259520498458625"], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200259520498458625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "author_id": "1115755248155418624"}, {"created_at": "2019-11-29T03:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200259083670114304"], "in_reply_to_user_id": "251735390", "text": "@_naosoupave mana n\u00e3o, se em carro tu j\u00e1 \u00e9 doida, em moto tu vai ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200259083670114304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_naosoupave", "id": "251735390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200249745362620416"}], "author_id": "88017298"}, {"created_at": "2019-11-29T03:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200258928027852801"], "text": "RT @neongravesr: a netflix caga em tudo q ela pode cagar\n\nfoi fazer filme sobre transtorno alimentar e ensinava pessoas a como fazer as coi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200258928027852801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "neongravesr", "id": "913154195351572485"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200256900874547200"}], "author_id": "822468261057069056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ycKicEr0Cy", "expanded_url": "http://ow.ly/Ah1y50xnqhD", "display_url": "ow.ly/Ah1y50xnqhD"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tEuihiAD5h", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200255580386025472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEuihiAD5h", "media_key": "3_1200255578561531905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200258794237911040"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/ycKicEr0Cy https://t.co/tEuihiAD5h", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200258794237911040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200255580386025472"}], "author_id": "2613673430"}, {"created_at": "2019-11-29T03:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200258624662253568"], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200258624662253568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "author_id": "57734908"}, {"created_at": "2019-11-29T03:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200258482861215744"], "text": "Hace su aparicion lu la suicida asesina enojada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200258482861215744", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "lu"}]}, "author_id": "783749499432886273"}, {"created_at": "2019-11-29T03:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200258434026934274"], "text": "Caralho como o mundo \u00e9 injusto n\u00e9, minha professora sempre ajudou todo mundo em diversas ocasi\u00f5es, inclusive no dia em que eu tive uma crise de ansiedade. E infelizmente o filho dela se suicidou hj. \nEu s\u00f3 espero que ela n\u00e3o se culpe por isso, porque pelo que eu soube ela fez o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200258434026934274", "author_id": "809975750883414016"}, {"created_at": "2019-11-29T03:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200258185313034240"], "text": "Uma playlist s\u00f3 com musicas de ac\u00fastico MTV que contenham frases marcantes.\nEu n\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Chico Buarque \u00e9 meu verdadeiro pai, senhor Kiko Zambianchi, agora eu vou chamar minha filha Clara, eu devo ser filho bastardo desse homem n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, Pitty matou a pau!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200258185313034240", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5854, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Buarque"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Kiko Zambianchi"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "Pitty"}]}, "author_id": "33621747"}, {"created_at": "2019-11-29T03:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200258089859125254"], "in_reply_to_user_id": "381044521", "text": "@rosad__ pasaron Nisman, el Kurco y Robin Williams y te gritaron \"suicida de mierda\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200258089859125254", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Kurco"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200245951279091712"}], "author_id": "1008891593477251072"}, {"created_at": "2019-11-29T03:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200258064110227456"], "text": "RT @manuraantes: Quando a pessoa se suicida ela n\u00e3o quer tirar a vida, ela quer parar com a dor que est\u00e1 sentindo. Que o ocorrido com esse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200258064110227456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "manuraantes", "id": "2434584608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200221212393320448"}], "author_id": "1178463410188619776"}, {"created_at": "2019-11-29T03:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200257969147043841"], "in_reply_to_user_id": "12652472", "text": "@SporTV Ent\u00e3o suicida fdp !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200257969147043841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200241883018080258"}], "author_id": "830789048360919040"}, {"created_at": "2019-11-29T03:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200257770659942400"], "in_reply_to_user_id": "13124602", "text": "@delucca Resumindo, um homem jovem matou um idoso. E ele deve se sentir muito mais macho por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200257770659942400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200032369060782081"}], "author_id": "117086718"}, {"created_at": "2019-11-29T03:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200257440983527426"], "text": "La \u00fanica manera de obtenerla paz es dejar al enemigo saber que irse a guerra con nosotros es un intento suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200257440983527426", "author_id": "1411720112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/llZosxffZP", "expanded_url": "https://twitter.com/yujidelcolo/status/1199117364891136000", "display_url": "twitter.com/yujidelcolo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200257384289054720"], "text": "Soy capricornio y por eso me voy de la vida y luego se me va a creer.\nEl shu siempre suicida jaja https://t.co/llZosxffZP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200257384289054720", "author_id": "2652242899"}, {"created_at": "2019-11-29T03:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200257372058456065"], "in_reply_to_user_id": "1055960988007219200", "text": "@franpradal @franragona TENGO LAS U\u00d1AS MORDIDAS EL DESASTRE QUE ES MI VIDA SALGO A LA CALLE BUSCANDO LA BALA PERDIDA YO NO SOY NINGUN SUICIDA SOLO QUIERO VERME A MI Y A TODA MI FAMILIA BENDECIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200257372058456065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "franpradal", "id": "1055960988007219200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200252389481168896"}], "author_id": "3138566231"}, {"created_at": "2019-11-29T03:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256928191930369"], "in_reply_to_user_id": "832271982024601600", "text": "@EstelaGomezGom2 @NoticiasCaracol Uno puede cometer un homicidio en defensa propia, o accidentalmente matar a una persona o se suicida despu\u00e9s de que accidentalmente mata una persona. Y yo no soy medico forense solo investigue porque homicidio, usted sabe, leer y despu\u00e9s escribir. O o\u00edr y despu\u00e9s hablar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200256928191930369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstelaGomezGom2", "id": "832271982024601600"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200252521568190464"}], "author_id": "164836720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rtT6UF4UEP", "expanded_url": "https://twitter.com/oleffgomwz/status/1200063822112993280", "display_url": "twitter.com/oleffgomwz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256900874547200"], "text": "a netflix caga em tudo q ela pode cagar\n\nfoi fazer filme sobre transtorno alimentar e ensinava pessoas a como fazer as coisas (tipo uma cena q as meninas falam q vomitavam de x jeito fazendo de jeito y)\nfoi fazer s\u00e9rie sobre suic\u00eddio e mostrou uma pessoa q se matou por vingan\u00e7a https://t.co/rtT6UF4UEP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200256900874547200", "author_id": "837026730992930816"}, {"created_at": "2019-11-29T03:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256646834008065"], "in_reply_to_user_id": "113030999", "text": "@CeSanz1 Tranquilo que no pasa nada. Alberto se \"suicida\" entre el a\u00f1o que viene y el 2021...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200256646834008065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200181856307683329"}], "author_id": "877934235394486272"}, {"created_at": "2019-11-29T03:33:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256443166994438"], "in_reply_to_user_id": "2484274962", "text": "@teddirty_boots Sim mas ainda esbarra no fato de que nem elas sabem como fazer isso, rol\u00ea de rad hoje, o grosso da milit\u00e2ncia \u00e9 ser essa nojeira que se v\u00ea na Net, conhe\u00e7o uma mina que era rad e disse que \u00e9 ainda pior nos reduto delas. Teve um rol\u00ea a\u00ed que uma trans se matou por hostiliza\u00e7ao delas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200256443166994438", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.6607, "type": "Organization", "normalized_text": "Net"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200253932574060544"}], "author_id": "900763669516169216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ycKicEr0Cy", "expanded_url": "http://ow.ly/Ah1y50xnqhD", "display_url": "ow.ly/Ah1y50xnqhD"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tEuihiAD5h", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200255580386025472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEuihiAD5h", "media_key": "3_1200255578561531905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256356630040576"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/ycKicEr0Cy https://t.co/tEuihiAD5h", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200256356630040576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200255580386025472"}], "author_id": "39936334"}, {"created_at": "2019-11-29T03:32:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256164396748800"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200256164396748800", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "1001498315123552257"}, {"created_at": "2019-11-29T03:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256140908605440"], "in_reply_to_user_id": "3893175761", "text": "\"kkkk essa idealiza\u00e7ao suicida aqui foi foda bora tira uma foto pra marca o momento\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200256140908605440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200256025301004288"}], "author_id": "3893175761"}, {"created_at": "2019-11-29T03:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200255964127145984"], "in_reply_to_user_id": "28273350", "text": "@oBetoGuerra Como vc n\u00e3o se.matou quando o Atl\u00e9tico saiu? S\u00e9rio. Responde ai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200255964127145984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oBetoGuerra", "id": "28273350"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200255729891991552"}], "author_id": "756510552013303809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200255857394618368"], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200255857394618368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "author_id": "891640834080342018"}, {"created_at": "2019-11-29T03:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200255727379595266"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200255727379595266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "author_id": "1061624982889996288"}, {"created_at": "2019-11-29T03:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200255715417509888"], "text": "Acto Suicida del D\u00eda: FRACASADO\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200255715417509888", "author_id": "973044618718777344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ycKicEr0Cy", "expanded_url": "http://ow.ly/Ah1y50xnqhD", "display_url": "ow.ly/Ah1y50xnqhD"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tEuihiAD5h", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200255580386025472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEuihiAD5h", "media_key": "3_1200255578561531905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200255580386025472"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/ycKicEr0Cy https://t.co/tEuihiAD5h", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200255580386025472", "author_id": "109651819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200255560773439488"], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200255560773439488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "author_id": "827536106757431296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/rP31jjP7Tb", "expanded_url": "https://twitter.com/JonathanDanC/status/1200254739826561031/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rP31jjP7Tb", "media_key": "3_1200254732956323841"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200254739826561031"], "text": "Eu t\u00f4 aqui deitado e meu notebook do trabalho, que tava desligado desde as 17h, LIGOU DO NADA. Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 muito acelerado, tomei um susto. Se eu morrer essa noite, meu notebook me matou. https://t.co/rP31jjP7Tb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200254739826561031", "author_id": "3010231996"}, {"created_at": "2019-11-29T03:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200254482870886400"], "in_reply_to_user_id": "1181211138538852352", "text": "@candeelap_ Cande la suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200254482870886400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "candeelap_", "id": "1421109778529542272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200202237286502401"}], "author_id": "1180494127659671553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9dRndPNwrJ", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200254417372696577"], "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/9dRndPNwrJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200254417372696577", "author_id": "831844322"}, {"created_at": "2019-11-29T03:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200253917260664832"], "text": "Me da tristeza el n\u00famero de veces que hoy he dicho \"ya me voy a dar un balazo\" pq me acabo de dar cuenta que es un pensamiento suicida u.u\n\nCountdown para mi ida a terapia:\n18h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200253917260664832", "author_id": "944706065228169216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200253714919034880"], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200253714919034880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "author_id": "1356050172"}, {"created_at": "2019-11-29T03:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200253263754469382"], "text": "droga harry vc matou um drag\u00e3o se n arranjar um par ngm arranja\n\nacho que prefiro matar um drag\u00e3o \n\nkkkkkkkkkkkkkjkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200253263754469382", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "author_id": "845797534752784385"}, {"created_at": "2019-11-29T03:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200253232011972613"], "text": "RT @g_bouillon: y en algo que tiene que ver con Trump miren que casualidad @genitanoriega @Akenathon3 @leogarciamx ya es el segundo banquer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200253232011972613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "genitanoriega", "id": "145016093"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "Akenathon3", "id": "1473558458469425154"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "leogarciamx", "id": "282689560"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200214370778791936"}], "author_id": "1684270394"}, {"created_at": "2019-11-29T03:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200253045759717376"], "in_reply_to_user_id": "1106652090246533121", "text": "@saladajusticab 1: Batman e Lobo\n2: A piada mortal\n3: Jason todd (antes de se tornar o capuz vermelho)\n4: homem - pipa\n5: quando o Superman matou o coringa\n6: quando o Bruce Wayne l\u00ea a carta escrita pelo pr\u00f3prio pai (na HQ flashpoint)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200253045759717376", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Lobo"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Jason todd"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200200698136272903"}], "author_id": "1152821027799519232"}, {"created_at": "2019-11-29T03:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252985663721473"], "text": "Eu e a Bebel andando de bicicleta,ela pedalando e eu no dirigindo,a gente quase se matou  kkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200252985663721473", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "Bebel"}]}, "author_id": "1069392754290114560"}, {"created_at": "2019-11-29T03:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252749738364929"], "text": "RT @Cluzcar: Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200252749738364929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200192923284975616"}], "author_id": "1157757796349337606"}, {"created_at": "2019-11-29T03:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252684789592064"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200252684789592064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "author_id": "2735183691"}, {"created_at": "2019-11-29T03:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252529587740672"], "in_reply_to_user_id": "61748647", "text": "@HugaoAE @HugaoAE todos estao assim ,isso e bom para os conselheiros aprenderem ,a colocar pessoas que n\u00e3o sabem administra a pr\u00f3pria vida ,o Sr S\u00e9rgio nonato foi expulso da tv alterosa por brigar no Mineir\u00e3o com bol\u00edvar a\u00ed ,itair acabou com o Ipatinga dentre outros desculpa o desabafo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200252529587740672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HugaoAE", "id": "61748647"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "HugaoAE", "id": "61748647"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 157, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio nonato"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.6721, "type": "Place", "normalized_text": "Mineir\u00e3o"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "Ipatinga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200246844493910017"}], "author_id": "226682198"}, {"created_at": "2019-11-29T03:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252464269651968"], "in_reply_to_user_id": "953439283867725831", "text": "@LTMakesMeHappy A m\u00ed s\u00ed me gust\u00f3 l\u00ednea suicida, me parti\u00f3 el alma pero bueno. \nEn el discurso que Zayn da en el funeral yo me estaba ahogando con mis l\u00e1grimas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200252464269651968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LTMakesMeHappy", "id": "953439283867725831"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200251236190162944"}], "author_id": "2510686627"}, {"created_at": "2019-11-29T03:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252132248698880"], "text": "Falta UM TRABALHO caralho \n\nForam duas semanas infernais com 15 tarefas finais fudidas do caralho entre experimenta\u00e7\u00f5es c\u00eanicas, semin\u00e1rios acad\u00eamicos e art\u00edsticos, artigos, ensaios, an\u00e1lises e provas.\n\nVAI SE FUDER 2019.2 VOCE NAO ME MATOU SEU ARROMBADO. \n\n1 TRABALHO FALTA SO 1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200252132248698880", "author_id": "270699562"}, {"created_at": "2019-11-29T03:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252052787605504"], "text": "RT @acfanscommunity: Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeF\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200252052787605504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acfanscommunity", "id": "431862192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200182768707284995"}], "author_id": "2482817466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200251997406011392"], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200251997406011392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "author_id": "249262190"}, {"created_at": "2019-11-29T03:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200251855529488384"], "in_reply_to_user_id": "1158389756448923648", "text": "@patostristes Pato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200251855529488384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Patostristes", "id": "1554619526720937984"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199843034696998912"}], "author_id": "1168227663804325897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/GbZpvBrIve", "expanded_url": "http://bit.ly/34ERixv", "display_url": "bit.ly/34ERixv"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8847, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200251786902343680"], "text": "El ni\u00f1o dej\u00f3 una carta p\u00f3stuma donde pide perd\u00f3n y dice que sent\u00eda mucha frustraci\u00f3n en su vida. Adem\u00e1s dijo que extra\u00f1ar\u00eda mucho a sus amigos.\n\nPas\u00f3 en la CDMX.\n\nhttps://t.co/GbZpvBrIve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200251786902343680", "author_id": "3515408356"}, {"created_at": "2019-11-29T03:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200251616143777792"], "text": "RT @Elpalomorojo: Con el desastre y la masacre que esta haciendo la derecha en latinoamerica (Bolivia, Ecuador, Colombia, Chile, Haiti), no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200251616143777792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Elpalomorojo", "id": "325970254"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199027070011133957"}], "author_id": "1663742358"}, {"created_at": "2019-11-29T03:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200251437999120390"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200251437999120390", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "239901020"}, {"created_at": "2019-11-29T03:13:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200251401055752192"], "text": "T\u00f4 vidrada em umas poesias que tem partes q retrata o pensamento suicida, a literatura \u00e9 sedutora dms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200251401055752192", "author_id": "964099760142635008"}, {"created_at": "2019-11-29T03:12:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200251236190162944"], "in_reply_to_user_id": "2510686627", "text": "@SpElizabethh Y no me gust\u00f3 l\u00ednea suicida y la de as happened to cinderella o algo as\u00ed se llamaba jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200251236190162944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SpElizabethh", "id": "2510686627"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "as happened to"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.3278, "type": "Other", "normalized_text": "cinderella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200248397564805120"}], "author_id": "953439283867725831"}, {"created_at": "2019-11-29T03:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250959680679942"], "text": "um colega da minha amiga se matou, e n\u00e3o foi s\u00f3 pela faculdade, mas foi uma das motiva\u00e7\u00f5es e eu s\u00f3 queria relembrar que depois que passa setembro amarelo professor enfia empatia no cu e enche a sala com seu maldito ego inflado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200250959680679942", "author_id": "1081904123044421633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250863257837568"], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200250863257837568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "author_id": "152138306"}, {"created_at": "2019-11-29T03:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250793519144961"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200250793519144961", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "2827913350"}, {"created_at": "2019-11-29T03:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250723939827718"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200250723939827718", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "969607293192032258"}, {"created_at": "2019-11-29T03:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250626258718720"], "text": "eu n sei nem que palavra usar p definir oque esse guri \u00e9 depois de mentir que se suicidou, depois de meia hora desmentiu. realmente temos q ajudar esse ser porq s\u00f3 pode ter alguma doen\u00e7a s\u00e9ria na cabe\u00e7a. \nmilhares de pessoas c depress\u00e3o e um babaca desses \u201cbrincando\u201d.\nlament\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200250626258718720", "author_id": "832335618386575362"}, {"created_at": "2019-11-29T03:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250591848607746"], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200250591848607746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "author_id": "1164519145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250586786127872"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1200250586786127872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200056105570881536"}], "author_id": "167221639"}, {"created_at": "2019-11-29T03:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250563906220032"], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200250563906220032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "author_id": "210295257"}, {"created_at": "2019-11-29T03:09:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250432192438273"], "in_reply_to_user_id": "743649275012329472", "text": "@144_emilly Tem que ser um suicida conscientizado hahahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200250432192438273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "144_emilly", "id": "773367506425810944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200250328668680193"}], "author_id": "743649275012329472"}, {"created_at": "2019-11-29T03:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250338650902528"], "text": "RT @Cluzcar: Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200250338650902528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200192923284975616"}], "author_id": "1080305252396609536"}, {"created_at": "2019-11-29T03:08:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250264181235717"], "in_reply_to_user_id": "796055089119186944", "text": "@__francinev @fjvieira_ s\u00f3 p avisar q ela quase me matou com esse churros dela...... n sei se \u00e9 uma boa n\u00e3o hein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200250264181235717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__francinev", "id": "796055089119186944"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "fjvieira_", "id": "2713750072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200170472014352384"}], "author_id": "1021454004"}, {"created_at": "2019-11-29T03:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249905459023873"], "text": "Watching \"Phil\"\nGreg Kinnear\nEmily Mortimer\nTaylor Schilling\nLuke Wilson\nBradley Whitford\nDir..Greg Kinnear\n\n55% Google Users \n\nUn dentista con depre conoce a un paciente cuya existencia parece perfecta hasta que se suicida..esto lo lleva a investigar su vida\n\n#IAmMovieMonster", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1200249905459023873", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "IAmMovieMonster"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "Greg Kinnear"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Emily Mortimer"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Wilson"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "Bradley Whitford"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Greg Kinnear"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.3696, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "IAmMovieMonster"}]}, "author_id": "42790207"}, {"created_at": "2019-11-29T03:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249900291809280"], "in_reply_to_user_id": "43943121", "text": "@magazineluiza Manda suspender essa piadinha sem gra\u00e7a com os gagos. Conhe\u00e7o o sofrimento dessas pessoas de perto. Conhe\u00e7o gente que at\u00e9 se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200249900291809280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200249399743520769"}], "author_id": "67536011"}, {"created_at": "2019-11-29T03:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249897162809344"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200249897162809344", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "200308985"}, {"created_at": "2019-11-29T03:06:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249693768421378"], "in_reply_to_user_id": "967573122600833026", "text": "@caromer9 @valentiindiaz7 Re suicida jsjsjsjsjssj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200249693768421378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caromer9", "id": "967573122600833026"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "valentiindiaz7", "id": "795320280151457792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199508462272761856"}], "author_id": "922073446791745536"}, {"created_at": "2019-11-29T03:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249546984570887"], "text": "RT @IvsonGomes1999: @insta_acabar isso n\u00e3o \u00e9 coragem.\n\u00e9 desejo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200249546984570887", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200249088043819008"}], "author_id": "879323700897738752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/pvy1nE5q2h", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1200245846995951616", "display_url": "twitter.com/afazendarecord\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Nye_Ton", "id": "47318223"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249546451963904"], "text": "RT @Nye_Ton: Se matou kkkkkkk https://t.co/pvy1nE5q2h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200249546451963904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200247486293692416"}], "author_id": "220738420"}, {"created_at": "2019-11-29T03:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249088043819008"], "in_reply_to_user_id": "1156039853236113408", "text": "@insta_acabar isso n\u00e3o \u00e9 coragem.\n\u00e9 desejo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200249088043819008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200248732354260993"}], "author_id": "1166128952"}, {"created_at": "2019-11-29T03:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249035019505664"], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200249035019505664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "author_id": "1100596035242598400"}, {"created_at": "2019-11-29T03:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200248918812057601"], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200248918812057601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "author_id": "1321109041"}, {"created_at": "2019-11-29T03:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200248803644911622"], "text": "meu deus o meu m\u00e9dico se matou eu to triste pra caralho ele era tao bonzinho comigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200248803644911622", "author_id": "3293958253"}, {"created_at": "2019-11-29T03:02:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200248741518811138"], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200248741518811138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "author_id": "4476644057"}, {"created_at": "2019-11-29T03:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200248696023212032"], "text": "Tutututututu que estaba mirando un video DE OLAS MONSTRUO y ALV NO PUC MES QUIERO IR AL MAR, CON LOS MARINOS Y VER ESA SUPER OLA NENA DIOS QUE SUICIDA DEL ORTO PERO UFFF FANTASIAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200248696023212032", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Tutututututu"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "OLAS MONSTRUO"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}]}, "author_id": "3100981714"}, {"created_at": "2019-11-29T02:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247968051449857"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200247968051449857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "86382314"}, {"created_at": "2019-11-29T02:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247926213267456"], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200247926213267456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "author_id": "1092897940878880773"}, {"created_at": "2019-11-29T02:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247895108116480"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe La soluci\u00f3n es seguir los pasos del suicida ah como lealtad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200247895108116480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "geo": {"place_id": "00a152641d029c15"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200245988751007744"}], "author_id": "1179521242845663233"}, {"created_at": "2019-11-29T02:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247741382836225"], "text": "La moda es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200247741382836225", "author_id": "133157417"}, {"created_at": "2019-11-29T02:58:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247628304453632"], "in_reply_to_user_id": "768937272725139457", "text": "@rafastarkv Cory se matou ! Mark se matou !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1200247628304453632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199815948968050688"}], "author_id": "140687578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/pvy1nE5q2h", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1200245846995951616", "display_url": "twitter.com/afazendarecord\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247486293692416"], "text": "Se matou kkkkkkk https://t.co/pvy1nE5q2h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200247486293692416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200245846995951616"}], "author_id": "47318223"}, {"created_at": "2019-11-29T02:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247269603233792"], "text": "Oe dejen de romantizar la salud mental de este pa\u00eds y al suicida del puente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200247269603233792", "author_id": "111207660"}, {"created_at": "2019-11-29T02:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247213907156992"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200247213907156992", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "author_id": "1168543261822242817"}, {"created_at": "2019-11-29T02:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247046466351104"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200247046466351104", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "1651778730"}, {"created_at": "2019-11-29T02:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200246964404785153"], "in_reply_to_user_id": "1045896750576340993", "text": "se n\u00e3o matou, foi por pouco pq eu nunca ouvi um gato t\u00e3o desesperado e berrando tao alto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200246964404785153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200246643481821186"}], "author_id": "1045896750576340993"}, {"created_at": "2019-11-29T02:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200246950722985985"], "text": "postaram at\u00e9 no acontecimentos de canoas que a J\u00falia se matou, ba \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200246950722985985", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}]}, "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "author_id": "961407884658728960"}, {"created_at": "2019-11-29T02:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200246801670057984"], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200246801670057984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "author_id": "193884194"}, {"created_at": "2019-11-29T02:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200246690894295041"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200246690894295041", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "4526569000"}, {"created_at": "2019-11-29T02:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200246183471525888"], "text": "RT @luizzsos: pra todos os preocupados e curiosos, j\u00e1 estou muito melhor e sigo com vida, para a tristeza da bact\u00e9ria causadora da infec\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200246183471525888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luizzsos", "id": "718180270151770112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200235599204093953"}], "author_id": "1019655943024529410"}, {"created_at": "2019-11-29T02:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200245854319316993"], "text": "Eu sou um garoto suicida e ela uma garota querendo viver, a vontade dela de viver \u00e9 t\u00e3o grande que me faz querer viver com ela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200245854319316993", "author_id": "1192229196518563844"}, {"created_at": "2019-11-29T02:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200245558662832128"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200245558662832128", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "1022327462070509568"}, {"created_at": "2019-11-29T02:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200245419881762816"], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200245419881762816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "author_id": "967434978844868609"}, {"created_at": "2019-11-29T02:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200245395361800192"], "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200245395361800192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "author_id": "242810343"}, {"created_at": "2019-11-29T02:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200245314738720768"], "text": "RT @g_bouillon: y en algo que tiene que ver con Trump miren que casualidad @genitanoriega @Akenathon3 @leogarciamx ya es el segundo banquer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200245314738720768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "genitanoriega", "id": "145016093"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "Akenathon3", "id": "1473558458469425154"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "leogarciamx", "id": "282689560"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200214370778791936"}], "author_id": "186944127"}, {"created_at": "2019-11-29T02:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200244468844249088"], "in_reply_to_user_id": "1080994209962827776", "text": "ou algu\u00e9m aproveitou as palavras dele e o matou, pra ele sair logo de cena \n\nmas sei la n sei se acredito que foi assassinato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200244468844249088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200243422667386886"}], "author_id": "1080994209962827776"}, {"created_at": "2019-11-29T02:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200244315030724608"], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200244315030724608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "author_id": "1023052536721416197"}, {"created_at": "2019-11-29T02:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200244120398237696"], "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200244120398237696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "author_id": "231145597"}, {"created_at": "2019-11-29T02:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200244098810155010"], "text": "RT @Keke_mgv: Me molesta tanto la hipocres\u00eda de la gente. Tienen familiares y amigos que claramente tienen signos de depresi\u00f3n y no hacen n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200244098810155010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Keke_mgv", "id": "966406129789136898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200227634770264064"}], "author_id": "822185257382318086"}, {"created_at": "2019-11-29T02:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200244012508168192"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200244012508168192", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "3996864154"}, {"created_at": "2019-11-29T02:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200243914290143232"], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200243914290143232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "author_id": "1078433599039381505"}, {"created_at": "2019-11-29T02:43:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200243840994684930"], "text": "Decep\u00e7\u00e3o de quem literalmente se matou de estudar e chegou na prova e chorou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200243840994684930", "author_id": "776223122840223744"}, {"created_at": "2019-11-29T02:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200243713915736065"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200243713915736065", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "991061503301292032"}, {"created_at": "2019-11-29T02:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200243446138769408"], "in_reply_to_user_id": "71842458", "text": "@Arroba_Pao @_fxckinglaura Lo \u00fanico en lo que puedo pensar es en la letra de esta canci\u00f3n \"me est\u00e1n utilizando como carne de ca\u00f1\u00f3n llamo a mi familia y no hay nada en el fog\u00f3n nisiquiera me pagan por esta misi\u00f3n suicida salgo con la libreta y no hay trabajo en la avenida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200243446138769408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arroba_Pao", "id": "71842458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200159396845760517"}], "author_id": "786535557862227972"}, {"created_at": "2019-11-29T02:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200243252370259968"], "text": "todo m\u00eas de novembro eu s\u00f3 consigo pensar em quantas vezes a gente se matou fazendo festa na casa do juninho kkkkkkkk ai cara, s\u00f3 sei rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200243252370259968", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5315, "type": "Person", "normalized_text": "juninho"}]}, "author_id": "318001159"}, {"created_at": "2019-11-29T02:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200243097147465728"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200243097147465728", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "1185390786520727553"}, {"created_at": "2019-11-29T02:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200243079829237760"], "text": "Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1200243079829237760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "1187557715738005504"}, {"created_at": "2019-11-29T02:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200242871410012162"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200242871410012162", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "747098715886915585"}, {"created_at": "2019-11-29T02:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200242659257962496"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200242659257962496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "author_id": "88056275"}, {"created_at": "2019-11-29T02:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200242568006647810"], "text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar\nPara outros suicidas,\nQue suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200242568006647810", "author_id": "1194412955867193344"}, {"created_at": "2019-11-29T02:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200242228947554304"], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200242228947554304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "author_id": "297766398"}, {"created_at": "2019-11-29T02:36:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200242215752212480"], "text": "Acabei de descobrir que um conhecido das antigas se suicidou e eu to sem ch\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200242215752212480", "author_id": "2620206403"}, {"created_at": "2019-11-29T02:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200242057236926465"], "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200242057236926465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}], "author_id": "980661931311796224"}, {"created_at": "2019-11-29T02:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241894929977345"], "text": "RT @maru2310: Con mi madre\n- Los chicos como est\u00e1n?\n- Bien, b\u00e1rbaros \n- Felipe va a dar las materias?\n- Y algo esta estudiando...\n- Olvidat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200241894929977345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maru2310", "id": "104183229"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200199453312999424"}], "author_id": "27570567"}, {"created_at": "2019-11-29T02:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241890161053696"], "in_reply_to_user_id": "1088222447805984768", "text": "@lunia67 @paulazanelli Pqp matou a pau. \u00c9 exatamente isso. Se o Bolsonaro tiver culh\u00e3o  nomeia o Moro, o Gebran e em um segundo mandato a Jana\u00edna. N\u00f3s n\u00e3o queremos amigo do amigo do sem dedo na suprema corte. Chega de apaniguados. Por usar este m\u00e9todo que estamos na m\u00e3o desses merdas do STF atual.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200241890161053696", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "paulazanelli", "id": "59771262"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Gebran"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Jana\u00edna"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.9445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199945912409186304"}], "author_id": "878718890636922883"}, {"created_at": "2019-11-29T02:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241836826251265"], "text": "Sociedade \u00e9 a fauna mais macabra que eu pude presenciar\nQue pelo p\u00f3dio qualquer coisa t\u00e1 valendo\nEssa \u00e9 pra quem matou se n\u00e3o matou, se p\u00e1 marcou e vai rodar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200241836826251265", "author_id": "2256756619"}, {"created_at": "2019-11-29T02:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241453043204098"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200241453043204098", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "1129069555299618819"}, {"created_at": "2019-11-29T02:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241405005832195"], "in_reply_to_user_id": "1081017215175049216", "text": "@ManuDeserti @GregorioFirmani @delfinaacuelli Jaj capo antes se suicida igual yo tambien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200241405005832195", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ManuDeserti", "id": "1081017215175049216"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GregorioFirmani", "id": "421486589"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "delfinaacuelli", "id": "1107454985325957121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200239529682243584"}], "author_id": "2155314158"}, {"created_at": "2019-11-29T02:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241321585315840"], "in_reply_to_user_id": "759195190229868545", "text": "@_CaraPreta_ Mas eu nem mat\u00e9ria tenho e n estudei kkkkkkk,vc se matou de estudar,at\u00e9 parou de falar cmg,pra estuda e conseguiu isso kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200241321585315840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_CaraPreta_", "id": "759195190229868545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200240967728738304"}], "author_id": "1142581293739335680"}, {"created_at": "2019-11-29T02:32:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241097320148993"], "text": "eu explicando pra minha m\u00e3e q errei o \u00f4nibus pq \"as pessoas se enganam\" KKKKKKKK quase me enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200241097320148993", "author_id": "893597708325400576"}, {"created_at": "2019-11-29T02:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241042848669696"], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200241042848669696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "author_id": "962059635531309057"}, {"created_at": "2019-11-29T02:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200240961416249344"], "in_reply_to_user_id": "1118605848014618629", "text": "@El_Vegano_ @0kcalsonme \"Defiende\" a mujeres, las compara con vacas y si lo cuestionan trata de suicida y pelotuda a una mujer. El esp\u00e9cimen de aliadin en su estado natural", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200240961416249344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199877567161020417"}], "author_id": "489840022"}, {"created_at": "2019-11-29T02:30:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200240654904897539"], "in_reply_to_user_id": "1122347280797974528", "text": "@AppelLuciano Porque ele n\u00e3o se suicida? Quem fala uma besteira dessas, deve no m\u00ednimo ter a dignidade de dar um tiro na cara", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200240654904897539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AppelLuciano", "id": "1122347280797974528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200204700194365440"}], "author_id": "1185163150007701505"}, {"created_at": "2019-11-29T02:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200240622860480512"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200240622860480512", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "132630226"}, {"created_at": "2019-11-29T02:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200240593915596801"], "text": "RT @hapinto2: #Paro28N: Finales de 2019, el soldado Brandon Cely P\u00e1ez se suicida tras presiones por apoyar a #j\u00f3venes estudiantes colombian\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200240593915596801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hapinto2", "id": "418461860"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Paro28N"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "j\u00f3venes"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "Paro28N"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200237819727364096"}], "author_id": "2266028608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CNlBTP5BAn", "expanded_url": "https://conectatetvpr.com/se-suicida-hombre-en-el-dormitorio-de-su-residencia-en-adjuntas/", "display_url": "conectatetvpr.com/se-suicida-hom\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "Adjuntas"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200240521450577922"], "text": "Se suicida hombre en el dormitorio de su residencia en Adjuntas https://t.co/CNlBTP5BAn via @conectatetvpr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200240521450577922", "author_id": "1075779642794090497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/st8np9a285", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/27135-reto-suicida-dos-mejores-amigas-se-quitan-la-vida-en-zacapoaxtla-y-zaragoza", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 106, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ignacio Morales Cruz"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Zacapoaxtla"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200240129463508999"], "text": "#Lamentable Dos mejores amigas de 16 a\u00f1os de edad, ambas alumnas del bachillerato Jos\u00e9 Ignacio Morales Cruz en Zacapoaxtla, Puebla, se quitaron la vida con 24 horas de diferencia https://t.co/st8np9a285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200240129463508999", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-11-29T02:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200239886336495616"], "in_reply_to_user_id": "1177237453255708672", "text": "@Vika8081 @pracadarepublic @jairbolsonaro Amiga, matou a charada.\nDesde que o JB foi eleito PR, aqui virou o sanat\u00f3rio para todos os gostos. O que esse louco n\u00e3o entendeu que por ele n\u00e3o ter se masturbado os neur\u00f4nios se multiplicaram e comeram-se entre si.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200239886336495616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vika8081", "id": "1177237453255708672"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200213243891011584"}], "author_id": "914915437728686080"}, {"created_at": "2019-11-29T02:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200239725761769473"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200239725761769473", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "1049038837"}, {"created_at": "2019-11-29T02:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200239713774456832"], "text": "Qui\u00e9n me mand\u00f3 a ser tan darks y suicida !!!!!......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200239713774456832", "author_id": "2508124020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xregH4y1LK", "expanded_url": "https://dajabon24horas.blogspot.com/2019/11/director-de-escuela-se-suicida-en-pleno.html?spref=tw", "display_url": "dajabon24horas.blogspot.com/2019/11/direct\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "Dajabon24horas"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200239528990130176"], "text": "Dajabon24horas: Director de escuela se suicida en pleno centro en ... https://t.co/xregH4y1LK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200239528990130176", "author_id": "2752135778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WDUa4Tz1wt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKKyhr", "display_url": "dlvr.it/RKKyhr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Zacapoaxtla"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200239466696396803"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \u00bfReto suicida? Dos mejores amigas se quitan la vida en Zacapoaxtla y Zaragoza https://t.co/WDUa4Tz1wt https://t.co/0f2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200239466696396803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200234182821076993"}], "author_id": "836350282229391360"}, {"created_at": "2019-11-29T02:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200239099191406593"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200239099191406593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "author_id": "261741433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TrfYKvph98", "expanded_url": "https://bit.ly/2OX2df2", "display_url": "bit.ly/2OX2df2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sintesisweb", "id": "93734715"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8724, "type": "Place", "normalized_text": "Cuetzalan"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200238992731648000"], "text": "RT @sintesisweb: \ud83d\udde3\ufe0f Se suicida hombre en Cuetzalan.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en la nota\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/TrfYKvph98", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200238992731648000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200171320450932737"}], "author_id": "836350282229391360"}, {"created_at": "2019-11-29T02:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200238954571796481"], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200238954571796481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "author_id": "182604240"}, {"created_at": "2019-11-29T02:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200238935999418369"], "in_reply_to_user_id": "427306723", "text": "y no valdr\u00e1 nada por que nuestra casa el planeta tierra habr\u00e1 llegado a su fin. UNA RAZ\u00d3N MAS DEL GEN SUICIDA DEL SER HUMANO. Poco a poco cada uno fraguamos nuestra muerte en conjunto con la de nuestro planeta...\nNecesitaba desahogarme sobre este tema.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200238935999418369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200238934908981248"}], "author_id": "427306723"}, {"created_at": "2019-11-29T02:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200238704239022080"], "text": "Um conhecido de Jata\u00ed acabou de falecer por causa da depress\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida t\u00e3o jovem o texto de despedida postado no Facebook foi t\u00e3o forte \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d uma tristeza tudo isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200238704239022080", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Jata\u00ed"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9214, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "52484193"}, {"created_at": "2019-11-29T02:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200238401800351744"], "text": "RT @hapinto2: #Paro28N: Finales de 2019, el soldado Brandon Cely P\u00e1ez se suicida tras presiones por apoyar a #j\u00f3venes estudiantes colombian\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200238401800351744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hapinto2", "id": "418461860"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Paro28N"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "j\u00f3venes"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "Paro28N"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200237819727364096"}], "author_id": "896927146005942272"}, {"created_at": "2019-11-29T02:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200238161865117697"], "in_reply_to_user_id": "1226306048", "text": "@Jigxsan @algarrobina @ElianaCarlin Deber\u00edas cantar las 6 estrofas originales. Eso incluye est\u00e1 que nos obligo a cantar el gordo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200238161865117697", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "algarrobina", "id": "16463064"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200134368796332032"}], "author_id": "197293773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200238050783223809"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200238050783223809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203538187608065"}], "author_id": "318803763"}, {"created_at": "2019-11-29T02:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200237845719502850"], "text": "si algun dia alguien tuviera 10 minutos de mi dolor de espalda, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200237845719502850", "author_id": "524613232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/leOXbdkyzT", "expanded_url": "https://twitter.com/hapinto2/status/1200237819727364096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/leOXbdkyzT", "media_key": "7_1200237740773822464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Paro28N"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "j\u00f3venes"}, {"start": 273, "end": 279, "tag": "29Nov"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 170, "end": 185, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed Bouazizi"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fanez"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200237819727364096"], "text": "#Paro28N: Finales de 2019, el soldado Brandon Cely P\u00e1ez se suicida tras presiones por apoyar a #j\u00f3venes estudiantes colombianos y el paro nacional -El vendedor de frutas Mohamed Bouazizi se prendi\u00f3 fuego en 2010 en T\u00fanez. So\u00f1aba ampliar el negocio pero cre\u00f3 una revoluci\u00f3n #29Nov https://t.co/leOXbdkyzT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200237819727364096", "author_id": "418461860"}, {"created_at": "2019-11-29T02:18:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200237654698315776"], "text": "Se o cara tiver na depress\u00e3o e assistir esse jogos do cruzeiro ele suicida f\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200237654698315776", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}]}, "author_id": "797171162472153088"}, {"created_at": "2019-11-29T02:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200237247037136896"], "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200237247037136896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "author_id": "760683792008880128"}, {"created_at": "2019-11-29T02:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200237142301130752"], "text": "RT @txtdefense: sou mt clean eu n\u00e3o ia aguentar 2 segundos de hate com a cabe\u00e7a suicida que eu t\u00f4 tenho muito medo de quem passa pela mesma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200237142301130752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200236275682488321"}], "author_id": "2705281134"}, {"created_at": "2019-11-29T02:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236967625216000"], "text": "RT @nocaroles: Agora eles v\u00e3o ficar falando que a gente se matou de votar pra tirar ela e por isso a % kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236967625216000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nocaroles", "id": "2863156646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200236723080454149"}], "author_id": "704722236717076480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236943826735106"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200236943826735106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203538187608065"}], "author_id": "1199156598"}, {"created_at": "2019-11-29T02:15:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236915057930240"], "text": "RT @nocaroles: Agora eles v\u00e3o ficar falando que a gente se matou de votar pra tirar ela e por isso a % kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236915057930240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nocaroles", "id": "2863156646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200236723080454149"}], "author_id": "2777300629"}, {"created_at": "2019-11-29T02:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236816529534976"], "text": "RT @nocaroles: Agora eles v\u00e3o ficar falando que a gente se matou de votar pra tirar ela e por isso a % kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236816529534976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nocaroles", "id": "2863156646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200236723080454149"}], "author_id": "3149201122"}, {"created_at": "2019-11-29T02:15:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236810074574851"], "text": "RT @nocaroles: Agora eles v\u00e3o ficar falando que a gente se matou de votar pra tirar ela e por isso a % kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236810074574851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nocaroles", "id": "2863156646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200236723080454149"}], "author_id": "437106825"}, {"created_at": "2019-11-29T02:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236786309586944"], "text": "T\u00e1tica suicida do CSA. Rifa todas as bolas. Tem que segurar o jogo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236786309586944", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}]}, "author_id": "181197642"}, {"created_at": "2019-11-29T02:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236723080454149"], "text": "Agora eles v\u00e3o ficar falando que a gente se matou de votar pra tirar ela e por isso a % kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236723080454149", "author_id": "2863156646"}, {"created_at": "2019-11-29T02:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236578683142144"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236578683142144", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "950921838607073280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/QyLuQ8JYsV", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Crise Suicida"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236293831233538"], "text": "estou lendo \"Crise Suicida\" https://t.co/QyLuQ8JYsV #skoob", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236293831233538", "author_id": "2962680004"}, {"created_at": "2019-11-29T02:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236275682488321"], "text": "sou mt clean eu n\u00e3o ia aguentar 2 segundos de hate com a cabe\u00e7a suicida que eu t\u00f4 tenho muito medo de quem passa pela mesma situa\u00e7\u00e3o por isso eu sempre procuro ser gentil, todo mundo devia sempre procurar ser gentil", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200236275682488321", "author_id": "857640173793837056"}, {"created_at": "2019-11-29T02:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236211828350976"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236211828350976", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "1000046577506013187"}, {"created_at": "2019-11-29T02:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236175769980928"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200236175769980928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "58543968"}, {"created_at": "2019-11-29T02:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235899520454660"], "in_reply_to_user_id": "273668641", "text": "Hj passou um demente suicida furando o sem\u00e1foro no vermelho na fucking contram\u00e3o, nem se quer olhou pro lado pra ver de qual lado ia morrer atropelado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235899520454660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200235897704321025"}], "author_id": "273668641"}, {"created_at": "2019-11-29T02:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235762844913669"], "text": "RT @joaopedroxoxo: Minha gente esse discurso da galera depois que a pessoa se suicida e muito sem no\u00e7\u00e3o n\u00e9? \n\"Converse com as pessoas\"\n\"Dep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235762844913669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "joaopedroxoxo", "id": "1382427939405455360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199769775095853057"}], "author_id": "1421437784"}, {"created_at": "2019-11-29T02:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235703487123457"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235703487123457", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "author_id": "871699223200313344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:11:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235680036601856"], "text": "RT @NTelevisa_com: Momentos antes del suicidio, Luis dijo que alimentar\u00eda a su mascota que estaba en la azotea. https://t.co/yJMRObMHJ9", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200235680036601856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200132593188036610"}], "author_id": "1042456501023956992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/jigaojCkJe", "expanded_url": "https://twitter.com/luizzsos/status/1200209089961353216", "display_url": "twitter.com/luizzsos/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235599204093953"], "text": "pra todos os preocupados e curiosos, j\u00e1 estou muito melhor e sigo com vida, para a tristeza da bact\u00e9ria causadora da infec\u00e7\u00e3o aliment\u00edcia, que quase me matou, e de muitas mulheres pelo Brasil afora\nagrade\u00e7o a todos que se preocuparam!\nbeijos, queridos https://t.co/jigaojCkJe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235599204093953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200209089961353216"}], "author_id": "718180270151770112"}, {"created_at": "2019-11-29T02:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235444929085441"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235444929085441", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "4244693655"}, {"created_at": "2019-11-29T02:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235379955245057"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235379955245057", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "author_id": "862459137871011840"}, {"created_at": "2019-11-29T02:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235173746483201"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235173746483201", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "921582330707406848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WDUa4Tz1wt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKKyhr", "display_url": "dlvr.it/RKKyhr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Zacapoaxtla"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235119790837760"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \u00bfReto suicida? Dos mejores amigas se quitan la vida en Zacapoaxtla y Zaragoza https://t.co/WDUa4Tz1wt https://t.co/0f2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200235119790837760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200234182821076993"}], "author_id": "35811241"}, {"created_at": "2019-11-29T02:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235022898339845"], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235022898339845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "author_id": "816418120684437505"}, {"created_at": "2019-11-29T02:08:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234976979177473"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200234976979177473", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "799683924012040192"}, {"created_at": "2019-11-29T02:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234827691253760"], "text": "che viejos, pueden parar de hacerme tener una vida de mierda pq en culquier momento me mato? Y si, soy suicida\n\nenviar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200234827691253760", "author_id": "1017572787194560513"}, {"created_at": "2019-11-29T02:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234820292374529"], "in_reply_to_user_id": "714913406952800256", "text": "@literlandweb1 No muestra nada que no se sepa tan doloroso y fuerte. Una vez le\u00ed un poema que se titula 20grados bajo cero.y quien se suicida no siente, ni piensa es completamente ajeno alg\u00fan sentimiento es estar a 20 grados bajo cero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200234820292374529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "literlandweb1", "id": "714913406952800256"}]}, "geo": {"place_id": "6d31e9257b83e23c"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200148358947467265"}], "author_id": "1145777284135161856"}, {"created_at": "2019-11-29T02:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234724071018496"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200234724071018496", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "855081454463852544"}, {"created_at": "2019-11-29T02:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234513076498432"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200234513076498432", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "2946617183"}, {"created_at": "2019-11-29T02:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234383808049158"], "in_reply_to_user_id": "1168912289929531392", "text": "@mongoloucos @Cruzeiro parece os esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200234383808049158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mongoloucos", "id": "1168912289929531392"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200233731052703744"}], "author_id": "164278162"}, {"created_at": "2019-11-29T02:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234328246104064"], "in_reply_to_user_id": "20065348", "text": "@CSAoficial Estrat\u00e9gia suicida essa de ficar atolado na defesa sem nenhuma jogada de contra ataque. Pode dar certo, mas o risco \u00e9 m\u00e1ximo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200234328246104064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CSAoficial", "id": "20065348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200234122897240064"}], "author_id": "1108742040391700483"}, {"created_at": "2019-11-29T02:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234228929183746"], "text": "RT @LUISALIAGA0411: @Coraline_ Que vas a luchar si te reciclas en el partido subordinado que se arrodilla a la #Se\u00f1oraK, y vas con #RosaBar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200234228929183746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LUISALIAGA0411", "id": "816072798"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Coraline_", "id": "279717895"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 119, "tag": "Se\u00f1oraK"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.5708, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "RosaBar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199885318083661824"}], "author_id": "821465218140217344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WDUa4Tz1wt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKKyhr", "display_url": "dlvr.it/RKKyhr"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0f2YR94HRN", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1200234182821076993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2YR94HRN", "media_key": "3_1200234181000757249"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Zacapoaxtla"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234182821076993"], "text": "\u00bfReto suicida? Dos mejores amigas se quitan la vida en Zacapoaxtla y Zaragoza https://t.co/WDUa4Tz1wt https://t.co/0f2YR94HRN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200234182821076993", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-11-29T02:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234118816161792"], "text": "RT @vanessasoaresc4: Aquele esp\u00edrito suicida que nos ataca pra dar um \"\u00eaxtase\" na vida.\n\nO porteiro, NO DIA 14/03/2018...sem saber do assas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200234118816161792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197466481241530368"}], "author_id": "1035947281198067713"}, {"created_at": "2019-11-29T02:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233878876762117"], "text": "RT @Meliodas_okl: Ter nome sujo no SPC Serasa e tranquilo, Agora se voc\u00ea tiver o nome sujo no Oakley club suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200233878876762117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Meliodas_okl", "id": "1171738082506346497"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.3843, "type": "Organization", "normalized_text": "SPC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.3168, "type": "Place", "normalized_text": "Oakley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200227094493630465"}], "author_id": "3051236086"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/HmH0ekbida", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1200233667424948224", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233835398610945"], "text": "Tend\u00eancia suicida? Bebe https://t.co/HmH0ekbida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200233835398610945", "geo": {"place_id": "7932d5d395d3fb8e"}, "author_id": "188314539"}, {"created_at": "2019-11-29T02:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233633526751232"], "in_reply_to_user_id": "151635190", "text": "@Pragmatismo_ A jumenta sugeriu a PESSOAS COM DEPRESS\u00c3O que ENCENASSEM O PR\u00d3PRIO SUIC\u00cdDIO. \n\nA\u00ed uma p\u00e1 de gente se suicida de verdade, e ela diz que \"ah mas a culpa mais minha, eu n\u00e3o tinha como saber\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200233633526751232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200231533795270656"}], "author_id": "352683122"}, {"created_at": "2019-11-29T02:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233547375824896"], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200233547375824896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "author_id": "62688947"}, {"created_at": "2019-11-29T02:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233490425503744"], "text": "Me gusta que me tome de la mano cuando cruzamos la calle, porque sabe el nivel suicida que tengo \ud83e\udd7a\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200233490425503744", "author_id": "602067100"}, {"created_at": "2019-11-29T02:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233391263760385"], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200233391263760385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "1053484615808286720"}, {"created_at": "2019-11-29T02:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233322053591040"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200233322053591040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "375089068"}, {"created_at": "2019-11-29T02:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233103933026304"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida ,sekita y un relaxx bien tranqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200233103933026304", "author_id": "1164358891989327872"}, {"created_at": "2019-11-29T02:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233102955745280"], "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200233102955745280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}], "author_id": "997843908079116288"}, {"created_at": "2019-11-29T01:59:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232884801548288"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200232884801548288", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "825506947495501824"}, {"created_at": "2019-11-29T01:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232850915766272"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200232850915766272", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "233274876"}, {"created_at": "2019-11-29T01:59:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232671064068096"], "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200232671064068096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "author_id": "857596998337392640"}, {"created_at": "2019-11-29T01:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232663904161792"], "in_reply_to_user_id": "1186844449684496386", "text": "@jsalvadorcortez Salvador ya hab\u00edamos establecido que la suicida en esta amistad soy yo, deja de copiarme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200232663904161792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jsalvadorcortez", "id": "1186844449684496386"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4277, "type": "Other", "normalized_text": "Salvador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200202667370397697"}], "author_id": "795821789272154112"}, {"created_at": "2019-11-29T01:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232649413058562"], "in_reply_to_user_id": "113140791", "text": "@PazenVzla Fuerza Suicida. Ay Dios!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200232649413058562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "author_id": "2546057133"}, {"created_at": "2019-11-29T01:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232413189857281"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200232413189857281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "192595254"}, {"created_at": "2019-11-29T01:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232387482996736"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200232387482996736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "1122313549664129024"}, {"created_at": "2019-11-29T01:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232353861427200"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200232353861427200", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "4334395335"}, {"created_at": "2019-11-29T01:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232316272095232"], "in_reply_to_user_id": "1085543492879900672", "text": "@miran__ds essa \u00e9poca foi bem tretas pra ela \u2014 teve uma hist\u00f3ria de um f\u00e3 obcecado que queria invadir a casa, se matou uns lances TRETA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200232316272095232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miran__ds", "id": "1085543492879900672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200231118995361793"}], "author_id": "860208073880764417"}, {"created_at": "2019-11-29T01:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232168422809600"], "text": "Hoje meu otorrino foi encontrado morto. Ele se suicidou. Eu t\u00f4 extremamente chocada no quanto a depress\u00e3o atinge gente que voc\u00ea nunca espera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200232168422809600", "author_id": "2319892184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/IYA7DcYCop", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1200231694915252225", "display_url": "twitter.com/Cruzeiro/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232157765152771"], "text": "Jovem se suicida por n\u00e3o aguentar ver seu time querer te matar, minha mat\u00e9ria https://t.co/IYA7DcYCop", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200232157765152771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200231694915252225"}], "author_id": "1080545540104962050"}, {"created_at": "2019-11-29T01:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200232075342823425"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200232075342823425", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "87681892"}, {"created_at": "2019-11-29T01:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231890323693568"], "text": "RT @yoni3556_luis: @SegundoMendezA @ppkamigo @LuisEspinozaCa2 EXISTI\u00d3 UNA REUNI\u00d3N ENTRE LA SRA K!! EL SUICIDA!! VIZCARRA!! PENSARON QUE MAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231890323693568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200173273964859392"}], "author_id": "2447373036"}, {"created_at": "2019-11-29T01:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231888062943233"], "text": "Rescalvo y su modo suicida. Mete a Pern\u00eda y saca a Guerrero. Un cambio innecesario.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231888062943233", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Pern\u00eda"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}]}, "author_id": "225131393"}, {"created_at": "2019-11-29T01:55:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231871571013632"], "text": "RT @KarlianeFeitosa: Tradu\u00e7\u00e3o da m\u00fasica do tbt da Hari\nVoc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita, garota\nPor isso que nunca dar\u00e1 certo\nVoc\u00ea me tornar\u00e1 um suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231871571013632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KarlianeFeitosa", "id": "1184865035572695040"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230850543210498"}], "author_id": "2752096708"}, {"created_at": "2019-11-29T01:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231861986959361"], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231861986959361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "author_id": "136831618"}, {"created_at": "2019-11-29T01:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231830391336961"], "in_reply_to_user_id": "1190165030", "text": "@danielalen11 Admiro tu optimismo,pero muchas bajas y poca osad\u00eda. \u00c9sto debi\u00f3 liquidarse por puntos. E ir a finales con los arbitrajes que nos esperan es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231830391336961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielalen11", "id": "1190165030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200231092466388993"}], "author_id": "235577402"}, {"created_at": "2019-11-29T01:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231753325125633"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231753325125633", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "2610703431"}, {"created_at": "2019-11-29T01:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231682806292481"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231682806292481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "1193892266676510722"}, {"created_at": "2019-11-29T01:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231652594769922"], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231652594769922", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "author_id": "974785599113744384"}, {"created_at": "2019-11-29T01:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231602674176000"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231602674176000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "783142496188727296"}, {"created_at": "2019-11-29T01:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231601541668866"], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231601541668866", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "author_id": "853066058525290500"}, {"created_at": "2019-11-29T01:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231491952947205"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231491952947205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "157301929"}, {"created_at": "2019-11-29T01:54:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231465927221253"], "text": "RT @KarlianeFeitosa: #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda\nTradu\u00e7\u00e3o da m\u00fasica do tbt da Hari Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita, garota\nPor isso que nunca dar\u00e1 certo\nVoc\u00ea me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231465927221253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KarlianeFeitosa", "id": "1184865035572695040"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 40, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200231233717968897"}], "author_id": "1563863473"}, {"created_at": "2019-11-29T01:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231445459079168"], "in_reply_to_user_id": "358199205", "text": "@_johnatas_ Matou o cap\u00edtulo, que foi o melhor at\u00e9 agora. A emissora se auto boicotando \u00e9 lament\u00e1vel!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231445459079168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_johnatas_", "id": "358199205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200230854523576320"}], "author_id": "3388330114"}, {"created_at": "2019-11-29T01:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231360755044358"], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231360755044358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "author_id": "84837595"}, {"created_at": "2019-11-29T01:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231331935981569"], "in_reply_to_user_id": "85840608", "text": "@diariocorreo @GlademirAnaya Me parece propio de gente est\u00fapida y como dec\u00eda el suicida imb\u00e9cil. El ha pedido licencia. Le niegan la inscripci\u00f3n. La comisi\u00f3n de tr\u00e1mites y los tramitadores lo aceptan y punto. En mi epoca ya le hubieran dicho m...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231331935981569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "GlademirAnaya", "id": "2525390004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784709233860608"}], "author_id": "221923778"}, {"created_at": "2019-11-29T01:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231233717968897"], "text": "#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda\nTradu\u00e7\u00e3o da m\u00fasica do tbt da Hari Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita, garota\nPor isso que nunca dar\u00e1 certo\nVoc\u00ea me tornar\u00e1 um suicida, suicida\nQuando dizer que tudo acabou...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231233717968897", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "author_id": "1184865035572695040"}], "includes": {"users": [{"id": "132286801", "location": "Medellin", "name": "Oscar Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1161, "tweet_count": 19554, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ojgt"}, {"id": "35013719", "location": "Colombia", "name": "Noticias RCN", "public_metrics": {"followers_count": 8484525, "following_count": 1572, "tweet_count": 654595, "listed_count": 18421}, "verified": true, "username": "NoticiasRCN"}, {"id": "106779222", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jonas Silva", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140117, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jonasilva_rj"}, {"id": "412623609", "location": "Almirante Tamandar\u00e9/PR", "name": "Pr. Coty | Marcos de Souza Borges", "public_metrics": {"followers_count": 26310, "following_count": 1209, "tweet_count": 24146, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "PrCoty"}, {"id": "744192938071187457", "name": "Emma Palenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 4440, "tweet_count": 130785, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "EmmaSanse"}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "ConchiAragonP"}, {"id": "1073003683581956097", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Assis Tito", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1060, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosAssisTito1"}, {"id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164283, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "verified": true, "username": "blogdopannunzio"}, {"id": "1145675013808373766", "location": "Sabadell, Catalunya", "name": "Hist\u00f2ria de Sabadell s.XIX-XX", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 274, "tweet_count": 5381, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "historiadesaba1"}, {"id": "860586341310115842", "name": "Mauro Bernardes Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 145, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MauroBernardes3"}, {"id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7438999, "following_count": 303, "tweet_count": 492492, "listed_count": 13486}, "verified": true, "username": "Estadao"}, {"id": "2884740784", "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 17687, "following_count": 15651, "tweet_count": 71521, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "westtcker"}, {"id": "165587401", "location": "Pilar, Cordoba, Argentina", "name": "Facu Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 653, "tweet_count": 39097, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Facu_Moy"}, {"id": "835172191562051585", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "R.S.P_ Didio", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 399, "tweet_count": 60370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "REGINALDOSPINTO"}, {"id": "3021616235", "name": "Luis_R_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 42276, "following_count": 2005, "tweet_count": 16583, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "Luis_R_Oficial"}, {"id": "346444005", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Virginia Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 6021, "following_count": 3441, "tweet_count": 50069, "listed_count": 280}, "verified": false, "username": "VirgiForero"}, {"id": "701467441688350720", "name": "Telera", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1181, "tweet_count": 29543, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jalapuente57"}, {"id": "896038494", "name": "Agust\u00edn Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}, "verified": false, "username": "MorenoG_Agustin"}, {"id": "1566701983", "location": "Pinto, Madrid", "name": "V\u00edctor Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 488, "tweet_count": 7928, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victor_rp14"}, {"id": "927448803464175616", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ser Hombre No Es Delito", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "shned_org"}, {"id": "2679624925", "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 260, "tweet_count": 78907, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ads__vtf"}, {"id": "2332287589", "location": "Le Mans (Francia)", "name": "Ricardo Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 5001, "tweet_count": 54390, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Cutralla"}, {"id": "915466799159894016", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Still thinking", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1816, "tweet_count": 312610, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ATCoco2017"}, {"id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135911, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "MuySorPrendida"}, {"id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}, "verified": false, "username": "ja_gonzalez49"}, {"id": "242064639", "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "name": "Luis Parra", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 375, "tweet_count": 6672, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuisParra14"}, {"id": "1132942338370822144", "name": "Manolo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 103, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manolo24384051"}, {"id": "867035617", "location": "Galicia", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "isabel_sez"}, {"id": "2859081945", "location": "v bosch", "name": "eduardo antonacci", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 136, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ea10Ed"}, {"id": "472392232", "name": "Sergio Burstein", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "SLBurstein"}, {"id": "220962571", "location": "Madrid", "name": "Revista El Duende", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 2553, "tweet_count": 7175, "listed_count": 212}, "verified": false, "username": "Elduenderevista"}, {"id": "121207199", "location": "Barcelona", "name": "Ale Oseguera", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1466, "tweet_count": 10645, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "dobleaire"}, {"id": "247360693", "location": "Euskadi", "name": "Almudena Cacho", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1337, "tweet_count": 3438, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "AlmudenaCacho"}, {"id": "2216818404", "name": "Pedro Ugarte \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 2097, "tweet_count": 33162, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "PedroUgarte6"}, {"id": "418639052", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Andreu Escriv\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 15775, "following_count": 997, "tweet_count": 49708, "listed_count": 333}, "verified": false, "username": "AndreuEscriva"}, {"id": "115034414", "location": "Madrid", "name": "Ansiedad y Estr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 6574, "following_count": 1195, "tweet_count": 3603, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "ansiedadyestres"}, {"id": "1448847422", "location": "Madrid", "name": "Antonio Cano-Vindel", "public_metrics": {"followers_count": 6660, "following_count": 3182, "tweet_count": 7142, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "ACanoVindel"}, {"id": "871721177995247616", "location": "campamento dignidad", "name": "Hermogenesconhache", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257405, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Hermogenesconh1"}, {"id": "1020312200987267073", "name": "Fenix", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1612, "tweet_count": 43148, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Fenix7075"}, {"id": "468410843", "location": "Madrid, Spain", "name": "Maria N.Mera Autora", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1240, "tweet_count": 48013, "listed_count": 119}, "verified": false, "username": "Mery_Mera"}, {"id": "792802883666411520", "location": "Barcelona", "name": "Sheldon Republicano\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 6032, "following_count": 3003, "tweet_count": 77998, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "pimientoman"}, {"id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mary_blackmoon"}, {"id": "1088055179008720896", "location": "Gran\u00e1 - Madrid", "name": "Clau", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 108, "tweet_count": 6667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Claudd___"}, {"id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "name": "Cao", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "CaoticaPurocaos"}, {"id": "22602295", "location": "Madrid, Spain", "name": "Revista Rock Estatal", "public_metrics": {"followers_count": 44663, "following_count": 218, "tweet_count": 36240, "listed_count": 402}, "verified": false, "username": "rockestatal"}, {"id": "4397233113", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "Jorge Molina", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 501, "tweet_count": 11770, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Galaxyy_Lol"}, {"id": "1078322137633644544", "name": "lara g :)", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 120, "tweet_count": 18251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laraagomes03"}, {"id": "1158307857059786752", "name": "zascua", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 176, "tweet_count": 19652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zascua1"}, {"id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "name": "rul\u012bx out of context", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "_rulixab"}, {"id": "793316702327021568", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Yago \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 69389, "following_count": 3292, "tweet_count": 50868, "listed_count": 181}, "verified": false, "username": "yagoalons"}, {"id": "2511224350", "location": "Quilmes,Bs.As-Aminga,La Rioja", "name": "Nicolas Melian", "public_metrics": {"followers_count": 8841, "following_count": 6413, "tweet_count": 299574, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "NicolasMelian4"}, {"id": "1090030958", "name": "Nacho Montes de Oca", "public_metrics": {"followers_count": 160701, "following_count": 3021, "tweet_count": 103766, "listed_count": 659}, "verified": false, "username": "nachomdeo"}, {"id": "253194685", "location": "Espanha", "name": "Gabriela Lo Curto", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 2480, "tweet_count": 43142, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "locurto27"}, {"id": "2480836789", "location": "Sorocaba", "name": "Lady Bird II", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 922, "tweet_count": 44820, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dinapopoleta"}, {"id": "1583351532", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 634, "tweet_count": 23878, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "davidfer510"}, {"id": "554292654", "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "magda_palacios"}, {"id": "487715198", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "andresgarciatal"}, {"id": "962456527314530305", "location": "Valencia", "name": "vivi \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 816, "tweet_count": 23988, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vivishit"}, {"id": "84887445", "name": "Daniela Gamberini #unadelletante\ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 772, "tweet_count": 13909, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "daniale64"}, {"id": "736087513", "location": "zihuatanejo ", "name": "zecca comunista", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 1909, "tweet_count": 43284, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lavinia974"}, {"id": "841369155278368768", "name": "Oknotizie su Reddit", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 812, "tweet_count": 77622, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "oknosureddit"}, {"id": "1154743133705555969", "location": "Getafe, Spain", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83d\udc9ayspiG", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 356, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VladDracu1"}, {"id": "4685258616", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "verified": false, "username": "Emma1492is"}, {"id": "1052178459408171010", "location": "Barueri, Brasil", "name": "Carla Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 138, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlaCr26375408"}, {"id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "pilarescritora"}, {"id": "2213832768", "location": "Madrid", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "jaluengolatorre"}, {"id": "307832340", "location": "\u00bfen qu\u00e9 lugar? en PT \u00bfqu\u00e9 cll?", "name": "tarugo integral", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 4999, "tweet_count": 65666, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "luisep007pe"}, {"id": "151915879", "name": "Marta Flich", "public_metrics": {"followers_count": 132668, "following_count": 1117, "tweet_count": 23858, "listed_count": 464}, "verified": true, "username": "martaflich"}, {"id": "3347526491", "location": "Espanha", "name": "Ana Larraz", "public_metrics": {"followers_count": 8746, "following_count": 8080, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "verified": false, "username": "Analarrazgale"}, {"id": "2227093051", "location": "Paris", "name": "Oxy\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 293, "tweet_count": 22132, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Oxymortelle"}, {"id": "1148662517859831813", "location": "L\u2019eglise du paster Hal caulike", "name": "\u041a\u0415\u042f\u0428I\u0421\u041d", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 217, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Wallcrofte1"}, {"id": "724205510497591296", "location": "M\u00e1s o menos, mitad del monte", "name": "H\u00e9ctor H. L\u00f3pez \u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1633, "tweet_count": 75993, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Yatengounaedad"}, {"id": "2380513231", "location": "\u5927\u962a\u5e9c\u5927\u962a\u5e02", "name": "\u5927\u8846\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u677e\u5c71\u5ea7\u3000\u74e6\u7248", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1490, "tweet_count": 84265, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "Mathuyamaza"}, {"id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "powpowaoaoda"}, {"id": "1184217517499338755", "name": "\ud835\udd81\u00ed\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd91 \ud835\udd85\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd91\ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 751, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RealZarrabal"}, {"id": "1204076264", "location": "Roma", "name": "Rai2", "public_metrics": {"followers_count": 279693, "following_count": 658, "tweet_count": 72378, "listed_count": 561}, "verified": true, "username": "RaiDue"}, {"id": "2653330574", "name": "Ragazza In Erba", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 112, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ragazzainerba"}, {"id": "261066445", "name": "DosSecasPorRe\u00edr~\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 186, "tweet_count": 11171, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eveeemonse"}, {"id": "302294370", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Yo", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 924, "tweet_count": 20526, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "bastaDeMentirOk"}, {"id": "2239947458", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Anio\u0142", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 184, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mati_zambellini"}, {"id": "229223827", "name": "Angel Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 283, "tweet_count": 156564, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Lumeoh"}, {"id": "800536976", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 352012, "following_count": 1777, "tweet_count": 7746, "listed_count": 954}, "verified": true, "username": "AlmeidaPP_"}, {"id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Maria Loreto Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "chicachick_2"}, {"id": "2407437433", "location": "Caminha, Portugal", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 167, "tweet_count": 12048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anargsilva"}, {"id": "306510800", "name": "\ud83c\udf4fSallyumquin\ud83c\udf4f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1064, "tweet_count": 58217, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "MMadreselva"}, {"id": "1092189913657815040", "location": "Idh\u00fan", "name": "Serotonina\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 189, "tweet_count": 21305, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pilar_sinapsis"}, {"id": "450807626", "location": "madrid \u00a0", "name": "elena", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 503, "tweet_count": 37024, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "elenvtst"}, {"id": "51777202", "location": "Pudong", "name": "ZHU DE", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 946, "tweet_count": 62927, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ZHU_DE"}, {"id": "1051382804209168384", "name": "Delia", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1036, "tweet_count": 28075, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Delia0025"}, {"id": "793888223248412672", "location": " 013 S\u00e3o Vicente, Brasil ", "name": "Amaro \u200e\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3240, "tweet_count": 4197, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "OficialAmarinho"}, {"id": "1059509582161154048", "location": "Madrid Norte", "name": "Judith \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 211, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "judithmontalvo_"}, {"id": "395340589", "location": "Gasteiz Burgos", "name": "Yaiza Rakel", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 3362, "tweet_count": 106337, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "YaizaRakel"}, {"id": "969465532880707584", "location": "Palmas, Canary Islands", "name": "Jose Martel", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 408, "tweet_count": 17677, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JoseMartelescr"}, {"id": "1020705564", "name": "Ernesto Ventorro", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 523, "tweet_count": 79556, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Ernestoventorro"}, {"id": "4290706468", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 3881, "tweet_count": 234376, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "wilsondenotari"}, {"id": "45447020", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "xico s\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1705679, "following_count": 15490, "tweet_count": 144775, "listed_count": 2493}, "verified": true, "username": "xicosa"}, {"id": "812590324824633344", "name": "Miksoyyo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 14, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miksoyyo"}, {"id": "296398581", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Orgullogamers", "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "verified": false, "username": "orgullogamer"}, {"id": "2493259808", "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "name": "Sandra Est\u00e9vez", "public_metrics": {"followers_count": 17031, "following_count": 12959, "tweet_count": 311544, "listed_count": 426}, "verified": false, "username": "SandraEstevezC"}, {"id": "800983998", "location": "Acre, Brasil", "name": "Kelvin", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 1184, "tweet_count": 87409, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "keuvios"}, {"id": "436470257", "location": "Bononia - Italy", "name": "lo Ziomassi \ud83d\udc36\u2693\ud83c\udf08 \u264d", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1770, "tweet_count": 34570, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ZinosK67"}, {"id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "name": "Repubblica", "public_metrics": {"followers_count": 3498453, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "verified": true, "username": "repubblica"}, {"id": "2698984176", "location": "Madrid", "name": "Ruta por la Historia", "public_metrics": {"followers_count": 29303, "following_count": 2005, "tweet_count": 33554, "listed_count": 480}, "verified": false, "username": "rutahistoriafm"}, {"id": "1221857923", "name": "currito_rojo / \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "CurritoRojo"}, {"id": "1106943693439803392", "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd5\ud835\udfd5\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc12\ud835\udc2d", "name": "\u2014arJINtina papaaa\u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 85, "tweet_count": 20867, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lushi2704"}, {"id": "1103730410", "location": " De Ourense en Cat", "name": "Sa\u00e1doSa\u00e1/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 3587, "tweet_count": 476702, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "manelsaa99"}, {"id": "1007105215068336129", "name": "sant :) BORN PINK", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 212, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosesarehank"}, {"id": "1071315924626624512", "name": "A RODA DO MUINHO", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 242, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AMuinho"}, {"id": "1166547019386839040", "location": "parawhy", "name": "pomelo", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 50, "tweet_count": 24279, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "juldresticker"}, {"id": "1471716283", "name": "manbearpig", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 471, "tweet_count": 10111, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marianofuentes_"}, {"id": "3105449247", "name": "PercentilX", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1522, "tweet_count": 141487, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "percentilx"}, {"id": "2474006521", "location": "Roma ", "name": "Roma Slow Tour", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 635, "tweet_count": 7225, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "RomaSlowTour"}, {"id": "90874834", "location": "Emilia Romagna, Italia", "name": "sir Nik \ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4181, "tweet_count": 41636, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "_senzatesta"}, {"id": "4152653841", "location": "Bata City", "name": "CLUB TECNO", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 932, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arnol0360"}, {"id": "1001354304358371328", "name": "Daniela66", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 676, "tweet_count": 12467, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniela32693112"}, {"id": "1075329380400934914", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "las3eses", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 630, "tweet_count": 70910, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "las3eses1"}, {"id": "1140994106627432454", "name": "Salvador.", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 4930, "tweet_count": 214049, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Salvado04711483"}, {"id": "109353475", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Snell Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2683, "tweet_count": 19745, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Snell94"}, {"id": "54722222", "location": "M\u00e9xico", "name": "C\u00e9sar Doroteo \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 162129, "following_count": 775, "tweet_count": 55551, "listed_count": 112}, "verified": false, "username": "CesarTeo"}, {"id": "137157620", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "\u4e3b D\u2018Skyy \ud83e\udd8a\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 3125, "tweet_count": 8677, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "DarioSkyy"}, {"id": "356772443", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Laura Urrea Vela \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1781, "tweet_count": 16699, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LauraUrreaVela"}, {"id": "396506266", "location": "Savona, Liguria", "name": "Il Pinta \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 500, "tweet_count": 2588, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "palmieriaurelio"}, {"id": "3030533474", "location": "Mercato San Severino, Campania", "name": "angiuoniluigi", "public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 8635, "tweet_count": 330236, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "angiuoniluigi"}, {"id": "2544114026", "name": "Felipe Valadez17", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 136, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelipeValadez17"}, {"id": "403824621", "location": "New York, USA", "name": "TheRealMulder", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4884, "tweet_count": 168050, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "Fox_XFiles"}, {"id": "711258239497850881", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Susana Patuzzi", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 4860, "tweet_count": 44980, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "SusanaPatuzzi"}, {"id": "62650053", "location": "\u00d4 lugariznho quente!", "name": "m&m", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 196, "tweet_count": 67177, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jessiethefool"}, {"id": "2682663625", "location": "Cidade de Deus", "name": "Ingrid LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 865, "tweet_count": 119073, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crvgdig"}, {"id": "2821050665", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 679, "tweet_count": 73297, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_brunantm"}, {"id": "1126672731788009472", "name": "A arte de tocar o foda-se e outros contos modernos", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 96, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zubumahfutil"}, {"id": "899711972094115840", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 9793, "following_count": 4084, "tweet_count": 18143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "f10intocavel"}, {"id": "428630972", "name": "\u2620\ufe0f \ud835\udc43\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc60\ud835\udc52\u0301\ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc52 \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 367, "tweet_count": 21159, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Yoce_Stonem_"}, {"id": "2624463347", "location": "Toronto, Ontario", "name": "Carlos Leyva", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1917, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "charliedle"}, {"id": "1118428295559897088", "name": "DIOS PATRIA FAMILIA", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 857, "tweet_count": 43093, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JUJESUS73"}, {"id": "1115440213", "location": "Colombia", "name": "Centro Democr\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 454309, "following_count": 396, "tweet_count": 230902, "listed_count": 689}, "verified": true, "username": "CeDemocratico"}, {"id": "1002303472203489280", "location": "Smallville", "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 152, "tweet_count": 16484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luis_11arenas"}, {"id": "3038693953", "location": "100 Acre Woods (United States)", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "KayfabeBadger"}, {"id": "2416439966", "location": "Taubat\u00e9 - SP", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 455, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lxcsntn"}, {"id": "840277888645648384", "name": "Eleonora Imperoli", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 494, "tweet_count": 15829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EleonoraImpero3"}, {"id": "129060402", "location": "Viamao, RS", "name": "Central de Doma/Andr\u00e9 Santos", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 2843, "tweet_count": 27197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CentraldeDoma"}, {"id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 49677, "following_count": 2902, "tweet_count": 44554, "listed_count": 120}, "verified": false, "username": "Pr_AlexandreGon"}, {"id": "371501524", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "name": "Giuseppe Mancini", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 297, "tweet_count": 800, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ManciniGiuseppe"}, {"id": "299535779", "name": "paola erra", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1006, "tweet_count": 15030, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "paolaerra"}, {"id": "2169513044", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1051, "tweet_count": 3764, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "UnoSieteOcho"}, {"id": "1166287265364172803", "name": "Indie 505", "public_metrics": {"followers_count": 188649, "following_count": 0, "tweet_count": 7731, "listed_count": 194}, "verified": false, "username": "Indie5051"}, {"id": "1672785698", "location": "Iperuranio oltre l'ormesi", "name": "Tesorino", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 988, "tweet_count": 13406, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tesorinos"}, {"id": "1176193698", "name": "Ziggymagenta", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 2275, "tweet_count": 87418, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "ziggymagenta_d"}, {"id": "978488759900622849", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Novedades AmazonVideo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 35663, "following_count": 122, "tweet_count": 12691, "listed_count": 325}, "verified": false, "username": "NovedadesPrime"}, {"id": "1102998636613586944", "name": "liliamvon \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u271d\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 3735, "tweet_count": 24930, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "liliamvon1"}, {"id": "2610139954", "name": "Andr\u00e9 \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1138, "tweet_count": 11768, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AvilaSadhaka"}, {"id": "114142301", "location": "new delhi", "name": "vinie malik", "public_metrics": {"followers_count": 5496, "following_count": 4918, "tweet_count": 380521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viniesrk"}, {"id": "2555373280", "name": "marina alva", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 229, "tweet_count": 17748, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marinalva050"}, {"id": "118132258", "location": "12 Grimmauld Place", "name": "Luis A. Linan", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 417, "tweet_count": 103989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edalusicarus"}, {"id": "489467355", "location": "Bruxelles", "name": "Rachele Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 551, "tweet_count": 2679, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RakelReds"}, {"id": "391602980", "location": "Italia (Sud Europa)", "name": "L\u2019impertinito", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 3163, "tweet_count": 13870, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Zetaricordi"}, {"id": "1119534707539087360", "name": "Cristina Perozzi", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 274, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PerozziCristina"}, {"id": "987922542680821760", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "name": "Cande", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 120, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CandeMazzocco"}, {"id": "1021252538", "name": "raquel delavalle", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 82, "tweet_count": 56800, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lunaserenalua"}, {"id": "745408273461940224", "location": "Brazil", "name": "Samara \ud83e\udd9a\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1425, "tweet_count": 31680, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SamaraGoncalv20"}, {"id": "983518915346169856", "location": "Dgo/Qro", "name": "pussy stoner", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 258, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "basuriyamileth"}, {"id": "777281436", "location": "Sydney, Australia ", "name": "elmer ernesto alc\u00e1ntara", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 314, "tweet_count": 6522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BentanaAvierta"}, {"id": "449519261", "name": "karla", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lalancitah"}, {"id": "1050000157", "name": "Mar.", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 123, "tweet_count": 7483, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jupiterrobles"}, {"id": "2869552685", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "name": "\u2744Matias\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 139, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matiazur123"}, {"id": "4149150317", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 448, "tweet_count": 16948, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Francosamuel__"}, {"id": "1646697385", "location": "Santa F\u00e9, Santo Tom\u00e9", "name": "\u00a3rii", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1927, "tweet_count": 112159, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "3rik4_g0tte"}, {"id": "992978688013717504", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 146, "tweet_count": 15051, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martumateu_6"}, {"id": "1372248606", "name": "Jorge Barrueto", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 929, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jbcix"}, {"id": "467967527", "location": "Infierno", "name": "Kevin", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 284, "tweet_count": 21054, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Del_Cid98"}, {"id": "1088136599957917696", "name": "Gerardo Linares", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 216, "tweet_count": 4891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GLinares99_"}, {"id": "158147330", "location": "Le\u00f3n, Gto y Aguascalientes", "name": "Luis Vald\u00e9s Matus", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 431, "tweet_count": 39826, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luisraul_5"}, {"id": "439967897", "location": "Mexico Distrito Federal", "name": "Amor", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 432, "tweet_count": 33620, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AriizMiamor"}, {"id": "935284654357270529", "name": "Gloria...\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1606, "tweet_count": 195873, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GloriaH46360463"}, {"id": "834361676", "location": "M\u00e9xico", "name": "Revoluci\u00f3n 3.0", "public_metrics": {"followers_count": 160541, "following_count": 2196, "tweet_count": 428248, "listed_count": 1075}, "verified": false, "username": "Revolucion3_0"}, {"id": "948368158720692224", "location": "MS-PR", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 714, "tweet_count": 19198, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mel_azv"}, {"id": "86371691", "location": "Mexico DF", "name": "Diablo de Barrio", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 252, "tweet_count": 59349, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "diablopanzon"}, {"id": "3165538714", "location": "Ecuador", "name": "Estefan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 118, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maresramirezl"}, {"id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474396, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "verified": true, "username": "Ricardo_Arjona"}, {"id": "1128359597054599168", "name": "matheus carvalho \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 208, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matheucarvalhou"}, {"id": "824044008200609792", "name": "Davi Mattos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 496, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Limaa_2001"}, {"id": "778254676798078977", "location": "Boston, England \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Michel Costa \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 0, "tweet_count": 19107, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jbcosta01"}, {"id": "164435419", "location": "URUAPAN, MICHOACAN; MEXICO", "name": "Mauricio Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 936, "tweet_count": 45343, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "maocentteno"}, {"id": "444222797", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 415, "tweet_count": 1544, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "leoomagalhaez"}, {"id": "943231097193852928", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "public_metrics": {"followers_count": 202347, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "verified": false, "username": "CorrupcaoMemes"}, {"id": "965376278", "name": "Marilyn Marti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5395, "following_count": 2106, "tweet_count": 409558, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "martimarilyn"}, {"id": "55740629", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "In\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 2558, "tweet_count": 22538, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pecashija"}, {"id": "118278172", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Aspasia Segunda", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 904, "tweet_count": 50087, "listed_count": 220}, "verified": false, "username": "AspasiaSegunda"}, {"id": "480784530", "location": "Parazinho, Brasil", "name": "Amanda Santos", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 287, "tweet_count": 18441, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mandinha7777777"}, {"id": "719936673216380929", "name": "\u2205", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 43, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "coses_per_aqui"}, {"id": "1071264777006211072", "location": "taegyu.\ud83e\udd0d", "name": "\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud835\uddbc\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddd0\ud835\uddc7 \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 561, "tweet_count": 9562, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ohmaiterry"}, {"id": "1083527696385261569", "location": "LOWKEY F2020", "name": "chibi odia a chile \u2718 \u2075", "public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 12259, "tweet_count": 65314, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "OTXTAKUS"}, {"id": "1003798949285842944", "location": "Colombia", "name": "Sr. Horus", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1139, "tweet_count": 7590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SenorOrtiz"}, {"id": "105997198", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "CB Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "verified": false, "username": "cb_television"}, {"id": "879492198861078528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vini", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 3931, "tweet_count": 24085, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Vini_Mand"}, {"id": "153534577", "name": "LULA 13 NELES URGENTE!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 743, "tweet_count": 28218, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Elke_Azevedo"}, {"id": "1056245937994166272", "name": "Vegan Atea AN More\ud83c\udf0a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1182, "tweet_count": 3661, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "VeganAtea"}, {"id": "612241808", "location": "Guatemala 502", "name": "ra.bit", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1066, "tweet_count": 15519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "twotwo__2"}, {"id": "1190095230378348545", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 239, "tweet_count": 10004, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Amancayabrilll"}, {"id": "26441553", "location": "California", "name": "J. Antonio Jauregui", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 316, "tweet_count": 14800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanantonio714"}, {"id": "134629243", "name": "a.k.a. notyasavior", "public_metrics": {"followers_count": 8425, "following_count": 1437, "tweet_count": 156628, "listed_count": 981}, "verified": false, "username": "Neybeatz"}, {"id": "1136110702471602176", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "L\u00c1 ELE BOY", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 121, "tweet_count": 3559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zaratusz"}, {"id": "783026159571394560", "name": "Tonyboy", "public_metrics": {"followers_count": 256156, "following_count": 267, "tweet_count": 11836, "listed_count": 40}, "verified": true, "username": "tonytheboy_"}, {"id": "1306242672", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 654, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AntonellaO_"}, {"id": "1057440327429173248", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "anneh\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 506, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anneh_costa"}, {"id": "1109330706596007936", "name": "Js", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 310, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "judithsuazo4"}, {"id": "1005279162289020928", "location": "Garanhuns, Brasil", "name": "Bruja de la cordillera", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 476, "tweet_count": 2799, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mariliaferro_"}, {"id": "1099762293007704065", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Vini Castello", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "verified": true, "username": "castelllovini"}, {"id": "1196175178868371457", "name": "Bswolf", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 142, "tweet_count": 2882, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Artedeunlobo"}, {"id": "126695224", "location": "Libre pensadora", "name": "Erica \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 24361, "following_count": 16702, "tweet_count": 544768, "listed_count": 164}, "verified": false, "username": "ericahenriquezo"}, {"id": "167221639", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pablo Lira R.", "public_metrics": {"followers_count": 30477, "following_count": 3793, "tweet_count": 182557, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "pablolirar"}, {"id": "1021227308982644736", "location": "013", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 1207, "tweet_count": 60836, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sfcnat"}, {"id": "500934735", "location": "PMC", "name": "Olga Zucco", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 4510, "tweet_count": 244638, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "NonnaZucco"}, {"id": "290899080", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "013", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 268, "tweet_count": 83784, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ilovecoquinha"}, {"id": "94335440", "location": "Gravity Falls", "name": "Dudu \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 594, "tweet_count": 64249, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "edudots"}, {"id": "1139963297590063105", "location": "Lula13", "name": "\u4f46Esperan\u00e7a 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 4785, "tweet_count": 233703, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hopeluta_"}, {"id": "1104120714196668419", "name": "Anpekla", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "anpekla"}, {"id": "970366583527878656", "location": "\ud83d\udccd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Juh \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 317, "tweet_count": 32910, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "juhgarcia19"}, {"id": "1014593845881757697", "location": "Mexico", "name": "News Bot \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 51659, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NewsBotMX"}, {"id": "785759113", "name": "Lincon", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 833, "tweet_count": 37859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LinValSot"}, {"id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "name": "Tabasco HOY", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578538, "listed_count": 842}, "verified": false, "username": "TabascoHOY"}, {"id": "33694033", "location": "Nandaland", "name": "Nandaland", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1040, "tweet_count": 16231, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nandalands"}, {"id": "1095465746094870529", "name": "Armando Adrian", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 202, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Armando61691943"}, {"id": "1327559136", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 299, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "estefanellmaria"}, {"id": "279334127", "location": "Buenos Aires", "name": "ABDON", "public_metrics": {"followers_count": 51388, "following_count": 1279, "tweet_count": 282334, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "AlberdianoArg"}, {"id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506229, "listed_count": 342}, "verified": false, "username": "ELPINERO"}, {"id": "918970001725575173", "location": "zZz  \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "name": ":):", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 92, "tweet_count": 19126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "httpsIuffy"}, {"id": "1127105587207131136", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd46\ud835\udd4a\ud835\udd3c\u0301", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 252, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ze_alc"}, {"id": "818255021422821376", "location": "+55 41", "name": "\u00a1rafa!", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 549, "tweet_count": 34199, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rafamattoss_"}, {"id": "371405175", "name": "KWinder", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 3730, "tweet_count": 125064, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "karinwinder"}, {"id": "763496845318512640", "location": "hellcife", "name": "inef\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 883, "tweet_count": 37938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tarroxeda"}, {"id": "1172653386887499776", "name": "Amandaverso", "public_metrics": {"followers_count": 14048, "following_count": 939, "tweet_count": 66147, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "MandyReverse"}, {"id": "26697531", "name": "Monda", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 489, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucasmonda"}, {"id": "868543499007807490", "name": "Chris.", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 151, "tweet_count": 653, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Leo_GmG2k20"}, {"id": "170016862", "location": "Comarca Lagunera", "name": "Dante Elizalde", "public_metrics": {"followers_count": 8242, "following_count": 392, "tweet_count": 1743, "listed_count": 11}, "verified": true, "username": "dantelizalde"}, {"id": "2739131253", "name": "Lua. \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 734, "tweet_count": 6625, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "luagustd"}, {"id": "1069697315009716230", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 915, "tweet_count": 44163, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mah_edusantos"}, {"id": "1193524845633589255", "name": "Natalia de costa", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 135, "tweet_count": 12208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nataliadecosta2"}, {"id": "2498718983", "name": "jotanarciso", "public_metrics": {"followers_count": 35540, "following_count": 250, "tweet_count": 6818, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "jotanarciso"}, {"id": "1074410059998863360", "name": "Davi", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 137, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daviflopess"}, {"id": "1194742916054495232", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Cadu #BolsonaroPaiDoPix", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 582, "tweet_count": 12006, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaduCF95"}, {"id": "33100635", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 832, "tweet_count": 16073, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gbrl0000"}, {"id": "1175925722399027200", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "toin", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 589, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cicloqrepete"}, {"id": "818296968384495616", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Jeff da Tha\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 571, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JeffLima661"}, {"id": "497133412", "location": "Lima - Peru", "name": "RICHARD", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 89128, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RICHARDJRLC"}, {"id": "481613719", "location": "Moquegua, Peru", "name": "Mario Padilla B.", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 284, "tweet_count": 10969, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mario_Padilla_B"}, {"id": "231781247", "location": "Argentina", "name": "Federico Caivano", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1976, "tweet_count": 118328, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "FedericoCaivano"}, {"id": "963193781943242753", "name": "anto\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 69, "tweet_count": 8320, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "truenoxokupa"}, {"id": "965458300417597440", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "mati", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 239, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MatiArce11"}, {"id": "3411006431", "location": "florianopolis, sc", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 599, "tweet_count": 17813, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marina_limap"}, {"id": "22029263", "location": "Serro, Brasil", "name": "HDR", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 793, "tweet_count": 46763, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "helveciodias"}, {"id": "252903005", "location": "Camargo, Chihuahua", "name": "ImpactoNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 318, "tweet_count": 80845, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "impactocamargo"}, {"id": "1038518043255558144", "name": "Magaly", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 104, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Macquish95rawr"}, {"id": "1049088884", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1247, "tweet_count": 14955, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "argentomi"}, {"id": "182803258", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Leticia Andregnette", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 510, "tweet_count": 37976, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Letty_rc"}, {"id": "209906706", "name": "Zorro del Desierto\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 323, "tweet_count": 69125, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FernandoSaLo"}, {"id": "136098302", "location": "Mexico", "name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8593, "following_count": 459, "tweet_count": 298873, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "g_bouillon"}, {"id": "879323700897738752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Murimel", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 741, "tweet_count": 137096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "barbiegreen3009"}, {"id": "3548030428", "location": "Araraquara, S\u00e3o Paulo", "name": "buduvieser", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 539, "tweet_count": 40595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "julianunescl"}, {"id": "1021802416776392704", "location": "she/her \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 18", "name": "li\u00e5", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1887, "tweet_count": 31913, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "uItraviiolet_"}, {"id": "353221383", "location": "Marituba, Brasil", "name": "\u00e9trezeee", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 155, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renattaventtura"}, {"id": "49315012", "location": "Multiverso", "name": "Lucas Silveira \u2728 #VTQMV", "public_metrics": {"followers_count": 1369114, "following_count": 1349, "tweet_count": 118190, "listed_count": 6279}, "verified": true, "username": "lucasfresno"}, {"id": "1043637095477272576", "location": "Canad\u00e1", "name": "Melior", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 87, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunoAn54480173"}, {"id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307419, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "verified": true, "username": "taliriapetrone"}, {"id": "898246592293154820", "location": "slytherin pride", "name": "c", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 1780, "tweet_count": 54226, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "veritaziam"}, {"id": "3330773975", "name": "Suricata", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1042, "tweet_count": 10888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Surifeliz"}, {"id": "47125300", "location": "Medell\u00edn - Colombia", "name": "Jorge Zuluaga", "public_metrics": {"followers_count": 20512, "following_count": 2014, "tweet_count": 70031, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "zuluagajorge"}, {"id": "199416840", "location": "Brasil", "name": "Ricardo Vasconcellos", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 246, "tweet_count": 16245, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PrRicardoV"}, {"id": "64858658", "name": "Rpmix", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 595, "tweet_count": 249234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rpmix"}, {"id": "60273699", "location": "Rep\u00fablica dos Generais", "name": "\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 17448, "following_count": 8550, "tweet_count": 105033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xlisPF"}, {"id": "3234471657", "name": "Click Time", "public_metrics": {"followers_count": 32707, "following_count": 156, "tweet_count": 27824, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "FabioClickTime"}, {"id": "1150490340861915138", "location": "\u264b\ufe0e ", "name": "atos", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1433, "tweet_count": 37163, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "raretoowell"}, {"id": "920081402703613952", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Peixe Doida \ud83d\udc1f\ud83d\udc60\ud83d\udc26\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 985, "tweet_count": 46024, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "peixe_doida"}, {"id": "547065658", "name": "Luiz FC Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 176, "tweet_count": 132284, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "LuizFCAlmeida"}, {"id": "1196586120873689088", "location": "Niter\u00f3i, Rj", "name": "JOTA V\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 360, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joao_vitor276"}, {"id": "128689445", "location": "London, Ontario", "name": "Oscar Villamizar F", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 746, "tweet_count": 7350, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oscarvillaf"}, {"id": "40546664", "location": "Manaus-Am", "name": "pant \ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 381, "tweet_count": 15968, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "_giup"}, {"id": "148563464", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rafael Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 590567, "following_count": 456, "tweet_count": 40540, "listed_count": 1068}, "verified": true, "username": "FaellMoreira"}, {"id": "112896799", "name": "#SOSNICARAGUA", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 731, "tweet_count": 48178, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sosnic1904"}, {"id": "85745429", "location": "en el mundo", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "verified": true, "username": "Psicovivir"}, {"id": "47497151", "location": "Venezuela", "name": "Jhon Manuel C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1757, "tweet_count": 35561, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Jhomacap"}, {"id": "867241020", "name": "Mando4T2024", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 3420, "tweet_count": 21943, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "mando4T"}, {"id": "183401564", "location": "Bello San Andr\u00e9s Cholula, Pue.", "name": "X\u00f3chitl Pedroza", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 926, "tweet_count": 75092, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "xpedroza"}, {"id": "1041513544737468416", "location": "Cuiab\u00e1/ Rondon\u00f3polis - MT", "name": "Pablo Rhuan\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 171, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oAlvesz"}, {"id": "1183766245344190465", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Patryne \u264e", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 127, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatryneMarinho"}, {"id": "1115755248155418624", "name": "Thayna \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 29, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thayna42775694"}, {"id": "2910751059", "name": "psicologia tarja preta", "public_metrics": {"followers_count": 127709, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "psitarjapreta"}, {"id": "88017298", "location": "in my place", "name": "5 (+8)", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 319, "tweet_count": 87575, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "heypr"}, {"id": "251735390", "name": "Munna", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 320, "tweet_count": 28931, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_naosoupave"}, {"id": "822468261057069056", "location": "rj", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 633, "tweet_count": 97231, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "szhorsegurl"}, {"id": "837026730992930816", "location": "@vampiretrash666 \u2661", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 378, "tweet_count": 122301, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "marianavidalg"}, {"id": "2613673430", "name": "Valeria Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 506, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValeeriaGG"}, {"id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970572, "following_count": 83, "tweet_count": 738851, "listed_count": 6911}, "verified": true, "username": "Foro_TV"}, {"id": "57734908", "location": "Caracas, VE", "name": "Pedro Arnal P.", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2243, "tweet_count": 31578, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "parnalp"}, {"id": "114480045", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "verified": false, "username": "AmericoMartin"}, {"id": "783749499432886273", "location": "Zura ja nai, Katsura da ", "name": "Lu\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 579, "tweet_count": 44764, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Kakasshhi"}, {"id": "809975750883414016", "location": "\u2726  \uc744  :  \ud835\udddd\ud835\uddde\ud835\udddd\ud835\udde0  \u22b9  \uc6b4\uba85  \ud81a\udde7\u08ea", "name": "Bible", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1301, "tweet_count": 17485, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "__Mingukkie__"}, {"id": "33621747", "location": "Deu pra ti, baixo astral!", "name": "Casado Marcus \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 731, "tweet_count": 58392, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "MarcusDuarte"}, {"id": "1008891593477251072", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Mart\u00edn F. Gilardi", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 227, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MartinyGinebra"}, {"id": "381044521", "location": "diablos rojos de avellaneda ", "name": "rose\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 317, "tweet_count": 24992, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rosciante"}, {"id": "1178463410188619776", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "Luizinha", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 146, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lugarciaq"}, {"id": "2434584608", "name": "gatinha baixa renda", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1073, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manuraantes"}, {"id": "830789048360919040", "location": "Brasil", "name": "Deus nos ajude", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 237, "tweet_count": 2334, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Djor_Fifa"}, {"id": "12652472", "location": "Brasil", "name": "sportv", "public_metrics": {"followers_count": 3978605, "following_count": 1824, "tweet_count": 285116, "listed_count": 5817}, "verified": true, "username": "sportv"}, {"id": "117086718", "location": "Brasil", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 51, "tweet_count": 30642, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ventusboy"}, {"id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William De Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 270014, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "verified": true, "username": "delucca"}, {"id": "1411720112", "name": "Jan Reymos", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 479, "tweet_count": 13079, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Jancarlosramoso"}, {"id": "2652242899", "name": "El Sh\u016b\ud83d\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 297, "tweet_count": 56389, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ndeah01"}, {"id": "3138566231", "location": "Rosario, Argentina", "name": "tomi \u0f0e\u0eb6\u203f\u0f0e\u0eb6", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 674, "tweet_count": 9575, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tomyygunn"}, {"id": "1055960988007219200", "name": "fran, quien sino?", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 274, "tweet_count": 1427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "franpradal"}, {"id": "164836720", "name": "Beatriz - Pol. Internacional y Desarrollo - Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 157, "tweet_count": 9902, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "asiparece"}, {"id": "832271982024601600", "name": "Estela G\u00f3mez G \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4208, "tweet_count": 347211, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "EstelaGomezGom2"}, {"id": "877934235394486272", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MartyMcFly", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 4796, "tweet_count": 55084, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marcelo558515"}, {"id": "113030999", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 101094, "following_count": 1334, "tweet_count": 147640, "listed_count": 530}, "verified": true, "username": "CeSanz1"}, {"id": "900763669516169216", "location": "Fortalcity", "name": "040 parangaba/lagoa \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 219, "tweet_count": 17120, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "itsthehebs"}, {"id": "2484274962", "name": "Spooky Sailor Stalin \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 4112, "tweet_count": 170837, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "repl1cunt"}, {"id": "39936334", "location": "veracruz, veracruz ", "name": "George", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2493, "tweet_count": 73747, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "JpEgBmp"}, {"id": "1001498315123552257", "location": "Brasil", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u029c\u1d07\u029f\u026a | \ud83d\udcd6: convergente", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 3533, "tweet_count": 190053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dollhousxautora"}, {"id": "3893175761", "location": "sp", "name": "andre", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 760, "tweet_count": 29071, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "charliyyxy"}, {"id": "756510552013303809", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Bruno Lima", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1176, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bcarvalholima"}, {"id": "28273350", "location": "Brazil", "name": "Beto Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 38472, "following_count": 606, "tweet_count": 1958, "listed_count": 79}, "verified": true, "username": "oBetoGuerra"}, {"id": "891640834080342018", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "RAFAEL DIAZ\ud83d\udcb8.", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1478, "tweet_count": 5543, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RafaDS098"}, {"id": "249262190", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Andr\u00e9s.", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 922, "tweet_count": 76932, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Andres_Daza15"}, {"id": "1061624982889996288", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Patricia Porto \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1575, "tweet_count": 10698, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PatriciaPPorto"}, {"id": "973044618718777344", "name": "D", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 483, "tweet_count": 11775, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rodrigu33z_"}, {"id": "827536106757431296", "name": "Kenita", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 871, "tweet_count": 27881, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chilejusto88"}, {"id": "3010231996", "name": "jonathan jonathan jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 892, "tweet_count": 33793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JonathanDanC"}, {"id": "1180494127659671553", "location": "HS", "name": "alma", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 175, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alt91_"}, {"id": "831844322", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Luis J. Garc\u00eda \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 3773, "tweet_count": 21381, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LuisJGarcangel"}, {"id": "944706065228169216", "name": "Memo Navarro-Virgen", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 365, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MemoNavarroV"}, {"id": "1356050172", "name": "Rodrigo Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 258, "tweet_count": 1066064, "listed_count": 86}, "verified": false, "username": "ro_moyano_26"}, {"id": "845797534752784385", "name": "cass", "public_metrics": {"followers_count": 7918, "following_count": 7798, "tweet_count": 74807, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "caszcto"}, {"id": "1684270394", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd marcos mejia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3987, "following_count": 4988, "tweet_count": 158575, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "merckmf"}, {"id": "1152821027799519232", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "name": "Vitin\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 699, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Xvitorx2"}, {"id": "1106652090246533121", "location": "Gotham City", "name": "Sala da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "asaladajustica"}, {"id": "1069392754290114560", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "Cassii \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 65, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cassi_113"}, {"id": "1157757796349337606", "location": "Amazon\u00eda Peruana", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FcoRozasV"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "2735183691", "location": "Recife", "name": "Marcia Valentim", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "marciav2015"}, {"id": "226682198", "name": "DAVIDSON RIBEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 222, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "davidsonrmorais"}, {"id": "61748647", "location": "Belo Horizonte", "name": "Hug\u00e3o \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 116955, "following_count": 4060, "tweet_count": 35392, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "HugaoAE"}, {"id": "2510686627", "location": "Conejitos de mailo ", "name": "Susan", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4077, "tweet_count": 47662, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "SpElizabethh"}, {"id": "953439283867725831", "location": "she/her", "name": "lizzie lvs bright", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1925, "tweet_count": 72851, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "LTMakesMeHappy"}, {"id": "270699562", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "amor de neto", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 678, "tweet_count": 11191, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "noveleirosim"}, {"id": "2482817466", "name": "Giampiero 66", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4966, "tweet_count": 75853, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "giampiero661MJ"}, {"id": "431862192", "name": "ACfans", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2, "tweet_count": 3017, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "acfanscommunity"}, {"id": "1168227663804325897", "location": "your dms", "name": "lun", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 275, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tinkletoaster"}, {"id": "3515408356", "location": "M\u00e9xico", "name": "Reporte Nivel Uno", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "ReporteNivelUno"}, {"id": "1663742358", "location": "san miguel", "name": "Mimucha", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1481, "tweet_count": 84137, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "bn_fuentes"}, {"id": "325970254", "location": "Argentina", "name": "Elpalomo Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2621, "tweet_count": 8703, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Elpalomorojo"}, {"id": "239901020", "name": "bia.", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 364, "tweet_count": 47547, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "btrz_j"}, {"id": "964099760142635008", "location": "Oceans ", "name": "hemera", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 986, "tweet_count": 19077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aze_viche"}, {"id": "1081904123044421633", "location": "Jata\u00ed, Brasil", "name": "aqui e l\u00e1 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 137, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pantugotica"}, {"id": "152138306", "location": "Santiago, Chile. ", "name": "0 \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 3854, "tweet_count": 147765, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jpablomoya"}, {"id": "2827913350", "location": "konoha (estudando) ela/dela", "name": "\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 5433, "following_count": 3426, "tweet_count": 79085, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jhomeok"}, {"id": "969607293192032258", "name": "fran\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1514, "tweet_count": 32302, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "frangiovanette"}, {"id": "832335618386575362", "location": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "name": "kaka ;)", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 518, "tweet_count": 9980, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "goulartekk"}, {"id": "1164519145", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Graciela Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2040, "tweet_count": 283370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Greizarate"}, {"id": "24952459", "location": "Santiago, Chile", "name": "T13", "public_metrics": {"followers_count": 3882655, "following_count": 92590, "tweet_count": 679378, "listed_count": 7754}, "verified": true, "username": "T13"}, {"id": "210295257", "location": "Argentina,Jujuy,Lib Gral San M", "name": "Es con T\ud83d\udc96DOS", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 4938, "tweet_count": 136755, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "anitaazarzamar"}, {"id": "1362851972", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 563747, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "verified": true, "username": "PizarroMariaJo"}, {"id": "743649275012329472", "name": "San", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 159, "tweet_count": 1214, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "S4niverso"}, {"id": "1080305252396609536", "location": "CUBA", "name": "Hery Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "suarez_hery"}, {"id": "1021454004", "location": "em oto patam\u00e1", "name": "carol paquet\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 981, "tweet_count": 38677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__carollvieira"}, {"id": "796055089119186944", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 422, "tweet_count": 8686, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__francinev"}, {"id": "42790207", "location": "PireusGreece-Katonah,NY-Toto..", "name": "Papo Rojas Pei", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 587, "tweet_count": 22315, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "gato_zenn"}, {"id": "67536011", "location": "Salvador/Bahia", "name": "Engenheiro Cidad\u00e3o ! \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 827, "tweet_count": 36326, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jpesafi"}, {"id": "43943121", "location": "Brasil", "name": "Lu do Magalu \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1361387, "following_count": 31260, "tweet_count": 309932, "listed_count": 1338}, "verified": true, "username": "magalu"}, {"id": "200308985", "name": "Furac\u00e3o da CPI", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 416, "tweet_count": 62540, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "furacao_cpi"}, {"id": "922073446791745536", "name": "rulitos", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 125, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jaz_spacio"}, {"id": "967573122600833026", "location": "Monte Buey, Cba\ud83c\udfe1", "name": "ca", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 955, "tweet_count": 8682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caromer9"}, {"id": "1166128952", "location": "Recife, Brasil", "name": "Hortel\u00e3 \uea00 #FdOPossibilidade", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 879, "tweet_count": 90464, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "hortelaaa_"}, {"id": "220738420", "location": "a superhero secret", "name": "Monalisa Intoc\u00e1vel \ud83e\udd80\ud83d\udc62\u26a1\ud83c\udf35\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 5002, "tweet_count": 257078, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Your_Monalisa"}, {"id": "47318223", "location": "Recife, Brasil", "name": "FERNANDA TORRES NO SERGINHO GROISMAN", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 1255, "tweet_count": 59482, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Nye_Ton"}, {"id": "1156039853236113408", "location": "Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "O instagram n\u00e3o deveria existir", "public_metrics": {"followers_count": 915501, "following_count": 40, "tweet_count": 2456, "listed_count": 520}, "verified": false, "username": "insta_acabar"}, {"id": "1100596035242598400", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Greg", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 152, "tweet_count": 19576, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "GPL59323899"}, {"id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386691, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "verified": true, "username": "nmas"}, {"id": "1321109041", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 38748, "tweet_count": 99379, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "Carlos12ccs"}, {"id": "3293958253", "location": "kyk 10", "name": "caarolana buijs da silva", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 672, "tweet_count": 87793, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "krwsten"}, {"id": "4476644057", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Jussara Perea", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2946, "tweet_count": 108815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JussaraPerea"}, {"id": "3100981714", "location": "5th Dimension", "name": "CO \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 280, "tweet_count": 35196, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JazMallia"}, {"id": "86382314", "location": "Bogota,colombia", "name": "M\u03b1r\u273dLoz\u03b1no", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 205, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mar_lozano"}, {"id": "1092897940878880773", "location": "En la oscuridad de la noche ", "name": "Amor \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 33, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NocheNena_Mia"}, {"id": "547088188", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "MayaHez"}, {"id": "1179521242845663233", "location": "Incho Huancayo", "name": "Sebasti\u00e1n Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sebasti69009974"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461226, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "133157417", "name": "Kiki Von Prikz", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 676, "tweet_count": 18621, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "KickingPricks"}, {"id": "140687578", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Karol", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 247, "tweet_count": 5200, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "karol_lovegood"}, {"id": "768937272725139457", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Rafaela\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 305, "tweet_count": 21859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafaelastarkv"}, {"id": "37681380", "name": "A Fazenda", "public_metrics": {"followers_count": 1587690, "following_count": 94, "tweet_count": 84301, "listed_count": 1644}, "verified": true, "username": "afazendarecord"}, {"id": "111207660", "location": "Urubamba, Peru", "name": "die\ud83c\udf7b \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 310, "tweet_count": 94541, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "paltaprimo"}, {"id": "1168543261822242817", "location": "Duque de Caxias, RJ, Brasil", "name": "Naty, A Braba \u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 618, "tweet_count": 19678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NatybradolimR"}, {"id": "164887590", "name": "Isabella M \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "isaa_24k"}, {"id": "1651778730", "location": "hobi's 2nd home \u2661", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc2d\ud835\udc2c!b\u00ea \ud83d\udcd6: pris\u00e3o do rei | lugar longe daqui", "public_metrics": {"followers_count": 7219, "following_count": 6039, "tweet_count": 248675, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "mygdisco"}, {"id": "1045896750576340993", "name": "Feminista romana", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 330, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "akemiseria"}, {"id": "961407884658728960", "location": "canoas", "name": "manny", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 273, "tweet_count": 46693, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mannyignacio_"}, {"id": "193884194", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Dawidh Alves", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 242, "tweet_count": 40838, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "dawidhalves"}, {"id": "4526569000", "location": "Pink Venom", "name": "\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1897, "tweet_count": 86542, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sangriataylor"}, {"id": "1019655943024529410", "location": "RJ", "name": "vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 257, "tweet_count": 20113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_vnmoura"}, {"id": "718180270151770112", "location": "RJ - SCCP ", "name": "lujz", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 373, "tweet_count": 22568, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luizzsos"}, {"id": "1192229196518563844", "name": "Tiago Szn", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 193, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SznThiago"}, {"id": "1022327462070509568", "name": "CLARA", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 495, "tweet_count": 29187, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "llovatozddl"}, {"id": "967434978844868609", "location": "Rio de Janeiro,Brasil", "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 113, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carvnog"}, {"id": "242810343", "name": "Mois", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 563, "tweet_count": 126121, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "moishazan"}, {"id": "249657054", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Janet Rudman", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 1814, "tweet_count": 99791, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "janetrudman"}, {"id": "186944127", "location": "De una parte del mundo, M\u00e9xico", "name": "(((Ariel J Lior)))", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1127, "tweet_count": 73419, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ariel_lior"}, {"id": "1080994209962827776", "name": "sapast\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 93, "tweet_count": 5008, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariacannn"}, {"id": "1023052536721416197", "name": "Aleksei Ivanovich", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 275, "tweet_count": 14527, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlekseiIvanovi"}, {"id": "231145597", "location": "Santiago, Chile", "name": "Leon Hasson Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2017, "tweet_count": 23905, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "LeonHassonT"}, {"id": "822185257382318086", "location": "Lares, Puerto Rico", "name": "cricket", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 288, "tweet_count": 28898, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "racsuniverse"}, {"id": "966406129789136898", "name": "Kei \ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 134, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Keke_mgv"}, {"id": "3996864154", "location": "se ataca meus fav eu vou ataca", "name": "gabe", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 664, "tweet_count": 132369, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "onlovbieber"}, {"id": "1078433599039381505", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "XCharly", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1265, "tweet_count": 28534, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Carlos_Xtr1"}, {"id": "776223122840223744", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "Diners", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 157, "tweet_count": 1885, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EdnanAlmeida"}, {"id": "991061503301292032", "location": ": dema ~ with clancy", "name": "s ' n d y | ANDOR ERA", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 482, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "snd_yyx"}, {"id": "786535557862227972", "location": "en el infierno", "name": "Plut\u00f3n el tuerto", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 81, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pluton_eltuerto"}, {"id": "71842458", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 10050, "following_count": 283, "tweet_count": 14229, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Arroba_Pao"}, {"id": "318001159", "location": "petrocity", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 488, "tweet_count": 102085, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "danimoravia"}, {"id": "1185390786520727553", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 339, "tweet_count": 11286, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "afterglowns"}, {"id": "1187557715738005504", "location": "St Tropez, France", "name": "Draven Fariseo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 138, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JBonifi"}, {"id": "747098715886915585", "location": "\u91d1\uff61 \ufe46 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddba. \u09f6", "name": "Lina\u00b9\u2076 ; \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 4578, "tweet_count": 27348, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jungkookchibi"}, {"id": "88056275", "location": "Recife, Brasil", "name": "matheus \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 333, "tweet_count": 67934, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "in_hhuman"}, {"id": "1194412955867193344", "location": "Santana, Brasil", "name": "Perdig\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 178, "tweet_count": 120, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DeCastr23910449"}, {"id": "297766398", "location": "Brasil", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 289, "tweet_count": 5842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaulaVargas12"}, {"id": "2620206403", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "Samin Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 495, "tweet_count": 9518, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GnomoDeJardim_"}, {"id": "980661931311796224", "name": "agus", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 123, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agusguerrina_"}, {"id": "1085573195527307264", "name": "pilix\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 144, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pilimartinezzzz"}, {"id": "27570567", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Mauricio Ascencio \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3054, "tweet_count": 186245, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "AscencioVela"}, {"id": "104183229", "location": "Pinterest", "name": "JeSuisLaBlonde", "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 960, "tweet_count": 95683, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "maru2310"}, {"id": "878718890636922883", "name": "Vagner Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 320, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vagnerjsousa1"}, {"id": "1088222447805984768", "location": "USA", "name": "Nia Weint-35", "public_metrics": {"followers_count": 38782, "following_count": 30343, "tweet_count": 90161, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Ni4Weint_35"}, {"id": "2256756619", "location": "Recife", "name": "\u211d\u2102", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 592, "tweet_count": 56715, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "umaervaperdida"}, {"id": "1129069555299618819", "location": "tomando muito no c*", "name": "markusssss & seus animais mortos \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1165, "tweet_count": 56102, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "MarkussLeFou"}, {"id": "2155314158", "location": "use your illusion", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 206, "tweet_count": 9210, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mateoetc_"}, {"id": "1081017215175049216", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 126, "tweet_count": 5615, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ManuDeserti"}, {"id": "1142581293739335680", "name": "maland", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1045, "tweet_count": 29288, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aitnxx"}, {"id": "759195190229868545", "name": "nikeboy", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 798, "tweet_count": 17114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_CaraPreta_"}, {"id": "893597708325400576", "name": "Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 310, "tweet_count": 11082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ihngridgo"}, {"id": "962059635531309057", "location": "Peronistan", "name": "Mister, mister", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 409, "tweet_count": 10401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabsalvaok"}, {"id": "489840022", "location": "Formosa, Argentina", "name": "\ud83d\udd1e\u2764Alitas\ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 2098, "tweet_count": 30070, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnitaDaOK"}, {"id": "1185163150007701505", "name": "Eliana Donnabella Santos", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 725, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElianaDonnabel1"}, {"id": "1122347280797974528", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Luciano Appel 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 52289, "following_count": 53864, "tweet_count": 111239, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "AppelLuciano"}, {"id": "132630226", "location": "Grey Sloan Memorial Hospital", "name": "GIRL FROW MANAUS VIU DUA LIPA", "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 3962, "tweet_count": 204539, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "harleyquinnevil"}, {"id": "2266028608", "location": "Colombia", "name": "ccli0n11", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 40, "tweet_count": 58239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CCLi0n11"}, {"id": "418461860", "location": "Rusia", "name": "Henry A. Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 206, "tweet_count": 43417, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "hapinto2"}, {"id": "1075779642794090497", "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "name": "Con\u00e9ctate TV", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 121, "tweet_count": 8388, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "conectatetvpr"}, {"id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157791, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"id": "914915437728686080", "location": "Jardim Paulista, S\u00e3o Paulo", "name": "Suzanne Bernard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 5022, "tweet_count": 49442, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "brndsz05"}, {"id": "1177237453255708672", "name": "\ud83d\udc99Vika808\ud83d\udc56\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 5102, "following_count": 4673, "tweet_count": 26766, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Vika8081"}, {"id": "1049038837", "name": "gabrielle vanserra", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 881, "tweet_count": 81345, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "thetigersaga"}, {"id": "2508124020", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "\ud835\ude17\ud835\ude22\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud835\ude1d\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 1083, "tweet_count": 86871, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ValentinaBlas1"}, {"id": "2752135778", "name": "acruz", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 55, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arseniocruzt"}, {"id": "836350282229391360", "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 150, "tweet_count": 146483, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sursiran"}, {"id": "261741433", "name": "Siuxsy", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1566, "tweet_count": 15680, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Siuxsy"}, {"id": "93734715", "location": "M\u00e9xico", "name": "S\u00edntesis Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 85922, "following_count": 1114, "tweet_count": 260766, "listed_count": 587}, "verified": false, "username": "sintesisweb"}, {"id": "182604240", "location": "Estoy por Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7JAVIER REPUBLICANO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 3360, "tweet_count": 266647, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "JAVO_TE"}, {"id": "427306723", "location": "En mi casa\u00b4donde voy a estar.", "name": "Tito Toi", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 758, "tweet_count": 3302, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Sergio_Calles14"}, {"id": "52484193", "location": "Itumbiara, Brasil", "name": "Bruno Morais", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 502, "tweet_count": 24440, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "moraisbruno"}, {"id": "896927146005942272", "location": "From the hell \u2665\u2665", "name": "Sara\u2665\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 10113, "following_count": 153, "tweet_count": 890, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "SaraMillet69"}, {"id": "197293773", "location": "Trujillo peru", "name": "Icala", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 312, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ICARDENASL"}, {"id": "1226306048", "location": "Peru", "name": "\u531a\u5344\u4e28\u3125\u15ea \u3116\u5343 \u3112\u3116\u722a\u3116\u5c3a\u5c3a\u3116\u5c71", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 218, "tweet_count": 8826, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ninodelmanana"}, {"id": "318803763", "name": "eagler", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 4999, "tweet_count": 210349, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eagler1"}, {"id": "524613232", "location": "Argentina - Santa Fe Capital", "name": "Perla\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 502, "tweet_count": 25878, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PerlaAbeille"}, {"id": "797171162472153088", "name": "\u24b9\u24bf \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 257, "tweet_count": 11811, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "donatolopesJR"}, {"id": "760683792008880128", "location": "\ud83d\udccdRJ/BSB", "name": "Esquil\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 469, "tweet_count": 14906, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mtzinho_oficial"}, {"id": "2705281134", "name": "j\u00fa\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 452, "tweet_count": 161413, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "ggukshe"}, {"id": "857640173793837056", "location": "Jeno collector", "name": "patroa do jeno", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 2246, "tweet_count": 114091, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "jenocaipira"}, {"id": "704722236717076480", "name": "Guidinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 536, "tweet_count": 52235, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BonecaCacau"}, {"id": "2863156646", "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 609, "tweet_count": 34981, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nocaroles"}, {"id": "1199156598", "location": "CdMX", "name": "M\u00f3nica Barrera Acir", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 800, "tweet_count": 39482, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "barrera_gonza"}, {"id": "2777300629", "name": "Patrick Reality\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 7870, "following_count": 6183, "tweet_count": 141709, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "PatrickReality"}, {"id": "3149201122", "location": "Recife, Brasil", "name": "sobrenome sonsa", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 771, "tweet_count": 61463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FIordoDesejo"}, {"id": "437106825", "location": "\ud83c\udf92//\ud83e\udd8b", "name": "camy \ud83c\udf92\ud83c\udf7c\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 8765, "following_count": 0, "tweet_count": 85973, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "camycoments"}, {"id": "181197642", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fabr\u00edcio Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 559, "tweet_count": 84457, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "fabriciosgomes"}, {"id": "950921838607073280", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gabriella Freire", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 705, "tweet_count": 22337, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gabrielamsf"}, {"id": "2962680004", "location": "Recife, Brasil", "name": "Bruna Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 332, "tweet_count": 4624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "speechless258"}, {"id": "1000046577506013187", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "K2", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 147, "tweet_count": 80020, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "K1mberllynsouz4"}, {"id": "58543968", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "name": "Mona\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1783, "tweet_count": 51323, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MonaRC86"}, {"id": "273668641", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Z\u00e9 Victor", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 198, "tweet_count": 6510, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jvcurvo"}, {"id": "1421437784", "location": "yoongi's heart", "name": "nine", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 109, "tweet_count": 8256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "outchtrixie"}, {"id": "245837623", "name": "ALMA QUEBRADA", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 428, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xoxanaland"}, {"id": "871699223200313344", "location": "Logo Ali", "name": "Drielly \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 131, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FeehDrielly"}, {"id": "1042456501023956992", "location": "M\u00e9xico", "name": "Amanda57024639", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 2194, "tweet_count": 14210, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Yolanda57024639"}, {"id": "4244693655", "name": "fran araujo", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 2136, "tweet_count": 51144, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "bsb_fran"}, {"id": "862459137871011840", "location": "vix", "name": "Lari Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 754, "tweet_count": 23589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "___Ldias"}, {"id": "921582330707406848", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 613, "tweet_count": 15999, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paullotwd"}, {"id": "35811241", "location": "No. 7 Calle Melancolia PUE", "name": "No T ntiendo", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1325, "tweet_count": 139398, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "noTntiendo"}, {"id": "816418120684437505", "location": "Recife, Brasil", "name": "Metal n\u00e3o \u00e9 crian\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 777, "tweet_count": 49553, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "metalnecrianca"}, {"id": "799683924012040192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "wesley targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 2549, "tweet_count": 40372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mr_wsouza"}, {"id": "1017572787194560513", "location": "Paran\u00e1-Mar del Plata,Argentina", "name": "\u03c1 \u03b1 \u03b9 \u03bf \u03fb \u03b1\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 214, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "palomitaarg"}, {"id": "1145777284135161856", "location": "Mexico", "name": "Elsy lopez", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 97, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Elsylop41003080"}, {"id": "714913406952800256", "name": "literland", "public_metrics": {"followers_count": 962309, "following_count": 420, "tweet_count": 44802, "listed_count": 3611}, "verified": false, "username": "literlandweb1"}, {"id": "855081454463852544", "location": "After Hours", "name": "Beatriz\u02e3\u1d52 | RENAISSANCE", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 428, "tweet_count": 16946, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BeatrrzXO"}, {"id": "2946617183", "location": "\u1d48\u02b3\u1d49\u1d43\u1d50\u02e2 \u1d43\u02b3\u1d49 \u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3\u02b8\u02b7\u02b0\u1d49\u02b3\u1d49", "name": "beca", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 2226, "tweet_count": 94459, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "zzthinkz"}, {"id": "164278162", "name": "SHEN VERGONHA & ARROGANTE", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 52, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SHENVERGONHA4"}, {"id": "1168912289929531392", "name": "Mongoloucos", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 19, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mongoloucos"}, {"id": "1108742040391700483", "name": "Sandro", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sandro43245459"}, {"id": "20065348", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "CSA", "public_metrics": {"followers_count": 67486, "following_count": 53, "tweet_count": 25281, "listed_count": 334}, "verified": true, "username": "CSAoficial"}, {"id": "821465218140217344", "name": "Sandra Ramos Zanabria", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SandraRamosZ_1"}, {"id": "816072798", "name": "Beto", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LUISALIAGA0411"}, {"id": "1035947281198067713", "location": "Brasil", "name": "Ana Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376007, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Analima_alef"}, {"id": "847183396275138562", "name": "Vanessa Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 21956, "following_count": 1792, "tweet_count": 100676, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "vanessasoaresc4"}, {"id": "3051236086", "location": "031 - bh", "name": "r\u00f8gerin F\u00e9\u2077\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 927, "tweet_count": 48193, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nicoletti77_"}, {"id": "1171738082506346497", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Meliodas", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 295, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Meliodas_okl"}, {"id": "188314539", "name": "trem b\u00e3o tch\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 393, "tweet_count": 26540, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "o_veggiotavio"}, {"id": "352683122", "location": "Serra, ES - Brasil.", "name": "Eduardo Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 3332, "tweet_count": 46962, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "edo9k"}, {"id": "151635190", "location": "Brasil", "name": "Pragmatismo Politico", "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "verified": false, "username": "Pragmatismo_"}, {"id": "62688947", "location": "Miramar, Buenos Aires", "name": "Germ\u00e1n Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 3194, "tweet_count": 44841, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "GerIglesias83"}, {"id": "602067100", "name": "\ud83d\udd77\ud83e\udee6\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 240, "tweet_count": 27152, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "stpssmv"}, {"id": "1053484615808286720", "name": "cris575", "public_metrics": {"followers_count": 5292, "following_count": 5616, "tweet_count": 25507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cris5751"}, {"id": "375089068", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "M\u00f3nica Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 839, "tweet_count": 39040, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "monicaal0810"}, {"id": "1164358891989327872", "name": "Yosef", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 41, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yosef92000265"}, {"id": "997843908079116288", "location": "Rosario, Argentina", "name": "agos", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 241, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agos511"}, {"id": "825506947495501824", "location": "moc city, mg - brasil", "name": "mavi", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 399, "tweet_count": 27299, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mmariavitoriaa"}, {"id": "233274876", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "L de\u2026 \u2b50\ufe0f\ud83d\udc06\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1181, "tweet_count": 38299, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "martinsssellen"}, {"id": "857596998337392640", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Carol Cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 2568, "tweet_count": 20307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anna__Cavalcant"}, {"id": "795821789272154112", "name": "Marly", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 364, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vmhg_"}, {"id": "1186844449684496386", "name": "Chavista", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 219, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jsalvadorcortez"}, {"id": "2546057133", "name": "Teodora Lovera", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2980, "tweet_count": 6240, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ariannaTeodora"}, {"id": "113140791", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "La China del Castillo \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 24998, "following_count": 10527, "tweet_count": 163963, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "PazenVzla"}, {"id": "192595254", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52 \u2115\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd56\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1308, "tweet_count": 19770, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mojonabe"}, {"id": "1122313549664129024", "location": "At home baby", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 392, "tweet_count": 40005, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lamasbaddie"}, {"id": "4334395335", "location": "Amazonas.", "name": "ARLEY", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 2767, "tweet_count": 59328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ofcialarley"}, {"id": "860208073880764417", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Guilherme Falc\u00e3o \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 1060, "tweet_count": 10589, "listed_count": 13}, "verified": true, "username": "gueeefalcao"}, {"id": "1085543492879900672", "name": "mimhienys velaryon", "public_metrics": {"followers_count": 11302, "following_count": 2084, "tweet_count": 66986, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "miran__ds"}, {"id": "2319892184", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 30, "tweet_count": 10345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matandopatos"}, {"id": "1080545540104962050", "location": "Bras\u00edlia - Berlim ", "name": "Douglas Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 138, "tweet_count": 3038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tavarest7"}, {"id": "1562061097", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 2535876, "following_count": 77, "tweet_count": 68644, "listed_count": 1285}, "verified": true, "username": "Cruzeiro"}, {"id": "87681892", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcelo R.", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 278, "tweet_count": 6731, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcalmeidaa"}, {"id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487383, "listed_count": 229}, "verified": false, "username": "yoni3556_luis"}, {"id": "225131393", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Sidney Galarza", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 754, "tweet_count": 37030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SidneyGalarza11"}, {"id": "2752096708", "location": "lost in niall smile", "name": "niall stan", "public_metrics": {"followers_count": 24283, "following_count": 22117, "tweet_count": 127082, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "NAIOCRUSH"}, {"id": "1184865035572695040", "name": "karliane\ud83e\udd81\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 312, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KarlianeFeitosa"}, {"id": "136831618", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Geovanio \u270a\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c \ud83d\ude9a\u26fd\ud83d\udee2\ufe0f\ud83d\udcb8\ud83e\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2214, "tweet_count": 38643, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "geovaniorac"}, {"id": "210538923", "name": "Gustavo Casta\u00f1on \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 21732, "following_count": 487, "tweet_count": 14128, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "gustavocastanon"}, {"id": "235577402", "location": "Montevideo", "name": "Pol", "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 378, "tweet_count": 62391, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "AguirreFlyAgain"}, {"id": "1190165030", "name": "daniel alen", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2901, "tweet_count": 74323, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "danielalen11"}, {"id": "2610703431", "location": "Brasil", "name": "Juni\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 194, "tweet_count": 64396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "putinhasweet"}, {"id": "1193892266676510722", "name": "Mar\u00eda Camila", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1043, "tweet_count": 1237, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "camilamorac_"}, {"id": "974785599113744384", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "renanlimadasilva13", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 15, "tweet_count": 55832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Geraldo96106465"}, {"id": "783142496188727296", "location": "Colombia", "name": "Maruja Franco", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 992, "tweet_count": 19244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marujita1905"}, {"id": "853066058525290500", "name": "Vit\u00f3ria Rodrigues \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 100, "tweet_count": 12026, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_vitoriaaa2"}, {"id": "157301929", "location": "Colombia", "name": "Samuel Castro", "public_metrics": {"followers_count": 25429, "following_count": 1397, "tweet_count": 177889, "listed_count": 244}, "verified": true, "username": "samuelescritor"}, {"id": "1563863473", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "Autora Tay Duque", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 658, "tweet_count": 92955, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "TayDuque7"}, {"id": "3388330114", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "~Jo\u00e3o #HouseOfTheDragon\ud83c\udfe0\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 886, "tweet_count": 30714, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JPEndGame"}, {"id": "358199205", "location": "Aracaju - SE", "name": "Johnatas", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 606, "tweet_count": 62252, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_johnatas_"}, {"id": "84837595", "name": "Roman G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1403, "tweet_count": 37575, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "RomanGomez"}, {"id": "221923778", "location": "Lima, Lima", "name": "Miguel  A. Vallejos", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 76, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mvalliza"}, {"id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Diario Correo", "public_metrics": {"followers_count": 1315265, "following_count": 500, "tweet_count": 402776, "listed_count": 2875}, "verified": true, "username": "diariocorreo"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/j2RdGvegN3", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1200320731780915201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2RdGvegN3", "media_key": "3_1200320724327686145"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5912, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-11-29T07:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200320731780915201"], "text": "Juez impone medida no privativa de la libertad para la youtuber 'Epa Colombia' y ordena clausurar todas sus redes sociales. https://t.co/j2RdGvegN3", "public_metrics": {"retweet_count": 739, "reply_count": 715, "like_count": 3371, "quote_count": 196}, "lang": "es", "id": "1200320731780915201", "author_id": "35013719"}, {"created_at": "2019-11-28T20:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200151923577544704"], "text": "A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda, porta larga e caminho espa\u00e7oso tem um \u00fanico destino, a perdi\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1200151923577544704", "author_id": "412623609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5Q3rvHRFpe", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199945285511847937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Q3rvHRFpe", "media_key": "3_1199945279065206784"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-11-28T06:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199945285511847937"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/5Q3rvHRFpe", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199945285511847937", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-11-28T12:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200025234583277568"], "text": "Em Itabira, MG, Marcelo Oliveira matou a mulher a facadas e foi condenado a 17 anos de pris\u00e3o. Ontem o TRF-4 condenou Lula a 17 anos de pris\u00e3o pelo s\u00edtio de Atibaia. A pena desproporcional apenas real\u00e7a o car\u00e1ter militante dos desembargadores do RS. Vai cair no STF.", "public_metrics": {"retweet_count": 984, "reply_count": 433, "like_count": 5429, "quote_count": 58}, "lang": "pt", "id": "1200025234583277568", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Itabira"}, {"start": 12, "end": 13, "probability": 0.7033, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Oliveira"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "Atibaia"}, {"start": 246, "end": 247, "probability": 0.5011, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}, {"start": 262, "end": 264, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "46040478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RX2wzxtY1x", "expanded_url": "https://twitter.com/historiadesaba1/status/1200342065579790338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RX2wzxtY1x", "media_key": "3_1200342056020926464"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RX2wzxtY1x", "expanded_url": "https://twitter.com/historiadesaba1/status/1200342065579790338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RX2wzxtY1x", "media_key": "3_1200342062928945152"}]}, "created_at": "2019-11-29T09:13:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200342065579790338"], "in_reply_to_user_id": "1145675013808373766", "text": "El maig de 1906 viatja a Madrid i el dia 31 quan Alfons XIII surt de l\u2019esgl\u00e9sia de San Jer\u00f3nimo el Real on ha tingut lloc la boda per retornar al Palau Reial, desde el quart pis del n\u00fam. 88 de la Calle Mayor,llan\u00e7a una bomba camuflada en un ram de flors sobre el carruatge reial. https://t.co/RX2wzxtY1x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1200342065579790338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200341831969656833"}], "author_id": "1145675013808373766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qWnABa3QTj", "expanded_url": "http://bit.ly/33sN7mT", "display_url": "bit.ly/33sN7mT"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/U3l3MEekdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1200041652339040262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3l3MEekdQ", "media_key": "3_1200041483769909248"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoSaoPaulo", "id": "76715426"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200041652339040262"], "text": "&gt;@EstadaoSaoPaulo M\u00e3e que matou o filho por homofobia \u00e9 condenada a 25 anos de pris\u00e3o https://t.co/qWnABa3QTj https://t.co/U3l3MEekdQ", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 81, "like_count": 1180, "quote_count": 55}, "lang": "pt", "id": "1200041652339040262", "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-11-28T11:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200015518905905155"], "text": "Amigxs, a condena\u00e7\u00e3o a 17 anos de Lula \u00e9 uma clara refer\u00eancia ao partido do Bozo\n17 e 1 m\u00eas = 171 \u00e9 o total desrespeito a um homem SANTO.\n1+7+1 = 9 \u00c9 ca\u00e7oar do homem que matou a fome de bilh\u00f5es.\n\nIsso comprova que o juiz fascista Moro estava o tempo todo mancomunado com o TRF-4.", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 215, "like_count": 1516, "quote_count": 40}, "lang": "pt", "id": "1200015518905905155", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9891, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "3021616235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/v589p8OcrW", "expanded_url": "https://twitter.com/VirgiForero/status/1200337463354576897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v589p8OcrW", "media_key": "3_1200337456048082945"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 197, "tag": "HumanizaAP19"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "M\u00e1laga"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "Berta Moreno K\u00fcstner"}, {"start": 185, "end": 196, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "HumanizaAP19"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9134, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:55:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200337463354576897"], "text": "Arranca Proyecto2: Berta Moreno K\u00fcstner. T\u00e9cnicas de Inteligencia Artificial en prevenci\u00f3n del #suicidio: demandas de conductas suicidas a servicios de urgencias extrahospitalarios de #HumanizaAP19\nCon la justificaci\u00f3n de tasas m\u00e1s altas de demandas de conducta siucida en #M\u00e1laga https://t.co/v589p8OcrW", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200337463354576897", "author_id": "346444005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uPtOnCoFUY", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html", "display_url": "niusdiario.es/nacional/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200106325000310786"], "in_reply_to_user_id": "896038494", "text": "Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se trata de miop\u00eda pol\u00edtica ni de pragmatismo suicida, es que si se rasca un poco muchos de estos son los nietos orgullosos del franquismo. \nhttps://t.co/uPtOnCoFUY", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200106325000310786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200100127714816000"}], "author_id": "896038494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CvyEljyRlK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-11-25T14:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198971876162318341"], "text": "Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aunque total, la dignidad de los muertos... \u00bfno?\n\nhttps://t.co/CvyEljyRlK", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1198971876162318341", "author_id": "927448803464175616"}, {"created_at": "2019-11-29T08:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200330209414782981"], "in_reply_to_user_id": "792802883666411520", "text": "@pimientoman El proyecto #independentista no es respetable porque es insensato y suicida; las personas #independentistas s\u00ed son respetables mientras respeten la ley.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200330209414782981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pimientoman", "id": "792802883666411520"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "independentista"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "independentistas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200123307678425089"}], "author_id": "2332287589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kfLrU9Df5V", "expanded_url": "https://twitter.com/yagoalons/status/1200300860355620864", "display_url": "twitter.com/yagoalons/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.6955, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 230, "end": 232, "probability": 0.8417, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200328162766397440"], "text": "VOX est\u00e1 rompiendo un apestoso acuerdo entre el PP, el PSOE y los dem\u00e1s partidos para DEMONIZAR A LOS HOMBRES ESPA\u00d1OLES . Y tambi\u00e9n ha roto el \"consenso\" sobre las CCAA y su rumbo suicida hacia la divisi\u00f3n definitiva de Espa\u00f1a. \u00a1\u00a1VOX TIENE QUE LUCHAR CONTRA LOS INCONSCIENTES!! https://t.co/kfLrU9Df5V", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200328162766397440", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200300860355620864"}], "author_id": "974025108003131392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1199445848582754304", "author_id": "867035617"}, {"created_at": "2019-11-28T11:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200013218095226886"], "text": "Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al fiscal Alberto Nisman? No encontraron tampoco a ning\u00fan perejil para acusarlo de haber asesinado al suicida?\nSer\u00e1 q ya dej\u00f3 de serles \u00fatil su muerte? Raro, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200013218095226886", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "author_id": "472392232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aZIvZWBm6v", "expanded_url": "http://www.duendemad.com/es/entrevistas/entrevista-las-hermanas-del-desorden-empoderando-las-musas", "display_url": "duendemad.com/es/entrevistas\u2026"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 195, "username": "jsdemontfort", "id": "3252714448"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "hnasdesorden", "id": "888484801333866496"}, {"start": 227, "end": 243, "username": "Elduenderevista", "id": "220962571"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "poemas"}]}, "created_at": "2019-11-28T21:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200162216626073610"], "text": "La musa suicida es \u201cuna reflexi\u00f3n sobre la inspiraci\u00f3n\u201d. Hartas del papel pasivo, las musas se cuestionan por qu\u00e9 son otros quienes escriben #poemas sobre ellas y no ellas mismas. \n\n@jsdemontfort escribe sobre @hnasdesorden en @Elduenderevista \nGracias \ud83d\udc9c\nhttps://t.co/aZIvZWBm6v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200162216626073610", "author_id": "121207199"}, {"created_at": "2019-11-28T20:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200149127885205509"], "text": "\"El planeta no nos soporta como especie dominante\", dice un miembro de la especie dominante en el parlamento europeo. Y luego ni se suicida ni nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200149127885205509", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 115, "probability": 0.59, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento europeo"}]}, "author_id": "2216818404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1Hw7ppGd9a", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1200008963493912576", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200052321918627847"], "text": "La derecha es suicida, pero consecuente. La pregunta es si la izquierda ser\u00e1 o no coherente. https://t.co/1Hw7ppGd9a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200052321918627847", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200008963493912576"}], "author_id": "418639052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FoDjPHjJgH", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200330060185718785"], "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/FoDjPHjJgH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200330060185718785", "author_id": "1448847422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/yj08vmCStK", "expanded_url": "https://twitter.com/pimientoman/status/1200123307678425089", "display_url": "twitter.com/pimientoman/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 28, "tag": "independentista"}, {"start": 90, "end": 107, "tag": "independentistas"}]}, "created_at": "2019-11-29T08:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200330550919225344"], "text": "El proyecto #independentista no es respetable porque es insensato y suicida; las personas #independentistas s\u00ed son respetables mientras respeten la ley. https://t.co/yj08vmCStK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200330550919225344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200123307678425089"}], "author_id": "2332287589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/21OT41zWuO", "expanded_url": "https://twitter.com/florejachs/status/1200050980328497158", "display_url": "twitter.com/florejachs/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "David Florejachs"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200123307678425089"], "text": "Muchas veces digo que respeto al independentismo pero NO al procesismo.\nDavid Florejachs es un ejemplo de ello. No estar\u00e9 de acuerdo con \u00e9l,pero puedo llegar a tener muchos puntos en com\u00fan con alguien serio.\nUn indepe se toma en serio construir su pa\u00eds. Eso lo respeto much\u00edsimo. https://t.co/21OT41zWuO", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200123307678425089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200050980328497158"}], "author_id": "792802883666411520"}, {"created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1185103271033298949", "author_id": "1097104048438808577"}, {"created_at": "2019-11-29T08:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200326319873150976"], "text": "claro que vai haver aulas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200326319873150976", "author_id": "1078322137633644544"}, {"created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "lang": "es", "id": "1198596467289669633", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "727778261615452160"}, {"created_at": "2019-11-29T06:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200300860355620864"], "text": "Oigo a muchos pol\u00edticos y periodistas decir que Vox \"est\u00e1 rompiendo el consenso que hab\u00eda sobre la Violencia de G\u00e9nero\u201d.\n\n\u00bfAcaso Vox ha salido de la nada?\n\nA Vox lo hemos votado m\u00e1s de 3 millones de espa\u00f1oles. As\u00ed que, igual, ese \u201cconsenso\u201d no exist\u00eda m\u00e1s que en vuestra cabeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 15, "like_count": 454, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1200300860355620864", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "793316702327021568"}, {"created_at": "2019-11-29T00:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200213189570564097"], "in_reply_to_user_id": "1090030958", "text": "Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que me corresponde, en Parque Chacabuco, a 12 kil\u00f3metros de donde vivo. Juro que es verdad\n@AFIPcomunica, me facilitar\u00edan en n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200213189570564097", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 224, "username": "AFIPcomunica", "id": "4747004116"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Chacabuco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200199674445139969"}], "author_id": "1090030958"}, {"created_at": "2019-11-29T08:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200326851140489216"], "text": "AQUI NO BRASIL, H\u00c1 TANTOS  CORRUPTOS, QUE OS POUCOS  HONESTOS, N\u00c3O D\u00c3O CONTA. PARECE UM CHINELO NUM NINHO DE BARATAS....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200326851140489216", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "author_id": "2480836789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1199705194608680960", "author_id": "554292654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/cCVojfAmsx", "expanded_url": "https://twitter.com/vivishit/status/1200138404731723784", "display_url": "twitter.com/vivishit/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200174747423838213"], "text": "el trabajo era pintarnos un poco como en la \u00e1frica negra y las tribus de all\u00ed, hacerlo un poco a nuestra manera y bueno a mi me ha salido esto que soy una mezcla entre diana la del lol, una ninja y encantadora de escuadr\u00f3n suicida PERO a mi profesor le ha gustado mucho :) https://t.co/cCVojfAmsx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200174747423838213", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200138404731723784"}], "author_id": "962456527314530305"}, {"created_at": "2019-11-29T06:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200304769044230144"], "in_reply_to_user_id": "90874834", "text": "@_senzatesta @vespergeist No. Ho letto un tweet una volta ma non ricordo di chi che diceva\n\"Ogni volta che una donna dice di sentirsi realizzata perch\u00e9 ha figli, l'emancipazione si suicida.\"\nIo lo condivido pienamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200304769044230144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_senzatesta", "id": "90874834"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Vespergeist", "id": "1518342639397048320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199977215150219265"}], "author_id": "736087513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/8rrAUGuNfT", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1200032089111846912", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "Colegio de M\u00e9dicos"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.3806, "type": "Organization", "normalized_text": "MIR"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200104102568636417"], "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb \u201cSer\u00eda impensable que el Colegio de M\u00e9dicos decidiera no actuar en el caso de que un estudiante de medicina hubiera ejercido como m\u00e9dico titulado antes de haber obtenido el t\u00edtulo y realizado el MIR. \u201c https://t.co/8rrAUGuNfT", "public_metrics": {"retweet_count": 2395, "reply_count": 180, "like_count": 4922, "quote_count": 46}, "lang": "es", "id": "1200104102568636417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200032089111846912"}], "author_id": "151915879"}, {"created_at": "2019-11-28T16:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200089581649039362"], "in_reply_to_user_id": "3080111696", "text": "@SSolkay @cristin24240354 @Alshymi Apr\u00e8s avoir perdu s\u2019on copain collier en plastique il compris qu\u2019il n\u2019\u00e9tait pas sp\u00e9ciale tomb\u00e2t en d\u00e9pression et ce suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1200089581649039362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SSolkay", "id": "3080111696"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "cristin24240354", "id": "1177528795173179392"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Alshymi", "id": "303318543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200082591031930881"}], "author_id": "1148662517859831813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/uyckihUx1M", "expanded_url": "https://twitter.com/powpowaoaoda/status/1199986552505430016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyckihUx1M", "media_key": "3_1199986546947964929"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.356, "type": "Person", "normalized_text": "\u677e\u5c71\u52d8\u5341\u90ce"}]}, "created_at": "2019-11-28T09:41:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199986552505430016"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u305d\u3046\u306a\u3093\u3059\u3088\u306d\u3002\u677e\u5c71\u52d8\u5341\u90ce\u306e\u5f8c\u308d\u3067\u3061\u3087\u3046\u3061\u3087\u98db\u3070\u3059\u3068\u3053\u3089\u3078\u3093\u304c\u826f\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u304b\u3089\u306d https://t.co/uyckihUx1M", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1199986552505430016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199985990527406080"}], "author_id": "2749070017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/G6vMfLZcz4", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmeidaPP_/status/1200005379310211072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G6vMfLZcz4", "media_key": "3_1200005368975372288"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 246, "tag": "MadridGreenCapital"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 228, "end": 245, "probability": 0.3741, "type": "Place", "normalized_text": "MadridGreenCapital"}]}, "created_at": "2019-11-28T10:55:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200005379310211072"], "text": "Por cada ni\u00f1o que nazca en Madrid, vamos a plantar un \u00e1rbol en nuestra ciudad. Cada a\u00f1o 90.000 \u00e1rboles m\u00e1s. Desde los ayuntamientos podemos hacer mucho por la sostenibilidad y el medioambiente. Hoy dentro de las actividades de #MadridGreenCapital nos han visitado m\u00e1s de 60 ni\u00f1os. https://t.co/G6vMfLZcz4", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 104, "like_count": 397, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1200005379310211072", "author_id": "800536976"}, {"created_at": "2019-11-28T23:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200198533888000000"], "text": "Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no podemos seguir ocult\u00e1ndolo. Tiene que saberse. La gente muere. La gente se suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200198533888000000", "author_id": "450807626"}, {"created_at": "2019-11-28T20:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200151497776017413"], "in_reply_to_user_id": "51777202", "text": "@ZHU_DE @AnabelAlonso_of Pues pasa much\u00edsimas veces, busca en las noticias. Siempre me ha llamado mucho la atenci\u00f3n. As\u00ed muri\u00f3 el marido de una amiga. Afortunadamente lo hizo tras darla por muerta, si llega a comprobar si a\u00fan respiraba estar\u00edan muertos los dos, y sus hijos hu\u00e9rfanos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200151497776017413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ZHU_DE", "id": "51777202"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "AnabelAlonso_of", "id": "2431711675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200139123853582336"}], "author_id": "1051382804209168384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uUxnhpQqZN", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832", "display_url": "twitter.com/orgullogamer/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T20:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200148527487373314"], "text": "Asesinato xk un fumador primero se termina el cigarro y luego se suicida https://t.co/uUxnhpQqZN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200148527487373314", "geo": {"place_id": "211f15d1b1a0f8d5"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199602262689144832"}], "author_id": "395340589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/eABxV9YX8O", "expanded_url": "https://extra.globo.com/famosos/heloisa-bolsonaro-diz-passar-por-perrengue-com-salario-de-33-mil-do-marido-eduardo-mas-ressalva-nao-nos-falta-nada-24106299.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "extra.globo.com/famosos/helois\u2026"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Helo\u00edsa Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-11-28T20:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200149958025973761"], "text": "Pense num aperreio!\nHelo\u00edsa Bolsonaro diz passar por 'perrengue' com sal\u00e1rio de R$ 33 mil do marido, Eduardo, mas ressalva: 'N\u00e3o nos falta nada' https://t.co/eABxV9YX8O via @jornalextra", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 486, "like_count": 2949, "quote_count": 162}, "lang": "pt", "id": "1200149958025973761", "author_id": "45447020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}]}, "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "lang": "es", "id": "1199602262689144832", "author_id": "296398581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ar6ws6anPd", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1200283521169993728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ar6ws6anPd", "media_key": "3_1200283519219576832"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 241, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200283521169993728"], "text": "Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unico, graffiante, disincantato ma ricco di passione civile, ha segnato la storia della commedia all'italiana #AccaddeOggi https://t.co/ar6ws6anPd", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1200283521169993728", "author_id": "18935802"}, {"created_at": "2019-11-28T09:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199977215150219265"], "text": "Sono una brutta persona se dico che non voglio avere figli?", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 277, "like_count": 420, "quote_count": 11}, "lang": "it", "id": "1199977215150219265", "author_id": "90874834"}, {"created_at": "2019-11-28T22:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200173425924460544"], "text": "Hola @ladivaza, nunca hago esto, pero ya topaste mi paciencia. Voy con unos puntos importantes que todos debemos de conocer con respecto a la noche de ayer.\n\n1. Nadie sab\u00eda que estabas invitada al programa, a nosotros nos invitaron y anunciaron desde el d\u00eda uno", "public_metrics": {"retweet_count": 2455, "reply_count": 904, "like_count": 18262, "quote_count": 764}, "lang": "es", "id": "1200173425924460544", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 14, "username": "ladivaza", "id": "1007298607"}]}, "author_id": "54722222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R48LILWFMg", "expanded_url": "https://twitter.com/historiadesaba1/status/1200302289971486720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R48LILWFMg", "media_key": "3_1200302276839198720"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R48LILWFMg", "expanded_url": "https://twitter.com/historiadesaba1/status/1200302289971486720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R48LILWFMg", "media_key": "3_1200302287719215104"}]}, "created_at": "2019-11-29T06:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200302289971486720"], "in_reply_to_user_id": "1145675013808373766", "text": "El maig de 1906 viatja a Madrid i el dia 31 quan Alfons XIII surt de l\u2019esgl\u00e9sia de San Jer\u00f3nimo el Real on ha tingut lloc la boda per retornar al Palau Reial, desde el quart pis del n\u00fam. 88 de la Calle Mayor,llan\u00e7a una bomba camuflada en un ram de flors sobre el carruatge reial https://t.co/R48LILWFMg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1200302289971486720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200301221598449664"}], "author_id": "1145675013808373766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/w01rsXbwso", "expanded_url": "https://t.co/w01rsXbwso", "display_url": "t.co/w01rsXbwso"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200266571953954816"], "text": "OTRA VEZ EL SICARIO... https://t.co/w01rsXbwso", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1200266571953954816", "author_id": "711258239497850881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LhAI4w6Pbb", "expanded_url": "https://twitter.com/bruna_ntm/status/1200218748713611265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhAI4w6Pbb", "media_key": "3_1200218741407129601"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7068, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200218748713611265"], "text": "O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u00e3e https://t.co/LhAI4w6Pbb", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1200218748713611265", "author_id": "2821050665"}, {"created_at": "2019-11-28T21:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200170714143309826"], "text": "Ultimamente t\u00f4 preferindo perde a guerra s\u00f3 pra ganhar a paz! \ud83c\udfad", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200170714143309826", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "899711972094115840"}, {"created_at": "2019-11-28T18:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200119502375194626"], "text": "\"Somos el partido de la renovaci\u00f3n pol\u00edtica; somos el partido con m\u00e1s j\u00f3venes corporados\": @NubiaSMartinez Directora Centro Democr\u00e1tico. #CDTrabajaPorColombia", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200119502375194626", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "NubiaSMartinez", "id": "221989598"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 158, "tag": "CDTrabajaPorColombia"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 134, "probability": 0.405, "type": "Organization", "normalized_text": "Democr\u00e1tico"}, {"start": 138, "end": 157, "probability": 0.3382, "type": "Place", "normalized_text": "CDTrabajaPorColombia"}]}, "author_id": "1115440213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/N1qnEVXAKM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pr_AlexandreGon/status/1199975195982934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1qnEVXAKM", "media_key": "3_1199975183328665605"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-28T08:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199975195982934016"], "text": "Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 tiro. J\u00e1 perdi as contas do n. d PRFs q tiraram a pr\u00f3pria vida. Nossa categoria est\u00e1 enferma. Foto emblem\u00e1tica dele na manifesta\u00e7\u00e3o contra reforma da previd\u00eancia. https://t.co/N1qnEVXAKM", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 47, "like_count": 614, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1199975195982934016", "author_id": "177543983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/TcbgmZ5uuX", "expanded_url": "https://twitter.com/Indie5051/status/1200105560961683457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TcbgmZ5uuX", "media_key": "3_1200105556540825603"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200105560961683457"], "text": "Ya hija, solo es un concierto. Luego van a volver a venir.\n\n... https://t.co/TcbgmZ5uuX", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 133, "quote_count": 20}, "lang": "es", "id": "1200105560961683457", "author_id": "1166287265364172803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jHOwMKVJs1", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1200287276066099200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jHOwMKVJs1", "media_key": "3_1200287269028020224"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200287276066099200"], "in_reply_to_user_id": "1176193698", "text": "che la sua figlia prediletta mor\u00ec suicida perch\u00e9 il re ne abus\u00f2. Un oracolo allora predisse la sua morte entro 6 anni. Micerino, in preda al rimorso e all'angoscia, non sopport\u00f2 pi\u00f9 il buio. Si circondava ogni notte di fiamme accese, illudendosi che simulando il giorno, il tempo https://t.co/jHOwMKVJs1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200287276066099200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200287266477953024"}], "author_id": "1176193698"}, {"created_at": "2019-11-29T00:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200216717894533122"], "in_reply_to_user_id": "751454653011951616", "text": "@TheInterceptBr Casos como esses mostram que, se n\u00e3o houver press\u00e3o social, nunca saberemos de fato quem matou Anderson e Marielle e porqu\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200216717894533122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200154316880982019"}], "author_id": "2610139954"}, {"created_at": "2019-11-29T01:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200218049397309441"], "in_reply_to_user_id": "20357148", "text": "@antoniomanco A veces no entiendo el mundo actual. \nDicen que la eutanasia es un derecho y luego aplauden que no dejen que alguien se suicide. \nAlgo no cuadra. \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200218049397309441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antoniomanco", "id": "20357148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199879728565493761"}], "author_id": "118132258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0Tc9AHJP4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Zetaricordi/status/1200044911451688960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Tc9AHJP4h", "media_key": "3_1200044902719115264"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "chiabotto"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200044911451688960"], "text": "La povera #chiabotto si \u00e8 dimenticata di pagare 2,5 milioni di tasse. Essendo molto sensibile solo l\u2019idea di pagare la multa la deprimerebbe fino al suicidio lasciando vedovo il marito multimilionario. Per il decreto salva suicidi la multa le verr\u00e0 stralciata. Vi sembra giusto?! https://t.co/0Tc9AHJP4h", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "lang": "it", "id": "1200044911451688960", "author_id": "391602980"}, {"created_at": "2019-11-29T05:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200289195098615808"], "in_reply_to_user_id": "1021252538", "text": "@lunaserenalua Fiquei curiosa. Vou procurar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200289195098615808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lunaserenalua", "id": "1021252538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200277493476925440"}], "author_id": "745408273461940224"}, {"created_at": "2019-11-29T05:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200288607359193088"], "text": "mi vida es un film noir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1200288607359193088", "author_id": "983518915346169856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KkcT5N9cE0", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaxbright/status/1199737918509764609", "display_url": "twitter.com/amandaxbright/\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200122098611638273"], "text": "Cuando apesar de toda la corrupci\u00f3n y podredumbre de KF aun lidera encuestas te das cuenta q el problema en el Per\u00fa no es ella,desgraciadamente es de la mayor\u00eda de peruanos q es exactamente igual a ella de corrupta y miserable,la falta de valores y educaci\u00f3n ha destruido al pa\u00eds! https://t.co/KkcT5N9cE0", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 88, "like_count": 686, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1200122098611638273", "author_id": "449519261"}, {"created_at": "2019-11-29T05:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200286878391525376"], "in_reply_to_user_id": "4149150317", "text": "@Francosamuel__ Jajajajajajajjajajaj y bueno, pinta doble suicidasion, no queda otra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200286878391525376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Francosamuel__", "id": "4149150317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200285876179349504"}], "author_id": "1646697385"}, {"created_at": "2019-11-29T05:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200286579899686912"], "in_reply_to_user_id": "467967527", "text": "@Del_Cid98 Pel\u00f3n te ves bien feo:\u2019v Jajajaja ksk man", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200286579899686912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Del_Cid98", "id": "467967527"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Pel\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200284638457012224"}], "author_id": "1088136599957917696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7NO4xlGUdP", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1200287266477953024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7NO4xlGUdP", "media_key": "3_1200287259926368256"}]}, "created_at": "2019-11-29T05:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200287266477953024"], "in_reply_to_user_id": "1176193698", "text": "sudditi, anche perch\u00e9 aveva decretato che ognuno dovesse avere del tempo per s\u00e9 e non dovesse essere interamente al servizio del faraone. Si narra inoltre che se qualcuno si fosse lamentato di essere stato mal giudicato, Micerino lo avrebbe risarcito.\nErodoto racconta anche per\u00f2 https://t.co/7NO4xlGUdP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200287266477953024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200287257170759680"}], "author_id": "1176193698"}, {"created_at": "2019-11-29T05:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200284927494938624"], "in_reply_to_user_id": "4149150317", "text": "@Francosamuel__ Jajajajjajajajajajjajajaj te juro que voy a buscar la pel\u00edcula m\u00e1s depresiva para cuando nos juntemos, es fija, si yo me deprimo, vos tambi\u00e9n ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200284927494938624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Francosamuel__", "id": "4149150317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200283547065602051"}], "author_id": "1646697385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/J15P2Ocr3C", "expanded_url": "http://bit.ly/2OtoVfY", "display_url": "bit.ly/2OtoVfY", "status": 200, "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/nino-de-12-anos-se-suicida-en-cdmx-pide-en-carta-que-le-hagan-un-bonito-entierro/"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3479, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200278185667170304"], "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en CdMx; pide en carta que le hagan \u201cun bonito entierro\u201d https://t.co/J15P2Ocr3C", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200278185667170304", "author_id": "834361676"}, {"created_at": "2019-11-29T01:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200225509986189313"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200225509986189313", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "778254676798078977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1199355781205954563", "author_id": "943231097193852928"}, {"created_at": "2019-11-29T01:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200230621966225408"], "text": "Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos de vida... No, perd\u00f3n, ya est\u00e1 llorando, estos son los gobernantes que necesitamos, no es pose, le creo, es que ni estaba gritando que es lo \u00fanico que le ven.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200230621966225408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "author_id": "118278172"}, {"created_at": "2019-11-29T05:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200279328086515713"], "in_reply_to_user_id": "719936673216380929", "text": "A las 5 y media de la ma\u00f1ana, casi reci\u00e9n levantada, llevando cascos, con una bufanda manta que me tapa media cara y con cara de asco a la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200279328086515713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200278334447460352"}], "author_id": "719936673216380929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cFeAgQ5Oj2", "expanded_url": "https://twitter.com/ReactionVideos_/status/1093370392025157632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFeAgQ5Oj2", "media_key": "7_1093370346143731712"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 240, "username": "TXT_members", "id": "1059327333532749824"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "TXT_bighit", "id": "1083198663424237569"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "inkigayo"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "moa day"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200271537804320768"], "text": "entonces me est\u00e1n diciendo q los chicos el 1 de diciembre en el inkigayo van a hacer el \"moa day\" donde seguramente consientan much\u00edsimo a las moas q vayan y bh est\u00e1 explicando c\u00f3mo participar Y YO NO SOY COREANA?? QUIERO MORIR @TXT_members @TXT_bighit\n https://t.co/cFeAgQ5Oj2", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 109, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1200271537804320768", "author_id": "1083527696385261569"}, {"created_at": "2019-11-28T12:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200034096816295937"], "text": "If you CHOSE to have a kid and someone hurts or kills him, you are NOT one of the victims, YOU are one of the perpetrators. Because you selfishly brought him into the world KNOWING this could happen. \nSo no! You are NOT a fucking victim!!  \n#Antinatalism \n#betternevertohavebeen", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "en", "id": "1200034096816295937", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 254, "tag": "Antinatalism"}, {"start": 256, "end": 278, "tag": "betternevertohavebeen"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 253, "probability": 0.466, "type": "Other", "normalized_text": "Antinatalism"}]}, "author_id": "1056245937994166272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-28T02:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199883034952118272"], "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1199883034952118272", "author_id": "1190095230378348545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/1kOYREALJH", "expanded_url": "https://twitter.com/tonytheboy_/status/1200102979803721728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kOYREALJH", "media_key": "16_1200102934538833921"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200102979803721728"], "text": "gifs q vc pode ouvir https://t.co/1kOYREALJH", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 30, "like_count": 957, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1200102979803721728", "author_id": "783026159571394560"}, {"created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "lang": "pt", "id": "1199737456410734599", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "author_id": "1099762293007704065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250586786127872"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1200250586786127872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200056105570881536"}], "author_id": "167221639"}, {"created_at": "2019-11-29T04:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200273673871122432"], "text": "indo dormir depois dessa an\u00e1lise sobre o massacre de Columbine e concluindo que:\n\nbullying pode salientar a psicopatia\na pol\u00edcia dos EUA foi totalmente passiva e conivente com o que houve\nEric de extremamente manipulador\nDylan era muito influenci\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200273673871122432", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Columbine"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "author_id": "1021227308982644736"}, {"created_at": "2019-11-29T03:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200262189573136386"], "text": "Vitoria 00:55: o nemo eh deficiente mano ele vai morrer... o ministro do meio ambiente MATOU o nemo eh isso q to falando\n\nPra se pensar isso a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200262189573136386", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}, "author_id": "94335440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Pr5duH7SEw", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaBurk04439285/status/1199837889506553858/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr5duH7SEw", "media_key": "7_1199837815799988225"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 25, "tag": "GolpeDeEstadoEnBolivia"}]}, "created_at": "2019-11-27T23:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199837889506553858"], "text": "O #GolpeDeEstadoEnBolivia continua. Em quinze dias matou 34 inocentes, fez  centenas de feridos e continua a deter arbitrariamente a OPOSI\u00c7\u00c3O. Pelo visto s\u00f3 vai ter candidato de direita. \n\nEnquanto a TV faz a reportagem a pol\u00edcia se acerca e prende uma das pessoas presentes. https://t.co/Pr5duH7SEw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199837889506553858", "author_id": "1104120714196668419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ExhPLCau6Y", "expanded_url": "https://www.tabascohoy.com/nota/495211/nino-pide-en-carta-postuma-un-bonito-entierro-y-se-suicida", "display_url": "tabascohoy.com/nota/495211/ni\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200266886262542336"], "text": "\u00a1Lamentable!\n\u27a1\ufe0fEn su nota p\u00f3stuma el menor le perdi\u00f3 a sus familiares que le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/ExhPLCau6Y", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200266886262542336", "author_id": "81852072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mSlhWHzcES", "expanded_url": "https://twitter.com/ScomicOficial/status/1200143001642770432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSlhWHzcES", "media_key": "7_1200142957355159554"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "pibe"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:23:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200208720376008705"], "text": "Este pibe quiere que todos los chilenos terminen pobres y sin papel higienico https://t.co/mSlhWHzcES", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 275, "like_count": 1721, "quote_count": 227}, "lang": "es", "id": "1200208720376008705", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "279334127"}, {"created_at": "2019-11-29T04:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200265239985569792"], "text": "Nadie puede vencer al que no se rinde, orgulloso de este grupo que no para de luchar @ClubSantos El domingo en nuestra casa y con nuestra gente, volveremos.", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 64, "like_count": 812, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1200265239985569792", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 96, "username": "ClubSantos", "id": "52093371"}]}, "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "author_id": "170016862"}, {"created_at": "2019-11-28T19:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200139114408009728"], "in_reply_to_user_id": "1124052035375181828", "text": "@elaaabn @swiftvicio @biismiller @vagsner O cara que tinha aquele moicano (pornografia infantil) e aquela menina que era cheer a Santana, n\u00e3o lembro oq ela fez na vdd n\u00e3o sei se \u00e9 ela mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200139114408009728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elaaabn", "id": "1391049177996664833"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "vagsner", "id": "46591422"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200131124036587520"}], "author_id": "1069697315009716230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/CFohwqTjgy", "expanded_url": "https://twitter.com/daviflopess/status/1200266146043351040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFohwqTjgy", "media_key": "3_1200266141685432320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NovaFotoDoPerfil"}]}, "created_at": "2019-11-29T04:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200266146043351040"], "text": "#NovaFotoDoPerfil https://t.co/CFohwqTjgy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1200266146043351040", "author_id": "1074410059998863360"}, {"created_at": "2019-11-27T18:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199760892596039680"], "in_reply_to_user_id": "795397501884989440", "text": "@bceuqirnehg59 @RubinhoNunesMBL @MBLivre @JanainaDoBrasil Esse \u00e9 um dos piores deputados, n\u00e3o abre m\u00e3o dos privil\u00e9gios e vive de puxar o saco do Eduardo Bolsonaro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199760892596039680", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "RubinhoNunesMBL", "id": "1264983664208814080"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 161, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199760040510545922"}], "author_id": "33100635"}, {"created_at": "2019-11-29T04:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200264772647882755"], "in_reply_to_user_id": "1175925722399027200", "text": "@cicloqrepete Mano... n\u00e3o to falando de se formar, \u00e9 outros bglh, se quiser saber chama na dm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200264772647882755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cicloqrepete", "id": "1175925722399027200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200261777801588736"}], "author_id": "818296968384495616"}, {"created_at": "2019-11-29T00:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200215399968727040"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "text": "@jdealthaus @elcomercio_peru Es una de las peores noticias del mes, el fan del delincuente suicida cuya \u00fanica propuesta era pedir la vacancia presidencial no puede postular, el pa\u00eds entero siente una profunda tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200215399968727040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200206854548283392"}], "author_id": "481613719"}, {"created_at": "2019-11-28T18:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200125819206668296"], "text": "me pongo a pensar en todo lo q tengo q estudiar y me quiero suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200125819206668296", "author_id": "965458300417597440"}, {"created_at": "2019-11-29T02:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200240537183408128"], "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra ti\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\n\nse ngm curtir nunca existiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 70, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200240537183408128", "author_id": "3411006431"}, {"created_at": "2019-11-29T04:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200264452509184000"], "in_reply_to_user_id": "22029263", "text": "Tamb\u00e9m muito v\u00e1lido foi a discuss\u00e3o do marido da rainha com os religiosos ao expor o quanto \u00e9 importante agir e ter atitude assim como os astronautas ao contr\u00e1rio da postura c\u00f4moda e presun\u00e7osa dos sarcedote.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200264452509184000", "geo": {"place_id": "d9d940c8e1817475"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200264451079000064"}], "author_id": "22029263"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/6pQODzbc1n", "expanded_url": "https://twitter.com/Letty_rc/status/1200100782017785856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6pQODzbc1n", "media_key": "3_1200100774103130112"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.3351, "type": "Other", "normalized_text": "Morella De Las Heras"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Cristaldo"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200100782017785856"], "text": "Morella De Las Heras, qui\u00e9n acaba de denunciar a Jonatan Cristaldo por violencia de g\u00e9nero. Adjunto las pruebas. La foto es de la denuncia que de hizo p\u00fablica, el video es anterior. https://t.co/6pQODzbc1n", "public_metrics": {"retweet_count": 647, "reply_count": 76, "like_count": 993, "quote_count": 94}, "lang": "es", "id": "1200100782017785856", "author_id": "182803258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/PWb2M2v5X6", "expanded_url": "https://www.lamag.com/citythinkblog/deutsche-bank-death/", "display_url": "lamag.com/citythinkblog/\u2026"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "genitanoriega", "id": "145016093"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "Akenathon3", "id": "1473558458469425154"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "leogarciamx", "id": "282689560"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200214370778791936"], "text": "y en algo que tiene que ver con Trump miren que casualidad @genitanoriega @Akenathon3 @leogarciamx ya es el segundo banquero que \"se suicida\" https://t.co/PWb2M2v5X6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200214370778791936", "author_id": "136098302"}, {"created_at": "2019-11-28T13:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200050915891392512"], "text": "ok: van gogh n\u00e3o se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200050915891392512", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "author_id": "3548030428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aJNfGBxrj1", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7LxiQ3v6iEaejUgnBBphNS?si=e2Lkqj1HRCSTdOBbl5LZiA", "display_url": "open.spotify.com/track/7LxiQ3v6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/7LxiQ3v6iEaejUgnBBphNS?si=e2Lkqj1HRCSTdOBbl5LZiA"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "ivetesangalo", "id": "14502789"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200261698902544385"], "text": "https://t.co/aJNfGBxrj1 essa \u00e9 a mais braba da @ivetesangalo n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 33, "like_count": 363, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1200261698902544385", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "49315012"}, {"created_at": "2019-11-28T16:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200085277663993856"], "text": "PM preso em opera\u00e7\u00e3o contra mil\u00edcia trabalha na sede do governo do RJ. Milicianos nos poderes p\u00fablicos e sua liga\u00e7\u00e3o com a extrema direita s\u00e3o o que h\u00e1 de mais perigoso no momento. Ou extirpamos esse mal ou ele nos devorar\u00e1. Nunca iremos esquecer que foi isso que matou Marielle.", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 132, "like_count": 1308, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1200085277663993856", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "103704608"}, {"created_at": "2019-11-28T22:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200181515843489793"], "text": "Busco a un \"terraplanista\" en Medell\u00edn para hacer un \"debate\" \u00bfalguien conoce a alguno?... me lo pueden indicar por DM (\u00a1para no echarlo a las fieras de twitter! \ud83d\ude05)", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 18, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1200181515843489793", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "47125300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Z6pGbEUM53", "expanded_url": "https://www.instagram.com/fabionaoclick/", "display_url": "instagram.com/fabionaoclick/"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-27T06:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199583154497044481"], "text": "Pessoal...\nPreciso da ajuda de vcs. \ud83e\udd17\nEu n\u00e3o posso postar links no Instagram, pois \u00e9 necess\u00e1rio ter 10 mil seguidores.\nPe\u00e7o a ajuda de vcs para alcan\u00e7ar a meta! Depois dobramos. \ud83d\udc4d\n\nSegue o link: https://t.co/Z6pGbEUM53", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 88, "like_count": 655, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1199583154497044481", "author_id": "3234471657"}, {"created_at": "2019-11-28T01:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199860906395500544"], "text": "privilegiado \u00e9 quem viveu 2019 direito e ainda est\u00e1 com boa sa\u00fade mental", "public_metrics": {"retweet_count": 25394, "reply_count": 81, "like_count": 45715, "quote_count": 1140}, "lang": "pt", "id": "1199860906395500544", "author_id": "148563464"}, {"created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "lang": "es", "id": "1186997870295162880", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "85745429"}, {"created_at": "2019-11-28T22:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200186778088427520"], "in_reply_to_user_id": "52422182", "text": "@julioastillero Vaya, un diputado inteligente y honesto. Felicidades.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200186778088427520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200129715782197248"}], "author_id": "183401564"}, {"created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1198067166895099904", "author_id": "2910751059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rtT6UF4UEP", "expanded_url": "https://twitter.com/oleffgomwz/status/1200063822112993280", "display_url": "twitter.com/oleffgomwz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256900874547200"], "text": "a netflix caga em tudo q ela pode cagar\n\nfoi fazer filme sobre transtorno alimentar e ensinava pessoas a como fazer as coisas (tipo uma cena q as meninas falam q vomitavam de x jeito fazendo de jeito y)\nfoi fazer s\u00e9rie sobre suic\u00eddio e mostrou uma pessoa q se matou por vingan\u00e7a https://t.co/rtT6UF4UEP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200256900874547200", "author_id": "837026730992930816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ycKicEr0Cy", "expanded_url": "http://ow.ly/Ah1y50xnqhD", "display_url": "ow.ly/Ah1y50xnqhD"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tEuihiAD5h", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200255580386025472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEuihiAD5h", "media_key": "3_1200255578561531905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200255580386025472"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/ycKicEr0Cy https://t.co/tEuihiAD5h", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200255580386025472", "author_id": "109651819"}, {"created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "lang": "es", "id": "1199337759837548544", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "114480045"}, {"created_at": "2019-11-29T02:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200245951279091712"], "text": "estoy mal del est\u00f3mago y me mand\u00e9 una chocolatada\u2026\nah shit, here we go again", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200245951279091712", "author_id": "381044521"}, {"created_at": "2019-11-29T01:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200221212393320448"], "text": "Quando a pessoa se suicida ela n\u00e3o quer tirar a vida, ela quer parar com a dor que est\u00e1 sentindo. Que o ocorrido com esse m\u00e9dico bem sucedido, de boa fam\u00edlia e que tinha o carinho de todos, nos fa\u00e7a botar a m\u00e3ozinha na consci\u00eancia e pensar que+++", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200221212393320448", "author_id": "2434584608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/9NsVdP1veg", "expanded_url": "https://glo.bo/2Ow5DFu", "display_url": "glo.bo/2Ow5DFu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581476618270228480/RbjP5Gue?format=png&name=orig", "width": 2400, "height": 1260}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581476618270228480/RbjP5Gue?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Assine Premiere", "description": "Tenha a maior cobertura do futebol nacional.", "unwound_url": "https://premiere.globo.com/"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/e7zB00SLyh", "expanded_url": "https://twitter.com/SporTV/status/1200241883018080258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e7zB00SLyh", "media_key": "3_1200241871391514625"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 136, "tag": "BlackFridayPremiere"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "BrasileiraoNoSporTV"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "CRUxCSA"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFridayPremiere"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.8421, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 213, "end": 231, "probability": 0.6791, "type": "Organization", "normalized_text": "BrasileiraoNoSporTV"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.8631, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUxCSA"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200241883018080258"], "text": "Thiago Neves: \"Foi minha culpa, pe\u00e7o desculpas. O p\u00eanalti tava no meu p\u00e9, a responsabilidade \u00e9 minha\".\n\nAproveite a #BlackFridayPremiere e veja a reta final do Brasileir\u00e3o com desconto: https://t.co/9NsVdP1veg!\n\n#BrasileiraoNoSporTV #CRUxCSA https://t.co/e7zB00SLyh", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 289, "like_count": 1088, "quote_count": 120}, "lang": "pt", "id": "1200241883018080258", "author_id": "12652472"}, {"created_at": "2019-11-29T03:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252389481168896"], "in_reply_to_user_id": "495997347", "text": "@franragona @tomyygunn Suerte bigotudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200252389481168896", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "tomyygunn", "id": "3138566231"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200235531176697856"}], "author_id": "1055960988007219200"}, {"created_at": "2019-11-29T03:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200252521568190464"], "in_reply_to_user_id": "164836720", "text": "@asiparece @NoticiasCaracol Y es un juez el que decide si fue Homicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200252521568190464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "asiparece", "id": "164836720"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Homicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200116662055383040"}], "author_id": "832271982024601600"}, {"created_at": "2019-11-28T22:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200181856307683329"], "text": "Creo que finalmente voy a encarar la escritura de un libro sobre Alberto F, contando lo que nadie ha contado... su paso por la SSN, lavado de dinero en la campa\u00f1a Duhalde-Ortega, sus v\u00ednculos con la mafia de los remedios, su relaci\u00f3n con el mundo narco, etc", "public_metrics": {"retweet_count": 1568, "reply_count": 398, "like_count": 4354, "quote_count": 109}, "lang": "es", "id": "1200181856307683329", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5737, "type": "Organization", "normalized_text": "SSN"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde-Ortega"}]}, "author_id": "113030999"}, {"created_at": "2019-11-29T03:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200253932574060544"], "in_reply_to_user_id": "900763669516169216", "text": "@itsthehebs O fio explica bem direitinho isso tho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200253932574060544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "itsthehebs", "id": "900763669516169216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200253587940610048"}], "author_id": "2484274962"}, {"created_at": "2019-11-29T03:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200256025301004288"], "text": "vendo todas as 101 fotos de eu chorando salvas no meu celular e pensando por que a pessoa no AUGE da tristeza decide tirar uma foto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200256025301004288", "author_id": "3893175761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200037566269009920"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200037566269009920", "author_id": "249262190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/UTw9kLKcWn", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1200200698136272903/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UTw9kLKcWn", "media_key": "16_1200200456225591296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "Dcnautas"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200200698136272903"], "text": "Dcnautas, vamos interagir um pouco! respondam essas perguntas.\n\n1. Seu personagem favorito\n2. Sua HQ ou s\u00e9rie favorita\n3. Um personagem que voc\u00ea  odeia\n4. Um personagem in\u00fatil\n5. Um momento que voc\u00ea sentiu muita raiva de um personagem\n6. Um momento que voc\u00ea chorou muito https://t.co/UTw9kLKcWn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 37, "like_count": 64, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "id": "1200200698136272903", "author_id": "1106652090246533121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/LBC2M3Jwvm", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/elecciones-202\u2026"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200192923284975616"], "text": "Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes sus candidaturas https://t.co/LBC2M3Jwvm v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200192923284975616", "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-11-29T02:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200246844493910017"], "text": "Abel fugindo da entrevista coletiva? QUE PALHA\u00c7ADA!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 82, "like_count": 1092, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1200246844493910017", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "61748647"}, {"created_at": "2019-11-29T03:12:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200251236190162944"], "in_reply_to_user_id": "2510686627", "text": "@SpElizabethh Y no me gust\u00f3 l\u00ednea suicida y la de as happened to cinderella o algo as\u00ed se llamaba jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200251236190162944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SpElizabethh", "id": "2510686627"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "as happened to"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.3278, "type": "Other", "normalized_text": "cinderella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200248397564805120"}], "author_id": "953439283867725831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OeFdzRKjaw", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dpim7F", "display_url": "bit.ly/2Dpim7F"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PYRwPXlIqv", "expanded_url": "https://twitter.com/acfanscommunity/status/1200182768707284995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYRwPXlIqv", "media_key": "3_1200182766618497027"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 144, "tag": "adrianocelentano"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "morgan"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "adrian"}, {"start": 161, "end": 171, "tag": "celentano"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "ContoSuDiTe"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200182768707284995"], "text": "Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeFdzRKjaw) #adrianocelentano #morgan #adrian #celentano #ContoSuDiTe https://t.co/PYRwPXlIqv", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1200182768707284995", "author_id": "431862192"}, {"created_at": "2019-11-25T18:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199027070011133957"], "text": "Con el desastre y la masacre que esta haciendo la derecha en latinoamerica (Bolivia, Ecuador, Colombia, Chile, Haiti), no me entra en la cabeza como la mitad de los uruguayos votaron a la derecha ! Sera instinto suicida o pensaran que los muertos van a ser solo de la otra mitad ?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199027070011133957", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.5423, "type": "Place", "normalized_text": "latinoamerica"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}]}, "author_id": "325970254"}, {"created_at": "2019-11-29T03:01:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200248397564805120"], "text": "Ya que vi que tengo muchas Larries, les quiero preguntar algo: \n\u00bfUstedes leyeron muchas fics? \u00bflo siguen haciendo? \u00bfCu\u00e1l es su favorita? \u00bfCu\u00e1l no les gusto?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200248397564805120", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Larries"}]}, "author_id": "2510686627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/7NAh4DtN8O", "expanded_url": "http://t13.cl/318908", "display_url": "t13.cl/318908", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1531722821826666496/3qAwAedY?format=jpg&name=orig", "width": 1440, "height": 817}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1531722821826666496/3qAwAedY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "[MINUTO A MINUTO] Manifestantes irrumpen en Plaza Baquedano pese a custodia policial", "description": "Este viernes el punto de manifestaci\u00f3n estuvo cercado durante todo el d\u00eda.", "unwound_url": "https://www.t13.cl/318908"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/H0iozbjUsW", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0iozbjUsW", "media_key": "3_1200056032111841280"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 155, "tag": "T13M\u00f3vil"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4578, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "T13M\u00f3vil"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200056105570881536"], "text": "\ud83d\udce1 \"Somos representantes genuinos de distintos mundos sociales\", dicen dirigentes de la Mesa de Unidad Social tras cita en La Moneda \n\nEN VIVO por #T13M\u00f3vil \u00bb https://t.co/7NAh4DtN8O https://t.co/H0iozbjUsW", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 795, "like_count": 177, "quote_count": 199}, "lang": "es", "id": "1200056105570881536", "author_id": "24952459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}]}, "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "lang": "es", "id": "1199398898726572032", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "1362851972"}, {"created_at": "2019-11-29T03:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200250328668680193"], "in_reply_to_user_id": "773367506425810944", "text": "@144_emilly Se quer se matar se mata, mas n\u00e3o leva a cidade junto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200250328668680193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "144_emilly", "id": "773367506425810944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197868233744883714"}], "author_id": "743649275012329472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/muasIfhHZK", "expanded_url": "http://maga.lu/Vestidos", "display_url": "maga.lu/Vestidos"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ny0DZgFhJz", "expanded_url": "https://twitter.com/magazineluiza/status/1200249399743520769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ny0DZgFhJz", "media_key": "3_1200249398367850496"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "BlackDasBlacks"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "BlackDasBlacks"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249399743520769"], "text": "#BlackDasBlacks tamb\u00e9m \u00e9 oportunidade pra comprar roupa nova! &gt; https://t.co/muasIfhHZK https://t.co/ny0DZgFhJz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 33, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200249399743520769", "author_id": "43943121"}, {"created_at": "2019-11-29T03:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200249088043819008"], "in_reply_to_user_id": "1156039853236113408", "text": "@insta_acabar isso n\u00e3o \u00e9 coragem.\n\u00e9 desejo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200249088043819008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200248732354260993"}], "author_id": "1166128952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/pvy1nE5q2h", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1200245846995951616", "display_url": "twitter.com/afazendarecord\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200247486293692416"], "text": "Se matou kkkkkkk https://t.co/pvy1nE5q2h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200247486293692416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200245846995951616"}], "author_id": "47318223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/bPKW9Uweb4", "expanded_url": "https://twitter.com/insta_acabar/status/1200248732354260993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPKW9Uweb4", "media_key": "3_1200248724737404929"}]}, "created_at": "2019-11-29T03:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200248732354260993"], "in_reply_to_user_id": "1156039853236113408", "text": "?????????(??((,(((((?????? https://t.co/bPKW9Uweb4", "public_metrics": {"retweet_count": 725, "reply_count": 116, "like_count": 7402, "quote_count": 233}, "lang": "zxx", "id": "1200248732354260993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200180854066167813"}], "author_id": "1156039853236113408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200203395694571521"], "text": "Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda a sus familiares le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/yJMRObMHJ9", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1200203395694571521", "author_id": "25401359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1191367477843939330", "author_id": "547088188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/maGJP8EvOS", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/mauricio-mulder-tras-improcedencia-de-su-candidatura-eso-tiene-solucion-elecciones-2020-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/mauricio-mulder-tras-improcedencia-de-su-candidatura-eso-tiene-solucion-elecciones-2020-apra/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200245988751007744"], "text": "Mauricio Mulder tras improcedencia de su candidatura: \u201cEso tiene soluci\u00f3n\u201d\n\nhttps://t.co/maGJP8EvOS", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 53, "like_count": 39, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1200245988751007744", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hp2CRWXaK9", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1200245846995951616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hp2CRWXaK9", "media_key": "13_1200245789320105984"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 63, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200245846995951616"], "text": "Viny puxa Hari direto para a ro\u00e7a. O que acharam? #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/hp2CRWXaK9", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 312, "like_count": 1163, "quote_count": 32}, "lang": "pt", "id": "1200245846995951616", "author_id": "37681380"}, {"created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "id": "1199806615987408896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "164887590"}, {"created_at": "2019-11-29T02:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200246643481821186"], "text": "MEU DEUS O CACHORRO DO VIZINHO ACABOU DE MATAR UM GATO. QUE SOM TRISTE E AGONIANTE. EU TO CHORANDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200246643481821186", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "VIZINHO"}]}, "author_id": "1045896750576340993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/jigaojCkJe", "expanded_url": "https://twitter.com/luizzsos/status/1200209089961353216", "display_url": "twitter.com/luizzsos/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235599204093953"], "text": "pra todos os preocupados e curiosos, j\u00e1 estou muito melhor e sigo com vida, para a tristeza da bact\u00e9ria causadora da infec\u00e7\u00e3o aliment\u00edcia, que quase me matou, e de muitas mulheres pelo Brasil afora\nagrade\u00e7o a todos que se preocuparam!\nbeijos, queridos https://t.co/jigaojCkJe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235599204093953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200209089961353216"}], "author_id": "718180270151770112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QLClNggMTu", "expanded_url": "https://twitter.com/janetrudman/status/1200017381285908480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLClNggMTu", "media_key": "3_1200017375627816960"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.1911, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200017381285908480"], "text": "Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7  ni\u00f1os. 130 personas inocentes fueron heridas. Desde ese dia. La Autoridad Palestina ha pagado a los terroristas involucrados y a sus familias $ 910,823. https://t.co/QLClNggMTu", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1200017381285908480", "author_id": "249657054"}, {"created_at": "2019-11-29T02:41:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200243422667386886"], "text": "to lendo um livro sobre Vargas\n\ngeral pedindo pra ele renunciar e ele so fala \"so sairei do catete morto\"\n\neu so consigo gritar pro livro GENTE ISSO EH UM AVISO ELE VAI SE MATAR ALGU\u00c9M SEGURA ESSE OME", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200243422667386886", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "1080994209962827776"}, {"created_at": "2019-11-29T01:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200227634770264064"], "text": "Me molesta tanto la hipocres\u00eda de la gente. Tienen familiares y amigos que claramente tienen signos de depresi\u00f3n y no hacen nada, pero se suicida una persona a la cual ni conoc\u00edan y todos postean como mil estados de \"mi casa est\u00e1 abierta a cualquier hora aunque no te conozca\"\ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200227634770264064", "author_id": "966406129789136898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ac8IKir9IH", "expanded_url": "https://twitter.com/charry_manager/status/1200157749100703744", "display_url": "twitter.com/charry_manager\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T21:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200159396845760517"], "text": "Reciente o no, qu\u00e9 impotencia tan profunda. Muchachos que no pudieron pagar su libreta militar se regalan como carne de ca\u00f1\u00f3n en una instituci\u00f3n donde no pueden pensar ni hablar por ellos mismos. https://t.co/ac8IKir9IH", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200159396845760517", "author_id": "71842458"}, {"created_at": "2019-11-29T01:41:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200228327463817216"], "text": "Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200228327463817216", "author_id": "1085573195527307264"}, {"created_at": "2019-11-28T23:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200199453312999424"], "text": "Con mi madre\n- Los chicos como est\u00e1n?\n- Bien, b\u00e1rbaros \n- Felipe va a dar las materias?\n- Y algo esta estudiando...\n- Olvidate, ese chico no se va a recibir, ahora te lo digo, no te hagas ilusiones.\n\nYo no se como la llaman para trabajar en ayuda al suicida...UN CARRERON", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200199453312999424", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "author_id": "104183229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/rO596VXT3L", "expanded_url": "https://twitter.com/FNXConservadora/status/1199818487784456192/video/1", "display_url": "twitter.com/FNXConservador\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Gelbran Neto"}]}, "created_at": "2019-11-28T06:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199945912409186304"], "text": "Tragam o trof\u00e9u \ud83c\udfc6 Moro para o desembargador Gelbran Neto!\nFinalmente ouvimos mais um juiz se manifestar pela justi\u00e7a de forma clara e inequ\u00edvoca!\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\n\nhttps://t.co/rO596VXT3L", "public_metrics": {"retweet_count": 690, "reply_count": 68, "like_count": 1716, "quote_count": 61}, "lang": "pt", "id": "1199945912409186304", "author_id": "1088222447805984768"}, {"created_at": "2019-11-29T02:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200239529682243584"], "in_reply_to_user_id": "421486589", "text": "@GregorioFirmani @delfinaacuelli Deja la birra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200239529682243584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GregorioFirmani", "id": "421486589"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "delfinaacuelli", "id": "1107454985325957121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200237788307886081"}], "author_id": "1081017215175049216"}, {"created_at": "2019-11-29T02:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200240967728738304"], "in_reply_to_user_id": "1142581293739335680", "text": "@Aitnxx hahahaha engra\u00e7adona, vc tirou 2 kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200240967728738304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Aitnxx", "id": "1142581293739335680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200240867988123648"}], "author_id": "759195190229868545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fhr4N6Eu4X", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/senador-paraguaio-defende-matar-100-mil-brasileiros-expulso-senado/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/mundo/senador-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1537792387954753536/x7Jnw7w2?format=jpg&name=orig", "width": 660, "height": 371}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1537792387954753536/x7Jnw7w2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Senador paraguaio defende \u201cmatar 100 mil brasileiros\u201d e \u00e9 expulso do Senado", "description": "Paraguayo Cubas perdeu o mandato no Senado ap\u00f3s aparecer em v\u00eddeo falando sobre \"matar 100 mil brasileiros\" e cometendo atos de agress\u00e3o. Assista", "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/senador-paraguaio-defende-matar-100-mil-brasileiros-expulso-senado/"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8099, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:07:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200204700194365440"], "text": "Senador paraguaio defende \u201cmatar 100 mil brasileiros\u201d e \u00e9 expulso do Senado https://t.co/fhr4N6Eu4X", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 70, "like_count": 439, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "id": "1200204700194365440", "author_id": "1122347280797974528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/leOXbdkyzT", "expanded_url": "https://twitter.com/hapinto2/status/1200237819727364096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/leOXbdkyzT", "media_key": "7_1200237740773822464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Paro28N"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "j\u00f3venes"}, {"start": 273, "end": 279, "tag": "29Nov"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 170, "end": 185, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed Bouazizi"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00fanez"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200237819727364096"], "text": "#Paro28N: Finales de 2019, el soldado Brandon Cely P\u00e1ez se suicida tras presiones por apoyar a #j\u00f3venes estudiantes colombianos y el paro nacional -El vendedor de frutas Mohamed Bouazizi se prendi\u00f3 fuego en 2010 en T\u00fanez. So\u00f1aba ampliar el negocio pero cre\u00f3 una revoluci\u00f3n #29Nov https://t.co/leOXbdkyzT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200237819727364096", "author_id": "418461860"}, {"created_at": "2019-11-29T00:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200213243891011584"], "in_reply_to_user_id": "2946816202", "text": "@pracadarepublic O governo de @jairbolsonaro foi buscar aliados que fugiram do hosp\u00edcio. N\u00e3o h\u00e1 outra explica\u00e7\u00e3o para ter tantos doidos defendendo o mito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200213243891011584", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200211364557533186"}], "author_id": "1177237453255708672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WDUa4Tz1wt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKKyhr", "display_url": "dlvr.it/RKKyhr"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0f2YR94HRN", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1200234182821076993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2YR94HRN", "media_key": "3_1200234181000757249"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Zacapoaxtla"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234182821076993"], "text": "\u00bfReto suicida? Dos mejores amigas se quitan la vida en Zacapoaxtla y Zaragoza https://t.co/WDUa4Tz1wt https://t.co/0f2YR94HRN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200234182821076993", "author_id": "446328030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TrfYKvph98", "expanded_url": "https://bit.ly/2OX2df2", "display_url": "bit.ly/2OX2df2"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.89, "type": "Place", "normalized_text": "Cuetzalan"}]}, "created_at": "2019-11-28T21:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200171320450932737"], "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Se suicida hombre en Cuetzalan.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en la nota\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/TrfYKvph98", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200171320450932737", "author_id": "93734715"}, {"created_at": "2019-11-29T02:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200238934908981248"], "in_reply_to_user_id": "427306723", "text": "Porque siento decir que cuando ya hayamos terminado de explotar, devastar, maltratar y tirar a la basura el planeta donde vivimos como si se tratara de una servilleta de papel de usar y tirar, en ese momento tu popularidad y la gente te conozca no valdr\u00e1 nada...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200238934908981248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200238933826772992"}], "author_id": "427306723"}, {"created_at": "2019-11-28T19:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200134368796332032"], "in_reply_to_user_id": "16463064", "text": "@algarrobina @ElianaCarlin Cant\u00e1ndolo as\u00ed nosotros mismos. No tenemos que agradecer a un dios lo que somos. Y no tenemos porque obedecer al gordinflon suicida mitomano que fue quien impuso ese cantar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200134368796332032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "algarrobina", "id": "16463064"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "gordinflon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200066780250726401"}], "author_id": "1226306048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200203538187608065"], "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1200203538187608065", "author_id": "109651819"}, {"created_at": "2019-11-29T02:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236275682488321"], "text": "sou mt clean eu n\u00e3o ia aguentar 2 segundos de hate com a cabe\u00e7a suicida que eu t\u00f4 tenho muito medo de quem passa pela mesma situa\u00e7\u00e3o por isso eu sempre procuro ser gentil, todo mundo devia sempre procurar ser gentil", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200236275682488321", "author_id": "857640173793837056"}, {"created_at": "2019-11-29T02:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200236723080454149"], "text": "Agora eles v\u00e3o ficar falando que a gente se matou de votar pra tirar ela e por isso a % kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200236723080454149", "author_id": "2863156646"}, {"created_at": "2019-11-29T02:11:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200235897704321025"], "text": "Aprentemente as leis de tr\u00e2nsito deixaram de existir pra entregadores de iFood e Uber Eats", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200235897704321025", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6522, "type": "Organization", "normalized_text": "iFood"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7901, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber Eats"}]}, "author_id": "273668641"}, {"created_at": "2019-11-27T19:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199769775095853057"], "text": "Minha gente esse discurso da galera depois que a pessoa se suicida e muito sem no\u00e7\u00e3o n\u00e9? \n\"Converse com as pessoas\"\n\"Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura\"\nMas quando a pessoa t\u00e1 na merda ngm quer t\u00e1 perto, n\u00e9 foda! Eu fico putoooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1199769775095853057", "geo": {"place_id": "ee4dd7226fe2d47e"}, "author_id": "245837623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}]}, "created_at": "2019-11-28T19:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200132593188036610"], "text": "Momentos antes del suicidio, Luis dijo que alimentar\u00eda a su mascota que estaba en la azotea. https://t.co/yJMRObMHJ9", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200132593188036610", "author_id": "25401359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Jz3wqsc0LE", "expanded_url": "https://twitter.com/luizzsos/status/1200209089961353216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jz3wqsc0LE", "media_key": "3_1200209068868218880"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "soro"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:25:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200209089961353216"], "text": "eu e meu amigo soro https://t.co/Jz3wqsc0LE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200209089961353216", "author_id": "718180270151770112"}, {"created_at": "2019-11-28T20:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200148358947467265"], "in_reply_to_user_id": "714913406952800256", "text": "Stefan*. Facebook ha suprimido esta fotograf\u00eda en nuestra cuenta, y advierte que puede penalizarnos. No sabemos si se refiere a restringir su visibilidad o a cancelar temporalmente sus contenidos. Supuestamente, hemos infringido sus normas. \u00bfNo es absurdo?", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 57, "like_count": 325, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1200148358947467265", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Stefan"}, {"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200082293974548480"}], "author_id": "714913406952800256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LCg5DrOxCF", "expanded_url": "https://twitter.com/mongoloucos/status/1200233731052703744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LCg5DrOxCF", "media_key": "7_1200233651323252738"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}]}, "created_at": "2019-11-29T02:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200233731052703744"], "text": "Ta titi Thiago Neves ? @Cruzeiro https://t.co/LCg5DrOxCF", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 25, "like_count": 766, "quote_count": 93}, "lang": "pt", "id": "1200233731052703744", "author_id": "1168912289929531392"}, {"created_at": "2019-11-29T02:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200234122897240064"], "text": "2T | 28 min - Cart\u00e3o amarelo para Jo\u00e3o Vitor. \ud83d\udd35\u26aa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200234122897240064", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Vitor"}]}, "author_id": "20065348"}, {"created_at": "2019-11-28T02:58:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199885318083661824"], "in_reply_to_user_id": "279717895", "text": "@Coraline_ Que vas a luchar si te reciclas en el partido subordinado que se arrodilla a la #Se\u00f1oraK, y vas con #RosaBartra la .isma que en su comisi\u00f3n desde el peor congreso encubri\u00f3 a tus jefes @KeikoFujimori y al suicida narcoindultador #AG haga propuesta cre\u00edble y no se cuelgue de otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1199885318083661824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Coraline_", "id": "279717895"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "RosaBartra"}, {"start": 239, "end": 242, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "RosaBartra"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.2735, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199686591373070337"}], "author_id": "816072798"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Aw0KtsDu81", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessasoaresc4/status/1197466481241530368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aw0KtsDu81", "media_key": "3_1197466476871127043"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T10:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197466481241530368"], "text": "Aquele esp\u00edrito suicida que nos ataca pra dar um \"\u00eaxtase\" na vida.\n\nO porteiro, NO DIA 14/03/2018...sem saber do assassinato da Marielle...resolve colocar o n\u00famero da casa do Bolsonaro no livro de registros... O n\u00famero 58 est\u00e1 ali direitinho..\n\nFoi s\u00f3 um equ\u00edvoco. https://t.co/Aw0KtsDu81", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1197466481241530368", "author_id": "847183396275138562"}, {"created_at": "2019-11-29T01:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200227094493630465"], "text": "Ter nome sujo no SPC Serasa e tranquilo, Agora se voc\u00ea tiver o nome sujo no Oakley club suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200227094493630465", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.3637, "type": "Other", "normalized_text": "SPC"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "Oakley"}]}, "author_id": "1171738082506346497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/GSAYvhnTD7", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/11/seguidores-suicidio-ensinamentos-influenciadora.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/11/seguid\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231533795270656"], "text": "Ensinamentos de influenciadora que se autodenomina \"revolucion\u00e1ria da transforma\u00e7\u00e3o pessoal\" podem ter contribu\u00eddo para o suic\u00eddio de pelo menos dois de seus seguidores https://t.co/GSAYvhnTD7", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231533795270656", "author_id": "151635190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "lang": "es", "id": "1192471887902842880", "author_id": "17549677"}, {"created_at": "2019-11-28T23:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200202667370397697"], "text": "Ando ocupando un shot, pero en la head", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200202667370397697", "author_id": "1186844449684496386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lGhARXp19c", "expanded_url": "https://twitter.com/PazenVzla/status/1200052206105436160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGhARXp19c", "media_key": "3_1200052196492161024"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "JuegosDeLaChina"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDeLaChina"}, {"start": 129, "end": 144, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Barriga Bailonga"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200052206105436160"], "text": "Ajuaaaaaaa bueno mi gente aqu\u00ed vamos con un #JuegosDeLaChina \n\nDime t\u00fa nombre de luchador \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\n\nEst\u00e1n buenos todos.\n\nEl m\u00edo es Barriga Bailonga. Ser\u00e1 por aquello de Gordicienta?\n\nYa saben las reglas... Juguemos! https://t.co/lGhARXp19c", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 293, "like_count": 140, "quote_count": 30}, "lang": "es", "id": "1200052206105436160", "author_id": "113140791"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/EpuhSsrrZl", "expanded_url": "https://twitter.com/ALT3RLIFE/status/1199820491927670791", "display_url": "twitter.com/ALT3RLIFE/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231118995361793"], "text": "gente \u00e9 a Bj\u00f6rk? Kkkkkkkkkk amei?? https://t.co/EpuhSsrrZl", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "ro", "id": "1200231118995361793", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199820491927670791"}], "author_id": "1085543492879900672"}, {"created_at": "2019-11-29T01:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231694915252225"], "text": "2T 19'/0:1 - Thiago Neves cobra pra fora. #CRUxCSA #PeloCruzeiro", "public_metrics": {"retweet_count": 3643, "reply_count": 2682, "like_count": 14206, "quote_count": 2659}, "lang": "pt", "id": "1200231694915252225", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "CRUxCSA"}, {"start": 51, "end": 64, "tag": "PeloCruzeiro"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUxCSA"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.4727, "type": "Organization", "normalized_text": "PeloCruzeiro"}]}, "author_id": "1562061097"}, {"created_at": "2019-11-28T22:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200173273964859392"], "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "text": "@SegundoMendezA @ppkamigo @LuisEspinozaCa2 EXISTI\u00d3 UNA REUNI\u00d3N ENTRE LA SRA K!! EL SUICIDA!! VIZCARRA!! PENSARON QUE MANEJAR\u00cdAN A SU ANTOJO A VIZCARRA!! JAM\u00c1S LE PERDONAR\u00c1N LA \"TRAICI\u00d3N\"!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200173273964859392", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199865341310111745"}], "author_id": "2447373036"}, {"created_at": "2019-11-29T01:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200230850543210498"], "text": "Tradu\u00e7\u00e3o da m\u00fasica do tbt da Hari\nVoc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita, garota\nPor isso que nunca dar\u00e1 certo\nVoc\u00ea me tornar\u00e1 um suicida, suicida\nQuando dizer que tudo acabou \n#AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200230850543210498", "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 167, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "1184865035572695040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LAqYBLycOq", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "Cambori\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200118525765046272"], "text": "PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein, 44, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa.\nO fascismo do novo partido com nome escrito a balas se espalha destruindo a sociedade e democracia brasileira.\n\nhttps://t.co/LAqYBLycOq", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1200118525765046272", "author_id": "210538923"}, {"created_at": "2019-11-29T01:52:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231092466388993"], "in_reply_to_user_id": "235577402", "text": "@AguirreFlyAgain Vamos a ganar el domingo.... le vamos a ganar la final del Clausura.... y en las dos finales los comemos por penales !!!! Ac\u00e1 no se achica nadie !!! Pe\u00f1arol Pe\u00f1arol !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1200231092466388993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AguirreFlyAgain", "id": "235577402"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "Clausura"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.5718, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200229664926699521"}], "author_id": "1190165030"}, {"created_at": "2019-11-29T01:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200231233717968897"], "text": "#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda\nTradu\u00e7\u00e3o da m\u00fasica do tbt da Hari Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita, garota\nPor isso que nunca dar\u00e1 certo\nVoc\u00ea me tornar\u00e1 um suicida, suicida\nQuando dizer que tudo acabou...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200231233717968897", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "author_id": "1184865035572695040"}, {"created_at": "2019-11-29T01:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200230854523576320"], "text": "Amigas, esse cap\u00edtulo longo s\u00f3 se explica por uma raz\u00e3o: a\u00e7\u00e3o de marketing pr\u00e9-black friday. Porque foi todo intervalo a mesma coisa!\n\nGlobo, amada, voc\u00ea pode lucrar sem precisar mexer tanto nos produtos da casa... O gancho nem foi gancho! hahaha #AmorDeM\u00e3e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1200230854523576320", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 257, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "friday"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "author_id": "358199205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pSy4Z7BVcG", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/jorge-villacorta-presentara-denuncia-penal-contra-gino-costa-por-infiltrarse-en-comision-permanente-925829/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/jorge-villacorta-presentara-denuncia-penal-contra-gino-costa-por-infiltrarse-en-comision-permanente-925829/"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "GlademirAnaya", "id": "2525390004"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Villacorta"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Gino Costa"}, {"start": 80, "end": 98, "probability": 0.5733, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Permanente"}]}, "created_at": "2019-11-27T20:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1199784709233860608"], "text": "Jorge Villacorta presentar\u00e1 denuncia penal contra Gino Costa por infiltrarse en Comisi\u00f3n Permanente https://t.co/pSy4Z7BVcG \u270d Por: @GlademirAnaya", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 33, "like_count": 291, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1199784709233860608", "author_id": "85840608"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Corinto, Brasil", "id": "d9d940c8e1817475"}, {"full_name": "Marituba, Brasil", "id": "0768eb3413c0067f"}, {"full_name": "Mag\u00e9, Brasil", "id": "37b82f7e75d4f3b0"}, {"full_name": "El Tambo, Peru", "id": "00a152641d029c15"}, {"full_name": "Canoas, Brasil", "id": "b9a7379f71583666"}, {"full_name": "Iztapalapa, Distrito Federal", "id": "6d31e9257b83e23c"}, {"full_name": "Cachoeira do Sul, Brasil", "id": "7932d5d395d3fb8e"}]}, "errors": [{"value": "1194869060674244608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1194869060674244608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1194869060674244608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200300065346248704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200300065346248704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200300065346248704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3142721575", "value": "3142721575", "detail": "User has been suspended: [3142721575].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200186545434611712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200186545434611712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200186545434611712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200191515806588928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200191515806588928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200191515806588928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200191515806588928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200191515806588928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200191515806588928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3794507547", "value": "3794507547", "detail": "User has been suspended: [3794507547].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200162927053025280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200162927053025280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200162927053025280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200256609290727424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200256609290727424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200256609290727424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200267330359574528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200267330359574528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200267330359574528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974741998132518912", "value": "974741998132518912", "detail": "User has been suspended: [974741998132518912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200262565089153026", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200262565089153026", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200262565089153026].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2453873589", "value": "2453873589", "detail": "User has been suspended: [2453873589].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200260051119808512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200260051119808512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200260051119808512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2868101343", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2868101343].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2868101343", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200250215921528832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200250215921528832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200250215921528832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200249745362620416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200249745362620416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200249745362620416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200032369060782081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200032369060782081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200032369060782081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200255729891991552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200255729891991552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200255729891991552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181211138538852352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1181211138538852352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181211138538852352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200202237286502401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200202237286502401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200202237286502401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158389756448923648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158389756448923648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158389756448923648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199843034696998912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199843034696998912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199843034696998912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200170472014352384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200170472014352384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200170472014352384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199508462272761856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199508462272761856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199508462272761856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199815948968050688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199815948968050688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199815948968050688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1118605848014618629", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118605848014618629].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118605848014618629", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199877567161020417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199877567161020417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199877567161020417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1200343627584679937", "oldest_id": "1200231233717968897", "result_count": 424, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ve9d0ah8ygotpy4c5fbdyxy398d"}}