{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686678650368000"], "created_at": "2019-09-19T14:08:23.000Z", "id": "1174686678650368000", "author_id": "1047325482", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686677446615042"], "created_at": "2019-09-19T14:08:23.000Z", "id": "1174686677446615042", "author_id": "2317700647", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686663118901248"], "created_at": "2019-09-19T14:08:19.000Z", "id": "1174686663118901248", "author_id": "3314703911", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686595271876608"], "created_at": "2019-09-19T14:08:03.000Z", "id": "1174686595271876608", "author_id": "1146875935846817795", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "Orianista"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3237, "type": "Person", "normalized_text": "Yankee"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zbbqADl74e", "expanded_url": "https://twitter.com/LPijudos/status/1174686495095054336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zbbqADl74e", "media_key": "3_1174686433912786946"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174686495095054336"], "created_at": "2019-09-19T14:07:39.000Z", "id": "1174686495095054336", "author_id": "1035729209476440069", "text": "De Cumplea\u00f1os Nuestra Yankee Orianista con instinto suicida @orianaxsteph \ud83c\udf89 te amamos Yankee, con todo y tus stickers\u2764 deje aqu\u00ed su mensaje: https://t.co/zbbqADl74e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686470403186694"], "created_at": "2019-09-19T14:07:33.000Z", "id": "1174686470403186694", "author_id": "1087757937152614401", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686465323884545"], "created_at": "2019-09-19T14:07:32.000Z", "id": "1174686465323884545", "author_id": "945527804", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686442502725634"], "created_at": "2019-09-19T14:07:27.000Z", "id": "1174686442502725634", "author_id": "3945647721", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686436219588609"], "created_at": "2019-09-19T14:07:25.000Z", "id": "1174686436219588609", "author_id": "3080450357", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686433854070790"], "created_at": "2019-09-19T14:07:25.000Z", "id": "1174686433854070790", "author_id": "2779425714", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686306321993728"], "created_at": "2019-09-19T14:06:54.000Z", "id": "1174686306321993728", "author_id": "396683643", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686264903241730"], "created_at": "2019-09-19T14:06:44.000Z", "id": "1174686264903241730", "author_id": "1101928926", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686243889790976"], "created_at": "2019-09-19T14:06:39.000Z", "id": "1174686243889790976", "author_id": "870449053787721730", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686181520547843"], "created_at": "2019-09-19T14:06:24.000Z", "id": "1174686181520547843", "author_id": "1377806329", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686165947080704"], "created_at": "2019-09-19T14:06:21.000Z", "id": "1174686165947080704", "author_id": "44536443", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686137098678277"], "created_at": "2019-09-19T14:06:14.000Z", "id": "1174686137098678277", "author_id": "796051350673125377", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686108644519936"], "created_at": "2019-09-19T14:06:07.000Z", "id": "1174686108644519936", "author_id": "85912444", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174686003233251328"], "created_at": "2019-09-19T14:05:42.000Z", "id": "1174686003233251328", "author_id": "2635687985", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8181, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174685937063870466"], "created_at": "2019-09-19T14:05:26.000Z", "id": "1174685937063870466", "author_id": "1085717442784096256", "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida pela cent\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685898572779522"], "created_at": "2019-09-19T14:05:17.000Z", "id": "1174685898572779522", "author_id": "4250057423", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685883930468353"], "created_at": "2019-09-19T14:05:13.000Z", "id": "1174685883930468353", "author_id": "182506310", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 74, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/HwtnP6f8MH", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/19/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/19/ata\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174685826502004737"], "created_at": "2019-09-19T14:05:00.000Z", "id": "1174685826502004737", "author_id": "357050985", "text": "El objetivo del ataque era la oficina de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad, pero ning\u00fan empleado result\u00f3 herido en el incidente https://t.co/HwtnP6f8MH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685741185732609"], "created_at": "2019-09-19T14:04:39.000Z", "id": "1174685741185732609", "author_id": "607341342", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685730158911488"], "created_at": "2019-09-19T14:04:37.000Z", "id": "1174685730158911488", "author_id": "2981563894", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174685715000700928"], "created_at": "2019-09-19T14:04:33.000Z", "id": "1174685715000700928", "author_id": "398401996", "text": "Hoy me anot\u00e9 a un final que rindo el lunes. Ponerme debajo del tren era menos suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685643261325312"], "created_at": "2019-09-19T14:04:16.000Z", "id": "1174685643261325312", "author_id": "2775927435", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685635736735744"], "created_at": "2019-09-19T14:04:14.000Z", "id": "1174685635736735744", "author_id": "1168540762268717056", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685622151405568"], "created_at": "2019-09-19T14:04:11.000Z", "id": "1174685622151405568", "author_id": "769191456506580992", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 192, "username": "Sophie_Calle", "id": "59480171"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/1F4mAi40Ow", "expanded_url": "https://twitter.com/TinahLopes/status/1174685587498029056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1F4mAi40Ow", "media_key": "3_1174685575233921025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174685587498029056"], "created_at": "2019-09-19T14:04:03.000Z", "id": "1174685587498029056", "author_id": "1227942607", "text": "Hoje faz um ano que meu amigo mais antigo se matou, e tenho certeza de que isso n\u00e3o teria acontecido n\u00e3o fosse o combo arma + \u00e1lcool. \nOnde h\u00e1 uma arma, h\u00e1 trag\u00e9dia. \n(imagem via @Sophie_Calle) https://t.co/1F4mAi40Ow", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174685524092751873"], "created_at": "2019-09-19T14:03:48.000Z", "id": "1174685524092751873", "author_id": "1135371334136094720", "text": "vcs tmb tem vontade de se jogar na frente de um carro s\u00f3 p ter a sensa\u00e7\u00e3o de sentir como \u00e9?\nou \u00e9 s\u00f3 eu q tenho esse pensamento suicida? pq eu t\u00f4 falando namoral  mrm kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685434816946178"], "created_at": "2019-09-19T14:03:26.000Z", "id": "1174685434816946178", "author_id": "4567639773", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685385408073731"], "created_at": "2019-09-19T14:03:15.000Z", "id": "1174685385408073731", "author_id": "2740119220", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685385332576257"], "created_at": "2019-09-19T14:03:15.000Z", "id": "1174685385332576257", "author_id": "340712134", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZFjIwbT1Rp", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YSgnhXwc6J", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174681044773027840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSgnhXwc6J", "media_key": "3_1174590861029625856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174685361211170816"], "created_at": "2019-09-19T14:03:09.000Z", "id": "1174685361211170816", "author_id": "68722944", "text": "\"Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/ZFjIwbT1Rp https://t.co/YSgnhXwc6J\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685314130030595"], "created_at": "2019-09-19T14:02:58.000Z", "id": "1174685314130030595", "author_id": "4515065261", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685273126572036"], "created_at": "2019-09-19T14:02:48.000Z", "id": "1174685273126572036", "author_id": "706550307388522496", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685207057903619"], "created_at": "2019-09-19T14:02:32.000Z", "id": "1174685207057903619", "author_id": "2736632361", "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174685157506375680"], "created_at": "2019-09-19T14:02:20.000Z", "id": "1174685157506375680", "author_id": "2201623465", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jluismoreno6", "id": "1054927860727611392"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "ChairoMillenial", "id": "1138885539283820544"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174684358449532929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684846637092864"], "created_at": "2019-09-19T14:01:06.000Z", "id": "1174684846637092864", "author_id": "1070828796125868033", "text": "RT @jluismoreno6: @ChairoMillenial @interjet Recordemos que el suicida te avisa antes de.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "335860185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174639950916214784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684751283798016"], "created_at": "2019-09-19T14:00:43.000Z", "id": "1174684751283798016", "author_id": "940022768", "text": "@cha_matou Allez faut se lancer ! Apr\u00e8s \u00e7a ira tout seul \ud83d\udcaa \n(Je serais probablement comme toi \u00e0 ta place)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684740366098432"], "created_at": "2019-09-19T14:00:41.000Z", "id": "1174684740366098432", "author_id": "1033822486717181953", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9301, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "twitteroax"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/9kru885YD9", "expanded_url": "http://bit.ly/31ypCbL", "display_url": "bit.ly/31ypCbL"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "twitteroax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174684559029309445"], "created_at": "2019-09-19T13:59:58.000Z", "id": "1174684559029309445", "author_id": "158055004", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/9kru885YD9 #Oaxaca #twitteroax", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174654860886773760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684475592040449"], "created_at": "2019-09-19T13:59:38.000Z", "id": "1174684475592040449", "author_id": "81743496", "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Odair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174684373519601665"], "created_at": "2019-09-19T13:59:13.000Z", "id": "1174684373519601665", "author_id": "211999789", "text": "Se o Internacional quer almejar coisas grandes, precisa de um t\u00e9cnico. Odair matou o time no intervalo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1138885539283820544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChairoMillenial", "id": "1138885539283820544"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174502308568272896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684358449532929"], "created_at": "2019-09-19T13:59:10.000Z", "id": "1174684358449532929", "author_id": "1054927860727611392", "text": "@ChairoMillenial @interjet Recordemos que el suicida te avisa antes de.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174684324840595458"], "created_at": "2019-09-19T13:59:02.000Z", "id": "1174684324840595458", "author_id": "975256357652791296", "text": "minha prof colocou a msc do final d esquadr\u00e3o suicida aqui na sala e eu fiquei lembrando q eu ouvi 3 dias seguidos a msc sem ver o filme inteiro, pq toda vez q eu tentava ver eu dormia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-42.1399907, -19.7854393]}, "place_id": "844b4e11fb967ed2"}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6508, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/GF67efuAXT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2mGSMwB5wU/?igshid=1m93dhp6d97uk", "display_url": "instagram.com/p/B2mGSMwB5wU/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174684085614239744"], "created_at": "2019-09-19T13:58:05.000Z", "id": "1174684085614239744", "author_id": "1920563672", "text": "SETEMBRO AMARELO\ud83d\udc9b\nValoriza\u00e7\u00e3o da vida\n\nUma menina de 14 anos que se matou em Petrolina, antes procurou o padre para  falar do seu plano. Assista o v\u00eddeo do padre, comovente e triste!\nPrecisamos cuidar mais dos\u2026 https://t.co/GF67efuAXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684069419999233"], "created_at": "2019-09-19T13:58:01.000Z", "id": "1174684069419999233", "author_id": "4626865095", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/StoHBBIfAl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/650220415/posts/10162378715060416/", "display_url": "facebook.com/650220415/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174684066098139142"], "created_at": "2019-09-19T13:58:00.000Z", "id": "1174684066098139142", "author_id": "275199516", "text": "Un estado depresivo nunca mejora de golpe. As\u00ed como fue instal\u00e1ndose gradualmente hasta generar ideaci\u00f3n suicida, poco a poco empieza desaparecer. Por eso est\u00e1n importante que el paciente no suspenda el tratamiento... https://t.co/StoHBBIfAl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ZSNfMyUKwl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorMVios/status/1174684059953487874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSNfMyUKwl", "media_key": "3_1174684053460660224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174684059953487874"], "created_at": "2019-09-19T13:57:59.000Z", "id": "1174684059953487874", "author_id": "45958606", "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/ZSNfMyUKwl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684059311771648"], "created_at": "2019-09-19T13:57:58.000Z", "id": "1174684059311771648", "author_id": "68435598", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684040403869696"], "created_at": "2019-09-19T13:57:54.000Z", "id": "1174684040403869696", "author_id": "2868148617", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684028735315969"], "created_at": "2019-09-19T13:57:51.000Z", "id": "1174684028735315969", "author_id": "1782991", "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683944660492290"], "created_at": "2019-09-19T13:57:31.000Z", "id": "1174683944660492290", "author_id": "1067825096742633474", "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7404, "type": "Organization", "normalized_text": "USBve"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "USBve"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174683902906109954"], "created_at": "2019-09-19T13:57:21.000Z", "id": "1174683902906109954", "author_id": "134863199", "text": "Ayer hice el esfuerzo suicida de tomar menos agua para aguantar un d\u00eda entero en la #USBve sin agua y no ir al ba\u00f1o.\n\nAmanec\u00ed vuelta m****. Con una resaca monumental. Pero sobrevivir\u00e9 =(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683836673908736"], "created_at": "2019-09-19T13:57:05.000Z", "id": "1174683836673908736", "author_id": "3029125491", "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683797633273857"], "created_at": "2019-09-19T13:56:56.000Z", "id": "1174683797633273857", "author_id": "2457199196", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683788820934658"], "created_at": "2019-09-19T13:56:54.000Z", "id": "1174683788820934658", "author_id": "751245176216092672", "text": "@meiermq Vaya comparaci\u00f3n un ilustre peruano vs un suicida con delitos prescritos. Solo una persona ignorante lo haria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683770735288322"], "created_at": "2019-09-19T13:56:50.000Z", "id": "1174683770735288322", "author_id": "169334492", "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/egbwr6ZInk", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174683725839446018"], "created_at": "2019-09-19T13:56:39.000Z", "id": "1174683725839446018", "author_id": "481382636", "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/egbwr6ZInk v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683710853124096"], "created_at": "2019-09-19T13:56:35.000Z", "id": "1174683710853124096", "author_id": "869099456809099264", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683616598790144"], "created_at": "2019-09-19T13:56:13.000Z", "id": "1174683616598790144", "author_id": "3216505837", "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683613276835840"], "created_at": "2019-09-19T13:56:12.000Z", "id": "1174683613276835840", "author_id": "2675632226", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683432896651264"], "created_at": "2019-09-19T13:55:29.000Z", "id": "1174683432896651264", "author_id": "1000879755154083840", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683291527630855"], "created_at": "2019-09-19T13:54:55.000Z", "id": "1174683291527630855", "author_id": "997552664476049408", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notisistema", "id": "39809785"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jwoTHgPTCL", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "notisistema.com/noticias/atent\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GpL9lY1Mlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1174681608655425536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpL9lY1Mlh", "media_key": "3_1174681606918934532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681608655425536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683283814256645"], "created_at": "2019-09-19T13:54:54.000Z", "id": "1174683283814256645", "author_id": "1920375157", "text": "RT @Notisistema: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos  https://t.co/jwoTHgPTCL https://t.co/GpL9lY1Mlh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683274343538688"], "created_at": "2019-09-19T13:54:51.000Z", "id": "1174683274343538688", "author_id": "571987477", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "125565775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 237, "end": -2, "probability": 0.6139, "type": "Organization", "normalized_text": "l Consejo de Polic\ufffd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683258598174721"], "created_at": "2019-09-19T13:54:48.000Z", "id": "1174683258598174721", "author_id": "1033108666524819456", "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve \ud83d\udc77\ud83c\udffbCampa\u00f1a\u00c9xito#StopSuicidosPNyGC\ud83d\udc77\u200d\u2640\n\nGracias al trabajo realizado por el SUP, hoy en el Consejo de Polic\u00eda se nos hace entrega de un borrador del primer Plan Preventivo de la Conducta Suicida.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbGran trabajo de todos los compa\u00f1eros del SUP\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcaaE N H O R A B U E N A\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1003350317352804352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174151533891657729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683257172107267"], "created_at": "2019-09-19T13:54:47.000Z", "id": "1174683257172107267", "author_id": "2894314061", "text": "@GiullianaLoza \"El que no la debe no la teme\" era hasta hace poco el proverbio de un delincuente suicida que al final s\u00ed la deb\u00eda y tem\u00eda, la organizaci\u00f3n criminal que defiende definitivamente es lo \u00faltimo por eso su exaltaci\u00f3n injustificada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675139335729152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683142948622337"], "created_at": "2019-09-19T13:54:20.000Z", "id": "1174683142948622337", "author_id": "1043250043862614016", "text": "RT @doluccia16: L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174683066842980353"], "created_at": "2019-09-19T13:54:02.000Z", "id": "1174683066842980353", "author_id": "4885783347", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682945333936128"], "created_at": "2019-09-19T13:53:33.000Z", "id": "1174682945333936128", "author_id": "1033108666524819456", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682934122561536"], "created_at": "2019-09-19T13:53:30.000Z", "id": "1174682934122561536", "author_id": "4532517439", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682861586325504"], "created_at": "2019-09-19T13:53:13.000Z", "id": "1174682861586325504", "author_id": "413283200", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682757093568512"], "created_at": "2019-09-19T13:52:48.000Z", "id": "1174682757093568512", "author_id": "1056750108304392193", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "102654864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juliano_Fleck", "id": "102654864"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174659845582196736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682754962853888"], "created_at": "2019-09-19T13:52:47.000Z", "id": "1174682754962853888", "author_id": "813467580690264069", "text": "@Juliano_Fleck @SCInternacional Gosto do Odair, \u00e9 um cara identificando com o clube, merece meu respeito. Mas concordo contigo, se ele nao evoluir nao pode ficar. Ontem coloco a derrota na conta dele. Agiu certo a tirar Patrick, mas matou o time quando escolhei o Sobis. Nonato era a escolha \u00f3bvia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682749778747392"], "created_at": "2019-09-19T13:52:46.000Z", "id": "1174682749778747392", "author_id": "360943522", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682731852259328"], "created_at": "2019-09-19T13:52:42.000Z", "id": "1174682731852259328", "author_id": "973915030507982850", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682504151949312"], "created_at": "2019-09-19T13:51:48.000Z", "id": "1174682504151949312", "author_id": "921951404", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682436866846720"], "created_at": "2019-09-19T13:51:32.000Z", "id": "1174682436866846720", "author_id": "229949293", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682392587620352"], "created_at": "2019-09-19T13:51:21.000Z", "id": "1174682392587620352", "author_id": "972590119185207296", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682375281922048"], "created_at": "2019-09-19T13:51:17.000Z", "id": "1174682375281922048", "author_id": "1090723898830794752", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682249087922177"], "created_at": "2019-09-19T13:50:47.000Z", "id": "1174682249087922177", "author_id": "3587524456", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682226132422659"], "created_at": "2019-09-19T13:50:41.000Z", "id": "1174682226132422659", "author_id": "2994662853", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682207031447552"], "created_at": "2019-09-19T13:50:37.000Z", "id": "1174682207031447552", "author_id": "1056163349392703488", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174682030547845120"], "created_at": "2019-09-19T13:49:55.000Z", "id": "1174682030547845120", "author_id": "742938354656944129", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174681950348558337"], "created_at": "2019-09-19T13:49:36.000Z", "id": "1174681950348558337", "author_id": "767145832915304448", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174681809763864576"], "created_at": "2019-09-19T13:49:02.000Z", "id": "1174681809763864576", "author_id": "719227996385755136", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "miguelcarmonaes", "id": "724617054"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "I\u00f1aki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174608836348534784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174681760115957760"], "created_at": "2019-09-19T13:48:50.000Z", "id": "1174681760115957760", "author_id": "724617054", "text": "RT @miguelcarmonaes: @RenePerle Gabi-tonto necesita un pol\u00edtico suicida ,  con varias capas de calzoncillos ,,,\nGran manipulador el I\u00f1aki\nE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174681736636194817"], "created_at": "2019-09-19T13:48:45.000Z", "id": "1174681736636194817", "author_id": "337246831", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174681729862381569"], "created_at": "2019-09-19T13:48:43.000Z", "id": "1174681729862381569", "author_id": "843570551251750913", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/jwoTHgPTCL", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "notisistema.com/noticias/atent\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GpL9lY1Mlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1174681608655425536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpL9lY1Mlh", "media_key": "3_1174681606918934532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174681608655425536"], "created_at": "2019-09-19T13:48:14.000Z", "id": "1174681608655425536", "author_id": "39809785", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos  https://t.co/jwoTHgPTCL https://t.co/GpL9lY1Mlh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174681540980334593"], "created_at": "2019-09-19T13:47:58.000Z", "id": "1174681540980334593", "author_id": "1168537927032479744", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wa6p6OIn4h", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XYOG_L4wNmo.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18584\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174681474127339520"], "created_at": "2019-09-19T13:47:42.000Z", "id": "1174681474127339520", "author_id": "1472766776", "text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/wa6p6OIn4h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174681460370022401"], "created_at": "2019-09-19T13:47:39.000Z", "id": "1174681460370022401", "author_id": "32737534", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 133, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KuiHeKfssx", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/563412-suicida-saltar-puente-eeuu-policias-salvar/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5634\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174681063160987649"], "created_at": "2019-09-19T13:46:04.000Z", "id": "1174681063160987649", "author_id": "1137498375497162757", "text": "Video: Suicida iba a saltar de un puente en EEUU y dos polic\u00edas lo agarraron en el \u00faltimo segundo https://t.co/KuiHeKfssx @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/155aGGiznn", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174681044773027840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/155aGGiznn", "media_key": "3_1174590861029625856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174681044773027840"], "created_at": "2019-09-19T13:46:00.000Z", "id": "1174681044773027840", "author_id": "45013575", "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/155aGGiznn", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1129076713911148544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174680817387356160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174680819765587968"], "created_at": "2019-09-19T13:45:06.000Z", "id": "1174680819765587968", "author_id": "1129076713911148544", "text": "Non bisogna dimenticare il disastro di Obama in politica estera nel MO e l'uccisione feroce di Osama, del suo entourage, assistita senza batter ciglio da Obama e Hillary Clinton, 'grandi difensori' degli umani diritti (eccetto per le ragazzine del 'suicida' Epstein per Clinton)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174680635635621888"], "created_at": "2019-09-19T13:44:22.000Z", "id": "1174680635635621888", "author_id": "473541721", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174680626609311744"], "created_at": "2019-09-19T13:44:20.000Z", "id": "1174680626609311744", "author_id": "4804612452", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174680092884254720"], "created_at": "2019-09-19T13:42:13.000Z", "id": "1174680092884254720", "author_id": "1116424016103968769", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "909247264522108928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "felippejobim", "id": "909247264522108928"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "EduardoGS1807", "id": "4352174189"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174540837398679552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174680082847125504"], "created_at": "2019-09-19T13:42:10.000Z", "id": "1174680082847125504", "author_id": "223836947", "text": "@felippejobim @EduardoGS1807 Era pra entrar o Nonato, ou no m\u00e1ximo dar 15 minutos com o Patrick. Se era pra ter entrado outro, ele errou sim. S\u00f3bis matou mobilidade e transi\u00e7\u00e3o do time.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174679973736722441"], "created_at": "2019-09-19T13:41:44.000Z", "id": "1174679973736722441", "author_id": "1046471012542500865", "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174679949850136577"], "created_at": "2019-09-19T13:41:39.000Z", "id": "1174679949850136577", "author_id": "80477295", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174679889410215936"], "created_at": "2019-09-19T13:41:24.000Z", "id": "1174679889410215936", "author_id": "550896617", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174679769948049408"], "created_at": "2019-09-19T13:40:56.000Z", "id": "1174679769948049408", "author_id": "269583747", "text": "O RATO SE MATOU MALUCO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174679714381873153"], "created_at": "2019-09-19T13:40:43.000Z", "id": "1174679714381873153", "author_id": "777216908751990784", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4074, "type": "Place", "normalized_text": "Ataque"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9042, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/8jSp2f288J", "expanded_url": "http://ow.ly/ZDmw30pz9v1", "display_url": "ow.ly/ZDmw30pz9v1"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/2FMEYX5rxB", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1174679558559338499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FMEYX5rxB", "media_key": "3_1174679556457979905"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 81, "tag": "Ataque"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "Tamaulipas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174679558559338499"], "created_at": "2019-09-19T13:40:05.000Z", "id": "1174679558559338499", "author_id": "358195737", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffbAl menos 20 personas perdieron la vida y otras 95 resultaron heridas \n#Ataque #Afganist\u00e1n \u2b07\u2b07\u2b07 #CdVictoria #Tamaulipas\nhttps://t.co/8jSp2f288J https://t.co/2FMEYX5rxB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "imprenditore"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173951840351916032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174679442242842624"], "created_at": "2019-09-19T13:39:38.000Z", "id": "1174679442242842624", "author_id": "268899621", "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.8913, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/7WmjQy0ouQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRLsq", "display_url": "dlvr.it/RDRLsq"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rGfQX6iQzz", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1174679423712251904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGfQX6iQzz", "media_key": "3_1174679421812232192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174679423712251904"], "created_at": "2019-09-19T13:39:33.000Z", "id": "1174679423712251904", "author_id": "261330492", "text": "Suben a 20 muertos y 90 heridos v\u00edctimas en atentado a hospital en Afganist\u00e1n: El atentado ocurri\u00f3 hacia las 6.00 hora local cuando un suicida deton\u00f3 el cami\u00f3n que conduc\u00eda cargado de explosivos junto a un hospital en la ciudad de Qalat, capital de la\u2026 https://t.co/7WmjQy0ouQ https://t.co/rGfQX6iQzz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174679037819654144"], "created_at": "2019-09-19T13:38:01.000Z", "id": "1174679037819654144", "author_id": "1155413954967064576", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678986531758082"], "created_at": "2019-09-19T13:37:49.000Z", "id": "1174678986531758082", "author_id": "938115833766739968", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Mar\u00eda arguedas"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "Martita"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9008, "type": "Organization", "normalized_text": "KFC"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.3064, "type": "Person", "normalized_text": "Lagarto"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "troll"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Martita"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "suicida"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "pimpollo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174678867937767425"], "created_at": "2019-09-19T13:37:21.000Z", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "id": "1174678867937767425", "author_id": "800715400828751872", "text": "Jose Mar\u00eda arguedas no puede responderle a la Rellenita #troll naranja #Martita KFC\nPero compararlo con el #suicida que tenia una tremenda cola de Lagarto es una ofensa hasta en el mas all\u00e1.\nMucha grasa satura no s\u00f3lo las venas sino tambi\u00e9n el cerebro oye #pimpollo naranja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678758156120064"], "created_at": "2019-09-19T13:36:55.000Z", "id": "1174678758156120064", "author_id": "1626855925", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "noticierovv", "id": "44145131"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/dSmH6KgHEX", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/nqUICSqXA7", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174678276700278784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nqUICSqXA7", "media_key": "3_1174326150279106560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174678276700278784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678557580300289"], "created_at": "2019-09-19T13:36:07.000Z", "id": "1174678557580300289", "author_id": "225187450", "text": "RT @noticierovv: Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6KgHEX https://t.co/nqUICSqXA7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "450620797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Anhelada77", "id": "450620797"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "TodosSomosXimena"}, {"start": 30, "end": 52, "tag": "PorfaNoAcabesMedicina"}, {"start": 53, "end": 72, "tag": "MedicinaNoEsParaTi"}, {"start": 73, "end": 103, "tag": "SeguroEnEscuelaPatitoEstudias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174478086579970048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678400646209536"], "created_at": "2019-09-19T13:35:29.000Z", "id": "1174678400646209536", "author_id": "132757914", "text": "@Anhelada77 #TodosSomosXimena #PorfaNoAcabesMedicina #MedicinaNoEsParaTi\n#SeguroEnEscuelaPatitoEstudias jajajajajajajajajajajajaja si de vdd estudiaras medicina tendr\u00edas idea de lo que es una ideacion o pensamiento suicida o una tendencia hacia jajajaja pero me queda claro que neeeee jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.5329, "type": "Place", "normalized_text": "Arguedas"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/C5V5UmPglT", "expanded_url": "http://tiene.La", "display_url": "tiene.La"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678398926499840"], "created_at": "2019-09-19T13:35:29.000Z", "id": "1174678398926499840", "author_id": "772693286028992512", "text": "@meiermq H\u00e1gase un Test Mini mental URGENTE!Comparar Arguedas con el suicida cobarde de Alan refleja lo fecaloideo y analfabeto cerebro q https://t.co/C5V5UmPglT contribuci\u00f3n de Arguedas al PER\u00da y el Mundo es invaluable.Ud es tan IGNORANTE deber\u00eda saber qel propio Alan recitaba a Arguedas", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678368215863296"], "created_at": "2019-09-19T13:35:22.000Z", "id": "1174678368215863296", "author_id": "737947850", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678340516626432"], "created_at": "2019-09-19T13:35:15.000Z", "id": "1174678340516626432", "author_id": "1048274779445387264", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6KgHEX", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/nqUICSqXA7", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174678276700278784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nqUICSqXA7", "media_key": "3_1174326150279106560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174678276700278784"], "created_at": "2019-09-19T13:35:00.000Z", "id": "1174678276700278784", "author_id": "44145131", "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6KgHEX https://t.co/nqUICSqXA7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678208865853440"], "created_at": "2019-09-19T13:34:44.000Z", "id": "1174678208865853440", "author_id": "85636154", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678202972852225"], "created_at": "2019-09-19T13:34:42.000Z", "id": "1174678202972852225", "author_id": "365506670", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678186711552000"], "created_at": "2019-09-19T13:34:38.000Z", "id": "1174678186711552000", "author_id": "951419929668005890", "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "32736021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LostInChickLit", "id": "32736021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174662961295761409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174678047234121728"], "created_at": "2019-09-19T13:34:05.000Z", "id": "1174678047234121728", "author_id": "446275249", "text": "@LostInChickLit Foi mt bom kkkkkkk a gente se matou de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174677967508779009"], "created_at": "2019-09-19T13:33:46.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1174677967508779009", "author_id": "1124337543435182085", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "701269775490666496", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "ElaneRocha", "id": "110534591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174677533712932866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174677809161277442"], "created_at": "2019-09-19T13:33:08.000Z", "id": "1174677809161277442", "author_id": "1052340120567865344", "text": "@pauriwish @ElaneRocha melhor pessoa, foi ela que se matou pra achar KKK \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/cyoa7RgPGs", "expanded_url": "http://bit.ly/2LEoVZa", "display_url": "bit.ly/2LEoVZa"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174677778463154176"], "created_at": "2019-09-19T13:33:01.000Z", "id": "1174677778463154176", "author_id": "1077962244", "text": "Mueren 20 personas tras ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/cyoa7RgPGs #Internacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174677636762755072"], "created_at": "2019-09-19T13:32:27.000Z", "id": "1174677636762755072", "author_id": "393074664", "text": "Cruzar las calles en modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174677620471955457"], "created_at": "2019-09-19T13:32:23.000Z", "id": "1174677620471955457", "author_id": "919040710187409408", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174677603325755392"], "created_at": "2019-09-19T13:32:19.000Z", "id": "1174677603325755392", "author_id": "547040267", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "962664475013931008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ofendilda", "id": "955912247586500609"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174676610861191168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174677468021764097"], "created_at": "2019-09-19T13:31:47.000Z", "id": "1174677468021764097", "author_id": "962664475013931008", "text": "@ofendilda @NoALaIdDeGenero @Manuela70519303 @Ortega_Smith @AlmeidaPP_ \u00bfAsesina la mujer a m\u00e1s ni\u00f1os porque son ni\u00f1os? S\u00ed la cifra de asesinadas, m\u00e1s all\u00e1 del drama de cada asesinato, sea hombre o mujer, es pr\u00e1cticamente inexistente, por m\u00e1s que se le llame ideol\u00f3gicamente \"lacra\", a qu\u00e9 viene tanta historia? La mujer se suicida 20 veces...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174677282587365378"], "created_at": "2019-09-19T13:31:03.000Z", "id": "1174677282587365378", "author_id": "62270598", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174677280737677312"], "created_at": "2019-09-19T13:31:02.000Z", "id": "1174677280737677312", "author_id": "2373632486", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675139335729152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174677165020987392"], "created_at": "2019-09-19T13:30:35.000Z", "id": "1174677165020987392", "author_id": "3038933044", "text": "RT @doluccia16: L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "Macedonio"}, {"start": 163, "end": 181, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/NTIzs5oINL", "expanded_url": "http://ow.ly/Po3y50wg83y", "display_url": "ow.ly/Po3y50wg83y"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/yj6lA4AtK9", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1174677060389875714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yj6lA4AtK9", "media_key": "3_1174677058695442432"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 182, "tag": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174677060389875714"], "created_at": "2019-09-19T13:30:10.000Z", "id": "1174677060389875714", "author_id": "442012264", "text": "\ud83d\udea8Seg\u00fan lo comentaron quienes lo conoc\u00edan, Macedonio padec\u00eda de sus niveles de glucosa y de presi\u00f3n alta, lo cual pudo impulsarlo a tomar la fatal determinaci\u00f3n.\ud83d\ude94 #LaOpini\u00f3nDePozaRica   \n\nM\u00c1S INFORMACI\u00d3N\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/NTIzs5oINL https://t.co/yj6lA4AtK9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/UtuSSQZEwa", "expanded_url": "http://nexodigital.com.ve/mundo/cuatro-civiles-muertos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-en-afganistan", "display_url": "nexodigital.com.ve/mundo/cuatro-c\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174677056392749058"], "created_at": "2019-09-19T13:30:09.000Z", "id": "1174677056392749058", "author_id": "919310038577147905", "text": "Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en Afganist\u00e1n - \u00bfQuieres seguir leyendo? Vis\u00edtanos en: https://t.co/UtuSSQZEwa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676972737314823"], "created_at": "2019-09-19T13:29:49.000Z", "id": "1174676972737314823", "author_id": "1108591813189947392", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3491, "type": "Person", "normalized_text": "hudson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676953321869313"], "created_at": "2019-09-19T13:29:44.000Z", "id": "1174676953321869313", "author_id": "1111119082659725312", "text": "hudson quase se matou pra me dar um bj mas okkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hJoWStQT3t", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676878965260288"], "created_at": "2019-09-19T13:29:27.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1174676878965260288", "author_id": "740676968555876352", "text": "A\u00ed a mulher faz um ataque suicida, a\u00ed depois vcs querem ficar falando https://t.co/hJoWStQT3t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676852016914432"], "created_at": "2019-09-19T13:29:20.000Z", "id": "1174676852016914432", "author_id": "1168200921077170177", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676776829816833"], "created_at": "2019-09-19T13:29:02.000Z", "id": "1174676776829816833", "author_id": "1380764066", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "842415920375050244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174499521021263872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676750695129090"], "created_at": "2019-09-19T13:28:56.000Z", "id": "1174676750695129090", "author_id": "3501962057", "text": "@baroxcuevas Suicida y valiente. Ese es mi hijo!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QAZaBs01Tj", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676736174428165"], "created_at": "2019-09-19T13:28:52.000Z", "id": "1174676736174428165", "author_id": "2460779292", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/QAZaBs01Tj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676699054821376"], "created_at": "2019-09-19T13:28:44.000Z", "id": "1174676699054821376", "author_id": "1105895898616422401", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676572315553792"], "created_at": "2019-09-19T13:28:13.000Z", "id": "1174676572315553792", "author_id": "3130421673", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Notimex", "id": "19889168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174673267224920065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676473896153094"], "created_at": "2019-09-19T13:27:50.000Z", "id": "1174676473896153094", "author_id": "101559371", "text": "RT @Notimex: Al menos 20 personas perdieron la vida y otras 95 resultaron heridas este jueves tras un ataque suicida perpetrado por los tal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676438739574784"], "created_at": "2019-09-19T13:27:42.000Z", "id": "1174676438739574784", "author_id": "391252645", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "727049009924308993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BillieEilishBR", "id": "727049009924308993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174672041129193472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676422226534400"], "created_at": "2019-09-19T13:27:38.000Z", "id": "1174676422226534400", "author_id": "1002003205591531520", "text": "@BillieEilishBR amados estou morrendo j\u00e1, se eu morrer at\u00e9 l\u00e1 foi a anciedade q me matou em kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1171190138925387776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174676336637558784"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/v3KJMGxvRu", "expanded_url": "https://twitter.com/UtilidadsB/status/1174676384284905474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3KJMGxvRu", "media_key": "3_1174676339296784385"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/v3KJMGxvRu", "expanded_url": "https://twitter.com/UtilidadsB/status/1174676384284905474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3KJMGxvRu", "media_key": "3_1174676357659418627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676384284905474"], "created_at": "2019-09-19T13:27:29.000Z", "id": "1174676384284905474", "author_id": "1171190138925387776", "text": "{\ud83c\udf52}Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/v3KJMGxvRu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/iksmpOK1GW", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana-GH14201373", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana-GH14201373"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676170631262213"], "created_at": "2019-09-19T13:26:38.000Z", "id": "1174676170631262213", "author_id": "793436174597623808", "text": "REPUBLICA DOMINICANA SE SUICIDA ESTUDIANTE DE MEDICINA \nhttps://t.co/iksmpOK1GW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676150364360705"], "created_at": "2019-09-19T13:26:33.000Z", "id": "1174676150364360705", "author_id": "974276874363899905", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676113035091968"], "created_at": "2019-09-19T13:26:24.000Z", "id": "1174676113035091968", "author_id": "1063130497763680257", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154117999374323714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676084773871616"], "created_at": "2019-09-19T13:26:17.000Z", "id": "1174676084773871616", "author_id": "1059451820941213696", "text": "RT @22nograu: Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676054612381696"], "created_at": "2019-09-19T13:26:10.000Z", "id": "1174676054612381696", "author_id": "1694342504", "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4795047344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174676008601096198"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676010303983616"], "created_at": "2019-09-19T13:25:59.000Z", "id": "1174676010303983616", "author_id": "4795047344", "text": "a\u00ed eu fiquei pensativo\n\n\u00e9 exatamente como grande parte da galera depressiva pensa, a maioria se suicida pq t\u00e1 sofrendo e n\u00e3o sabe pra onde crescer, ou n\u00e3o produz conforme o desejado. \n\nSer\u00e1 que tudo que para de produzir ou crescer tem que morrer?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675996043284481"], "created_at": "2019-09-19T13:25:56.000Z", "id": "1174675996043284481", "author_id": "1626003907", "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675855722864640"], "created_at": "2019-09-19T13:25:23.000Z", "id": "1174675855722864640", "author_id": "1094221353228615681", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675715293437952"], "created_at": "2019-09-19T13:24:49.000Z", "id": "1174675715293437952", "author_id": "704928207", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8305, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qyAh2vnjG8", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/09/estudiante-de-medicina-se-suicida-en-la.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/09/estudi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174675694955171840"], "created_at": "2019-09-19T13:24:44.000Z", "id": "1174675694955171840", "author_id": "628416077", "text": "Estudiante de medicina se suicida en La Romana tras supuestamente ser difamada en redes sociales https://t.co/qyAh2vnjG8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 187, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/rbyU32N0m2", "expanded_url": "https://twitter.com/Matinal5/status/1174675629243031553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rbyU32N0m2", "media_key": "3_1174675625942147072"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/rbyU32N0m2", "expanded_url": "https://twitter.com/Matinal5/status/1174675629243031553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rbyU32N0m2", "media_key": "3_1174675625916977155"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174675629243031553"], "created_at": "2019-09-19T13:24:29.000Z", "id": "1174675629243031553", "author_id": "636433151", "text": "Al menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves, la mayor\u00eda civiles, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n, seg\u00fan el \u00faltimo informe de v\u00edctimas. https://t.co/rbyU32N0m2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675549253525504"], "created_at": "2019-09-19T13:24:10.000Z", "id": "1174675549253525504", "author_id": "2550208391", "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675545566720001"], "created_at": "2019-09-19T13:24:09.000Z", "id": "1174675545566720001", "author_id": "1160567116468277248", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675497248264198"], "created_at": "2019-09-19T13:23:57.000Z", "id": "1174675497248264198", "author_id": "2800966438", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675496782745600"], "created_at": "2019-09-19T13:23:57.000Z", "id": "1174675496782745600", "author_id": "1083673700883484672", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675394248740864"], "created_at": "2019-09-19T13:23:33.000Z", "id": "1174675394248740864", "author_id": "1463836472", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "414978233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amariMarisa", "id": "414978233"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Diegoecaf3", "id": "1036231407738281984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174674205578805249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174675253043376128"], "created_at": "2019-09-19T13:22:59.000Z", "id": "1174675253043376128", "author_id": "892382794810363904", "text": "@amariMarisa @Diegoecaf3 Stamane ho scritto gi\u00e0 che la Binetti non ci fa nulla. Comunque, continuare a far entrare gente con idee simili \u00e8 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oxb5jfWRss", "expanded_url": "https://www.leggilo.org/2019/07/22/phillip-herron-padre-inglese-suicida-tre-figli/", "display_url": "leggilo.org/2019/07/22/phi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174675139335729152"], "created_at": "2019-09-19T13:22:32.000Z", "id": "1174675139335729152", "author_id": "490139250", "text": "L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantenere la famiglia o no!  \nMi fate schifo!\nhttps://t.co/oxb5jfWRss", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Cabrales"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UlyGW2pM8y", "expanded_url": "https://www.mega975.com.ar/noticias/63351-cabrales-advirtio-que-para-las-pymes-tomar-credito-en-un-banco-es-suicida", "display_url": "mega975.com.ar/noticias/63351\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LIstqo0osa", "expanded_url": "https://twitter.com/radiomega975/status/1174674950432669703/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIstqo0osa", "media_key": "3_1174674946179682304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174674950432669703"], "created_at": "2019-09-19T13:21:47.000Z", "id": "1174674950432669703", "author_id": "3238941899", "text": "Cabrales advirti\u00f3 que \"para las pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\"\n \n https://t.co/UlyGW2pM8y https://t.co/LIstqo0osa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174633054402482176"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2NxQQpj2HR", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1174633054402482176", "display_url": "twitter.com/Velherro/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174674830190399489"], "created_at": "2019-09-19T13:21:18.000Z", "id": "1174674830190399489", "author_id": "1011670295755808770", "text": "Un hombre se suicida golpe\u00e1ndose contra un plato que su mujer sosten\u00eda en la mano. https://t.co/2NxQQpj2HR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "82551225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "magodiseno", "id": "82551225"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "rockNLalo", "id": "549817276"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "webrizo", "id": "126738479"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "PeatonDelSur", "id": "1519316882"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174478509051392000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674819960496128"], "created_at": "2019-09-19T13:21:16.000Z", "id": "1174674819960496128", "author_id": "200179397", "text": "@magodiseno @rockNLalo @webrizo @PeatonDelSur @vampipe Ah, entonces una persona sorda por salir de su casa ya es suicida y los ciclistas que NO tienen avenidas \"seguras\" que conecten sus rutas de transporte \"se arriesgan a lo pendejo\". Es claro qui\u00e9n es el idiota.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674718051512326"], "created_at": "2019-09-19T13:20:51.000Z", "id": "1174674718051512326", "author_id": "319815090", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674644915240960"], "created_at": "2019-09-19T13:20:34.000Z", "id": "1174674644915240960", "author_id": "822511741", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "COP_La_Rioja", "id": "753922018022752256"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 77, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174649966452793344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674471019589632"], "created_at": "2019-09-19T13:19:52.000Z", "id": "1174674471019589632", "author_id": "914366202289500160", "text": "RT @COP_La_Rioja: El pr\u00f3ximo d\u00eda 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, tendr\u00e1 lugar, en nuestro Colegio, la conferencia \"Conducta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sMhvRsERXL", "expanded_url": "https://www.latinaquotidiano.it/maresciallo-della-finanza-originario-di-formia-si-suicida-in-caserma-a-cremona/", "display_url": "latinaquotidiano.it/maresciallo-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174674333945487360"], "created_at": "2019-09-19T13:19:20.000Z", "id": "1174674333945487360", "author_id": "2485553246", "text": "Dramma in caserma a Cremona, finanziere originario di Formia si uccide con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/sMhvRsERXL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674311069806592"], "created_at": "2019-09-19T13:19:14.000Z", "id": "1174674311069806592", "author_id": "1074118164009619456", "text": "@rmtownroad segundo o livro ele se suicidou\nmas quem sabe \u00e9 deus flw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674269374205953"], "created_at": "2019-09-19T13:19:04.000Z", "id": "1174674269374205953", "author_id": "813053438", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174673739268538369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674151203753984"], "created_at": "2019-09-19T13:18:36.000Z", "id": "1174674151203753984", "author_id": "2749070017", "text": "@el_tope_suicida \u30b4\u30ea\u30c3\u30b4\u30ea\u306e\u30e8\u30b7\u30a2\u30fc\u30df\u30fc\u8a8d\u5b9a\u3082\u3089\u3044\u307e\u3057\u305f\u308f\uff08\u7b11\uff09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674118148575232"], "created_at": "2019-09-19T13:18:28.000Z", "id": "1174674118148575232", "author_id": "2297922588", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674049005494278"], "created_at": "2019-09-19T13:18:12.000Z", "id": "1174674049005494278", "author_id": "893104904", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674008303964161"], "created_at": "2019-09-19T13:18:02.000Z", "id": "1174674008303964161", "author_id": "16350328", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174673869849976833"], "created_at": "2019-09-19T13:17:29.000Z", "id": "1174673869849976833", "author_id": "118606957", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174673759996907520"], "created_at": "2019-09-19T13:17:03.000Z", "id": "1174673759996907520", "author_id": "791998974878253056", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2282982494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaoloArbocco", "id": "2282982494"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LainezLozada22", "id": "66923057"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174521035590381568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174673489023950850"], "created_at": "2019-09-19T13:15:58.000Z", "id": "1174673489023950850", "author_id": "233415447", "text": "@PaoloArbocco @LainezLozada22 @meiermq @eusebeias Esta gente da pena, lamentando al suicida, ya pas\u00f3, se quedaron hu\u00e9rfanos me da mucha l\u00e1stima.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174673418593198080"], "created_at": "2019-09-19T13:15:42.000Z", "id": "1174673418593198080", "author_id": "3067225024", "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "821137040427323397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174673082319085568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5778, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "frank iero"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "karol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174673358354563072"], "created_at": "2019-09-19T13:15:27.000Z", "id": "1174673358354563072", "author_id": "821137040427323397", "text": "mudarei o nome da pagina, e talvez o user do meu insta... dificil mores pois sou super apegada a esse user so pq to imitando o frank iero (apesar de todo mundo falar nao se mate karol!!! achando q eh so um treco suicida so q to imitando um emo de 40 ans)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Notimex"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/TolxhH9iHA", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1174673267224920065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TolxhH9iHA", "media_key": "3_1174673265287192581"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 170, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 175, "end": 183, "tag": "Notimex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174673267224920065"], "created_at": "2019-09-19T13:15:05.000Z", "id": "1174673267224920065", "author_id": "19889168", "text": "Al menos 20 personas perdieron la vida y otras 95 resultaron heridas este jueves tras un ataque suicida perpetrado por los talibanes en la provincia de Zabul, #Afganist\u00e1n.\n\n\u2022 #Notimex https://t.co/TolxhH9iHA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/G7VHyj3z1a", "expanded_url": "https://cro.mx/1131862", "display_url": "cro.mx/1131862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174673243300683776"], "created_at": "2019-09-19T13:15:00.000Z", "id": "1174673243300683776", "author_id": "103033665", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/G7VHyj3z1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174673197574381569"], "created_at": "2019-09-19T13:14:49.000Z", "id": "1174673197574381569", "author_id": "298735204", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174673087079636993"], "created_at": "2019-09-19T13:14:22.000Z", "id": "1174673087079636993", "author_id": "1163157051633278976", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "944960913009991684", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sutcliffe_1", "id": "944960913009991684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174297903197761537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174673067466993670"], "created_at": "2019-09-19T13:14:18.000Z", "id": "1174673067466993670", "author_id": "65481161", "text": "@Sutcliffe_1 Xq no es terrorismo sino homicidios/asesinatos pasionales. D hecho en gran  parte de los casos el asesino se suicida. En muchos casos no  hay denuncias previas de violencia. En otros las hay pero la mujer sigue en contacto voluntario con el agresor. Temo q el dinero no sirva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672924764192770"], "created_at": "2019-09-19T13:13:44.000Z", "id": "1174672924764192770", "author_id": "949383363810521089", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672906443472897"], "created_at": "2019-09-19T13:13:39.000Z", "id": "1174672906443472897", "author_id": "4836434549", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672824478380032"], "created_at": "2019-09-19T13:13:20.000Z", "id": "1174672824478380032", "author_id": "800719845029335040", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672795965493249"], "created_at": "2019-09-19T13:13:13.000Z", "id": "1174672795965493249", "author_id": "46668459", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174670810121945088"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/RGaIm9FqBE", "expanded_url": "https://twitter.com/Karla_JMDT/status/1174670810121945088", "display_url": "twitter.com/Karla_JMDT/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174672673944801280"], "created_at": "2019-09-19T13:12:44.000Z", "id": "1174672673944801280", "author_id": "711468338057232389", "text": "Ya me bloque\u00f3, pero que bueno, porque el cabr\u00f3n andaba molestando a un comentarista con bipolaridad, like dudes, get a grip...la \u00faltima vez casi se suicida. Dos pesos de madre les pido. https://t.co/RGaIm9FqBE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672571503140866"], "created_at": "2019-09-19T13:12:20.000Z", "id": "1174672571503140866", "author_id": "1362689852", "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672544110194689"], "created_at": "2019-09-19T13:12:13.000Z", "id": "1174672544110194689", "author_id": "375573123", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174672407883395072"], "created_at": "2019-09-19T13:11:41.000Z", "id": "1174672407883395072", "author_id": "422969006", "text": "Desde que eu nasci ela se matou pra dar o melhor pra mim e conseguiu, sempre tive tudo do bom e do melhor, nunca me faltou absolutamente nada, nunca passei vontade de nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672320235003909"], "created_at": "2019-09-19T13:11:20.000Z", "id": "1174672320235003909", "author_id": "1061843371", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672230636277766"], "created_at": "2019-09-19T13:10:58.000Z", "id": "1174672230636277766", "author_id": "2623964607", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174672162789253123"], "created_at": "2019-09-19T13:10:42.000Z", "id": "1174672162789253123", "author_id": "943458413878661120", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 89, "username": "Radio_Camila_TV", "id": "186675695"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5881, "type": "Person", "normalized_text": "San Rosendo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "Bullyng"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/sP5f77Ixj8", "expanded_url": "https://www.radiocamila.com/hijo-concejal-san-rosendo-se-suicida-ante-eventual-caso-bullyng/", "display_url": "radiocamila.com/hijo-concejal-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174671845850832897"], "created_at": "2019-09-19T13:09:27.000Z", "id": "1174671845850832897", "author_id": "118008453", "text": "Hijo de Concejal de San Rosendo se suicida ante eventual caso de Bullyng @Radio_Camila_TV https://t.co/sP5f77Ixj8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671834379444225"], "created_at": "2019-09-19T13:09:24.000Z", "id": "1174671834379444225", "author_id": "1169205401277083648", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "Nick"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174671803790368768"], "created_at": "2019-09-19T13:09:17.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1174671803790368768", "author_id": "148768664", "text": "Real, se ningu\u00e9m intervir, em pouco tempo teremos a noticia de que o Aaron se matou. N\u00e3o estou dizendo que ele esta mentindo ou n\u00e3o sobre o Nick, mas o Aaron esta claramente muito perturbado com tudo. PRECISA DE AJUDA PROFISSIONAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "kamikace"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174671768050642946"], "created_at": "2019-09-19T13:09:08.000Z", "id": "1174671768050642946", "author_id": "985104760767504384", "text": "Por qu\u00e9 el kamikace suicida no entra en prisi\u00f3n; cuando en otros caso id\u00e9nticos, si van a prisi\u00f3n. Los jueces, a veces, ante casos identicos, actuan de forma dispar. No lo entiendo, ser\u00e0 legal, pero es inmoral. Vaya mi respeto al juez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671713986105345"], "created_at": "2019-09-19T13:08:55.000Z", "id": "1174671713986105345", "author_id": "1108308568875376640", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671565901959168"], "created_at": "2019-09-19T13:08:20.000Z", "id": "1174671565901959168", "author_id": "100569549", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671526894940164"], "created_at": "2019-09-19T13:08:11.000Z", "id": "1174671526894940164", "author_id": "1003753616249970689", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671445676441602"], "created_at": "2019-09-19T13:07:51.000Z", "id": "1174671445676441602", "author_id": "727163904778985473", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671387405017089"], "created_at": "2019-09-19T13:07:37.000Z", "id": "1174671387405017089", "author_id": "4070552293", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671293586771969"], "created_at": "2019-09-19T13:07:15.000Z", "id": "1174671293586771969", "author_id": "1150690571620704256", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174671262628634624"], "created_at": "2019-09-19T13:07:08.000Z", "id": "1174671262628634624", "author_id": "26655157", "text": "Meses depois ele veio passar uns dias em cwb e quis me ver e eu recusei.\n\nUns 10 dias dps ele se suicidou e eu demorei mt tempo pra aprender a lidar com isso. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671104385966080"], "created_at": "2019-09-19T13:06:30.000Z", "id": "1174671104385966080", "author_id": "1005640970", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/f2ZiQDxbHr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QiYVXE", "display_url": "bit.ly/2QiYVXE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647992445526016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671101609283584"], "created_at": "2019-09-19T13:06:29.000Z", "id": "1174671101609283584", "author_id": "800681683301253121", "text": "RT @Cooperativa: Atentado suicida a un hospital deja al menos 15 muertos y 70 heridos en Afganist\u00e1n https://t.co/f2ZiQDxbHr https://t.co/vs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671090444115968"], "created_at": "2019-09-19T13:06:26.000Z", "id": "1174671090444115968", "author_id": "2683158508", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "736177915612823552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174462330068963328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671060098342915"], "created_at": "2019-09-19T13:06:19.000Z", "id": "1174671060098342915", "author_id": "305044176", "text": "@SD_JUNIORBIS sinto muito por seu irm\u00e3o, mas n\u00e3o se deve confundir as coisas, n\u00e3o se deve deixar o \u00f3dio por quem matou o seu irm\u00e3o contaminar a empatia por milhares de pessoas de bem que s\u00e3o t\u00e3o v\u00edtimas qto foi seu irm\u00e3o. Pensa nisso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Q3pjEpAnEc", "expanded_url": "https://trib.al/hnPHGEu", "display_url": "trib.al/hnPHGEu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174671055757205504"], "created_at": "2019-09-19T13:06:18.000Z", "id": "1174671055757205504", "author_id": "62824212", "text": "Los talibanes no perdonan ni a los hospitales. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/Q3pjEpAnEc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RILeditores", "id": "197470780"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 77, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174670769747582976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671044151582723"], "created_at": "2019-09-19T13:06:15.000Z", "id": "1174671044151582723", "author_id": "66365827", "text": "RT @RILeditores: Un d\u00eda como hoy, en 1891, el presidente Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida, al ser derrotadas sus fuerzas en la Guerra Civil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174671026069934080"], "created_at": "2019-09-19T13:06:11.000Z", "id": "1174671026069934080", "author_id": "2831740338", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670965088931842"], "created_at": "2019-09-19T13:05:57.000Z", "id": "1174670965088931842", "author_id": "3041180620", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670914690134019"], "created_at": "2019-09-19T13:05:45.000Z", "id": "1174670914690134019", "author_id": "1016850129427542016", "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670850747981829"], "created_at": "2019-09-19T13:05:29.000Z", "id": "1174670850747981829", "author_id": "998630887066689538", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1111570980642713600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ExpositoNadya", "id": "1111570980642713600"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "My wicked"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "ways"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Errol Flynn"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5961, "type": "Other", "normalized_text": "CAGAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174588001579454464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670802064687106"], "created_at": "2019-09-19T13:05:18.000Z", "id": "1174670802064687106", "author_id": "768918603534045184", "text": "@ExpositoNadya Mira, me estoy leyendo My wicked, wicked ways, la autobiograf\u00eda de Errol Flynn y TE CAGAS. La correcci\u00f3n pol\u00edtica se suicida en la p\u00e1gina 2 y todo es descolgamiento de mand\u00edbula y constante wtf. Se la suda TODO. Es genial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670776567500800"], "created_at": "2019-09-19T13:05:12.000Z", "id": "1174670776567500800", "author_id": "229940799", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 149, "username": "juanyper", "id": "33224099"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 60, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ZZHJouz46H", "expanded_url": "https://bit.ly/2ks9rMQ", "display_url": "bit.ly/2ks9rMQ"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/q6Om8oYzVX", "expanded_url": "https://twitter.com/RILeditores/status/1174670769747582976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6Om8oYzVX", "media_key": "3_1174670767570739200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174670769747582976"], "created_at": "2019-09-19T13:05:10.000Z", "id": "1174670769747582976", "author_id": "197470780", "text": "Un d\u00eda como hoy, en 1891, el presidente Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida, al ser derrotadas sus fuerzas en la Guerra Civil. La historiadora @juanyper investig\u00f3 esta radical decisi\u00f3n en su libro \u00abLa \u00faltima decisi\u00f3n de Balmaceda: dar la vida por los amigos\u00bb https://t.co/ZZHJouz46H https://t.co/q6Om8oYzVX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "742457989811015680", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "reblgrrrl", "id": "1557873783297425410"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "maicon kuster"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174670135120007169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670599886659589"], "created_at": "2019-09-19T13:04:29.000Z", "id": "1174670599886659589", "author_id": "70139140", "text": "@tadeshaeu @reblgrrrl Ah nao conheco so apontei pq citou a pop de cabelo azul transfobica truta do maicon kuster (que faz piada ate suicida ent\u00e3o eu nao entendo como q procede isto rs) agora entendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670590445309953"], "created_at": "2019-09-19T13:04:27.000Z", "id": "1174670590445309953", "author_id": "407330337", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670293194936326"], "created_at": "2019-09-19T13:03:16.000Z", "id": "1174670293194936326", "author_id": "916903730066444288", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670286018551809"], "created_at": "2019-09-19T13:03:15.000Z", "id": "1174670286018551809", "author_id": "1020146562", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670238547357696"], "created_at": "2019-09-19T13:03:03.000Z", "id": "1174670238547357696", "author_id": "1273763233", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670177063133185"], "created_at": "2019-09-19T13:02:49.000Z", "id": "1174670177063133185", "author_id": "1101855232395542528", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670059538714624"], "created_at": "2019-09-19T13:02:21.000Z", "id": "1174670059538714624", "author_id": "3240913424", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7x1dkt4YpT", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1WBD", "display_url": "wp.me/paUDn7-1WBD"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6HLPb2UUDe", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1174669788188160000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HLPb2UUDe", "media_key": "3_1174669784572715014"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669788188160000"], "created_at": "2019-09-19T13:01:16.000Z", "id": "1174669788188160000", "author_id": "78851624", "text": "En segundo dos polic\u00edas lograron salvar a un joven suicida que salt\u00f3 de un puente en Tennessee https://t.co/7x1dkt4YpT https://t.co/6HLPb2UUDe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Frlyj57kNH", "expanded_url": "https://www.que.es/videos/lo-agarraron-en-el-aire-unos-policias-impiden-que-un-suicida-perdiera-la-vida-tras-lanzarse-desde-un-puente.html", "display_url": "que.es/videos/lo-agar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669775173238784"], "created_at": "2019-09-19T13:01:13.000Z", "id": "1174669775173238784", "author_id": "28076939", "text": "Lo agarraron en el aire: unos polic\u00edas impiden que un suicida perdiera la vida tras lanzarse desde un puente - Qu\u00e9! https://t.co/Frlyj57kNH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Caracol1170AM", "id": "3346561755"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/WHSyuhF0Tc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRB8n", "display_url": "dlvr.it/RDRB8n"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BXy4DBuFqg", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1174669608508215296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXy4DBuFqg", "media_key": "3_1174669606113271808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669608508215296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174669732097613824"], "created_at": "2019-09-19T13:01:03.000Z", "id": "1174669732097613824", "author_id": "1143490732155723776", "text": "RT @Caracol1170AM: Mujer venezolana se suicida en Cartagena https://t.co/WHSyuhF0Tc https://t.co/BXy4DBuFqg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Caracol1170AM", "id": "3346561755"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/WHSyuhF0Tc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRB8n", "display_url": "dlvr.it/RDRB8n"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BXy4DBuFqg", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1174669608508215296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXy4DBuFqg", "media_key": "3_1174669606113271808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669608508215296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174669731418132480"], "created_at": "2019-09-19T13:01:02.000Z", "id": "1174669731418132480", "author_id": "260692680", "text": "RT @Caracol1170AM: Mujer venezolana se suicida en Cartagena https://t.co/WHSyuhF0Tc https://t.co/BXy4DBuFqg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Caracol1170AM", "id": "3346561755"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/WHSyuhF0Tc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRB8n", "display_url": "dlvr.it/RDRB8n"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BXy4DBuFqg", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1174669608508215296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXy4DBuFqg", "media_key": "3_1174669606113271808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669608508215296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174669731401363457"], "created_at": "2019-09-19T13:01:02.000Z", "id": "1174669731401363457", "author_id": "111402942", "text": "RT @Caracol1170AM: Mujer venezolana se suicida en Cartagena https://t.co/WHSyuhF0Tc https://t.co/BXy4DBuFqg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174669648987660288"], "created_at": "2019-09-19T13:00:43.000Z", "id": "1174669648987660288", "author_id": "1577191560", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/WHSyuhF0Tc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRB8n", "display_url": "dlvr.it/RDRB8n"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/BXy4DBuFqg", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1174669608508215296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXy4DBuFqg", "media_key": "3_1174669606113271808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669608508215296"], "created_at": "2019-09-19T13:00:33.000Z", "id": "1174669608508215296", "author_id": "3346561755", "text": "Mujer venezolana se suicida en Cartagena https://t.co/WHSyuhF0Tc https://t.co/BXy4DBuFqg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.9284, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.8565, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/eF0WGazY3N", "expanded_url": "https://www.cope.es/actualidad/internacional/noticias/muertos-heridos-violento-asalto-taliban-ciudad-kunduz-afganistan-20190901_488407", "display_url": "cope.es/actualidad/int\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669603064209409"], "created_at": "2019-09-19T13:00:32.000Z", "id": "1174669603064209409", "author_id": "899855110678999040", "text": "Grave atentado en un hospital de Afganist\u00e1n. Al menos 15 personas han muerto y 70 han resultado heridas en un ataque suicida a primera hora de la ma\u00f1ana con un cami\u00f3n cargado de explosivos contra un hospital en Qalat, capital d la provincia sure\u00f1a de Zabul https://t.co/eF0WGazY3N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "id": "1174669599645872128", "author_id": "1138406986582806529", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "Se_Roce", "id": "871599082027929604"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "Nota suicida"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Prosa Po\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Hz2kcWEDDS", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/", "status": 200, "unwound_url": "http://microcuento.es/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669503743102976"], "created_at": "2019-09-19T13:00:08.000Z", "id": "1174669503743102976", "author_id": "3304948457", "text": "\u00a1Disfruta de \"Nota suicida\", el NUEVO texto de @Se_Roce,Prosa Po\u00e9tica! \u23ec \u23ec \u23ec  https://t.co/Hz2kcWEDDS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174669450412511232"], "created_at": "2019-09-19T12:59:55.000Z", "id": "1174669450412511232", "author_id": "4889800108", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cancerbero_real", "id": "147067372"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UdEwm1uCRj", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/19/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/19/ata\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174665595083730944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174669322121355264"], "created_at": "2019-09-19T12:59:25.000Z", "id": "1174669322121355264", "author_id": "98387226", "text": "RT @cancerbero_real: Ataque suicida deja 20 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/UdEwm1uCRj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669303968350208"], "created_at": "2019-09-19T12:59:21.000Z", "id": "1174669303968350208", "author_id": "985588289368444928", "text": "Mais de 30 pol\u00edcias se suicida no estado de S\u00e3o Paulo ! Que Deus me fortale\u00e7a a cada dia naquele lugar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174669145687887873"], "created_at": "2019-09-19T12:58:43.000Z", "id": "1174669145687887873", "author_id": "888380888895062017", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 141, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7ViJLDKAba", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/376959\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669031846162432"], "created_at": "2019-09-19T12:58:16.000Z", "id": "1174669031846162432", "author_id": "237000225", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/7ViJLDKAba v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174668943887409152"], "created_at": "2019-09-19T12:57:55.000Z", "id": "1174668943887409152", "author_id": "32136515", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174668798538002432"], "created_at": "2019-09-19T12:57:20.000Z", "id": "1174668798538002432", "author_id": "467900580", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174668792221376513"], "created_at": "2019-09-19T12:57:19.000Z", "id": "1174668792221376513", "author_id": "2871764121", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174668781013962752"], "created_at": "2019-09-19T12:57:16.000Z", "id": "1174668781013962752", "author_id": "3231085094", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174668601296609281"], "created_at": "2019-09-19T12:56:33.000Z", "id": "1174668601296609281", "author_id": "703308668884930560", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174668576625758208"], "created_at": "2019-09-19T12:56:27.000Z", "id": "1174668576625758208", "author_id": "797563762773491712", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "moana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174668520036229121"], "created_at": "2019-09-19T12:56:14.000Z", "id": "1174668520036229121", "author_id": "409296745", "text": "depois de um document\u00e1rio sobre um garoto q se suicidou a professora coloca moana kakakk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VztlNzlW6O", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/internacional/nuevo-ataque-suicida-en-hospital-de-afganistan-deja-15-personas-muertas", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655426580889605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174668469872316416"], "created_at": "2019-09-19T12:56:02.000Z", "id": "1174668469872316416", "author_id": "221240588", "text": "RT @lafm: Nuevo ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 15 personas muertas https://t.co/VztlNzlW6O", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/tUhZbxtxid", "expanded_url": "https://www.paginasiete.bo/sociedad/2019/9/19/depresivo-cobarde-autoritario-el-perfil-del-feminicida-suicida-231428.html", "display_url": "paginasiete.bo/sociedad/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 123, "tag": "DDHH"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Bolivia"}, {"start": 133, "end": 146, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 147, "end": 155, "tag": "Mujeres"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174668226971594754"], "created_at": "2019-09-19T12:55:04.000Z", "id": "1174668226971594754", "author_id": "168938774", "text": "\"Depresivo, dependiente, cobarde y autoritario son algunas de las caracter\u00edsticas del perfil \u00a0del feminicida-suicida\" #DDHH #Bolivia #Feminicidios #Mujeres \nhttps://t.co/tUhZbxtxid", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YxIa6j0fAZ", "expanded_url": "https://cambio21.cl/el-mundo/atentado-suicida-a-un-hospital-en-afganistn-deja-al-menos-15-muertos-5d837782aa2d74432817ff03?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/el-mundo/atent\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3xle2JlPq6", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1174668221774872576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xle2JlPq6", "media_key": "3_1174668220227145730"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174668221774872576"], "created_at": "2019-09-19T12:55:03.000Z", "id": "1174668221774872576", "author_id": "163513917", "text": "Atentado suicida a un hospital en Afganist\u00e1n deja al menos 15 muertos https://t.co/YxIa6j0fAZ https://t.co/3xle2JlPq6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174668165181317121"], "created_at": "2019-09-19T12:54:49.000Z", "id": "1174668165181317121", "author_id": "221166967", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MDvLZ40C6R", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2l-yrlAoBz/?igshid=1irr69b9lw9ds", "display_url": "instagram.com/p/B2l-yrlAoBz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174667760556793856"], "created_at": "2019-09-19T12:53:13.000Z", "id": "1174667760556793856", "author_id": "488552318", "text": "Assita o v\u00eddeo antes de tirar suas conclus\u00f5es para depois n\u00e3o dizer que \u00e9 montagem.\n*Todo suicida cria antes do suic\u00eddio uma fantasia em sua cabe\u00e7a* ....Prestem aten\u00e7\u00e3o neste livro do v\u00eddeo. Eu estou preocupado !!!\u2026 https://t.co/MDvLZ40C6R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qWZCVS885I", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDR8ng", "display_url": "dlvr.it/RDR8ng"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H28Yt3dkX3", "expanded_url": "https://twitter.com/madcagi/status/1174667726490484736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H28Yt3dkX3", "media_key": "3_1174667724770828288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174667726490484736"], "created_at": "2019-09-19T12:53:04.000Z", "id": "1174667726490484736", "author_id": "3460286848", "text": "Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/qWZCVS885I https://t.co/H28Yt3dkX3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174667576070348800"], "created_at": "2019-09-19T12:52:29.000Z", "id": "1174667576070348800", "author_id": "1000241864019185664", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174667449003839488"], "created_at": "2019-09-19T12:51:58.000Z", "id": "1174667449003839488", "author_id": "121315430", "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174667237623586820"], "created_at": "2019-09-19T12:51:08.000Z", "id": "1174667237623586820", "author_id": "962690357891878914", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174667176235720704"], "created_at": "2019-09-19T12:50:53.000Z", "id": "1174667176235720704", "author_id": "109696555", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/j75IzPOdff", "expanded_url": "http://bit.ly/34QYgzX", "display_url": "bit.ly/34QYgzX"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "News"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174667107780501504"], "created_at": "2019-09-19T12:50:37.000Z", "id": "1174667107780501504", "author_id": "70538650", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/j75IzPOdff #News", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8278, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9053, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174666776187158533"], "created_at": "2019-09-19T12:49:18.000Z", "id": "1174666776187158533", "author_id": "440354561", "text": "Israel trocou Netanyahu por algo muito pior. O vencedor se elegeu apresentando n\u00fameros de quantos palestinos matou e dizendo \"Israel acima de tudo\". Lembrou algo familiar.\ud83d\ude1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655793217626112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174666708579225601"], "created_at": "2019-09-19T12:49:02.000Z", "id": "1174666708579225601", "author_id": "1164211554394476545", "text": "RT @FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os dit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 240, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Larissa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174666665969233920"], "created_at": "2019-09-19T12:48:52.000Z", "id": "1174666665969233920", "author_id": "730524658458570752", "text": "Gente n\u00e3o vamos brincar com a sa\u00fade mental dos outros, se algu\u00e9m estiver triste ajude levante a pessoa e sua moral.. Ontem eu fiquei sabendo que uma ex colega minha de escola se enforcou com a coleira do seu cachorro, o nome dela era Larissa tinha apenas 19 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174281529037656065"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/0CkPu0kbto", "expanded_url": "https://twitter.com/mat_girl/status/1174281529037656065", "display_url": "twitter.com/mat_girl/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174666375874457602"], "created_at": "2019-09-19T12:47:42.000Z", "id": "1174666375874457602", "author_id": "2776545966", "text": "A minha m\u00e3e me contou q uma vez uma prima dela foi fazer esse neg\u00f3cio de amarra\u00e7\u00e3o pro cara q ela gostava, a\u00ed ela fez e o cara voltou com ela, mas depois de um tempo ele enjoou do cara e terminou A\u00cd O MANO ENTROU EM DEPRESS\u00c3O E SE MATOU https://t.co/0CkPu0kbto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174658458458759168"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Bhcvn6yJMI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoDarrigo/status/1174658458458759168", "display_url": "twitter.com/AlfredoDarrigo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174666183792111616"], "created_at": "2019-09-19T12:46:57.000Z", "id": "1174666183792111616", "author_id": "3020465991", "text": "UD SE IMAGINA COMO QUEDAR\u00c1 EL PA\u00cdS DESTRU\u00cdDO,TANTO ESFUERZO,TRABAJO???? LAMENTO DECIRLO PERO ESTAMOS A UN PASO DE SER VENEZUELA,SIN JUSTICIA,DEMOCRACIA,LIBERTAD,ESPROPIARAN TU CASA,ES SUICIDA,NO QUIERO VIVIR EN UN PAIS EN LLAMAS Y NADIE PARA RECLAMAR https://t.co/Bhcvn6yJMI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174666158357778434"], "created_at": "2019-09-19T12:46:51.000Z", "id": "1174666158357778434", "author_id": "1040730248265060353", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AEstrelaLeonina", "id": "2382968403"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "valete115", "id": "23869918"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174640692158709761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174666065424596993"], "created_at": "2019-09-19T12:46:28.000Z", "id": "1174666065424596993", "author_id": "713848854202998784", "text": "RT @AEstrelaLeonina: A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174666019379601410"], "created_at": "2019-09-19T12:46:17.000Z", "id": "1174666019379601410", "author_id": "4137684141", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174665938077212676"], "created_at": "2019-09-19T12:45:58.000Z", "id": "1174665938077212676", "author_id": "976975602", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CMSFViMWCu", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174658285817008128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174665815188287488"], "created_at": "2019-09-19T12:45:29.000Z", "id": "1174665815188287488", "author_id": "367827772", "text": "RT @EcuavisaInforma: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFViMWCu htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Miguel07297240", "id": "888615055977324545"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174504412972232704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174665781155680258"], "created_at": "2019-09-19T12:45:21.000Z", "id": "1174665781155680258", "author_id": "910294856102182912", "text": "RT @Miguel07297240: @hectorbecerrilr @juan_maelo Claro el es un suicida que quiere terminar su inmunidad para que lo juzguen!! Los quiero v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/CQJdylj09t", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/09/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/09/se-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174665681981366275"], "created_at": "2019-09-19T12:44:57.000Z", "id": "1174665681981366275", "author_id": "2304871790", "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Se suicida estudiante de medicina en La Romana https://t.co/CQJdylj09t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/UdEwm1uCRj", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/19/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/19/ata\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174665595083730944"], "created_at": "2019-09-19T12:44:36.000Z", "id": "1174665595083730944", "author_id": "147067372", "text": "Ataque suicida deja 20 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/UdEwm1uCRj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174665470227767296"], "created_at": "2019-09-19T12:44:06.000Z", "id": "1174665470227767296", "author_id": "222924189", "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154117999374323714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174665466121465861"], "created_at": "2019-09-19T12:44:06.000Z", "id": "1174665466121465861", "author_id": "1157089160735444992", "text": "RT @22nograu: Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174665452297052162"], "created_at": "2019-09-19T12:44:02.000Z", "id": "1174665452297052162", "author_id": "1109533855164350464", "text": "\u00c9, ele se matou. Passava seu dia alegrando e ajudando a todos, mas n\u00e3o conseguia ajudar a si mesmo.\n\nNingu\u00e9m foi capaz de perceber que ele gritava por socorro em cada sorriso, que era ele quem mais precisava de ajuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174665339377987586"], "created_at": "2019-09-19T12:43:35.000Z", "id": "1174665339377987586", "author_id": "738886969430773760", "text": "Un pol\u00edtico no se suicida pol\u00edticamente 2 veces....esos tapa amarilla son \"cad\u00e1veres pol\u00edticos\".....hace tiempo que se suicidaron!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174665247757668352"], "created_at": "2019-09-19T12:43:13.000Z", "id": "1174665247757668352", "author_id": "34502771", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174665124013137922"], "created_at": "2019-09-19T12:42:44.000Z", "id": "1174665124013137922", "author_id": "2741161883", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "spn"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "cas"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "naomi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174665120821256193"], "created_at": "2019-09-19T12:42:43.000Z", "id": "1174665120821256193", "author_id": "2574165885", "text": "eu juro que nao vou perdoar se spn acabar sem dean saber que cas foi controlado pela naomi e matou v\u00e1rias vers\u00f5es falsas dele, mas falhou absurdamente quando ia matar o original", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174664936322154496"], "created_at": "2019-09-19T12:41:59.000Z", "id": "1174664936322154496", "author_id": "1125856250007359489", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174664669858095110"], "created_at": "2019-09-19T12:40:56.000Z", "id": "1174664669858095110", "author_id": "885359958749048833", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174664656411119616"], "created_at": "2019-09-19T12:40:52.000Z", "id": "1174664656411119616", "author_id": "138772907", "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "868987307529035777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174600828780519424"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/C0YeNeFqVa", "expanded_url": "https://twitter.com/XimeSimple/status/1174664545803091968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0YeNeFqVa", "media_key": "3_1174664503600001025"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/C0YeNeFqVa", "expanded_url": "https://twitter.com/XimeSimple/status/1174664545803091968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0YeNeFqVa", "media_key": "3_1174664512336736256"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/C0YeNeFqVa", "expanded_url": "https://twitter.com/XimeSimple/status/1174664545803091968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0YeNeFqVa", "media_key": "3_1174664537959804930"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174664545803091968"], "created_at": "2019-09-19T12:40:26.000Z", "id": "1174664545803091968", "author_id": "120575129", "text": "@plomitomi \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  buena respuesta, pero esa mina es una suicida algo anor\u00e9xica, de todas formas necesita siquiatra, est\u00e1 piti\u00e1.\nAprovecho de bloquearla, me cargan las lesbianas que van por la vida creyendo que todo el mundo las odia y esta es de esas. https://t.co/C0YeNeFqVa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174664501263765505"], "created_at": "2019-09-19T12:40:15.000Z", "id": "1174664501263765505", "author_id": "285739838", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ThAmo9vbOF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDR6XP", "display_url": "dlvr.it/RDR6XP"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/aBiOJA8Dc6", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1174664332832935936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBiOJA8Dc6", "media_key": "3_1174664331335630848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174664332832935936"], "created_at": "2019-09-19T12:39:35.000Z", "id": "1174664332832935936", "author_id": "261330492", "text": "Al menos 15 muertos y 70 heridos en un atentado en un hospital en Afganist\u00e1n: El atentado ocurri\u00f3 en torno a las 6.00 de la ma\u00f1ana hora local (1.30 GMT), cuando el suicida hizo explotar las bombas que portaba en el cami\u00f3n junto a un hospital en la ciudad\u2026 https://t.co/ThAmo9vbOF https://t.co/aBiOJA8Dc6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174664170647838724"], "created_at": "2019-09-19T12:38:57.000Z", "id": "1174664170647838724", "author_id": "124172948", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174664155019862017"], "created_at": "2019-09-19T12:38:53.000Z", "id": "1174664155019862017", "author_id": "51529181", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174664134471946243"], "created_at": "2019-09-19T12:38:48.000Z", "id": "1174664134471946243", "author_id": "718605291953201152", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1150605564444995585", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174535938460004354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174663982721798144"], "created_at": "2019-09-19T12:38:12.000Z", "id": "1174663982721798144", "author_id": "1405949011", "text": "@OscarMartGo98 @GlodeJo07 \u00bfCu\u00e1l pensamiento suicida? La piloto no escribi\u00f3 \"voy a estrellar el avi\u00f3n...\" mencion\u00f3 que \"tiraran una bomba\"\nAs\u00ed que es lo mismo que los que desearon la muerte en sexenios pasados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "865091096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Al_ber2", "id": "865091096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174492212756922369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174663963210125313"], "created_at": "2019-09-19T12:38:07.000Z", "id": "1174663963210125313", "author_id": "868211256", "text": "@Al_ber2 Que mierda, obvio.\nLlorar de frustraci\u00f3n, de pensar 'estudie en la universidad llena de sue\u00f1os y aqu\u00ed estoy sin posibilidad alguna'.\nHay gente que se suicida por eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174663741578850305"], "created_at": "2019-09-19T12:37:14.000Z", "id": "1174663741578850305", "author_id": "2811445943", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174660323569209344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174663649421602819"], "created_at": "2019-09-19T12:36:52.000Z", "id": "1174663649421602819", "author_id": "3627717334", "text": "@suicida_mne \u041c\u0438\u043b\u044b\u0435 \u043e\u0447\u043a\u0438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174654860886773760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174663641028866049"], "created_at": "2019-09-19T12:36:50.000Z", "id": "1174663641028866049", "author_id": "266735996", "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1046547300062048258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tuliotoscano1", "id": "1046547300062048258"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Ideias_Radicais", "id": "33262157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174538228424216576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174663630308200448"], "created_at": "2019-09-19T12:36:48.000Z", "id": "1174663630308200448", "author_id": "3948041", "text": "@tuliotoscano1 @DerMagno @Ideias_Radicais mas a ind\u00fastria do cigarro sempre matou seus consumidores, contando com o fato de que, se fumassem MUITO todo dia, poderiam aumentar o lucro rapidamente, antes deles todos morrerem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174663460610854912"], "created_at": "2019-09-19T12:36:07.000Z", "id": "1174663460610854912", "author_id": "984144046833721344", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174663409977167872"], "created_at": "2019-09-19T12:35:55.000Z", "id": "1174663409977167872", "author_id": "2998407514", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CMSFViMWCu", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174658285817008128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174662902944542721"], "created_at": "2019-09-19T12:33:54.000Z", "id": "1174662902944542721", "author_id": "183391835", "text": "RT @EcuavisaInforma: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFViMWCu htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174662877451567105"], "created_at": "2019-09-19T12:33:48.000Z", "id": "1174662877451567105", "author_id": "224824613", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "80039628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bahia_will", "id": "80039628"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Macarani"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "eujacio Brito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174661573492822017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174662809508073472"], "created_at": "2019-09-19T12:33:32.000Z", "id": "1174662809508073472", "author_id": "991676636738281472", "text": "@Bahia_will @AbrahamWeint Isso mesmo e outros milh\u00f5es para Macarani, at\u00e9 o prefeito eujacio Brito se matou, quando estourou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1063909046288289797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Guiller87724997", "id": "1063909046288289797"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "AllqaWaman", "id": "1079905202965233665"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "Coima"}, {"start": 110, "end": 131, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "del Gordo Vago Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174535810416349184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174662778872877059"], "created_at": "2019-09-19T12:33:25.000Z", "id": "1174662778872877059", "author_id": "15438301", "text": "@Guiller87724997 @AllqaWaman @ocram Solo se DEBE tumbar lo MAL DISE\u00d1ADO.\nY el monumento a la Coima del Cristo del Gordo Vago Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AEstrelaLeonina", "id": "2382968403"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "valete115", "id": "23869918"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174640692158709761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174662373690552323"], "created_at": "2019-09-19T12:31:48.000Z", "id": "1174662373690552323", "author_id": "1003443448983191553", "text": "RT @AEstrelaLeonina: A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174662367633739776"], "created_at": "2019-09-19T12:31:47.000Z", "id": "1174662367633739776", "author_id": "89088863", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174662349405507584"], "created_at": "2019-09-19T12:31:42.000Z", "id": "1174662349405507584", "author_id": "3288409143", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/uaGkVbCIXC", "expanded_url": "http://corriereromagna.it", "display_url": "corriereromagna.it"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/z2nNErwNSt", "expanded_url": "https://www.corriereromagna.it/ravenna-morto-suicida-in-carcere-sciopero-della-fame-dei-detenuti/", "display_url": "corriereromagna.it/ravenna-morto-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174662229574279169"], "created_at": "2019-09-19T12:31:14.000Z", "id": "1174662229574279169", "author_id": "2485553246", "text": "Ravenna, morto suicida in carcere. \"Sciopero della fame\" dei detenuti | https://t.co/uaGkVbCIXC https://t.co/z2nNErwNSt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "id": "1174662216454459392", "author_id": "349267003", "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/wZdGsGz7ph", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174662106765058049"], "created_at": "2019-09-19T12:30:45.000Z", "id": "1174662106765058049", "author_id": "428018606", "text": "Concordo ! \n\u2014 Numa sociedade de massa, s\u00f3 tem uma coisa que co\u00edbe a anarquia: \u00e9 o primado da lei. Isso a gente aprende desde cedo em casa, quando a... https://t.co/wZdGsGz7ph", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6597, "type": "Place", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.5397, "type": "Place", "normalized_text": "tamaulipas"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LlA4rY5Ueq", "expanded_url": "https://is.gd/rIPmOr", "display_url": "is.gd/rIPmOr"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Madero"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "muerto"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "tamaulipas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174661953597427714"], "created_at": "2019-09-19T12:30:08.000Z", "id": "1174661953597427714", "author_id": "3897004573", "text": "Hombre se suicida en el cuarto de ba\u00f1o de su casa en #Madero -Leer m\u00e1s \u27a1 https://t.co/LlA4rY5Ueq #muerto #tamaulipas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "CarlaBenitoG", "id": "263194109"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/qGTZ6cien6", "expanded_url": "http://catalunyaplural.cat/es/sobrevivir-a-una-muerte-por-suicidio-de-un-ser-querido-la-importancia-de-hablar-convertida-en-asociacion/", "display_url": "catalunyaplural.cat/es/sobrevivir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174661918935736320"], "created_at": "2019-09-19T12:30:00.000Z", "id": "1174661918935736320", "author_id": "921613332", "text": "Un reportaje sobre la importancia de eliminar el tab\u00fa sobre el suicidio: \"cuando alguien muere de c\u00e1ncer no se habla de \u00e9l como 'el canceroso'...es bestia reducir a una persona a 'un suicida'\". \nPor @CarlaBenitoG \nhttps://t.co/qGTZ6cien6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulambueno95", "id": "462214401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174606899242778624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174661887444836354"], "created_at": "2019-09-19T12:29:52.000Z", "id": "1174661887444836354", "author_id": "541576219", "text": "RT @paulambueno95: Desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174661773099749377"], "created_at": "2019-09-19T12:29:25.000Z", "id": "1174661773099749377", "author_id": "1150436650448773123", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174661621601513472"], "created_at": "2019-09-19T12:28:49.000Z", "id": "1174661621601513472", "author_id": "1123735485485133825", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MLaL5HnnRm", "expanded_url": "https://www.folhadobico.com.br/estreito-marido-que-matou-esposa-na-frente-do-filho-se-suicida-na-casa-do-sogro/", "display_url": "folhadobico.com.br/estreito-marid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174661560939294720"], "created_at": "2019-09-19T12:28:34.000Z", "id": "1174661560939294720", "author_id": "455029939", "text": "ESTREITO: Marido que matou esposa na frente do filho se suicida na casa do sogro - https://t.co/MLaL5HnnRm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2494358329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TadeuVieira15", "id": "1182016550238380032"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 266, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174660117549199365"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174661500289593346"], "created_at": "2019-09-19T12:28:20.000Z", "id": "1174661500289593346", "author_id": "702266678126780422", "text": "@TadeuVieira15 N\u00e3o acho que ele esteja \u201cpouco se fudendo\u201d. Mas que est\u00e1 devendo nessa passagem, est\u00e1! \n\nN\u00e3o falo nem pelos resultados, mas pela falta de alternativas t\u00e1ticas. \n\nOu joga no erro, ou n\u00e3o joga. E se o time dele erra, matou o estilo de jogo do Corinthians.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174661181853843459"], "created_at": "2019-09-19T12:27:04.000Z", "id": "1174661181853843459", "author_id": "1128059411065462784", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174661177785368586"], "created_at": "2019-09-19T12:27:03.000Z", "id": "1174661177785368586", "author_id": "3041779743", "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174654860886773760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174661013574213632"], "created_at": "2019-09-19T12:26:24.000Z", "id": "1174661013574213632", "author_id": "345828427", "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CHCPSICOLOGOS", "id": "304915645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174645070626271233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174661005420519424"], "created_at": "2019-09-19T12:26:22.000Z", "id": "1174661005420519424", "author_id": "377698925", "text": "RT @CHCPSICOLOGOS: Cuando alguien da se\u00f1ales de no querer vivir, se debe canalizar su ayuda inmediatamente para preservar esa vida.\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "847153994086727683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1_Nayer_4", "id": "847153994086727683"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174660019817721857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660980292444160"], "created_at": "2019-09-19T12:26:16.000Z", "id": "1174660980292444160", "author_id": "946151854802636800", "text": "@1_Nayer_4 Si un suicida de se suicida es un suicida m\u00e1s o uno menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174658191126401024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660938064158725"], "created_at": "2019-09-19T12:26:06.000Z", "id": "1174660938064158725", "author_id": "1167429458770444289", "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u00bfD\u00d3NDE OCURRI\u00d3? \u25ba  https://t.co/zps5U\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660930283679744"], "created_at": "2019-09-19T12:26:04.000Z", "id": "1174660930283679744", "author_id": "924162176876675072", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660694526038017"], "created_at": "2019-09-19T12:25:08.000Z", "id": "1174660694526038017", "author_id": "1478302616", "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660680072552448"], "created_at": "2019-09-19T12:25:04.000Z", "id": "1174660680072552448", "author_id": "1013497518389374976", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VztlNzlW6O", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/internacional/nuevo-ataque-suicida-en-hospital-de-afganistan-deja-15-personas-muertas", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655426580889605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660606818947072"], "created_at": "2019-09-19T12:24:47.000Z", "id": "1174660606818947072", "author_id": "911286654266150913", "text": "RT @lafm: Nuevo ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 15 personas muertas https://t.co/VztlNzlW6O", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "TIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174660569250635776"], "created_at": "2019-09-19T12:24:38.000Z", "id": "1174660569250635776", "author_id": "153502675", "text": "Sonhei que eu fiquei com um cara muito bonito e alto a\u00ed sei l\u00e1 como a gente se beijou, ele se matou envenenado e me envenenou. Encontrei minha tia que trabalha na sa\u00fade e fiquei pedindo TIA ME AJUDA fomos correndo pro hospital no meio do caminho eu fiquei cansada. Enfim,Sobrevivi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660428540108802"], "created_at": "2019-09-19T12:24:04.000Z", "id": "1174660428540108802", "author_id": "1109147097566191626", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "190393421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rayyy10", "id": "190393421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174641599327985669"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660383618957313"], "created_at": "2019-09-19T12:23:54.000Z", "id": "1174660383618957313", "author_id": "3312376974", "text": "@rayyy10 Es una intenci\u00f3n suicida pendejo, con ese tipo de comentarios incitas a matar a mas de 200,000 persomas inocentes, por su inmaduro comentario que tu familia estuviera ah\u00ed a ver si dices lo mismo Libertad de expresi\u00f3n inepto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660320989782017"], "created_at": "2019-09-19T12:23:39.000Z", "id": "1174660320989782017", "author_id": "2563809324", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "259443284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eticayrepublica", "id": "259443284"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 103, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "El infalible manual del suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174328599144534017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660246578638848"], "created_at": "2019-09-19T12:23:21.000Z", "id": "1174660246578638848", "author_id": "309274792", "text": "@eticayrepublica El gobierno nacional ser\u00e1 recordado  como el autor del \"El infalible manual del suicida\". Peor imposible.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660195957579776"], "created_at": "2019-09-19T12:23:09.000Z", "id": "1174660195957579776", "author_id": "2762770942", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660194166616064"], "created_at": "2019-09-19T12:23:09.000Z", "id": "1174660194166616064", "author_id": "249454535", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VztlNzlW6O", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/internacional/nuevo-ataque-suicida-en-hospital-de-afganistan-deja-15-personas-muertas", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655426580889605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660185236869122"], "created_at": "2019-09-19T12:23:06.000Z", "id": "1174660185236869122", "author_id": "72120424", "text": "RT @lafm: Nuevo ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 15 personas muertas https://t.co/VztlNzlW6O", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "primocanale", "id": "108259381"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/sVv1C4G63v", "expanded_url": "https://ift.tt/306Vw1L", "display_url": "ift.tt/306Vw1L"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174643946544410629"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660126860566535"], "created_at": "2019-09-19T12:22:53.000Z", "id": "1174660126860566535", "author_id": "2858863684", "text": "RT @primocanale: Morto suicida Maurizio Galluzzo, titolare del ristorante \u0091La Gattafura\u0092 https://t.co/sVv1C4G63v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660119503745025"], "created_at": "2019-09-19T12:22:51.000Z", "id": "1174660119503745025", "author_id": "1046067193", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174660110595043330"], "created_at": "2019-09-19T12:22:49.000Z", "id": "1174660110595043330", "author_id": "1015782229333639169", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "chileno Balmaceda"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Barros Luco"}, {"start": 134, "end": 159, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "de las Gloria del Ej\u00e9rcito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174660063539138561"], "created_at": "2019-09-19T12:22:37.000Z", "id": "1174660063539138561", "author_id": "352526703", "text": "El 19 de noviembre de 1891 se suicida el Presidente chileno Balmaceda.\n\nEl 19 de noviembre de 1915, Ram\u00f3n Barros Luco instaura el D\u00eda de las Gloria del Ej\u00e9rcito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z", "id": "1174659983927123968", "author_id": "68733660", "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659793883058177"], "created_at": "2019-09-19T12:21:33.000Z", "id": "1174659793883058177", "author_id": "29719950", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "58608116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DesireeNavarro", "id": "1438732406807273474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174127624005677056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659646495371265"], "created_at": "2019-09-19T12:20:58.000Z", "id": "1174659646495371265", "author_id": "1059856121253511168", "text": "@DesireeNavarro Sin denostar opino que permitamos que su arranque de locura de ideas a cualquier loco suicida, ya que ella solamente es una simple auxiliar de vuelo de aviones comerciales. Una bromita de 2 pesos del que s\u00f3lo se enteraron miles de personas por redes sociales del mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "125565775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 317, "end": 325, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 387, "end": 396, "username": "info_dgp", "id": "1118450604970582016"}], "urls": [{"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/Qim9ogYTdq", "expanded_url": "https://twitter.com/SUPBaleares/status/1174659598755749889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qim9ogYTdq", "media_key": "3_1174659592288178179"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "SupLuchaEnElConsejo"}, {"start": 209, "end": 228, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "suicidio"}, {"start": 397, "end": 424, "tag": "40A\u00f1osConquistandoDerechos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659598755749889"], "created_at": "2019-09-19T12:20:47.000Z", "id": "1174659598755749889", "author_id": "68823314", "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve #SupLuchaEnElConsejo y gracias a su incansable trabajo en #StopSuicidiosPNyGC se podr\u00e1 prevenir nuestra mayor lacra\n\nEl #suicidio es la primera causa de muerte en la @policia\n\nEntrega de borrador de la conducta suicida en el Consejo de @info_dgp\n#40A\u00f1osConquistandoDerechos https://t.co/Qim9ogYTdq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659580766367744"], "created_at": "2019-09-19T12:20:42.000Z", "id": "1174659580766367744", "author_id": "142357015", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174654860886773760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659519844102145"], "created_at": "2019-09-19T12:20:28.000Z", "id": "1174659519844102145", "author_id": "145518570", "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noticiasfides", "id": "209279715"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8661, "type": "Organization", "normalized_text": "ANF"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "ANF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174652348209258498"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659471429296129"], "created_at": "2019-09-19T12:20:16.000Z", "id": "1174659471429296129", "author_id": "1057710437263990786", "text": "RT @noticiasfides: #ANF Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas hoy, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659430174117889"], "created_at": "2019-09-19T12:20:06.000Z", "id": "1174659430174117889", "author_id": "265344895", "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659300364566532"], "created_at": "2019-09-19T12:19:35.000Z", "id": "1174659300364566532", "author_id": "1124016379412262912", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 237, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "URGENTE"}, {"start": 10, "end": 24, "tag": "ULTIMOMOMENTO"}, {"start": 25, "end": 39, "tag": "Internacional"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659288956096513"], "created_at": "2019-09-19T12:19:33.000Z", "id": "1174659288956096513", "author_id": "48434142", "text": "\ud83d\udd34#URGENTE|#ULTIMOMOMENTO\u300b#Internacional Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas hoy, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de #Afganist\u00e1n, de acuerdo con una fuente oficial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659288935149569"], "created_at": "2019-09-19T12:19:33.000Z", "id": "1174659288935149569", "author_id": "113284980", "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "314179836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174659275937013766"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659277576974336"], "created_at": "2019-09-19T12:19:30.000Z", "id": "1174659277576974336", "author_id": "314179836", "text": "Come\u00e7ou a perseguir a mo\u00e7a e no fim, matou a mo\u00e7a e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rWTFfH3aFW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDR2cb", "display_url": "dlvr.it/RDR2cb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659168659050496"], "created_at": "2019-09-19T12:19:04.000Z", "id": "1174659168659050496", "author_id": "158701816", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/rWTFfH3aFW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659137269112832"], "created_at": "2019-09-19T12:18:57.000Z", "id": "1174659137269112832", "author_id": "1124583790230351872", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174659021942509568"], "created_at": "2019-09-19T12:18:29.000Z", "id": "1174659021942509568", "author_id": "99588326", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658956746248199"], "created_at": "2019-09-19T12:18:14.000Z", "id": "1174658956746248199", "author_id": "1148599975263318016", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "103893316", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paodelovegano", "id": "103893316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174658647630196737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658932008214528"], "created_at": "2019-09-19T12:18:08.000Z", "id": "1174658932008214528", "author_id": "2610692022", "text": "@paodelovegano Mas veja q o esquadr\u00e3o suicida teve um marketing foda mas o resultado final n agradou muito. Pode ser q estejam maneirando no marketing agora pra entregar um filme muito bom. Ou n\u00e3o. Ahsueheu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174651746859278336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658876354048000"], "created_at": "2019-09-19T12:17:54.000Z", "id": "1174658876354048000", "author_id": "109322187", "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174656742745083905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658844242403329"], "created_at": "2019-09-19T12:17:47.000Z", "id": "1174658844242403329", "author_id": "1001464417018613762", "text": "@suicida_mne \u041d\u0430\u0439\u0434\u0443)))", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "uk"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174635746390499328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658617225752578"], "created_at": "2019-09-19T12:16:53.000Z", "id": "1174658617225752578", "author_id": "139929196", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658524393213953"], "created_at": "2019-09-19T12:16:30.000Z", "id": "1174658524393213953", "author_id": "3267821053", "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658504596107264"], "created_at": "2019-09-19T12:16:26.000Z", "id": "1174658504596107264", "author_id": "2529831358", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CMSFViMWCu", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/PzdyfV8GNF", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1174658285817008128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzdyfV8GNF", "media_key": "3_1174658284034371585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174658285817008128"], "created_at": "2019-09-19T12:15:34.000Z", "id": "1174658285817008128", "author_id": "256747696", "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFViMWCu https://t.co/PzdyfV8GNF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PRF6KRtk2j", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1174658191126401024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PRF6KRtk2j", "media_key": "3_1174658188853096450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174658191126401024"], "created_at": "2019-09-19T12:15:11.000Z", "id": "1174658191126401024", "author_id": "97513349", "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u00bfD\u00d3NDE OCURRI\u00d3? \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.co/PRF6KRtk2j", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "heres1849", "id": "989977760"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "JERobledo", "id": "268322810"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174485104200232961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658069659303936"], "created_at": "2019-09-19T12:14:42.000Z", "id": "1174658069659303936", "author_id": "547263662", "text": "RT @heres1849: @JERobledo @ClaudiaLopez Cuando leo mensajes que rechazan votar por @ClaudiaLopez, la de ROBLEDO, pero invitan a votar por @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3439292716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174640484725219328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657953342939141"], "created_at": "2019-09-19T12:14:14.000Z", "id": "1174657953342939141", "author_id": "168578060", "text": "@okdiario INCRE\u00cdBLE !!!!!\nYo me pregunto:\nSi el muerto fuese el hijo de un ministro, juez o empresario de exito...\nEste mal nacido, drogado y suicida estar\u00eda en la calle ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14797433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "federico_dolce", "id": "14797433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174599115147218944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657935030587392"], "created_at": "2019-09-19T12:14:10.000Z", "id": "1174657935030587392", "author_id": "1387006716", "text": "@federico_dolce Da quel d\u00ec che parlavamo di un Pd ormai virato a centro destra, suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/sKm3A93ITT", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174657889056653312"], "created_at": "2019-09-19T12:13:59.000Z", "geo": {"place_id": "bc7f3267d2efaf40"}, "id": "1174657889056653312", "author_id": "38084520", "text": "KRAJOOO!!! Se dice soldado estadounidense originario de Puerto Rico. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 no tiene ejercito \ud83d\ude21\nRinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n : https://t.co/sKm3A93ITT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VztlNzlW6O", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/internacional/nuevo-ataque-suicida-en-hospital-de-afganistan-deja-15-personas-muertas", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655426580889605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657798279503873"], "created_at": "2019-09-19T12:13:37.000Z", "id": "1174657798279503873", "author_id": "213433115", "text": "RT @lafm: Nuevo ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 15 personas muertas https://t.co/VztlNzlW6O", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657788804571141"], "created_at": "2019-09-19T12:13:35.000Z", "id": "1174657788804571141", "author_id": "1023143188687663105", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657711327387649"], "created_at": "2019-09-19T12:13:17.000Z", "id": "1174657711327387649", "author_id": "951479694104387585", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657689395388416"], "created_at": "2019-09-19T12:13:11.000Z", "id": "1174657689395388416", "author_id": "302090543", "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657637172023297"], "created_at": "2019-09-19T12:12:59.000Z", "id": "1174657637172023297", "author_id": "1137482286323109893", "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VztlNzlW6O", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/internacional/nuevo-ataque-suicida-en-hospital-de-afganistan-deja-15-personas-muertas", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655426580889605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657546189193216"], "created_at": "2019-09-19T12:12:37.000Z", "id": "1174657546189193216", "author_id": "1138896163443269632", "text": "RT @lafm: Nuevo ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 15 personas muertas https://t.co/VztlNzlW6O", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655793217626112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657395143958531"], "created_at": "2019-09-19T12:12:01.000Z", "id": "1174657395143958531", "author_id": "120779648", "text": "RT @FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os dit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisSotoCASA", "id": "815216354496225285"}, {"start": 123, "end": 131, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SXYyJIScv2", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174473658137546752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657363279863809"], "created_at": "2019-09-19T12:11:54.000Z", "id": "1174657363279863809", "author_id": "911064130064470016", "text": "RT @LuisSotoCASA: Rinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/SXYyJIScv2 via @NotiUno", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657316303593474"], "created_at": "2019-09-19T12:11:42.000Z", "id": "1174657316303593474", "author_id": "1132327209061048320", "text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 58, "username": "thai_p1", "id": "1137701745306611712"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/uwvXFqRMUi", "expanded_url": "https://twitter.com/_gabriau/status/1174657272892526593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwvXFqRMUi", "media_key": "3_1174657260733239297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174657272892526593"], "created_at": "2019-09-19T12:11:32.000Z", "id": "1174657272892526593", "author_id": "1167461359283593216", "text": "Sorte \u00e9 te encontrar... n\u00e3o no trem, mas na vida. @thai_p1 \n(Edit1) a gente quase se matou de tanto brigar essa semana. \n(Edit2) ela estava segurando a minha m\u00e3o por quest\u00f5es de interesse https://t.co/uwvXFqRMUi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VejLUe43st", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/video-suicida-salta-puente-policias-agarran-ultimo-segundo_0_aL-ITC31.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568843289", "display_url": "clarin.com/viste/video-su\u2026", "unwound_url": "https://www.clarin.com/viste/video-suicida-salta-puente-policias-agarran-ultimo-segundo_0_aL-ITC31.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568843289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174453225153617920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657251002474496"], "created_at": "2019-09-19T12:11:27.000Z", "id": "1174657251002474496", "author_id": "160205877", "text": "RT @clarincom: Video: un suicida salta de un puente y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/VejLUe43st", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174657037654867969"], "created_at": "2019-09-19T12:10:36.000Z", "id": "1174657037654867969", "author_id": "243673383", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174492682556780545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656928053702656"], "created_at": "2019-09-19T12:10:10.000Z", "id": "1174656928053702656", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@Politica_LR APESTA ESTE KONGRESO Q SOSTIENE A LA MAS FETIDA Y PUTRIDA KORRUPCION INSTAURADAS POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K YLA DEL SUICIDA AG. SR PRESIDENTE CIERRE EL PARLAMENTO Y CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "LaFM"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/H7nYHM29Gx", "expanded_url": "https://bit.ly/2mhLOXU", "display_url": "bit.ly/2mhLOXU"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zouh3LSIIU", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFMCali/status/1174656882872606721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zouh3LSIIU", "media_key": "3_1174656877168332810"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 101, "tag": "LaFM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174656882872606721"], "created_at": "2019-09-19T12:09:59.000Z", "id": "1174656882872606721", "author_id": "219701057", "text": "Nuevo ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 15 personas muertas https://t.co/H7nYHM29Gx #LaFM https://t.co/zouh3LSIIU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656871233462272"], "created_at": "2019-09-19T12:09:56.000Z", "id": "1174656871233462272", "author_id": "1581709855", "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RIDNoticias", "id": "1025465390"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8489, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Tijuana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174395401144659968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656821987962880"], "created_at": "2019-09-19T12:09:45.000Z", "id": "1174656821987962880", "author_id": "198745099", "text": "RT @RIDNoticias: \ud83d\udd35 Otra mujer se suicida al caer de edificio en #Tijuana... se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20.\n\n\u00ae\ufe0f Este martes, una mujer se ave\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174656759924973568"], "created_at": "2019-09-19T12:09:30.000Z", "id": "1174656759924973568", "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "929103418408521728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174597768507207681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656739523932161"], "created_at": "2019-09-19T12:09:25.000Z", "id": "1174656739523932161", "author_id": "929206983521161216", "text": "@Leo7fernandes Um suicida sempre pensa assim,pensa q pra acabar com a dor s\u00f3 tem uma sa\u00edda(morrer), mais oq ele n\u00e3o pensa, e que msm ele se matando,a dor nunca acaba,se a dor sair de Vc vai para  pessoas q te ama, vai para as pessoas q se inspiram em Vc,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174590649007558661"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656654610239488"], "created_at": "2019-09-19T12:09:05.000Z", "id": "1174656654610239488", "author_id": "291771744", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14436030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174651852924825600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656556023128064"], "created_at": "2019-09-19T12:08:41.000Z", "id": "1174656556023128064", "author_id": "730174547555684353", "text": "@elmundoes Podemos es una fuerza pol\u00edtica que se caracteriza por su voluntad, dicho en sus propias palabras, de DESESTABILIZAR el r\u00e9gimen del 78. Ya saben: Rep\u00fablica, autodeterminaci\u00f3n a gog\u00f3...\n\nPor eso mismo ser\u00eda suicida que entrasen en un gobierno: har\u00edan de termitas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52031618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlosPort", "id": "52031618"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/wLkxnXtNNW", "expanded_url": "https://twitter.com/walterluiztico/status/1174656509558624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLkxnXtNNW", "media_key": "3_1174656471839203328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174639853209653248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656509558624256"], "created_at": "2019-09-19T12:08:30.000Z", "id": "1174656509558624256", "author_id": "58229902", "text": "@CarlosPort Ali tem o Neto com aquele programa rid\u00edculo gamb\u00e1, e a loira gelada mais falsa do Brasil! T\u00e1 tudo certo, v\u00ea quem quer, fuma quem quer, cheira quem quer, queima quem quer, se suicida quem quer etc etc etc... https://t.co/wLkxnXtNNW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 253, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Primeir"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ScaWP3mLLe", "expanded_url": "https://twitter.com/janynys/status/1174656507968966656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScaWP3mLLe", "media_key": "3_1174656506828115970"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Y1kUVLVjdv", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1kUVLVjdv", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174656507968966656"], "created_at": "2019-09-19T12:08:30.000Z", "id": "1174656507968966656", "author_id": "125512871", "text": "RT NucleoChicoXavi : FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeir\u2026 https://t.co/Y1kUVLVjdv https://t.co/ScaWP3mLLe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "125565775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 317, "end": 325, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 387, "end": 396, "username": "info_dgp", "id": "1118450604970582016"}], "urls": [{"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/Bq9dolJimW", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1174656391333785602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bq9dolJimW", "media_key": "3_1174656380772524033"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "SupLuchaEnElConsejo"}, {"start": 209, "end": 228, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "suicidio"}, {"start": 397, "end": 424, "tag": "40A\u00f1osConquistandoDerechos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656391333785602"], "created_at": "2019-09-19T12:08:02.000Z", "id": "1174656391333785602", "author_id": "1668001640", "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve #SupLuchaEnElConsejo y gracias a su incansable trabajo en #StopSuicidiosPNyGC se podr\u00e1 prevenir nuestra mayor lacra\n\nEl #suicidio es la primera causa de muerte en la @policia\n\nEntrega de borrador de la conducta suicida en el Consejo de @info_dgp\n#40A\u00f1osConquistandoDerechos https://t.co/Bq9dolJimW", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TelemundoPR", "id": "39268010"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HiR58s5R0E", "expanded_url": "https://www.telemundopr.com/noticias/mundo/ataque-suicida-taliban-hospital-sur-afganistan-deja-muertos-560761221.html", "display_url": "telemundopr.com/noticias/mundo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 71, "tag": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655797143449600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656326233931776"], "created_at": "2019-09-19T12:07:46.000Z", "id": "1174656326233931776", "author_id": "759233012416536576", "text": "RT @TelemundoPR: Atentado tras la rotura de las negociaciones con #EEUU.\nhttps://t.co/HiR58s5R0E", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656289269399552"], "created_at": "2019-09-19T12:07:38.000Z", "id": "1174656289269399552", "author_id": "3028765680", "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "24HorasGYE", "id": "3174317410"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "Internacionales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647853840568320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656261029343233"], "created_at": "2019-09-19T12:07:31.000Z", "id": "1174656261029343233", "author_id": "220141191", "text": "RT @24HorasGYE: #Internacionales Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174396019771133953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656231295934469"], "created_at": "2019-09-19T12:07:24.000Z", "id": "1174656231295934469", "author_id": "246895356", "text": "@hectorbecerrilr @YouTube Lo hacen por salud de keiko, \u00bf Que tal si se suicida al igual que su compinche Alan Garcia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "64572998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RosaPingals", "id": "64572998"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174393198317363207"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656211964313600"], "created_at": "2019-09-19T12:07:19.000Z", "id": "1174656211964313600", "author_id": "928053194097418240", "text": "@RosaPingals @Anonmehicieron a genial, voy preparando el kit suicida para cuando ande pisando esas edades...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7ZQqNBcowo", "expanded_url": "https://ift.tt/2LDQvFH", "display_url": "ift.tt/2LDQvFH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174656188593713152"], "created_at": "2019-09-19T12:07:14.000Z", "id": "1174656188593713152", "author_id": "913752196499607552", "text": "Horror: ataque suicida talib\u00e1n en hospital deja muertos https://t.co/7ZQqNBcowo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "117701249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Miti_Vigliero", "id": "117701249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174655671519854592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656161884323840"], "created_at": "2019-09-19T12:07:07.000Z", "id": "1174656161884323840", "author_id": "3590404697", "text": "@Miti_Vigliero Ogni volta che il politicamente corretto colpisce, un neurone si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "125565775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 237, "end": -2, "probability": 0.6177, "type": "Organization", "normalized_text": "l Consejo de Polic\ufffd"}], "urls": [{"start": 419, "end": 442, "url": "https://t.co/vPXmV8pHHa", "expanded_url": "https://twitter.com/NavarraSup/status/1174656126799044614/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPXmV8pHHa", "media_key": "3_1174656056099782656"}, {"start": 419, "end": 442, "url": "https://t.co/vPXmV8pHHa", "expanded_url": "https://twitter.com/NavarraSup/status/1174656126799044614/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPXmV8pHHa", "media_key": "3_1174656109132623874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656126799044614"], "created_at": "2019-09-19T12:06:59.000Z", "id": "1174656126799044614", "author_id": "2603727053", "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve \ud83d\udc77\ud83c\udffbCampa\u00f1a\u00c9xito#StopSuicidosPNyGC\ud83d\udc77\u200d\u2640\n\nGracias al trabajo realizado por el SUP, hoy en el Consejo de Polic\u00eda se nos hace entrega de un borrador del primer Plan Preventivo de la Conducta Suicida.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbGran trabajo de todos los compa\u00f1eros del SUP\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcaaE N H O R A B U E N A\ud83d\udcaa https://t.co/vPXmV8pHHa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/iEHNGnwBkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEHNGnwBkZ", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174656039087722496"], "created_at": "2019-09-19T12:06:38.000Z", "id": "1174656039087722496", "author_id": "2890488375", "text": "FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeira Parte,Cap\u00edtulo IV -\u2026 https://t.co/iEHNGnwBkZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174655745813618688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655989104152576"], "created_at": "2019-09-19T12:06:26.000Z", "id": "1174655989104152576", "author_id": "1001464417018613762", "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u0445\u043e\u0447\u0435\u0448\u044c \u044f \u0442\u0435\u0431\u044f \u0441 \u043a\u0435\u043c-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c \u0437\u0430\u0448\u0438\u043f\u043f\u0435\u0440\u044e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "2317562718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174655702218018818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655885844631552"], "created_at": "2019-09-19T12:06:01.000Z", "id": "1174655885844631552", "author_id": "2317562718", "text": "@QueenHw_KingJm (de hecho bastante gente que se suicida usa el Paracetamol, a fin de cuentas es muy f\u00e1cil conseguirlo y tener una sobredosis)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54346243", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rafael_Serra", "id": "54346243"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174654459349221376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655845197582336"], "created_at": "2019-09-19T12:05:52.000Z", "id": "1174655845197582336", "author_id": "1063087703858790401", "text": "@Rafael_Serra Odair ontem se matou!! Tirar o Patrick,e  Edenilson na lateral??? N\u00e3o sei qual o jogo que ele viu!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/HiR58s5R0E", "expanded_url": "https://www.telemundopr.com/noticias/mundo/ataque-suicida-taliban-hospital-sur-afganistan-deja-muertos-560761221.html", "display_url": "telemundopr.com/noticias/mundo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655797143449600"], "created_at": "2019-09-19T12:05:40.000Z", "id": "1174655797143449600", "author_id": "39268010", "text": "Atentado tras la rotura de las negociaciones con #EEUU.\nhttps://t.co/HiR58s5R0E", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mrVU0YP2PM", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrVU0YP2PM", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655793217626112"], "created_at": "2019-09-19T12:05:39.000Z", "id": "1174655793217626112", "author_id": "142779463", "text": "\u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeira Parte,Cap\u00edtulo IV - Jer\u00f4nimo de Ara\u00fajo Silveira e fam\u00edlia. https://t.co/mrVU0YP2PM", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174655739706650626"], "created_at": "2019-09-19T12:05:27.000Z", "id": "1174655739706650626", "author_id": "1134328493544824832", "text": "Um vizinho se matou hoje enforcado por que esrava com depress\u00e3o. Alguns julgando mas n\u00e3o acho legal, a gente nunca sabe a dor do outro e a que ponto as coisas chegaram pra ter um desfecho t\u00e3o tr\u00e1gico. \u00c9 triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655638355554304"], "created_at": "2019-09-19T12:05:02.000Z", "id": "1174655638355554304", "author_id": "4909932455", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655519082127360"], "created_at": "2019-09-19T12:04:34.000Z", "id": "1174655519082127360", "author_id": "938963967732535296", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655474651844609"], "created_at": "2019-09-19T12:04:23.000Z", "id": "1174655474651844609", "author_id": "820426218789044229", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VztlNzlW6O", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/internacional/nuevo-ataque-suicida-en-hospital-de-afganistan-deja-15-personas-muertas", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655426580889605"], "created_at": "2019-09-19T12:04:12.000Z", "id": "1174655426580889605", "author_id": "126204564", "text": "Nuevo ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 15 personas muertas https://t.co/VztlNzlW6O", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655374852599808"], "created_at": "2019-09-19T12:04:00.000Z", "id": "1174655374852599808", "author_id": "884058782564831234", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655315444424706"], "created_at": "2019-09-19T12:03:45.000Z", "id": "1174655315444424706", "author_id": "61273781", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisSotoCASA", "id": "815216354496225285"}, {"start": 123, "end": 131, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SXYyJIScv2", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174473658137546752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655101774061568"], "created_at": "2019-09-19T12:02:54.000Z", "id": "1174655101774061568", "author_id": "358149935", "text": "RT @LuisSotoCASA: Rinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/SXYyJIScv2 via @NotiUno", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174654860886773760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655097655242752"], "created_at": "2019-09-19T12:02:53.000Z", "id": "1174655097655242752", "author_id": "1027409451890880512", "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/cuNWpPqJPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Unexplained/status/1173244809705861120", "display_url": "twitter.com/Unexplained/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655021893521408"], "created_at": "2019-09-19T12:02:35.000Z", "id": "1174655021893521408", "author_id": "823694558622076928", "text": "Tem gnt que chama de aventura, pra mim, isso instinto suicida, na moral. https://t.co/cuNWpPqJPU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655021276942337"], "created_at": "2019-09-19T12:02:35.000Z", "id": "1174655021276942337", "author_id": "1087359059290927104", "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655017317556224"], "created_at": "2019-09-19T12:02:34.000Z", "id": "1174655017317556224", "author_id": "231770190", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174655009285443597"], "created_at": "2019-09-19T12:02:32.000Z", "id": "1174655009285443597", "author_id": "127857864", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174654943380287489"], "created_at": "2019-09-19T12:02:17.000Z", "id": "1174654943380287489", "author_id": "403468794", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654919640592384"], "created_at": "2019-09-19T12:02:11.000Z", "id": "1174654919640592384", "author_id": "1072256987616952322", "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174654919632195585"], "created_at": "2019-09-19T12:02:11.000Z", "id": "1174654919632195585", "author_id": "149182781", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2727, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654860886773760"], "created_at": "2019-09-19T12:01:57.000Z", "id": "1174654860886773760", "author_id": "74153376", "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @sdpnoticias ...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 142, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4878, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3052, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qmMoTXYnEK", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FelizJueves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654568212422657"], "created_at": "2019-09-19T12:00:47.000Z", "id": "1174654568212422657", "author_id": "235761467", "text": "#FelizJueves \nPacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/qmMoTXYnEK v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "149133665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Micael_lalves", "id": "149133665"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "rezendejao", "id": "1484663336528719879"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/vNQMXwgWGr", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-12/casal-deixa-carta-reclamando-de-preco-de-tratamento-medico-e-se-suicida-nos-eua.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173696918880473092"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174654417515274241"], "created_at": "2019-09-19T12:00:11.000Z", "id": "1174654417515274241", "author_id": "1065403323698896896", "text": "@Micael_lalves @rezendejao https://t.co/vNQMXwgWGr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.2926, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/SQCO5K6f7E", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654405985091584"], "created_at": "2019-09-19T12:00:09.000Z", "id": "1174654405985091584", "author_id": "114041951", "text": "La columna de don  @FedericoArreola Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/SQCO5K6f7E v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7954, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 153, "end": 163, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "Ariana News"}, {"start": 206, "end": 220, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "Gul Islam Sayal"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/AdZuvnr7kk", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/oriente-medio/201909191088724760-al-menos-7-muertos-y-85-heridos-por-explosion-en-el-sur-de-afganistan/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/oriente-medio/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654308056477696"], "created_at": "2019-09-19T11:59:45.000Z", "id": "1174654308056477696", "author_id": "770372078", "text": "Al menos 20 personas fallecieron y 90 m\u00e1s resultaron heridas, despu\u00e9s de que un terrorista suicida detonara un coche bomba en Qalat, comunic\u00f3 la agencia Ariana News, citando al portavoz del Gobierno local, Gul Islam Sayal\nhttps://t.co/AdZuvnr7kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174651384316252160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174654272589455360"], "created_at": "2019-09-19T11:59:37.000Z", "id": "1174654272589455360", "author_id": "506001628", "text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34\"Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas este jueves, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174654227039313920"], "created_at": "2019-09-19T11:59:26.000Z", "id": "1174654227039313920", "author_id": "1141103264584409095", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 63, "username": "EPN", "id": "2897441"}, {"start": 154, "end": 166, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}, {"start": 167, "end": 183, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/b7uD0kDfm9", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654204373327873"], "created_at": "2019-09-19T11:59:20.000Z", "id": "1174654204373327873", "author_id": "715530591324676098", "text": "Eso sin mencionar a los otros... Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto @EPN primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/b7uD0kDfm9 via @sdpnoticias @FedericoArreola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172725482661584901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654182340661248"], "created_at": "2019-09-19T11:59:15.000Z", "id": "1174654182340661248", "author_id": "951201586436558848", "text": "RT @rocierpratudo: Vi not\u00edcia de que a Alice Braga t\u00e1 est\u00e1 presente no novo esquadr\u00e3o suicida, achei \u00f3timo estou feliz por ela. Mas, e EDUA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174654160739942401"], "created_at": "2019-09-19T11:59:10.000Z", "id": "1174654160739942401", "author_id": "38677036", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "132757914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "docmaic", "id": "234517337"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9944, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174653006341726211"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174654037783973888"], "created_at": "2019-09-19T11:58:41.000Z", "id": "1174654037783973888", "author_id": "132757914", "text": "@docmaic @CNNEE Y tampoco son pensamientos ni una ideacion suicida, solo es un deseo por mejorar a M\u00e9xico, pero tampoco creo quelo entiendas porque dudo que siquiera tengas prepa jajajajajajaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "Uendel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654005496229889"], "created_at": "2019-09-19T11:58:33.000Z", "id": "1174654005496229889", "author_id": "1138605894596538373", "text": "N\u00e3o vale nem os 20 pila do sinalizador + as passagens da galera q se matou p t\u00e1 l\u00e1, mesmo do lado de fora, gritando e cantando. EU T\u00d4 MUITO PUTAAAA! Odair \u00e9 pequeno, Patrick n\u00e3o da mais, Sobis n\u00e3o se viu, apagado, Uendel quem \u00e9 mesmo? Meia armador n\u00e3o existe sem o Dale... Vtf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653969794326528"], "created_at": "2019-09-19T11:58:25.000Z", "id": "1174653969794326528", "author_id": "416653002", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653935212204032"], "created_at": "2019-09-19T11:58:16.000Z", "id": "1174653935212204032", "author_id": "325409816", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "370261612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174653881458089984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 177, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174653882649239552"], "created_at": "2019-09-19T11:58:04.000Z", "id": "1174653882649239552", "author_id": "370261612", "text": "Na devolutiva, o professor foi dar aquele serm\u00e3o na turma e falou\n\n\"Olha gente... o neg\u00f3cio n\u00e3o t\u00e1 bonito pra voc\u00eas n\u00e3o... eu diria que a situa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas t\u00e1 tipo a do Palmeiras\"\n\nO P\u00c2NICO SE INSTAUROU NAQUELE EXATO MOMENTO\n\nTodo mundo se matou de estudar e passou\n\nRT se chorou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653699404292101"], "created_at": "2019-09-19T11:57:20.000Z", "id": "1174653699404292101", "author_id": "1103794785436033025", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174651746859278336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653648564940801"], "created_at": "2019-09-19T11:57:08.000Z", "id": "1174653648564940801", "author_id": "117901732", "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653619494428672"], "created_at": "2019-09-19T11:57:01.000Z", "id": "1174653619494428672", "author_id": "65482157", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653610413740032"], "created_at": "2019-09-19T11:56:59.000Z", "id": "1174653610413740032", "author_id": "573189708", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653564158918657"], "created_at": "2019-09-19T11:56:48.000Z", "id": "1174653564158918657", "author_id": "2179739873", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisSotoCASA", "id": "815216354496225285"}, {"start": 123, "end": 131, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SXYyJIScv2", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174473658137546752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653501173043200"], "created_at": "2019-09-19T11:56:33.000Z", "id": "1174653501173043200", "author_id": "1129076724061364224", "text": "RT @LuisSotoCASA: Rinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/SXYyJIScv2 via @NotiUno", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653396617519104"], "created_at": "2019-09-19T11:56:08.000Z", "id": "1174653396617519104", "author_id": "613802214", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noticiasfides", "id": "209279715"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8661, "type": "Organization", "normalized_text": "ANF"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "ANF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174652348209258498"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653099228782593"], "created_at": "2019-09-19T11:54:57.000Z", "id": "1174653099228782593", "author_id": "66502433", "text": "RT @noticiasfides: #ANF Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas hoy, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653090643009537"], "created_at": "2019-09-19T11:54:55.000Z", "id": "1174653090643009537", "author_id": "556821800", "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652959289987072"], "created_at": "2019-09-19T11:54:24.000Z", "id": "1174652959289987072", "author_id": "4430758636", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174331123909976065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652850078703617"], "created_at": "2019-09-19T11:53:58.000Z", "id": "1174652850078703617", "author_id": "1586986178", "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisSotoCASA", "id": "815216354496225285"}, {"start": 123, "end": 131, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SXYyJIScv2", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174473658137546752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652760580657152"], "created_at": "2019-09-19T11:53:36.000Z", "id": "1174652760580657152", "author_id": "2792696688", "text": "RT @LuisSotoCASA: Rinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/SXYyJIScv2 via @NotiUno", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1639334120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174074961969000451"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652759934681089"], "created_at": "2019-09-19T11:53:36.000Z", "id": "1174652759934681089", "author_id": "1059856121253511168", "text": "@econokafka Sin denostar opino que aunque vuele un avi\u00f3n en el que usted podr\u00eda estar y tengan un arranque de frustraci\u00f3n y lo estrelle en el balc\u00f3n presidencial.  Quiz\u00e1 usted jam\u00e1s vuela en avi\u00f3n y por ello no le da importancia a una bromita suicida de 2 pesos de inter\u00e9s p\u00fablico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652562764718081"], "created_at": "2019-09-19T11:52:49.000Z", "id": "1174652562764718081", "author_id": "205677715", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652550982918144"], "created_at": "2019-09-19T11:52:46.000Z", "id": "1174652550982918144", "author_id": "166582202", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652543340818432"], "created_at": "2019-09-19T11:52:44.000Z", "id": "1174652543340818432", "author_id": "817447962594918401", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisSotoCASA", "id": "815216354496225285"}, {"start": 123, "end": 131, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SXYyJIScv2", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174473658137546752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652534113406977"], "created_at": "2019-09-19T11:52:42.000Z", "id": "1174652534113406977", "author_id": "928582552176267264", "text": "RT @LuisSotoCASA: Rinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/SXYyJIScv2 via @NotiUno", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisSotoCASA", "id": "815216354496225285"}, {"start": 123, "end": 131, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SXYyJIScv2", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174473658137546752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174652372750163968"], "created_at": "2019-09-19T11:52:04.000Z", "id": "1174652372750163968", "author_id": "400246874", "text": "RT @LuisSotoCASA: Rinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/SXYyJIScv2 via @NotiUno", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7201, "type": "Organization", "normalized_text": "ANF"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/R6pZnCVkhs", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasfides/status/1174652348209258498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6pZnCVkhs", "media_key": "3_1174652325857845248"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "ANF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174652348209258498"], "created_at": "2019-09-19T11:51:58.000Z", "id": "1174652348209258498", "author_id": "209279715", "text": "#ANF Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas hoy, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n, de acuerdo con una fuente oficial. https://t.co/R6pZnCVkhs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174257935503044609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7132, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Banda OffShore"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/z4sQREQ2ET", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1174257935503044609", "display_url": "twitter.com/descifraguerra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 102, "tag": "DocentesEnLucha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174652237513203712"], "created_at": "2019-09-19T11:51:32.000Z", "id": "1174652237513203712", "author_id": "2870698960", "text": "volver al Consenso de Washington como pretende Macri y su Banda OffShore es suicida...#DocentesEnLucha https://t.co/z4sQREQ2ET", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Lox0jf1zIA", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174652116079710209"], "created_at": "2019-09-19T11:51:03.000Z", "id": "1174652116079710209", "author_id": "737102169917120513", "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Lox0jf1zIA v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ecoordina", "id": "122352434"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "esaludables", "id": "511609831"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MLkQY8tDBe", "expanded_url": "https://www.e-saludable.com/empresa-saludable/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "e-saludable.com/empresa-saluda\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/k8qCiFRb6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ecoordina/status/1174603516314152960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8qCiFRb6G", "media_key": "3_1174603514569469952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174603516314152960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174651968809328641"], "created_at": "2019-09-19T11:50:27.000Z", "id": "1174651968809328641", "author_id": "511609831", "text": "RT @ecoordina: OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona. | \n@opsoms @esaludables\n https://t.co/MLkQY8tDBe https://t.co/k8qCiFRb6G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "167999129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "therezafontoura", "id": "167999129"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173996896618209281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174651913587056644"], "created_at": "2019-09-19T11:50:14.000Z", "id": "1174651913587056644", "author_id": "952263276", "text": "@therezafontoura @ECantanhede Concordo, amiga. Trocar o Bolsonaro \u00e9 Continuar com a pol\u00edtica suicida de ataque \u00e0queles que consomem e fazem girar a economia n\u00e3o vai resolver. N\u00e3o adianta trocar o Bolsonaro por um que fale bonito e continuemos a destruir o patrim\u00f4nio p\u00fablico, congelar gastos com a educa\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/g7nN1xMWZT", "expanded_url": "https://www.ellitoral.com/index.php/id_um/208689-al-menos-15-muertos-y-70-heridos-en-un-atentado-a-un-hospital-en-afganistan-ataque-suicida-con-un-camion-cargado-de-explosivos-internacionales.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "ellitoral.com/index.php/id_u\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174651871924932608"], "created_at": "2019-09-19T11:50:04.000Z", "id": "1174651871924932608", "author_id": "44126150", "text": "Al menos 15 muertos y 70 heridos en un atentado a un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/g7nN1xMWZT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174651858037673984"], "created_at": "2019-09-19T11:50:01.000Z", "id": "1174651858037673984", "author_id": "1081025659684700160", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174651760742416384"], "created_at": "2019-09-19T11:49:38.000Z", "id": "1174651760742416384", "author_id": "1112559426291097605", "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174651748755091456"], "created_at": "2019-09-19T11:49:35.000Z", "id": "1174651748755091456", "author_id": "88764280", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174651746859278336"], "created_at": "2019-09-19T11:49:35.000Z", "id": "1174651746859278336", "author_id": "74153376", "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 14, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von richtofen"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "richtotem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174651646208593921"], "created_at": "2019-09-19T11:49:11.000Z", "id": "1174651646208593921", "author_id": "326904143", "text": "imagina se na vdd a Suzane von richtofen matou os pais pra empilhar os cad\u00e1veres e fazer um von richtotem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174651619973185542"], "created_at": "2019-09-19T11:49:04.000Z", "id": "1174651619973185542", "author_id": "293776439", "text": "No recordaba el reto suicida que simboliza pintarme en el cami\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pDbtevOb78", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQwHp", "display_url": "dlvr.it/RDQwHp"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/EvQTa65Jnc", "expanded_url": "https://twitter.com/doilyhernandez/status/1174651618668625920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvQTa65Jnc", "media_key": "3_1174651616529506304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174651618668625920"], "created_at": "2019-09-19T11:49:04.000Z", "id": "1174651618668625920", "author_id": "131656710", "text": "Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/pDbtevOb78 https://t.co/EvQTa65Jnc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174651404486684672"], "created_at": "2019-09-19T11:48:13.000Z", "id": "1174651404486684672", "author_id": "758831741310111744", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1045073864051609600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174280362253594624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Zqbjuz0xFw", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/mundo/al-menos-15-muertos-y-70-heridos-en-un-atentado-hospital-afganistan/10001-4067490", "display_url": "efe.com/efe/espana/mun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 210, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174651384316252160"], "created_at": "2019-09-19T11:48:08.000Z", "id": "1174651384316252160", "author_id": "1045073864051609600", "text": "\ud83d\udd34\"Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas este jueves, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de \ud83c\udde6\ud83c\uddeb#Afganist\u00e1n\"\nhttps://t.co/Zqbjuz0xFw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "819632314800078848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KJohmil", "id": "819632314800078848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650780034490368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174651184805818368"], "created_at": "2019-09-19T11:47:21.000Z", "id": "1174651184805818368", "author_id": "1014380982387003393", "text": "@KJohmil No es que sea de locos es que eso es flow suicida \n\nEso es como volver a la high\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174651089376796672"], "created_at": "2019-09-19T11:46:58.000Z", "id": "1174651089376796672", "author_id": "2975369577", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "JORNAL POL\u00caMICA"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundo Espiritual"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/zBf3quu6N2", "expanded_url": "https://www.jornalpolemica.net/2019/09/o-que-acontece-com-um-suicida-no-mundo.html?spref=tw", "display_url": "jornalpolemica.net/2019/09/o-que-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174650859738865665"], "created_at": "2019-09-19T11:46:03.000Z", "id": "1174650859738865665", "author_id": "913758396247085056", "text": "JORNAL POL\u00caMICA: O que acontece com um suicida no Mundo Espiritual?... https://t.co/zBf3quu6N2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "958841520219676672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bad_guy_movie", "id": "958841520219676672"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "bethesda_ESP", "id": "518946859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174649236174102528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174650732827598850"], "created_at": "2019-09-19T11:45:33.000Z", "id": "1174650732827598850", "author_id": "194672199", "text": "@bad_guy_movie @bethesda_ESP Le cuentas eso y no lo matas....se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "PeGGyy", "id": "1047325482", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1018, "tweet_count": 26014, "listed_count": 0}, "location": "la vida", "username": "riera_maribel"}, {"verified": true, "name": "VOX Europa", "id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "VOX_Europa_"}, {"verified": false, "name": "Andreia \ud83e\udd82", "id": "2317700647", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 331, "tweet_count": 22652, "listed_count": 3}, "location": "Sintra, Portugal", "username": "andreiasfr"}, {"verified": false, "name": "tida. \ud83e\udea9", "id": "3070072750", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}, "username": "tidalindaxyn"}, {"verified": false, "name": "@mariasoutoteijido", "id": "3314703911", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1266, "tweet_count": 53381, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "160_654"}, {"verified": false, "name": "Filosofia Negativa", "id": "1146875935846817795", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 243, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "username": "FNegativa"}, {"verified": true, "name": "Andrew Fishman", "id": "266649726", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "AndrewDFish"}, {"verified": false, "name": "las + pijudas", "id": "1035729209476440069", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "username": "LPijudos"}, {"verified": false, "name": "IMIJ", "id": "1087757937152614401", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 180, "tweet_count": 5436, "listed_count": 0}, "username": "piconatti"}, {"verified": false, "name": "SUP VALLADOLID", "id": "945527804", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1225, "tweet_count": 6749, "listed_count": 10}, "username": "SUPVALLADOLID"}, {"verified": false, "name": "Sup Galicia", "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "username": "supgalicia"}, {"verified": false, "name": "Matis", "id": "3945647721", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 230, "tweet_count": 86202, "listed_count": 0}, "username": "Matis_Kan"}, {"verified": false, "name": "Amelia Bueno Sagra ameliabuenosagra@gmail.com", "id": "3080450357", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1054, "tweet_count": 38326, "listed_count": 10}, "location": "El Escorial, Spain", "username": "BuenoSagra"}, {"verified": false, "name": "Juan Jose", "id": "2779425714", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 109, "tweet_count": 63991, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "jjpalpar1"}, {"verified": false, "name": "Anticom\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "396683643", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 209, "tweet_count": 10177, "listed_count": 0}, "username": "prcjuan"}, {"verified": false, "name": "Cornelius \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1101928926", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 661, "tweet_count": 36655, "listed_count": 0}, "username": "Joncar7"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41878, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "name": "MPP", "id": "1377806329", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1116, "tweet_count": 22412, "listed_count": 6}, "username": "PedretPeti"}, {"verified": false, "name": "La Petite Bourgeoisie", "id": "44536443", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 203, "tweet_count": 80341, "listed_count": 0}, "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "username": "lmoulin_rouge"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "796051350673125377", "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 4879, "tweet_count": 42385, "listed_count": 3}, "username": "leohispania70"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "85912444", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 210, "tweet_count": 56087, "listed_count": 0}, "username": "anaceliab"}, {"verified": false, "name": "Varela", "id": "2635687985", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 4141, "tweet_count": 76379, "listed_count": 45}, "location": "Orlando, FL / PR \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 ", "username": "CoolVarela"}, {"verified": false, "name": "Nicole", "id": "1085717442784096256", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 251, "tweet_count": 7422, "listed_count": 0}, "location": "047", "username": "_nkaamer"}, {"verified": false, "name": "Ildefonso Arnanz", "id": "4250057423", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 257, "tweet_count": 30625, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "IldefonsoArnanz"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "id": "182506310", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3273, "tweet_count": 1426907, "listed_count": 456}, "location": "Canary Islands (Spain)", "username": "llemj"}, {"verified": true, "name": "EFE Noticias", "id": "105082141", "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328729, "listed_count": 20179}, "location": "Madrid", "username": "EFEnoticias"}, {"verified": true, "name": "@diario24horas", "id": "357050985", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903883, "listed_count": 2508}, "location": "M\u00e9xico", "username": "diario24horas"}, {"verified": false, "name": "ULTRA\u03df\u03dfUR\u2620", "id": "607341342", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 203, "tweet_count": 10747, "listed_count": 3}, "location": "Donde Siempre ", "username": "julio_rmcf_80"}, {"verified": false, "name": "Oswald", "id": "2981563894", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 162, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1rdenas, Tabasco", "username": "zte2975"}, {"verified": false, "name": "Psychology", "id": "1535690233", "public_metrics": {"followers_count": 10168, "following_count": 9588, "tweet_count": 124815, "listed_count": 50}, "username": "PsicologaDra"}, {"verified": false, "name": "gualy\ud83c\udf33", "id": "398401996", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 372, "tweet_count": 25481, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "_gualy_"}, {"verified": false, "name": "buch_prime", "id": "2775927435", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 600, "tweet_count": 29162, "listed_count": 1}, "username": "buch_prime"}, {"verified": false, "name": "Catrolunya", "id": "1168540762268717056", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 89, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}, "username": "catrolunya"}, {"verified": false, "name": "Indio Coyaimuno", "id": "769191456506580992", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1214, "tweet_count": 36217, "listed_count": 0}, "username": "indiocoyaimuno"}, {"verified": false, "name": "GuilhoTinah", "id": "1227942607", "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2091, "tweet_count": 203946, "listed_count": 27}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "TinahLopes"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd86", "id": "1135371334136094720", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 900, "tweet_count": 55719, "listed_count": 1}, "location": "Eucaliptal, Volta Redonda", "username": "aopadua_"}, {"verified": false, "name": "David", "id": "4567639773", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 202, "tweet_count": 6333, "listed_count": 1}, "username": "daa_suarez"}, {"verified": false, "name": "Federico Roberto P F", "id": "2740119220", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1030, "tweet_count": 106047, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "FedericoPFE"}, {"verified": false, "name": "JRFLYJR", "id": "340712134", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2345, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "location": "Washington, DC", "username": "antoniocarden"}, {"verified": false, "name": "Chaski Digital", "id": "68722944", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 631, "tweet_count": 176466, "listed_count": 12}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "ChaskiDigital"}, {"verified": false, "name": "Baifo", "id": "4515065261", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 49, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Islas Canarias", "username": "baifocanario"}, {"verified": false, "name": "The punisher", "id": "706550307388522496", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 28, "tweet_count": 1209, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "O024nY"}, {"verified": false, "name": "Catalina \ud83e\udd14", "id": "2736632361", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 3915, "tweet_count": 674193, "listed_count": 233}, "location": "Chile", "username": "Catalina_valpo"}, {"verified": false, "name": "Daniel Brice\u00f1o", "id": "68733660", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3838, "tweet_count": 18610, "listed_count": 3}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Dani_Briceno"}, {"verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490942, "following_count": 1476, "tweet_count": 69611, "listed_count": 2102}, "username": "vox_es"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f3nio Jim\u00e9nez", "id": "1070828796125868033", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 0, "tweet_count": 11983, "listed_count": 1}, "username": "AntnioJimnez1"}, {"verified": false, "name": "@jluismoreno", "id": "1054927860727611392", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 988, "tweet_count": 13999, "listed_count": 3}, "username": "jluismoreno6"}, {"verified": false, "name": "PoissonFa", "id": "940022768", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 821, "tweet_count": 32372, "listed_count": 13}, "location": "Loin de l'oc\u00e9an", "username": "PoissonFa"}, {"verified": false, "name": "Chamatou", "id": "335860185", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84196, "listed_count": 102}, "location": "Tours, France", "username": "cha_matou"}, {"verified": false, "name": "sofia", "id": "1033822486717181953", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 193, "tweet_count": 23649, "listed_count": 0}, "username": "umacenaqlq_"}, {"verified": false, "name": "ORO", "id": "158055004", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 661, "tweet_count": 115820, "listed_count": 81}, "location": "Oaxaca", "username": "ororadio"}, {"verified": false, "name": "Chalchi con vacuna vs PRI-PANdemia", "id": "81743496", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 533, "tweet_count": 19115, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "edmrs"}, {"verified": true, "name": "Federico Arreola", "id": "74153376", "public_metrics": {"followers_count": 222335, "following_count": 116335, "tweet_count": 326008, "listed_count": 3630}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "FedericoArreola"}, {"verified": false, "name": "alex sandro", "id": "211999789", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 163, "tweet_count": 17289, "listed_count": 0}, "username": "alexsssts"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude08 Chairo Millennial \u270c\ud83c\udffb \ud83d\ude0e \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1138885539283820544", "public_metrics": {"followers_count": 6298, "following_count": 3770, "tweet_count": 981, "listed_count": 5}, "username": "ChairoMillenial"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "975256357652791296", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 432, "tweet_count": 19257, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "juliasimoess1"}, {"verified": false, "name": "Eneide Caetano", "id": "1920563672", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 63, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}, "location": "Caratinga, Brasil", "username": "EneideCaetano"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf6fEzequiel Lula \ud83d\udd06liveira13\ud83d\udd1e\ud83d\udc99\ud83d\udc45\ud83c\udd7e\u2795\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\uded6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u264c\ud83c\udf52", "id": "4626865095", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 2980, "tweet_count": 20290, "listed_count": 1}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "Ezequie13854145"}, {"verified": true, "name": "teleSUR TV", "id": "45013575", "public_metrics": {"followers_count": 2078244, "following_count": 349, "tweet_count": 1408259, "listed_count": 11800}, "location": "Caracas", "username": "teleSURtv"}, {"verified": false, "name": "Claudia de la Parra", "id": "275199516", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 160, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "username": "claudlaparra"}, {"verified": false, "name": "Juan Salvador", "id": "45958606", "public_metrics": {"followers_count": 8964, "following_count": 6347, "tweet_count": 171696, "listed_count": 46}, "location": "Puerto Natales, Chile", "username": "SalvadorMVios"}, {"verified": false, "name": "Carles Armengol", "id": "68435598", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 4557, "tweet_count": 95725, "listed_count": 109}, "username": "carlesarmengol"}, {"verified": false, "name": "Ellery", "id": "569006794", "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}, "location": "Linyola, Catalunya Profunda", "username": "Marc20F"}, {"verified": false, "name": "SUP Pontevedra", "id": "2868148617", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 550, "tweet_count": 4961, "listed_count": 11}, "location": "Pontevedra", "username": "pontevedrasup"}, {"verified": false, "name": "Henrique Antoun", "id": "1782991", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 6398, "tweet_count": 265038, "listed_count": 246}, "location": "On Line", "username": "antounh"}, {"verified": false, "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "id": "1100408021925023744", "public_metrics": {"followers_count": 34564, "following_count": 7093, "tweet_count": 83433, "listed_count": 36}, "username": "Claudia_Sarti13"}, {"verified": false, "name": "Borja Izaola", "id": "1067825096742633474", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 326, "tweet_count": 14505, "listed_count": 8}, "username": "BIzaola"}, {"verified": false, "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "id": "793673772", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "NuModEnergetico"}, {"verified": false, "name": "M.I. Ledezma", "id": "134863199", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 1024, "tweet_count": 70386, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela-Guyana", "username": "pupilalejana"}, {"verified": false, "name": "Iris", "id": "3029125491", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 182, "tweet_count": 98300, "listed_count": 20}, "username": "vargasrivera45"}, {"verified": true, "name": "NotiUno 630", "id": "54919560", "public_metrics": {"followers_count": 283098, "following_count": 1059, "tweet_count": 200768, "listed_count": 1091}, "location": "Puerto Rico", "username": "NotiUno"}, {"verified": false, "name": "Vox Estepona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2457199196", "public_metrics": {"followers_count": 6081, "following_count": 4143, "tweet_count": 56103, "listed_count": 20}, "location": "Estepona", "username": "Vox_Estepona"}, {"verified": false, "name": "#DemuestrenloPuesImbeciles!!", "id": "751245176216092672", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 246, "tweet_count": 9160, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "j_j_rodriguez_"}, {"verified": false, "name": "Apropria\u00e7\u00e3o Cultural", "id": "169334492", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 434, "tweet_count": 89052, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ApCultural"}, {"verified": true, "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MottaTarcisio"}, {"verified": false, "name": "Israel LM Elizondo \ud83d\udd3b \ud83c\udf39\ud83e\uddc9\u26bd\ufe0f", "id": "481382636", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4975, "tweet_count": 64203, "listed_count": 17}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "LmElizondo"}, {"verified": false, "name": "SPL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "869099456809099264", "public_metrics": {"followers_count": 4617, "following_count": 5073, "tweet_count": 25868, "listed_count": 1}, "username": "spls_spl"}, {"verified": false, "name": "Vic", "id": "3216505837", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 691, "tweet_count": 40842, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brandaovic_"}, {"verified": true, "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624", "public_metrics": {"followers_count": 712500, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles"}, {"verified": false, "name": "Moises", "id": "2675632226", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 385, "tweet_count": 96839, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "MoisesHasson"}, {"verified": false, "name": "Renzo Vaccarezza", "id": "131357666", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}, "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "username": "RenzoVaccarezza"}, {"verified": false, "name": "learning in public", "id": "1000879755154083840", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 454, "tweet_count": 11114, "listed_count": 1}, "location": "mothership", "username": "moonlighteboy"}, {"verified": false, "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "username": "vixenadeboghafa"}, {"verified": false, "name": "Romeo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udca7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "997552664476049408", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 4024, "tweet_count": 61404, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "romeoimpres"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel Lucio", "id": "1920375157", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 4556, "tweet_count": 23318, "listed_count": 2}, "location": "Guadalajara Jalisco", "username": "ngelLucio"}, {"verified": true, "name": "Notisistema", "id": "39809785", "public_metrics": {"followers_count": 452890, "following_count": 61, "tweet_count": 451468, "listed_count": 1189}, "location": "Guadalajara, Mexico", "username": "Notisistema"}, {"verified": false, "name": "El Vocero Aprista", "id": "571987477", "public_metrics": {"followers_count": 7994, "following_count": 494, "tweet_count": 50924, "listed_count": 29}, "username": "vocero_aprista"}, {"verified": false, "name": "SUP Monforte de Lemos", "id": "1033108666524819456", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 540, "tweet_count": 9605, "listed_count": 1}, "location": "Monforte de Lemos, Espa\u00f1a", "username": "LemosSup"}, {"verified": true, "name": "SUP", "id": "125565775", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Sup_Policia"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 C. Vargas", "id": "2894314061", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1201, "tweet_count": 30596, "listed_count": 6}, "username": "JCVarguitas"}, {"verified": false, "name": "Giulliana Loza", "id": "1003350317352804352", "public_metrics": {"followers_count": 30914, "following_count": 78, "tweet_count": 217, "listed_count": 29}, "username": "GiullianaLoza"}, {"verified": false, "name": "Pigna_Forestale82", "id": "1043250043862614016", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 4956, "tweet_count": 219330, "listed_count": 2}, "location": "Firenze, Toscana", "username": "forestale82"}, {"verified": false, "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "id": "490139250", "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}, "location": "Italia", "username": "doluccia16"}, {"verified": false, "name": "Desenhando sobre folhas viradas", "id": "4885783347", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1368, "tweet_count": 89159, "listed_count": 6}, "location": "Terra do P\u00e3o de Queijo", "username": "verdesocialists"}, {"verified": false, "name": "Raul Vega", "id": "4532517439", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 531, "tweet_count": 208916, "listed_count": 0}, "location": "Nueva York, USA", "username": "cachorr047"}, {"verified": false, "name": "Caio Gastro \ud83c\udf41 \ud83e\udd91", "id": "413283200", "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 1432, "tweet_count": 30076, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "caiocezar420"}, {"verified": false, "name": "gladysah", "id": "1056750108304392193", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 100, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "username": "gladysah1"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc89\ud83d\udea9 Jorge Fonseca\ud83d\udea9\ud83d\udc89", "id": "813467580690264069", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 2525, "tweet_count": 27553, "listed_count": 7}, "username": "jorgefonseca70"}, {"verified": false, "name": "Juliano Fleck \ud83c\uddf2\ud83c\udde8 (60/46)", "id": "102654864", "public_metrics": {"followers_count": 4902, "following_count": 527, "tweet_count": 38134, "listed_count": 81}, "location": "Novo Hamburgo - RS", "username": "Juliano_Fleck"}, {"verified": false, "name": "Claudia Zuniga", "id": "360943522", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 264, "tweet_count": 15956, "listed_count": 0}, "username": "claudia_zun"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Veronica\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "973915030507982850", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1966, "tweet_count": 59505, "listed_count": 4}, "username": "VeroVNG"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n P\u00e9rez \ud83d\udd3b", "id": "921951404", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1341, "tweet_count": 20980, "listed_count": 14}, "location": "Rep\u00fablica de Espa\u00f1a", "username": "Sperezgallardo"}, {"verified": false, "name": "ana j\u00e9.", "id": "229949293", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 244, "tweet_count": 40057, "listed_count": 7}, "location": "Panama", "username": "_agba_"}, {"verified": false, "name": "JJ -", "id": "292542544", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "location": "NONE", "username": "JJGB1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udccfmaybe im a bandit\u00f8\u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83e\udd87", "id": "972590119185207296", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 566, "tweet_count": 54505, "listed_count": 3}, "location": "Wonderland", "username": "Usosjsokdjdsks"}, {"verified": false, "name": "Gabriella Le\u00f3n", "id": "1090723898830794752", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 323, "tweet_count": 58143, "listed_count": 0}, "username": "GabriellaLen1"}, {"verified": false, "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "id": "3587524456", "public_metrics": {"followers_count": 46100, "following_count": 32003, "tweet_count": 183789, "listed_count": 125}, "username": "grancocolio"}, {"verified": false, "name": "Krlos Bravo", "id": "2994662853", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1049, "tweet_count": 59389, "listed_count": 0}, "username": "bravo_krlos"}, {"verified": false, "name": "Harvy \u00a7", "id": "1056163349392703488", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 43, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "harvycast"}, {"verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "name": "Kal - El", "id": "742938354656944129", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 860, "tweet_count": 55274, "listed_count": 2}, "username": "Aerendil08"}, {"verified": false, "name": "General", "id": "767145832915304448", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 3181, "tweet_count": 94857, "listed_count": 4}, "username": "General02001"}, {"verified": false, "name": "Jesus Alfonzo", "id": "719227996385755136", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 738, "tweet_count": 158556, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "jesus_8274"}, {"verified": false, "name": "Miguel.Valencia", "id": "724617054", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4981, "tweet_count": 82138, "listed_count": 9}, "location": "Valencia.Espa\u00f1a", "username": "miguelcarmonaes"}, {"verified": false, "name": "juliana", "id": "337246831", "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 531, "tweet_count": 112184, "listed_count": 16}, "location": "h&d \u2606 exo", "username": "hangyuIl"}, {"verified": true, "name": "Thiago Pasqualotto", "id": "16033602", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thiago_p"}, {"verified": false, "name": "Zena Hern\u00e1ndez", "id": "843570551251750913", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 355, "tweet_count": 60924, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "zeniita10"}, {"verified": false, "name": "MIGUEL G\u00d3MEZ", "id": "1168537927032479744", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 4066, "tweet_count": 91305, "listed_count": 2}, "username": "MIGUELO22091597"}, {"verified": false, "name": "Apunte Digital", "id": "1472766776", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "apunterd"}, {"verified": false, "name": "kelvin", "id": "32737534", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 4725, "tweet_count": 156372, "listed_count": 35}, "location": "new jersey", "username": "timeschanges"}, {"verified": false, "name": "Cultivando Versos.", "id": "1137498375497162757", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 131, "tweet_count": 7576, "listed_count": 0}, "username": "josegre75504671"}, {"verified": false, "name": "Paul", "id": "1129076713911148544", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 267, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "username": "Paul72980463"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "473541721", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 344, "tweet_count": 62368, "listed_count": 2}, "username": "tenta_fjhotmail"}, {"verified": false, "name": "Enrique Mayorga", "id": "4804612452", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 216, "tweet_count": 3778, "listed_count": 1}, "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "username": "jesusquiquemay1"}, {"verified": false, "name": "Camilo", "id": "1116424016103968769", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 2862, "tweet_count": 152115, "listed_count": 4}, "username": "Camilo06726839"}, {"verified": false, "name": "Marcos Tiago", "id": "223836947", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 858, "tweet_count": 7185, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "username": "MarcosTsci"}, {"verified": false, "name": "felippe \ud83c\udd70\ufe0f", "id": "909247264522108928", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 589, "tweet_count": 30620, "listed_count": 1}, "username": "felippejobim"}, {"verified": false, "name": "Luis Fontiveros Lucena", "id": "1046471012542500865", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 455, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}, "location": "Aguilar de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "luis_fonti22"}, {"verified": true, "name": "Jony Beltran", "id": "433915568", "public_metrics": {"followers_count": 376151, "following_count": 84, "tweet_count": 4473, "listed_count": 156}, "location": "Acu\u00f1a Coahuila.", "username": "JonyBeltran_"}, {"verified": false, "name": "Ignacio P\u00e9rez Tuesta", "id": "80477295", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 5736, "tweet_count": 127558, "listed_count": 182}, "location": "\u00d1u\u00f1oa. Chile", "username": "IPerezTuesta"}, {"verified": false, "name": "Conquistador facha \u271e", "id": "550896617", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 3558, "tweet_count": 28427, "listed_count": 7}, "location": "REINO DE ESPA\u00d1A", "username": "nostraeuropa"}, {"verified": false, "name": "NanDogg \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "269583747", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 202, "tweet_count": 37887, "listed_count": 2}, "location": "Miguel Pereira - RJ", "username": "Filgueiras_F"}, {"verified": false, "name": "Adela Quiel", "id": "777216908751990784", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 448, "tweet_count": 30682, "listed_count": 2}, "username": "adelaquiel"}, {"verified": false, "name": "El Diario Mx", "id": "358195737", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "location": "Victoria Tamps, Mx", "username": "El_DiarioMx"}, {"verified": false, "name": "Gianluigi Dal Brun", "id": "268899621", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4777, "tweet_count": 52279, "listed_count": 50}, "location": "Veneto ", "username": "trattovideo"}, {"verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "388946039", "public_metrics": {"followers_count": 13883, "following_count": 875, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis"}, {"verified": false, "name": "Luis Rosario Moreno:.", "id": "261330492", "public_metrics": {"followers_count": 15773, "following_count": 2986, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}, "location": "Boston, MA", "username": "LuisRosarioM"}, {"verified": false, "name": "Carolina Silva\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "1155413954967064576", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 175, "tweet_count": 9109, "listed_count": 0}, "location": "onde querias estar ", "username": "carolsilva7777"}, {"verified": false, "name": "Carolina A Reyes T", "id": "938115833766739968", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 5001, "tweet_count": 57211, "listed_count": 2}, "location": "Santiago ", "username": "CarolinaReyesT"}, {"verified": false, "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52060, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "krugger65"}, {"verified": false, "name": "Patricia Pintos", "id": "1626855925", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 932, "tweet_count": 5688, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay", "username": "Gitanauruguaya"}, {"verified": false, "name": "Anthony", "id": "225187450", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1611, "tweet_count": 14054, "listed_count": 1}, "location": "SurAm\u00e9rica\ud83c\udf0e", "username": "Anthonyrm26"}, {"verified": true, "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "id": "44145131", "public_metrics": {"followers_count": 3675003, "following_count": 5571, "tweet_count": 885105, "listed_count": 9061}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "noticierovv"}, {"verified": false, "name": "el sabio doc", "id": "132757914", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 373, "tweet_count": 21527, "listed_count": 3}, "location": "mexico city", "username": "elsabiodoc"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a Semestrosa Lozano \ud83d\udc9a", "id": "450620797", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 332, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "username": "Anhelada77"}, {"verified": false, "name": "Manuel Guillermo", "id": "772693286028992512", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 21002, "listed_count": 10}, "location": "Lima, Peru", "username": "manuelgcv"}, {"verified": false, "name": "Carlos Castro", "id": "737947850", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1207, "tweet_count": 22460, "listed_count": 11}, "location": "Las Americas", "username": "cocooncacho"}, {"verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel Cuesta Diaz", "id": "1048274779445387264", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 139, "tweet_count": 16474, "listed_count": 0}, "username": "MiguelngelCues7"}, {"verified": false, "name": "Jaicec Espinosa", "id": "85636154", "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 1543, "tweet_count": 76160, "listed_count": 35}, "location": "Incahuasi", "username": "Jaicec"}, {"verified": false, "name": "ANGELA ESTEBAN", "id": "365506670", "public_metrics": {"followers_count": 5425, "following_count": 4559, "tweet_count": 234300, "listed_count": 11}, "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ociocenter"}, {"verified": false, "name": "Ester", "id": "951419929668005890", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 240, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "location": "Alt Urgell", "username": "RuralEster"}, {"verified": false, "name": "Toti", "id": "2945636195", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}, "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "username": "xaiecologic"}, {"verified": false, "name": "Ana Quinto", "id": "446275249", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 701, "tweet_count": 64528, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "anabeaquinto"}, {"verified": false, "name": "Julianna Steffens", "id": "32736021", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 742, "tweet_count": 36562, "listed_count": 226}, "location": "Floripa, Brasil", "username": "LostInChickLit"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud83d\udcff", "id": "1124337543435182085", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 88, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "username": "EmilySuelen6"}, {"verified": false, "name": "gabis \u00e9 13 \u2b50", "id": "1052340120567865344", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 404, "tweet_count": 45020, "listed_count": 3}, "location": "\ud83e\udd42", "username": "ittsgabis"}, {"verified": false, "name": "XEVA TABASCO", "id": "1077962244", "public_metrics": {"followers_count": 60497, "following_count": 1073, "tweet_count": 319984, "listed_count": 187}, "location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "XEVATabasco"}, {"verified": false, "name": "May", "id": "393074664", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 151, "tweet_count": 6141, "listed_count": 1}, "username": "schmaylen08"}, {"verified": false, "name": "Alonso Iker", "id": "919040710187409408", "public_metrics": {"followers_count": 4397, "following_count": 4699, "tweet_count": 386965, "listed_count": 2}, "username": "AlonsoIker2014"}, {"verified": false, "name": "micaela", "id": "547040267", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 577, "tweet_count": 78240, "listed_count": 0}, "username": "MicaelaOrtiz20"}, {"verified": false, "name": "JDCH", "id": "962664475013931008", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 5002, "tweet_count": 106299, "listed_count": 2}, "username": "JODACAL21"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "62270598", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2614, "tweet_count": 670367, "listed_count": 5}, "username": "andreinilla"}, {"verified": false, "name": "cecarven", "id": "2373632486", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 331, "tweet_count": 15344, "listed_count": 0}, "location": "valpo", "username": "85Carrizo"}, {"verified": false, "name": "GG24", "id": "3038933044", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1642, "tweet_count": 23753, "listed_count": 3}, "location": "It\u00e1lia", "username": "Gg24Rhino"}, {"verified": false, "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica", "id": "442012264", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193863, "listed_count": 65}, "location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "laopinionpr"}, {"verified": false, "name": "NexoDigital", "id": "919310038577147905", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 119, "tweet_count": 1214, "listed_count": 2}, "location": "Maracaibo", "username": "NexoDigital_ve"}, {"verified": false, "name": "Lua", "id": "1108591813189947392", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3090, "tweet_count": 17754, "listed_count": 1}, "location": "Forks", "username": "twilirob"}, {"verified": false, "name": "bby", "id": "1111119082659725312", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 67, "tweet_count": 6127, "listed_count": 0}, "username": "nejitensai_"}, {"verified": false, "name": "MG 22 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\ude85\u270c\ufe0f\ud83e\udd4b", "id": "740676968555876352", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 749, "tweet_count": 34437, "listed_count": 0}, "location": "Calif\u00f3rnia, USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "MGvinte22"}, {"verified": false, "name": "Kevin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1168200921077170177", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 195, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}, "location": "Debaixo das cobertas", "username": "k3vindo"}, {"verified": false, "name": "CapitalCDMX", "id": "1380764066", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CapitalMX_"}, {"verified": false, "name": "sol", "id": "3501962057", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1688, "tweet_count": 47359, "listed_count": 1}, "username": "solrubia97"}, {"verified": false, "name": "mai (taylor's version)", "id": "842415920375050244", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 735, "tweet_count": 28798, "listed_count": 15}, "location": "cornelia street ", "username": "tayIenasrep"}, {"verified": false, "name": "ro", "id": "2460779292", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}, "username": "ro92254011"}, {"verified": false, "name": "Berenguela NA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1105895898616422401", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 0, "tweet_count": 123121, "listed_count": 2}, "username": "berenguela_Nav"}, {"verified": false, "name": "Cleber", "id": "3130421673", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1849, "tweet_count": 194601, "listed_count": 26}, "username": "cleberlr75"}, {"verified": false, "name": "Mike", "id": "101559371", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 5000, "tweet_count": 114021, "listed_count": 12}, "location": "Qro, mex ", "username": "mtrampe"}, {"verified": true, "name": "Notimex", "id": "19889168", "public_metrics": {"followers_count": 816682, "following_count": 0, "tweet_count": 399032, "listed_count": 5502}, "username": "Notimex"}, {"verified": false, "name": "Guardian del asfalto", "id": "391252645", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 2929, "tweet_count": 111036, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "GuardianAsfalto"}, {"verified": false, "name": "clarinha", "id": "1002003205591531520", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 679, "tweet_count": 11901, "listed_count": 6}, "username": "bilbrasileilish"}, {"verified": false, "name": "Billie Eilish Brasil", "id": "727049009924308993", "public_metrics": {"followers_count": 108664, "following_count": 490, "tweet_count": 16296, "listed_count": 189}, "location": "Brasil", "username": "BillieEilishBR"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc04-\ud835\udc12\ud835\udc04\ud83d\udc1a", "id": "1171190138925387776", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 7, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "location": "vintage", "username": "UtilidadsB"}, {"verified": false, "name": "ENID ROMANAT", "id": "793436174597623808", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 273, "tweet_count": 175694, "listed_count": 0}, "username": "enid_romanat"}, {"verified": false, "name": "LiberMind", "id": "974276874363899905", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 569, "tweet_count": 45871, "listed_count": 0}, "username": "Ignacio53090997"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8EAM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1063130497763680257", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 365, "tweet_count": 79269, "listed_count": 1}, "username": "Maaaamaem"}, {"verified": false, "name": "2G", "id": "1059451820941213696", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 267, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}, "location": "B\u00e6rum, Norge", "username": "Gustavobatis7a"}, {"verified": false, "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "id": "1138857921557729280", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "username": "22nograu"}, {"verified": false, "name": "juan carlos mateus", "id": "1694342504", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 135, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "username": "MateusTun"}, {"verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "Bruno", "id": "4795047344", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 261, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}, "location": "Bonito, Pernambuco, Brasil", "username": "brunenhor"}, {"verified": false, "name": "@fenixblanc", "id": "1626003907", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 135, "tweet_count": 146013, "listed_count": 32}, "location": "Baleares, Islas Baleares", "username": "fenixblanc"}, {"verified": false, "name": "CAS Estatal", "id": "325057777", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 121, "tweet_count": 35030, "listed_count": 209}, "username": "CAS_Estatal_"}, {"verified": false, "name": "Lamorenas\u00ed #MenosComunismoM\u00e1sVida", "id": "1094221353228615681", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1456, "tweet_count": 19370, "listed_count": 0}, "username": "Lamorenas1"}, {"verified": false, "name": "Yo Voto VOX! Manuel Feliciano Mar", "id": "704928207", "public_metrics": {"followers_count": 11140, "following_count": 11643, "tweet_count": 410803, "listed_count": 18}, "username": "mar_feliciano"}, {"verified": false, "name": "Javier Jimenez", "id": "628416077", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}, "username": "JavierJ43150202"}, {"verified": false, "name": "Matinal", "id": "636433151", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 251, "tweet_count": 32885, "listed_count": 42}, "location": "Edificio Telemicro", "username": "Matinal5"}, {"verified": false, "name": "Cain", "id": "2550208391", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 3076, "tweet_count": 77205, "listed_count": 4}, "username": "jpcasalda"}, {"verified": false, "name": "El Marcurrias", "id": "1160567116468277248", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 161, "tweet_count": 3790, "listed_count": 2}, "username": "ElMarcurrias"}, {"verified": false, "name": "Manuel Hunter S", "id": "2800966438", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 4914, "tweet_count": 266266, "listed_count": 0}, "username": "ManuelhuntersS"}, {"verified": false, "name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a", "id": "1083673700883484672", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 3262, "tweet_count": 239227, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "OscarOrteg2"}, {"verified": false, "name": "Shagi", "id": "1463836472", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1007, "tweet_count": 183634, "listed_count": 3}, "username": "shagui19022193"}, {"verified": false, "name": "Ferula\u2734", "id": "892382794810363904", "public_metrics": {"followers_count": 13508, "following_count": 3266, "tweet_count": 118837, "listed_count": 27}, "location": "Terra delle janas ", "username": "Ferula18"}, {"verified": false, "name": "Nellina", "id": "414978233", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2814, "tweet_count": 157436, "listed_count": 37}, "username": "amariMarisa"}, {"verified": false, "name": "Radio Mega 97.5 Mhz", "id": "3238941899", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1951, "tweet_count": 54345, "listed_count": 10}, "location": "Coronel de Marina L. Rosales", "username": "radiomega975"}, {"verified": false, "name": "SPQR", "id": "1011670295755808770", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 209, "tweet_count": 19388, "listed_count": 2}, "location": "Roma, Lazio", "username": "SPQR2018"}, {"verified": false, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7130, "following_count": 4523, "tweet_count": 70354, "listed_count": 28}, "username": "Velherro"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udce5\u00e1\ud835\udd03\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udd03", "id": "200179397", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 948, "tweet_count": 69412, "listed_count": 15}, "location": "en algun lugar de este mundo", "username": "Ellenwen"}, {"verified": false, "name": "alberto borrego", "id": "319815090", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 4905, "tweet_count": 173000, "listed_count": 23}, "username": "albertoborrego1"}, {"verified": false, "name": "Daniel Briceno V.", "id": "822511741", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 224, "tweet_count": 65664, "listed_count": 1}, "username": "danielfbv"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "914366202289500160", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1376, "tweet_count": 4976, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MariaRizos3"}, {"verified": false, "name": "COP La Rioja", "id": "753922018022752256", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 222, "tweet_count": 938, "listed_count": 22}, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "COP_La_Rioja"}, {"verified": false, "name": "Domenico Palumbo", "id": "2485553246", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 221314, "listed_count": 13}, "username": "Domenic89215160"}, {"verified": false, "name": "clarinha_c1r \u2077", "id": "1074118164009619456", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 434, "tweet_count": 30373, "listed_count": 5}, "location": "\u2661 my best is what comes next", "username": "taezwrite"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Rom\u00f3n", "id": "813053438", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 87, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "location": "Reino de Castilla", "username": "AlvaroRomon"}, {"verified": false, "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120489, "listed_count": 33}, "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "username": "powpowaoaoda"}, {"verified": false, "name": "M.", "id": "2297922588", "public_metrics": {"followers_count": 16688, "following_count": 14005, "tweet_count": 346964, "listed_count": 48}, "username": "fallenplaces"}, {"verified": false, "name": "Saray", "id": "893104904", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2427, "tweet_count": 75113, "listed_count": 0}, "location": "Guarapari B\u00fazios \u00e9 minha arte ", "username": "laurwntaIk"}, {"verified": false, "name": "F.", "id": "16350328", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 1132, "tweet_count": 17701, "listed_count": 62}, "location": "Cuiabrasa", "username": "poquiviqui"}, {"verified": true, "name": "Cristovam Buarque", "id": "20242549", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "location": "Brasil", "username": "Sen_Cristovam"}, {"verified": false, "name": "Ledda Danae", "id": "118606957", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 865, "tweet_count": 3350, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Ledda_Danae"}, {"verified": false, "name": "Operador Nuclear", "id": "715476691460558848", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "username": "OperadorNuclear"}, {"verified": false, "name": "Bia", "id": "791998974878253056", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1333, "tweet_count": 10409, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "biablumtritt"}, {"verified": false, "name": "ricky obando", "id": "233415447", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1405, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "location": "alg\u00fan lugar de Lima", "username": "americo58"}, {"verified": false, "name": "Pier Paolo Arbocco", "id": "2282982494", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4445, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PaoloArbocco"}, {"verified": false, "name": "Psic.Mayra P. L.", "id": "3067225024", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1159, "tweet_count": 65434, "listed_count": 28}, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "username": "PsicMayPL"}, {"verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM"}, {"verified": false, "name": "\u2606", "id": "821137040427323397", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 420, "tweet_count": 29396, "listed_count": 1}, "username": "karolmustdie"}, {"verified": true, "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "id": "103033665", "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643694, "listed_count": 2126}, "location": "M\u00e9xico", "username": "LaCronicaDeHoy"}, {"verified": false, "name": "M\u00aa Angeles", "id": "298735204", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2144, "tweet_count": 69831, "listed_count": 25}, "location": "M\u00e1laga. ESPA\u00d1A", "username": "marivasb"}, {"verified": false, "name": "Trajano El Hispano.", "id": "1163157051633278976", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 737, "tweet_count": 46074, "listed_count": 3}, "username": "Trajano75336888"}, {"verified": false, "name": "RS", "id": "65481161", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1570, "tweet_count": 96185, "listed_count": 33}, "username": "laquiti"}, {"verified": false, "name": "Sutcliffe", "id": "944960913009991684", "public_metrics": {"followers_count": 14589, "following_count": 13904, "tweet_count": 17299, "listed_count": 22}, "username": "Sutcliffe_1"}, {"verified": false, "name": "Maria Teresa Velasquez", "id": "949383363810521089", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 523, "tweet_count": 50636, "listed_count": 1}, "username": "MariaTe70206490"}, {"verified": false, "name": "Valeria Acu\u00f1a Nilsson", "id": "4836434549", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 783, "tweet_count": 6356, "listed_count": 2}, "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "username": "Valerienilsson7"}, {"verified": false, "name": "Magdalena", "id": "800719845029335040", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1346, "tweet_count": 204271, "listed_count": 3}, "username": "Magdale18078249"}, {"verified": false, "name": "Liliana Rodrigues \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "46668459", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 1483, "tweet_count": 401052, "listed_count": 15}, "username": "lergpv"}, {"verified": false, "name": "Karla \ud83d\udc3b\ud83d\udc09", "id": "711468338057232389", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 317, "tweet_count": 20518, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Karla_JMDT"}, {"verified": false, "name": "JULIO RAMIREZ", "id": "1362689852", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 3543, "tweet_count": 135279, "listed_count": 5}, "username": "juliocesarh17"}, {"verified": false, "name": "Elias Bracho", "id": "88235133", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "location": "caracas Venezuela", "username": "brachada"}, {"verified": false, "name": "Fonch38LasalianCrist \u271d\ufe0f\ufe0f", "id": "375573123", "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 5001, "tweet_count": 180734, "listed_count": 29}, "username": "Fonch2"}, {"verified": false, "name": "SCCP \u26ab\u26aa", "id": "422969006", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 1953, "tweet_count": 40020, "listed_count": 4}, "username": "viholv_"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Salas Guzman", "id": "1061843371", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1476, "tweet_count": 113518, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "esaguz"}, {"verified": false, "name": "Amparo", "id": "2623964607", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 8571, "tweet_count": 298322, "listed_count": 1}, "username": "AmparoDelacru13"}, {"verified": false, "name": "pachogongil", "id": "943458413878661120", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 2479, "tweet_count": 90315, "listed_count": 0}, "username": "pachogongil1"}, {"verified": false, "name": "goveme \u00ae", "id": "118008453", "public_metrics": {"followers_count": 14248, "following_count": 12806, "tweet_count": 91590, "listed_count": 35}, "username": "goveme"}, {"verified": false, "name": "La caja destemplada", "id": "1169205401277083648", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 3179, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "username": "LDestemplada"}, {"verified": false, "name": "KauryM", "id": "148768664", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 686, "tweet_count": 12504, "listed_count": 6}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "KauryM"}, {"verified": false, "name": "Manuel p l", "id": "985104760767504384", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 66, "tweet_count": 37544, "listed_count": 1}, "username": "Manuelpl12"}, {"verified": false, "name": "Mazobres", "id": "1108308568875376640", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1622, "tweet_count": 47078, "listed_count": 3}, "location": "Spain", "username": "Pericod37561758"}, {"verified": false, "name": "alma karina", "id": "100569549", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 4856, "tweet_count": 76454, "listed_count": 5}, "username": "karyantuan"}, {"verified": false, "name": "Unicornio Espacial \ud83e\udd84", "id": "1003753616249970689", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 131859, "listed_count": 0}, "username": "UnicornioEspac6"}, {"verified": false, "name": "JSilver \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "727163904778985473", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 500, "tweet_count": 131413, "listed_count": 0}, "username": "01johnsilver"}, {"verified": false, "name": "Morrison 69", "id": "4070552293", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 3716, "tweet_count": 12573, "listed_count": 0}, "location": "Fifilandia", "username": "hardrockcofi"}, {"verified": false, "name": "Antoniocelupal", "id": "1150690571620704256", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 3, "tweet_count": 2803, "listed_count": 0}, "username": "antoniocelupal"}, {"verified": false, "name": "Dani Hendler", "id": "26655157", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 84697, "listed_count": 7}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "dani_hendler"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "1005640970", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 657, "tweet_count": 39838, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "Ruisu_L"}, {"verified": false, "name": "losandesonline1", "id": "800681683301253121", "public_metrics": {"followers_count": 4823, "following_count": 151, "tweet_count": 91058, "listed_count": 12}, "location": "Los Andes, Chile", "username": "losandesonline1"}, {"verified": true, "name": "Cooperativa", "id": "7668952", "public_metrics": {"followers_count": 3398225, "following_count": 653851, "tweet_count": 1371701, "listed_count": 8636}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Cooperativa"}, {"verified": false, "name": "\u26abMarco Antonio.\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2683158508", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2938, "tweet_count": 79106, "listed_count": 5}, "username": "budalupo"}, {"verified": false, "name": "Cleuber Cruz", "id": "305044176", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 444, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}, "location": "Gadol\u00e2ndia ", "username": "theikx"}, {"verified": true, "name": "Telemundo51", "id": "62824212", "public_metrics": {"followers_count": 57277, "following_count": 146, "tweet_count": 114779, "listed_count": 421}, "location": "Miami, FL", "username": "Telemundo51"}, {"verified": false, "name": "Cristian Calvetti Haller", "id": "66365827", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 2580, "tweet_count": 55750, "listed_count": 44}, "location": "Chile", "username": "CristianCalvett"}, {"verified": false, "name": "RIL editores", "id": "197470780", "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 4933, "tweet_count": 18099, "listed_count": 116}, "location": "Los Leones 2258, Providencia", "username": "RILeditores"}, {"verified": false, "name": "Jorge Fdez Zicavo", "id": "2831740338", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 697, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "username": "FernandezZicavo"}, {"verified": false, "name": "Klinger Neves", "id": "3041180620", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 5001, "tweet_count": 392345, "listed_count": 225}, "location": "Off to Never Never Land", "username": "Kli_Nev"}, {"verified": false, "name": "nicol\u00e1s casta\ufffdeda \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1016850129427542016", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 381, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "nicode5a7"}, {"verified": false, "name": "EttoreMarco", "id": "998630887066689538", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 3944, "tweet_count": 26166, "listed_count": 0}, "username": "LivaMarcosP"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Humboldt", "id": "768918603534045184", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 512, "tweet_count": 5553, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MariaHumboldt"}, {"verified": false, "name": "Nadya Exposito", "id": "1111570980642713600", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 453, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "username": "ExpositoNadya"}, {"verified": false, "name": "F\u00e9lix \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "229940799", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 2841, "tweet_count": 60300, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a, Spain", "username": "FelixRR1988"}, {"verified": false, "name": "Juarez", "id": "70139140", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 7304, "tweet_count": 706901, "listed_count": 63}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Ahh_Juarez"}, {"verified": false, "name": "o + gostoso da psicologia marxista", "id": "742457989811015680", "public_metrics": {"followers_count": 5400, "following_count": 2657, "tweet_count": 113590, "listed_count": 14}, "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "username": "tadeshando"}, {"verified": false, "name": "luis", "id": "407330337", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 208, "tweet_count": 45411, "listed_count": 0}, "location": "Pilar, Madrid", "username": "luis780413"}, {"verified": false, "name": "Ysmelda", "id": "916903730066444288", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 289, "tweet_count": 62401, "listed_count": 0}, "username": "YsmeldaI"}, {"verified": false, "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida", "id": "1020146562", "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 11199, "tweet_count": 260574, "listed_count": 43}, "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "username": "PereiraSdc"}, {"verified": false, "name": "JuliusAlfonsus", "id": "1273763233", "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 2004, "tweet_count": 444460, "listed_count": 60}, "location": "Per\u00fa", "username": "JulioCaballeroM"}, {"verified": false, "name": "Sunyta", "id": "1101855232395542528", "public_metrics": {"followers_count": 7157, "following_count": 6739, "tweet_count": 30451, "listed_count": 8}, "username": "SoniaPerezAlon4"}, {"verified": false, "name": "B. Ferrer \ud83d\udc9a #SoloquedaVOX", "id": "3240913424", "public_metrics": {"followers_count": 15120, "following_count": 15101, "tweet_count": 55503, "listed_count": 11}, "username": "bferrer10"}, {"verified": false, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78851624", "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 22992, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "NxVenezuela"}, {"verified": true, "name": "Diario Qu\u00e9!", "id": "28076939", "public_metrics": {"followers_count": 38876, "following_count": 17612, "tweet_count": 205409, "listed_count": 829}, "location": "Madrid, Spain", "username": "quediario"}, {"verified": false, "name": "@andresvizcaino1229", "id": "1143490732155723776", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 26, "tweet_count": 26942, "listed_count": 0}, "username": "andresv70073790"}, {"verified": false, "name": "Caracol Cartagena", "id": "3346561755", "public_metrics": {"followers_count": 8133, "following_count": 431, "tweet_count": 93654, "listed_count": 51}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "Caracol1170AM"}, {"verified": false, "name": "Erix Montoya Bustos", "id": "260692680", "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 510, "tweet_count": 94007, "listed_count": 41}, "location": "Colombia Cartagena", "username": "ErixMontoya"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Bossa", "id": "111402942", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 595, "tweet_count": 43851, "listed_count": 7}, "location": "Cartagena , Colombia", "username": "sebasbossa"}, {"verified": false, "name": "Hasta los mism\u00edsimos", "id": "1577191560", "public_metrics": {"followers_count": 9431, "following_count": 10377, "tweet_count": 253221, "listed_count": 2}, "username": "canuto6969"}, {"verified": false, "name": "Justicia y Libertad", "id": "899855110678999040", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 351, "tweet_count": 50476, "listed_count": 1}, "location": "Spain", "username": "torturocracia"}, {"verified": false, "name": "Microcuento", "id": "3304948457", "public_metrics": {"followers_count": 50422, "following_count": 39584, "tweet_count": 12275, "listed_count": 256}, "username": "microcuentoES"}, {"verified": false, "name": "Democracia", "id": "4889800108", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 669, "tweet_count": 151666, "listed_count": 24}, "location": "En todas partes ", "username": "democraciaenper"}, {"verified": false, "name": "Samia Jos\u00e9", "id": "98387226", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1359, "tweet_count": 207487, "listed_count": 31}, "username": "samiajose"}, {"verified": false, "name": "Cancerbero Real", "id": "147067372", "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 87, "tweet_count": 330105, "listed_count": 97}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "username": "cancerbero_real"}, {"verified": false, "name": "Vinicius Faria \u26a1\ufe0f", "id": "985588289368444928", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 196, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}, "location": "Quirin\u00f3polis, Brasil", "username": "Vini_Fari"}, {"verified": false, "name": "Joana Leite", "id": "888380888895062017", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 322, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "username": "joanaleite_29"}, {"verified": false, "name": "jorge noblecilla", "id": "237000225", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2923, "tweet_count": 73880, "listed_count": 4}, "location": "Chiclayo,Per\u00fa", "username": "jorgenoble"}, {"verified": false, "name": "ugluis", "id": "32136515", "public_metrics": {"followers_count": 36535, "following_count": 3885, "tweet_count": 188000, "listed_count": 79}, "location": "Peru I USA", "username": "ugluis"}, {"verified": false, "name": "Lorena Correa C \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "467900580", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 928, "tweet_count": 22734, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "lorenacorrea69"}, {"verified": false, "name": "gloria bastidas", "id": "2871764121", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 77, "tweet_count": 33732, "listed_count": 0}, "username": "gloria1629"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis#TUCAM", "id": "3231085094", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3758, "tweet_count": 60770, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Lui12Jose"}, {"verified": false, "name": "Martin Barros Choles", "id": "703308668884930560", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 4422, "tweet_count": 180717, "listed_count": 9}, "username": "marbacho1955"}, {"verified": true, "name": "Noticias Caracol", "id": "17813487", "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}, "location": "Colombia", "username": "NoticiasCaracol"}, {"verified": false, "name": "ana maria", "id": "797563762773491712", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 244, "tweet_count": 9864, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru", "username": "anama1322"}, {"verified": false, "name": "a", "id": "409296745", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 816, "tweet_count": 114679, "listed_count": 4}, "username": "kangaroz"}, {"verified": false, "name": "LA Fm C\u00facuta", "id": "221240588", "public_metrics": {"followers_count": 21273, "following_count": 7713, "tweet_count": 183767, "listed_count": 112}, "location": "Cucuta - Norte de Santander", "username": "LAFmCucuta"}, {"verified": true, "name": "La FM", "id": "126204564", "public_metrics": {"followers_count": 2840112, "following_count": 428, "tweet_count": 1143599, "listed_count": 4847}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "lafm"}, {"verified": false, "name": "Jorge Luis Alurralde Peredo \ud83c\udfaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "id": "168938774", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1699, "tweet_count": 26058, "listed_count": 27}, "location": "Bolivia", "username": "jlaap"}, {"verified": false, "name": "Cambio21", "id": "163513917", "public_metrics": {"followers_count": 22335, "following_count": 3216, "tweet_count": 167172, "listed_count": 297}, "location": "Santiago - Chile", "username": "cambio21cl"}, {"verified": false, "name": "J \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "221166967", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1073, "tweet_count": 62954, "listed_count": 3}, "username": "medodeser"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Soares - Locutor", "id": "488552318", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 137, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "username": "bidisetelagoas"}, {"verified": false, "name": "Maria  Gimenez", "id": "3460286848", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 97, "tweet_count": 46810, "listed_count": 6}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "madcagi"}, {"verified": false, "name": "Mateo", "id": "1000241864019185664", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 988, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}, "username": "anticheverismo"}, {"verified": false, "name": "Dani Orviz", "id": "349267003", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}, "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "username": "leinadzivro"}, {"verified": false, "name": "Ta\u00eds Nunes", "id": "121315430", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 332, "tweet_count": 465, "listed_count": 0}, "location": "Capivari de Baixo, Brasil", "username": "Tatuxas2"}, {"verified": false, "name": "bia", "id": "962690357891878914", "public_metrics": {"followers_count": 4421, "following_count": 610, "tweet_count": 122531, "listed_count": 3}, "location": "Porto, Portugal", "username": "biiapm_22"}, {"verified": false, "name": "Mauricio G\u00f3mez C.", "id": "109696555", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 2644, "tweet_count": 24361, "listed_count": 2}, "username": "jMauricioGomezC"}, {"verified": false, "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "public_metrics": {"followers_count": 247366, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "username": "xeunoticias"}, {"verified": false, "name": "Sabrina Damasceno Silva", "id": "440354561", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 382, "tweet_count": 2328, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "sabrinamuseu"}, {"verified": false, "name": "Marcio Felipe de Sales", "id": "1164211554394476545", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 151, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "username": "salesthedog"}, {"verified": false, "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB", "id": "142779463", "public_metrics": {"followers_count": 32208, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "location": "Brasil", "username": "FEB_Oficial"}, {"verified": false, "name": "DUDUZETE \ud83d\udc9a", "id": "730524658458570752", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 2566, "tweet_count": 51666, "listed_count": 3}, "location": "Lado norte \u2714", "username": "PahSep"}, {"verified": false, "name": "Twice", "id": "2776545966", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 256, "tweet_count": 64851, "listed_count": 0}, "username": "BiancaBianchin"}, {"verified": false, "name": "mat", "id": "123103785", "public_metrics": {"followers_count": 47301, "following_count": 564, "tweet_count": 261191, "listed_count": 168}, "username": "mat_girl"}, {"verified": false, "name": "Irene Caubet", "id": "3020465991", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 231, "tweet_count": 71525, "listed_count": 0}, "location": "Ushuaia Argentina", "username": "irenecaubet"}, {"verified": false, "name": "Alfredo D'Arrigo", "id": "4234892896", "public_metrics": {"followers_count": 55339, "following_count": 49061, "tweet_count": 152389, "listed_count": 62}, "username": "AlfredoDarrigo"}, {"verified": false, "name": "Duda", "id": "1040730248265060353", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 347, "tweet_count": 41105, "listed_count": 0}, "username": "At3n4_S2"}, {"verified": false, "name": "Flor", "id": "713848854202998784", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 300, "tweet_count": 8052, "listed_count": 0}, "location": "Sert\u00e3, Portugal", "username": "RafaFlor99"}, {"verified": false, "name": "Petra", "id": "2382968403", "public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 825, "tweet_count": 147136, "listed_count": 24}, "location": "Cascais, Portugal", "username": "AEstrelaLeonina"}, {"verified": false, "name": "bEa", "id": "4137684141", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 504, "tweet_count": 23743, "listed_count": 0}, "location": "Amarante, Portugal", "username": "EpaLeaveMeAl0ne"}, {"verified": false, "name": "Anticaviar", "id": "976975602", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 213, "tweet_count": 108340, "listed_count": 1}, "location": "P", "username": "PublicidaMadrid"}, {"verified": false, "name": "LAFC Bu \ud83d\udc60\ud83e\udde3\ud83c\udf92\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "367827772", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 378, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}, "location": "Quito", "username": "lisame20"}, {"verified": false, "name": "Ecuavisa Noticias", "id": "256747696", "public_metrics": {"followers_count": 1856793, "following_count": 535, "tweet_count": 113851, "listed_count": 2059}, "location": "Ecuador", "username": "EcuavisaInforma"}, {"verified": false, "name": "John Fernand", "id": "910294856102182912", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 897, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "username": "JohnFernand2"}, {"verified": false, "name": "Miguel Rodr\u00edguez", "id": "888615055977324545", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 916, "tweet_count": 13665, "listed_count": 1}, "location": "Planeta Tierra", "username": "Miguel07297240"}, {"verified": false, "name": "Ramon Sanchez", "id": "2304871790", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "username": "Ramon2448"}, {"verified": false, "name": "MURO", "id": "222924189", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 529, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}, "location": "Pakist\u00e1n", "username": "nenemuro"}, {"verified": false, "name": "bryan\ud83d\ude21", "id": "1157089160735444992", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 82, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "username": "CRFbryan2"}, {"verified": false, "name": "@lex", "id": "1109533855164350464", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 225, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "username": "lex90836656"}, {"verified": false, "name": "Corina Espinosa", "id": "738886969430773760", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1476, "tweet_count": 24949, "listed_count": 2}, "username": "cori66espinosa"}, {"verified": false, "name": "Milu Lyanna Mormont", "id": "34502771", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1687, "tweet_count": 122297, "listed_count": 17}, "username": "Arya_Tyrion"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth D\u00edaz", "id": "2741161883", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 466, "tweet_count": 82530, "listed_count": 4}, "username": "DiazElizabeth23"}, {"verified": false, "name": "sue 13", "id": "2574165885", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 387, "tweet_count": 76958, "listed_count": 24}, "location": "she/her", "username": "jenmisheart"}, {"verified": false, "name": "Juancv_SUP", "id": "1125856250007359489", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 161, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "location": "Vigo, Spain", "username": "JuancvSup"}, {"verified": false, "name": "efecto \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\ud83d\udc2c\u2600\ufe0f", "id": "885359958749048833", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 369, "tweet_count": 18468, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "czrdcs"}, {"verified": true, "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa"}, {"verified": false, "name": "WILFREDO ROBERTIS", "id": "138772907", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1650, "tweet_count": 44902, "listed_count": 0}, "username": "wrobertispsuv"}, {"verified": false, "name": "Ximesimplemente 62%", "id": "120575129", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2950, "tweet_count": 251293, "listed_count": 12}, "location": "Santiago, Chile", "username": "XimeSimple"}, {"verified": false, "name": "YasuraskyCollins", "id": "285739838", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 2226, "tweet_count": 123522, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "yasucollins"}, {"verified": true, "name": "La Patilla", "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316244, "listed_count": 15370}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33CAMPARI\ud83c\udf33", "id": "51529181", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 675, "tweet_count": 101675, "listed_count": 42}, "location": "Palena, Chile", "username": "camparimen"}, {"verified": false, "name": "Francisco Darmendrail", "id": "2910126435", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "FcoSalvo"}, {"verified": false, "name": "Magaly \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udf4a", "id": "718605291953201152", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1623, "tweet_count": 87143, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "_magaly_mega"}, {"verified": false, "name": "Tridente", "id": "1405949011", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 402, "tweet_count": 3567, "listed_count": 0}, "username": "tridentevivient"}, {"verified": false, "name": "Lexy Clips", "id": "1150605564444995585", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 340, "tweet_count": 644, "listed_count": 1}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "LexyPlays17"}, {"verified": false, "name": "Alteregomal", "id": "868211256", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 59, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "mal_agame"}, {"verified": false, "name": "Alberto Su\u00e1rez", "id": "865091096", "public_metrics": {"followers_count": 14955, "following_count": 1116, "tweet_count": 253621, "listed_count": 73}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "Al_ber2"}, {"verified": false, "name": "The YeYox", "id": "2811445943", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 240, "tweet_count": 1666, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "by_emmanuel_"}, {"verified": false, "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "id": "266735996", "public_metrics": {"followers_count": 9808, "following_count": 4442, "tweet_count": 458629, "listed_count": 94}, "username": "latati2"}, {"verified": true, "name": "Rosana Hermann \uea00", "id": "3948041", "public_metrics": {"followers_count": 679821, "following_count": 4501, "tweet_count": 344690, "listed_count": 4062}, "location": "S\u00e3o Paulo, Br", "username": "rosana"}, {"verified": false, "name": "T\u00falio Toscano", "id": "1046547300062048258", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 121, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "tuliotoscano1"}, {"verified": false, "name": "Kaldeu", "id": "984144046833721344", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4950, "tweet_count": 227474, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya", "username": "Kaldeu1"}, {"verified": false, "name": "Ulises De Homero", "id": "2998407514", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 147, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "comorbilabilada"}, {"verified": false, "name": "marcelo vinicio soto", "id": "183391835", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 923, "tweet_count": 17818, "listed_count": 2}, "location": "Cuenca", "username": "chelos56"}, {"verified": false, "name": "Paul Vidales", "id": "224824613", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 790, "tweet_count": 7100, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "pvidalesy"}, {"verified": false, "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "id": "991676636738281472", "public_metrics": {"followers_count": 122517, "following_count": 116972, "tweet_count": 69520, "listed_count": 82}, "location": "SP- Brasil", "username": "Valdecirdelecl1"}, {"verified": false, "name": "Will Martins\ud83c\udf39", "id": "80039628", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 4984, "tweet_count": 93913, "listed_count": 19}, "location": "Bahia,Brasil.", "username": "Bahia_will"}, {"verified": false, "name": "Beggs", "id": "15438301", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 515, "tweet_count": 173975, "listed_count": 72}, "location": "Barcelona", "username": "La_Beggs"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Terrazas Garc\u00eda", "id": "1063909046288289797", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 245, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Guiller87724997"}, {"verified": false, "name": "LIPTON", "id": "1003443448983191553", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 78, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "boyfrom2003"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Reyes Espindola \u264f", "id": "89088863", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4997, "tweet_count": 252391, "listed_count": 12}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "username": "Rajubb"}, {"verified": false, "name": "Dahiana", "id": "3288409143", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 245, "tweet_count": 131815, "listed_count": 1}, "username": "dahianast"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves La", "id": "428018606", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 3, "tweet_count": 15017, "listed_count": 1}, "username": "AntnioLa"}, {"verified": false, "name": "Agencia VMC", "id": "3897004573", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4966, "tweet_count": 67741, "listed_count": 5}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "AgenciaVmc"}, {"verified": false, "name": "CatalunyaPlural", "id": "921613332", "public_metrics": {"followers_count": 17421, "following_count": 1082, "tweet_count": 59265, "listed_count": 454}, "location": "Barcelona", "username": "CatalunyaPlural"}, {"verified": false, "name": "Ele. \ud83c\udf3b", "id": "541576219", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 399, "tweet_count": 7155, "listed_count": 3}, "location": "Cracovia, Polonia", "username": "EleBSweet"}, {"verified": false, "name": "Misstake \ud83d\udd25", "id": "462214401", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 476, "tweet_count": 39110, "listed_count": 8}, "location": "Ja\u00e9n - M\u00e1laga - Grenoble", "username": "paulambueno95"}, {"verified": false, "name": "Jorge Luis Saenz Freitas", "id": "1150436650448773123", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 337, "tweet_count": 42474, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLuisSaen13"}, {"verified": false, "name": "David SUP Santiago.", "id": "1123735485485133825", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 159, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}, "username": "David27974"}, {"verified": false, "name": "Folha do Bico", "id": "455029939", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 0, "tweet_count": 52822, "listed_count": 17}, "location": "Amaz\u00f4nia Brasileira", "username": "folhabico"}, {"verified": true, "name": "Mateus Pinheiro", "id": "702266678126780422", "public_metrics": {"followers_count": 5703, "following_count": 755, "tweet_count": 7712, "listed_count": 45}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "teuscbpinheiro"}, {"verified": false, "name": "Sup Finanzas Tarragona", "id": "1128059411065462784", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 272, "tweet_count": 2191, "listed_count": 0}, "username": "sup_finanzas"}, {"verified": false, "name": "Myriam Urbina", "id": "3041779743", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 811, "tweet_count": 19399, "listed_count": 2}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "MiryamUrbina"}, {"verified": false, "name": "Compa lautop\u00eda", "id": "345828427", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3902, "tweet_count": 126664, "listed_count": 24}, "location": "Mexico DF", "username": "evearar"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c \u0414\u20aa\u00ce\u2020\u0414 \u00de\u00c9\u042f3\u017e\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c", "id": "377698925", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2601, "tweet_count": 45085, "listed_count": 8}, "location": "anywhere", "username": "Anita_PerezF"}, {"verified": false, "name": "Isidro P\u00e9rez Hidalgo \ud83e\udde0", "id": "304915645", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 343, "tweet_count": 6462, "listed_count": 34}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "CHCPSICOLOGOS"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udf39", "id": "946151854802636800", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 797, "tweet_count": 27661, "listed_count": 0}, "location": "Siempre con Plaza", "username": "Isaa_campos7"}, {"verified": false, "name": "Nayer 18", "id": "847153994086727683", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 89, "tweet_count": 3814, "listed_count": 0}, "username": "1_Nayer_4"}, {"verified": false, "name": "Lucia Pozo", "id": "1167429458770444289", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "username": "luciapozo17"}, {"verified": true, "name": "Ecuavisa", "id": "97513349", "public_metrics": {"followers_count": 2897225, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}, "location": "Ecuador", "username": "ecuavisa"}, {"verified": false, "name": "Dinoo\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "id": "924162176876675072", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 380, "tweet_count": 150388, "listed_count": 0}, "location": "Angola", "username": "Clenaldino77"}, {"verified": false, "name": "Masvelhoaguado", "id": "3193446977", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "location": "Houston, TX", "username": "masvelhoaguado"}, {"verified": false, "name": "Alanis\ud83d\udc9a", "id": "1478302616", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 702, "tweet_count": 137476, "listed_count": 2}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "AluuCicotti"}, {"verified": false, "name": "\u2764\u2b50\ud83d\udda4", "id": "1131305057679544320", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 944, "tweet_count": 15905, "listed_count": 0}, "username": "AxelRios1301"}, {"verified": false, "name": "chantre", "id": "1013497518389374976", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 164, "tweet_count": 7009, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "tomaschantre"}, {"verified": false, "name": "Arturo l\u00f3pez", "id": "911286654266150913", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 4162, "tweet_count": 49775, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "username": "Arturol30130206"}, {"verified": false, "name": "Lidia Pires", "id": "153502675", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 127, "tweet_count": 6668, "listed_count": 3}, "username": "eulidiapires"}, {"verified": false, "name": "Victor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc80\ud83c\udf53", "id": "1109147097566191626", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1041, "tweet_count": 19596, "listed_count": 3}, "username": "victormonx"}, {"verified": false, "name": "Unpluggeed71", "id": "3312376974", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 543, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "location": "CDMX ", "username": "Sting_1015"}, {"verified": false, "name": "Ray", "id": "190393421", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 4478, "tweet_count": 3327, "listed_count": 4}, "location": "DF (creo que ya no existe)", "username": "rayyy10"}, {"verified": false, "name": "RUben Matos", "id": "2563809324", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1280, "tweet_count": 46927, "listed_count": 0}, "username": "51517Matos"}, {"verified": false, "name": "Lady Marian \ud83d\udc99", "id": "309274792", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 136, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}, "location": "Tlon", "username": "simjaka"}, {"verified": false, "name": "Roberto Gorilla", "id": "259443284", "public_metrics": {"followers_count": 21802, "following_count": 16829, "tweet_count": 353489, "listed_count": 104}, "location": "argentina", "username": "eticayrepublica"}, {"verified": false, "name": "Laura Zalvez SUP", "id": "2762770942", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 125, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "location": "Vigo, Spain", "username": "Lulizalvez"}, {"verified": false, "name": "N3R10X", "id": "249454535", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 518, "tweet_count": 33661, "listed_count": 19}, "location": "Lima, Peru", "username": "N3R10X"}, {"verified": false, "name": "RT de Noticias al instante!!!", "id": "72120424", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 1030, "tweet_count": 21405, "listed_count": 27}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "diegomao19"}, {"verified": false, "name": "BusallettaInfo", "id": "2858863684", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479080, "listed_count": 162}, "location": "Busalletta (GE) Italy", "username": "sulsitodisimone"}, {"verified": false, "name": "Primocanale", "id": "108259381", "public_metrics": {"followers_count": 24551, "following_count": 21, "tweet_count": 141826, "listed_count": 0}, "location": "Genova - Liguria - Italia", "username": "primocanale"}, {"verified": false, "name": "Tiffany\ud83d\udc95", "id": "1046067193", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2307, "tweet_count": 53743, "listed_count": 5}, "location": "Angola", "username": "DeniseGustavo1"}, {"verified": false, "name": "zequinha", "id": "1015782229333639169", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 96, "tweet_count": 18007, "listed_count": 0}, "location": "Amarante, Portugal", "username": "ZPedro1717"}, {"verified": false, "name": "Comunidad Animal", "id": "352526703", "public_metrics": {"followers_count": 17558, "following_count": 14913, "tweet_count": 5229, "listed_count": 65}, "location": "Chile", "username": "Comunidanimales"}, {"verified": false, "name": "Edo", "id": "29719950", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 4421, "tweet_count": 30995, "listed_count": 17}, "location": "Santiago de Chile", "username": "edo1410"}, {"verified": false, "name": "Mario leo vit lar", "id": "1059856121253511168", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 192, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}, "location": "Tepepan, Xochimilco", "username": "vit_lar"}, {"verified": false, "name": "JAMES\ud83d\udca5", "id": "58608116", "public_metrics": {"followers_count": 52008, "following_count": 0, "tweet_count": 74295, "listed_count": 217}, "username": "jamesofcwna"}, {"verified": false, "name": "SUP Baleares", "id": "68823314", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 512, "tweet_count": 14416, "listed_count": 21}, "location": "Islas Baleares", "username": "SUPBaleares"}, {"verified": false, "name": "Nando AV \u267b\ud83d\udcf7", "id": "142357015", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 636, "tweet_count": 55446, "listed_count": 28}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "nado1981"}, {"verified": false, "name": "@cj_lieiza", "id": "145518570", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 973, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "cj_lieiza"}, {"verified": false, "name": "HENRRY CLOVIS ACHUCARRO RODRIGUEZ", "id": "1057710437263990786", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}, "username": "ClovisHenrry"}, {"verified": false, "name": "Agencia de Noticias Fides", "id": "209279715", "public_metrics": {"followers_count": 378977, "following_count": 1012, "tweet_count": 163154, "listed_count": 875}, "location": "Bolivia", "username": "noticiasfides"}, {"verified": false, "name": "Joan Llensa", "id": "265344895", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2007, "tweet_count": 39261, "listed_count": 31}, "location": "Girona", "username": "joanllensa"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9_LuisSUP", "id": "1124016379412262912", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 36, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "JLuissup"}, {"verified": false, "name": "Eleuterio Choque M\u2569", "id": "48434142", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 267, "tweet_count": 101458, "listed_count": 65}, "location": "#ELALTO, #LAPAZ y #BOLIVIA.", "username": "ELEchoqueM"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude7e\ud835\ude73 \ud835\ude86\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude76", "id": "113284980", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2091, "tweet_count": 21524, "listed_count": 6}, "location": "Laugh Tale, Sea Of Liberty \ud83c\udfdd\ufe0f", "username": "rdgo_wong"}, {"verified": false, "name": "La\u00eds \u2764\ufe0f13\u2b50", "id": "314179836", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 128, "tweet_count": 29981, "listed_count": 1}, "username": "naminumo"}, {"verified": false, "name": "Felix Victorino", "id": "158701816", "public_metrics": {"followers_count": 143475, "following_count": 7352, "tweet_count": 124684, "listed_count": 176}, "location": "Dominican Republic", "username": "donfelixSPM"}, {"verified": false, "name": "Hermida_SUP", "id": "1124583790230351872", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 328, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "HermidaSup"}, {"verified": false, "name": "Pepito quispe", "id": "99588326", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 76, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}, "username": "PepitoQuisoe"}, {"verified": false, "name": "Sol \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1148599975263318016", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 964, "tweet_count": 22464, "listed_count": 1}, "username": "Sol33278102"}, {"verified": false, "name": "mestre pok\u00e9mon 150% vacinado gloria a deux", "id": "2610692022", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 218, "tweet_count": 1417, "listed_count": 0}, "username": "gorrdineo"}, {"verified": false, "name": "Neide & Co.", "id": "103893316", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 177, "tweet_count": 29015, "listed_count": 4}, "location": "longe", "username": "paodelovegano"}, {"verified": false, "name": "Rangel Carrasco", "id": "109322187", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 2371, "tweet_count": 49512, "listed_count": 3}, "location": "Malinaltepec", "username": "Rangel_Carrasco"}, {"verified": false, "name": "Fenestra", "id": "1001464417018613762", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 214, "tweet_count": 21709, "listed_count": 30}, "location": "\u0420\u0430\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0446", "username": "_fenestra_"}, {"verified": false, "name": "Jorge Carlos Tamayo CMKX", "id": "139929196", "public_metrics": {"followers_count": 12933, "following_count": 14061, "tweet_count": 303939, "listed_count": 55}, "location": "Bayamo, Cuba.", "username": "jorgebayamo"}, {"verified": false, "name": "Willman Suarez", "id": "3267821053", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 302, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "username": "willsuarez19"}, {"verified": false, "name": "anto.mosca\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2529831358", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 807, "tweet_count": 286279, "listed_count": 42}, "username": "pattymoka"}, {"verified": false, "name": "NidiaFC", "id": "547263662", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 952, "tweet_count": 39100, "listed_count": 2}, "location": "La Calera, Colombia", "username": "nimilfig"}, {"verified": false, "name": "Hernando Reyes", "id": "989977760", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2049, "tweet_count": 60493, "listed_count": 7}, "username": "heres1849"}, {"verified": false, "name": "Telemaco A T", "id": "168578060", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 25, "tweet_count": 29413, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "TelemacoAT"}, {"verified": true, "name": "okdiario.com", "id": "3439292716", "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350147, "listed_count": 2353}, "location": "Madrid", "username": "okdiario"}, {"verified": false, "name": "Emanuele Curr\u00f2", "id": "1387006716", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 372, "tweet_count": 14494, "listed_count": 19}, "username": "emacurro"}, {"verified": false, "name": "Federico Dolce", "id": "14797433", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 732, "tweet_count": 8788, "listed_count": 7}, "location": "Torino", "username": "federico_dolce"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7Saul Not a Taco MAGA\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "38084520", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 519, "tweet_count": 19849, "listed_count": 4}, "location": "Where you least expect", "username": "SaulNazario"}, {"verified": false, "name": "LA FM Bucaramanga", "id": "213433115", "public_metrics": {"followers_count": 18631, "following_count": 469, "tweet_count": 22657, "listed_count": 109}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "LAFMBucaramanga"}, {"verified": false, "name": "Corsarios Compostela", "id": "1023143188687663105", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 3, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "CompostelaSup"}, {"verified": false, "name": "Dfvleonidas", "id": "951479694104387585", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 33, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "username": "dfvleonidas"}, {"verified": false, "name": "Guagua", "id": "302090543", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 252, "tweet_count": 70066, "listed_count": 4}, "username": "atruzza"}, {"verified": false, "name": "Vocal RRSS Sup Galicia", "id": "1137482286323109893", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 47, "tweet_count": 3933, "listed_count": 1}, "location": "Pontevedra, Spain", "username": "RrssSup"}, {"verified": false, "name": "Yanet Est\u00e9vez", "id": "1138896163443269632", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 592, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "username": "YanetEstvez1"}, {"verified": false, "name": "Ronny Maciel", "id": "120779648", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1452, "tweet_count": 155698, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "GRQM"}, {"verified": false, "name": "Socratic", "id": "911064130064470016", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 18, "tweet_count": 98558, "listed_count": 0}, "username": "1Wysiwyg1"}, {"verified": false, "name": "Luis Soto-Ruiz, CASA", "id": "815216354496225285", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 170, "tweet_count": 2369, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "LuisSotoCASA"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc0d", "id": "1132327209061048320", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 469, "tweet_count": 15082, "listed_count": 0}, "location": "021/022", "username": "SerpenteDoSul22"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o \ud83d\ude86", "id": "878986831970357248", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1019, "tweet_count": 37371, "listed_count": 0}, "location": "terra do Hulk \u2666\ufe0f\ud83e\udd4b", "username": "JooVitorNeves13"}, {"verified": false, "name": "Gabriau", "id": "1167461359283593216", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 94, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_gabriau"}, {"verified": false, "name": "xalia del solar", "id": "160205877", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 839, "tweet_count": 19457, "listed_count": 0}, "username": "xalia10"}, {"verified": true, "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922", "public_metrics": {"followers_count": 3444585, "following_count": 270, "tweet_count": 554384, "listed_count": 11531}, "location": "Argentina", "username": "clarincom"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Salinas", "id": "243673383", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 302, "tweet_count": 217764, "listed_count": 1}, "username": "rodrigosaes7"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "name": "La F.M. 98.5 Cali", "id": "219701057", "public_metrics": {"followers_count": 32130, "following_count": 723, "tweet_count": 58228, "listed_count": 0}, "location": "Cali", "username": "LaFMCali"}, {"verified": false, "name": "josutejero", "id": "1581709855", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 103, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Josutejero"}, {"verified": false, "name": "\u24c2\ufe0figuel Quintana\u00ae\ud83c\udfac", "id": "198745099", "public_metrics": {"followers_count": 20914, "following_count": 4819, "tweet_count": 158934, "listed_count": 107}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "Quintana_Troll"}, {"verified": false, "name": "RID Noticias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1025465390", "public_metrics": {"followers_count": 14787, "following_count": 532, "tweet_count": 40245, "listed_count": 63}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico ", "username": "RIDNoticias"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "id": "929206983521161216", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 507, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "username": "Kelly_Ch17"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o Rangel", "id": "929103418408521728", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 2315, "tweet_count": 8482, "listed_count": 1}, "location": "Portugal", "username": "Leorangelcrf"}, {"verified": false, "name": "Dario \ud83e\uddc9\ud83c\udf6a\ud83c\udf69", "id": "291771744", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 4998, "tweet_count": 157001, "listed_count": 8}, "location": "Argentina", "username": "dario22"}, {"verified": false, "name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)", "id": "730174547555684353", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 684, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia", "username": "CarrascoSanson"}, {"verified": true, "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "public_metrics": {"followers_count": 4417103, "following_count": 1402, "tweet_count": 390267, "listed_count": 32270}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "name": "Walter Luiz", "id": "58229902", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 2951, "tweet_count": 23744, "listed_count": 10}, "location": "Campo Grande, Mato Grosso do S", "username": "walterluiztico"}, {"verified": false, "name": "Rejane/janynys", "id": "125512871", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 4877, "listed_count": 0}, "location": "Fpolis/Brasil", "username": "janynys"}, {"verified": false, "name": "Mayra Ortiz-Whatts", "id": "759233012416536576", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 613, "tweet_count": 11595, "listed_count": 1}, "location": "San Juan Puerto Rico ", "username": "WhattsMayra"}, {"verified": true, "name": "TelemundoPR", "id": "39268010", "public_metrics": {"followers_count": 228890, "following_count": 284, "tweet_count": 74666, "listed_count": 605}, "location": "Puerto Rico", "username": "TelemundoPR"}, {"verified": false, "name": "Antonio Rittscher", "id": "3028765680", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 2219, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}, "location": "La \u00cdnsula Barataria", "username": "Ant69Rit"}, {"verified": false, "name": "Valerie Villalva R.", "id": "220141191", "public_metrics": {"followers_count": 14700, "following_count": 895, "tweet_count": 29290, "listed_count": 35}, "location": "Gye, Ecuador.", "username": "ValerieVillalva"}, {"verified": false, "name": "Noticiero 24 Horas", "id": "3174317410", "public_metrics": {"followers_count": 69187, "following_count": 225, "tweet_count": 21118, "listed_count": 141}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "24HorasGYE"}, {"verified": false, "name": "M I G U E L", "id": "246895356", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 607, "tweet_count": 10433, "listed_count": 0}, "username": "SinnDolor"}, {"verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "id": "525822471", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "location": "Trujillo - la Libertad.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "name": "Sol Kcz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "928053194097418240", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 288, "tweet_count": 2858, "listed_count": 1}, "location": "England, UK", "username": "etherscopes"}, {"verified": false, "name": "Lady Paula \u03df", "id": "64572998", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 225, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires.", "username": "RosaPingals"}, {"verified": false, "name": "V.D. Maria", "id": "913752196499607552", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 395, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "username": "ElVecinodeMaria"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "3590404697", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 935, "tweet_count": 158940, "listed_count": 27}, "location": "Auerbach, Bayern, Germany", "username": "MauroV1968"}, {"verified": false, "name": "Mit\u00ec Vigliero", "id": "117701249", "public_metrics": {"followers_count": 22290, "following_count": 9891, "tweet_count": 651431, "listed_count": 684}, "username": "Miti_Vigliero"}, {"verified": false, "name": "SUP NAVARRA", "id": "2603727053", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 737, "tweet_count": 29103, "listed_count": 20}, "location": "Pamplona (Navarra)", "username": "NavarraSup"}, {"verified": false, "name": "N\u00facleoChicoXavier", "id": "2890488375", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 32, "tweet_count": 6472, "listed_count": 2}, "location": "Palho\u00e7a - Santa Catarina - BR", "username": "NucleoChicoXavi"}, {"verified": false, "name": "Judith_dCV#Cacahuetes", "id": "2317562718", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 705, "tweet_count": 201430, "listed_count": 16}, "location": "En la v\u00eda l\u00e1ctea sin lactosa.", "username": "Judith_dCV"}, {"verified": false, "name": "Warner Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1063087703858790401", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 811, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}, "username": "MenezesWarner"}, {"verified": false, "name": "Rafael Serra", "id": "54346243", "public_metrics": {"followers_count": 37312, "following_count": 1199, "tweet_count": 79278, "listed_count": 209}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Rafael_Serra"}, {"verified": false, "name": "M de J", "id": "1134328493544824832", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 49, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "MdeJ27"}, {"verified": false, "name": "Rosa", "id": "4909932455", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 742, "tweet_count": 71158, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "rossd50"}, {"verified": false, "name": "Emma Bazan", "id": "938963967732535296", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 191, "tweet_count": 8535, "listed_count": 0}, "username": "EmmaBazan5"}, {"verified": false, "name": "tiukaa", "id": "820426218789044229", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 266, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}, "location": "Angola", "username": "tiukafuiri"}, {"verified": false, "name": "Erica\ud83e\udd40", "id": "884058782564831234", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 483, "tweet_count": 18416, "listed_count": 0}, "location": "Amarante, Portugal", "username": "Ericalemossss"}, {"verified": false, "name": "cris", "id": "61273781", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 40, "tweet_count": 198036, "listed_count": 14}, "location": "Brasil", "username": "ahumanrainbow_"}, {"verified": false, "name": "Vilmapooh", "id": "358149935", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1055, "tweet_count": 504390, "listed_count": 91}, "location": "Puerto Rico, CT, USA", "username": "Vilmapooh"}, {"verified": false, "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "id": "1027409451890880512", "public_metrics": {"followers_count": 14412, "following_count": 11771, "tweet_count": 1413358, "listed_count": 33}, "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "username": "Faby_Nava77"}, {"verified": false, "name": "Juia", "id": "823694558622076928", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 248, "tweet_count": 14859, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "savageartsy"}, {"verified": false, "name": "Fel\u00edcio Mesquita - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VAI CORINTHIANS \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "id": "1087359059290927104", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2549, "tweet_count": 75736, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FelcioMesquita1"}, {"verified": false, "name": "Rick Grimes", "id": "231770190", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2107, "tweet_count": 58019, "listed_count": 8}, "location": "Everywhere ", "username": "RickGrimes1979"}, {"verified": false, "name": "Raul Inocente", "id": "127857864", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2555, "tweet_count": 116327, "listed_count": 7}, "location": "LIMA PERU", "username": "rralbert"}, {"verified": false, "name": "andres miranda", "id": "403468794", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 0, "tweet_count": 56398, "listed_count": 0}, "location": "la molina lima peru", "username": "andresmiranda21"}, {"verified": false, "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "id": "1072256987616952322", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}, "username": "harleyBRquinn"}, {"verified": false, "name": "GN", "id": "884185909368901633", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "name": "Juan Quijano Pacheco", "id": "149182781", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58404, "listed_count": 0}, "username": "Jquijanopacheco"}, {"verified": false, "name": "Gin\u00e9s Sanchez \ud83c\udf34", "id": "235761467", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 772, "tweet_count": 147454, "listed_count": 27}, "location": "Acapulco", "username": "ginesacapulco"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "id": "1065403323698896896", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 227, "tweet_count": 4077, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "joaorinaldi_"}, {"verified": false, "name": "Michelangelo", "id": "149133665", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 266, "tweet_count": 17910, "listed_count": 0}, "location": "Rua dos bobos, N\u00b0 0", "username": "Micael_lalves"}, {"verified": false, "name": "Mar Morales", "id": "114041951", "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 4668, "tweet_count": 62831, "listed_count": 54}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "username": "Mar_Morales_"}, {"verified": false, "name": "THE WALL \ud83d\udce1Tweets", "id": "770372078", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 486, "tweet_count": 17470, "listed_count": 3}, "location": " Basque Country & World", "username": "_BATXURI_"}, {"verified": false, "name": "jO\ud83d\udc1e", "id": "506001628", "public_metrics": {"followers_count": 7729, "following_count": 5922, "tweet_count": 94930, "listed_count": 25}, "location": "antofagasta", "username": "jO___cE"}, {"verified": false, "name": "The Political Room", "id": "1045073864051609600", "public_metrics": {"followers_count": 116598, "following_count": 138, "tweet_count": 23389, "listed_count": 1352}, "location": "Mundo.", "username": "Political_Room"}, {"verified": false, "name": "FLYING SAUCER \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udef8", "id": "1141103264584409095", "public_metrics": {"followers_count": 16812, "following_count": 16814, "tweet_count": 76971, "listed_count": 7}, "location": "Tramanda\u00ed RS  Litoral Norte", "username": "sergioalbanus"}, {"verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Malo Guzm\u00e1n", "id": "715530591324676098", "public_metrics": {"followers_count": 9545, "following_count": 1241, "tweet_count": 43675, "listed_count": 75}, "location": "Mexico", "username": "maloguzmanvero"}, {"verified": false, "name": "Fabi", "id": "951201586436558848", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 282, "tweet_count": 2086, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Fabia__Marcely"}, {"verified": false, "name": "Laurex", "id": "817434879927390208", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 349, "tweet_count": 13773, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "RceciliaX"}, {"verified": false, "name": "elias fuenzalida", "id": "38677036", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 5001, "tweet_count": 60983, "listed_count": 15}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "efuenzalidap"}, {"verified": false, "name": "Camila Apratto", "id": "1138605894596538373", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 197, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}, "username": "AprattoCamila"}, {"verified": false, "name": "JUAN ANTONIO VARILLAS TRELLES", "id": "416653002", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 555, "tweet_count": 4776, "listed_count": 0}, "username": "JAVARILLAST"}, {"verified": false, "name": "Joan Sedici\u00f3s \ud83c\udff4", "id": "325409816", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2740, "tweet_count": 56245, "listed_count": 21}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "Balanet45"}, {"verified": false, "name": "Arthur L.", "id": "370261612", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1894, "tweet_count": 71499, "listed_count": 8}, "location": "P\u00e1lido Ponto Azul", "username": "ArthurLFerr"}, {"verified": false, "name": "Risso - \u262d\ud83c\udfb8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1103794785436033025", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 2088, "tweet_count": 16080, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RpFriba"}, {"verified": false, "name": "Manuel", "id": "117901732", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 582, "tweet_count": 28890, "listed_count": 1}, "username": "m_vas"}, {"verified": false, "name": "Jose W. Vilca", "id": "65482157", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 842, "tweet_count": 161938, "listed_count": 3}, "location": "Santiago RD", "username": "JoseWVilca"}, {"verified": false, "name": "julinha", "id": "573189708", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 214, "tweet_count": 182174, "listed_count": 0}, "username": "julinhahu"}, {"verified": false, "name": "Francisco Vigil", "id": "2179739873", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 264, "tweet_count": 98295, "listed_count": 0}, "username": "vigilfran"}, {"verified": false, "name": "Judith Nieves", "id": "1129076724061364224", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 475, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "username": "JudithN46007342"}, {"verified": false, "name": "Manolito A.", "id": "613802214", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 973, "tweet_count": 119472, "listed_count": 11}, "username": "contracaidas"}, {"verified": false, "name": "Silvia A. Salcedo", "id": "66502433", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1022, "tweet_count": 7568, "listed_count": 15}, "location": "La Paz Bolivia", "username": "estrellagemela"}, {"verified": false, "name": "Agroterritori", "id": "556821800", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1376, "tweet_count": 20302, "listed_count": 82}, "location": "Catalunya", "username": "Agroterritori"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3b", "id": "4430758636", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 5000, "tweet_count": 5582, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "20l__R4C"}, {"verified": false, "name": "BadNaty \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1586986178", "public_metrics": {"followers_count": 10365, "following_count": 8073, "tweet_count": 90828, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Leopoldo", "username": "Naahnanica"}, {"verified": true, "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250", "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "location": "Porto Alegre/RS", "username": "Trensurb"}, {"verified": false, "name": "Alvin Baez", "id": "2792696688", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 44, "tweet_count": 97891, "listed_count": 2}, "username": "abaez54"}, {"verified": false, "name": "Sergio Negrete C\u00e1rdenas", "id": "1639334120", "public_metrics": {"followers_count": 180873, "following_count": 841, "tweet_count": 247196, "listed_count": 782}, "location": "CanalTelegram: t.me/econokafka", "username": "econokafka"}, {"verified": false, "name": "Wanderley\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "205677715", "public_metrics": {"followers_count": 4894, "following_count": 5117, "tweet_count": 170918, "listed_count": 14}, "username": "wanderley999"}, {"verified": false, "name": "Rosa", "id": "166582202", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 578, "tweet_count": 19485, "listed_count": 2}, "username": "rossaisabel"}, {"verified": false, "name": "Palomita", "id": "817447962594918401", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1358, "tweet_count": 74756, "listed_count": 2}, "username": "nidia19861"}, {"verified": false, "name": "Market199", "id": "928582552176267264", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 577, "tweet_count": 42315, "listed_count": 5}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "Market199S"}, {"verified": true, "name": "Jenniffer Gonz\u00e1lez", "id": "400246874", "public_metrics": {"followers_count": 122485, "following_count": 2575, "tweet_count": 39574, "listed_count": 348}, "location": "Puerto Rico & Washington, D.C.", "username": "Jenniffer"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo P\u00e9rez", "id": "2870698960", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3422, "tweet_count": 6229, "listed_count": 5}, "username": "rodrigosandamma"}, {"verified": false, "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "public_metrics": {"followers_count": 366951, "following_count": 7, "tweet_count": 61334, "listed_count": 2848}, "location": "Mundo", "username": "descifraguerra"}, {"verified": false, "name": "Esquivel", "id": "737102169917120513", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1057, "tweet_count": 43936, "listed_count": 3}, "username": "esquivelancona_"}, {"verified": false, "name": "Prevencionar Saludable", "id": "511609831", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 653, "tweet_count": 14765, "listed_count": 99}, "location": "Madrid", "username": "esaludables"}, {"verified": false, "name": "e-coordina", "id": "122352434", "public_metrics": {"followers_count": 8062, "following_count": 3804, "tweet_count": 30709, "listed_count": 51}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ecoordina"}, {"verified": false, "name": "Esperan\u00e7a", "id": "952263276", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 128, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "username": "crisccnunes"}, {"verified": false, "name": "Thereza Fontoura", "id": "167999129", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 186, "tweet_count": 880501, "listed_count": 0}, "username": "therezafontoura"}, {"verified": true, "name": "El Litoral", "id": "44126150", "public_metrics": {"followers_count": 159711, "following_count": 108, "tweet_count": 342067, "listed_count": 549}, "location": "Santa Fe - Argentina", "username": "ellitoral"}, {"verified": false, "name": "luis", "id": "1081025659684700160", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1830, "tweet_count": 21041, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil", "username": "luipjo"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Porpino", "id": "1112559426291097605", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 333, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "username": "Ale_Porpino"}, {"verified": true, "name": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": "138909796", "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37912, "listed_count": 145}, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "flaviovmcosta"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Roa\u0323", "id": "88764280", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1542, "tweet_count": 22880, "listed_count": 2}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "maryroa13"}, {"verified": false, "name": "awesome fergienand magellan", "id": "326904143", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 345, "tweet_count": 72205, "listed_count": 1}, "username": "waterwaIker"}, {"verified": false, "name": "hija de venus \u2728", "id": "293776439", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 236, "tweet_count": 17579, "listed_count": 0}, "username": "olguisherrera"}, {"verified": false, "name": "Doily Hern\u00e1ndez M", "id": "131656710", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 827, "tweet_count": 90072, "listed_count": 15}, "location": "Venezuela", "username": "doilyhernandezm"}, {"verified": false, "name": "Renata Centeno", "id": "758831741310111744", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 682, "tweet_count": 475680, "listed_count": 17}, "username": "CentenoRenata"}, {"verified": false, "name": "K e n o b i", "id": "1014380982387003393", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 438, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "username": "vndresj"}, {"verified": false, "name": "Johmil\ud83d\udc96", "id": "819632314800078848", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 745, "tweet_count": 17039, "listed_count": 0}, "username": "KJohmil"}, {"verified": false, "name": "pili hg", "id": "2975369577", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1935, "tweet_count": 39930, "listed_count": 7}, "location": "Veracruz M\u00e9xico", "username": "hg_pili"}, {"verified": false, "name": "Ariston M Cavalcanti", "id": "913758396247085056", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "username": "Aristoncavalca"}, {"verified": false, "name": "RamonSoberon", "id": "194672199", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 217, "tweet_count": 9188, "listed_count": 4}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "XJ00613"}, {"verified": false, "name": "BadGuy.Movie", "id": "958841520219676672", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 224, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "username": "bad_guy_movie"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "id": "1174669599645872128", "author_id": "1138406986582806529", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "id": "1174392398472011776", "author_id": "3070072750", "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "id": "1174291995126304768", "author_id": "266649726", "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "125565775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 317, "end": 325, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 387, "end": 396, "username": "info_dgp", "id": "1118450604970582016"}], "urls": [{"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/Bq9dolJimW", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1174656391333785602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bq9dolJimW", "media_key": "3_1174656380772524033"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "SupLuchaEnElConsejo"}, {"start": 209, "end": 228, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "suicidio"}, {"start": 397, "end": 424, "tag": "40A\u00f1osConquistandoDerechos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174656391333785602"], "created_at": "2019-09-19T12:08:02.000Z", "id": "1174656391333785602", "author_id": "1668001640", "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve #SupLuchaEnElConsejo y gracias a su incansable trabajo en #StopSuicidiosPNyGC se podr\u00e1 prevenir nuestra mayor lacra\n\nEl #suicidio es la primera causa de muerte en la @policia\n\nEntrega de borrador de la conducta suicida en el Consejo de @info_dgp\n#40A\u00f1osConquistandoDerechos https://t.co/Bq9dolJimW", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "id": "1174568107014275072", "author_id": "281769300", "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "105082141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174586477596073985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/z8aFx08Xap", "expanded_url": "http://bit.ly/34WzTk8", "display_url": "bit.ly/34WzTk8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174647679361716229"], "created_at": "2019-09-19T11:33:25.000Z", "id": "1174647679361716229", "author_id": "105082141", "text": "Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/z8aFx08Xap", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174448090994085890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yUV05hDOXv", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174448090994085890", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542936236875781"], "created_at": "2019-09-19T04:37:12.000Z", "id": "1174542936236875781", "author_id": "1535690233", "text": "\u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, no!, eso no importaba antes del meme caduco de Ricardo Alem\u00e1n.\nMal gusto: s\u00ed.\n\u00bfLinchamiento? Comencemos con quien nos ofende todos los d\u00edas, \u00bfno? https://t.co/yUV05hDOXv", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z", "id": "1174659983927123968", "author_id": "68733660", "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1138885539283820544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChairoMillenial", "id": "1138885539283820544"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174502308568272896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174684358449532929"], "created_at": "2019-09-19T13:59:10.000Z", "id": "1174684358449532929", "author_id": "1054927860727611392", "text": "@ChairoMillenial @interjet Recordemos que el suicida te avisa antes de.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174639950916214784"], "created_at": "2019-09-19T11:02:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 224, "tag": "VieMaVieDeTraductrice"}, {"start": 225, "end": 249, "tag": "ExpertEsProcrastination"}]}, "id": "1174639950916214784", "author_id": "335860185", "text": "Cela fait quatre jours qu'\u00e0 chaque fois que je suis le point d'attaquer la traduction de ce livre, je me trouve subitement autre chose \u00e0 faire. M\u00eame pour moi, c'est in\u00e9dit.\n\nJe crois que j'ai le trac.\n\n#VieMaVieDeTraductrice #ExpertEsProcrastination", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2727, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654860886773760"], "created_at": "2019-09-19T12:01:57.000Z", "id": "1174654860886773760", "author_id": "74153376", "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @sdpnoticias ...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174502308568272896"], "created_at": "2019-09-19T01:55:46.000Z", "id": "1174502308568272896", "author_id": "1138885539283820544", "text": "Referente al tema de Ximena Garc\u00eda. \n\n\u00bfTe parece suficiente una disculpa, y que la hayan retirado provisionalmente de @Interjet? \ud83e\udd14 \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\nNota: Argumenta tu voto.", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 338, "like_count": 265, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/155aGGiznn", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174681044773027840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/155aGGiznn", "media_key": "3_1174590861029625856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174681044773027840"], "created_at": "2019-09-19T13:46:00.000Z", "id": "1174681044773027840", "author_id": "45013575", "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/155aGGiznn", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "id": "1174405711683608576", "author_id": "569006794", "text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"], "created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "id": "1174326750828027904", "author_id": "1100408021925023744", "text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6JrvPIqOQ2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc", "display_url": "youtube.com/watch?v=FjaQFS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "NuclearesNO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258850712735746"], "created_at": "2019-09-18T09:48:21.000Z", "id": "1174258850712735746", "author_id": "793673772", "text": "Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo\ud83d\ude09#NuclearesNO https://t.co/6JrvPIqOQ2 Sigue hilo \ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174430596073951238"], "created_at": "2019-09-18T21:10:48.000Z", "id": "1174430596073951238", "author_id": "54919560", "text": "En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "id": "1174507816436031489", "author_id": "799260530", "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z", "id": "1167591580338806784", "author_id": "3331429624", "text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "id": "1174502937663627265", "author_id": "131357666", "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "id": "1174141862627725313", "author_id": "1059282925315911681", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/jwoTHgPTCL", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "notisistema.com/noticias/atent\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GpL9lY1Mlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1174681608655425536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpL9lY1Mlh", "media_key": "3_1174681606918934532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174681608655425536"], "created_at": "2019-09-19T13:48:14.000Z", "id": "1174681608655425536", "author_id": "39809785", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos  https://t.co/jwoTHgPTCL https://t.co/GpL9lY1Mlh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 47, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/dHtfp0NHpn", "expanded_url": "https://twitter.com/Sup_Policia/status/1174650891460403203/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHtfp0NHpn", "media_key": "3_1174650875861774337"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 103, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}, {"start": 197, "end": 220, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 221, "end": 248, "tag": "40A\u00f1osConquistandoDerechos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174650891460403203"], "created_at": "2019-09-19T11:46:11.000Z", "id": "1174650891460403203", "author_id": "125565775", "text": "\u23e9Con este gran paso conseguido por @Sup_Policia, avanzamos hacia dejar en el olvido #StopSuicidiosPNyGC.\n\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0fTrabajaremos con @ViveCNP en las enmiendas para mejorar en lo posible este borrador del #ProtocoloAntisuicidios\n#40A\u00f1osConquistandoDerechos https://t.co/dHtfp0NHpn", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 51, "like_count": 142, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 P\u00e9rez"}, {"start": 70, "end": 89, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174151533891657729"], "created_at": "2019-09-18T02:41:55.000Z", "id": "1174151533891657729", "author_id": "1003350317352804352", "text": "Definitivamente el Fiscal Jos\u00e9 P\u00e9rez est\u00e1 perdiendo la raz\u00f3n. Citar a Vladimiro Montesinos en investigaci\u00f3n a Fuerza Popular demuestra que a falta de argumentos lo \u00fanico que le queda es el esc\u00e1ndalo y el show.", "public_metrics": {"retweet_count": 713, "reply_count": 798, "like_count": 2010, "quote_count": 117}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oxb5jfWRss", "expanded_url": "https://www.leggilo.org/2019/07/22/phillip-herron-padre-inglese-suicida-tre-figli/", "display_url": "leggilo.org/2019/07/22/phi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174675139335729152"], "created_at": "2019-09-19T13:22:32.000Z", "id": "1174675139335729152", "author_id": "490139250", "text": "L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantenere la famiglia o no!  \nMi fate schifo!\nhttps://t.co/oxb5jfWRss", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.923, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659845582196736"], "created_at": "2019-09-19T12:21:45.000Z", "id": "1174659845582196736", "author_id": "102654864", "text": "Minha opini\u00e3o sobre Odair:\n\nO @SCInternacional deveria dar at\u00e9 dezembro pra ele mostrar algo. Tem o 2 turno do Brasileir\u00e3o pra mostrar que pode mudar, que o futebol n\u00e3o precisa ser covarde e que pode render mais.\n\nAt\u00e9 agora o trabalho foi bom, mas sempre na hora H, ele falhou!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "id": "1174150115227049985", "author_id": "292542544", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "lang": "in"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "author_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "300132019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "tonto"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "I\u00f1aki"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.2851, "type": "Person", "normalized_text": "Polanco"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Prisa"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174587037552467968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174608836348534784"], "created_at": "2019-09-19T08:59:04.000Z", "id": "1174608836348534784", "author_id": "724617054", "text": "@RenePerle Gabi-tonto necesita un pol\u00edtico suicida ,  con varias capas de calzoncillos ,,,\nGran manipulador el I\u00f1aki\nEs como una monja buena ,que bajo manga tiene grandes negocios con el Obispo\nUn servidor del mafioso Polanco y el grupo Prisa,la mano negra del PSOE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "id": "1174330023551086593", "author_id": "16033602", "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174433907237957632"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/G0ktqZQjev", "expanded_url": "https://twitter.com/TalbertSwan/status/1174433907237957632", "display_url": "twitter.com/TalbertSwan/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174680817387356160"], "created_at": "2019-09-19T13:45:06.000Z", "id": "1174680817387356160", "author_id": "1129076713911148544", "text": "Tanti negri sono stati ammazzati in conflitti a fuoco con la polizia, durante gli 8 anni di Obama alla Casa Bianca. Ma il 'bianco' Alan Friedman tace su questi dati. \u00c8 quello che da anni \u00e8 abituato a fare: contare e scrivere balle in Italia  pur di \ud83d\udcb0 e apparire in tv. https://t.co/G0ktqZQjev", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "223836947", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarcosTsci", "id": "223836947"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "EduardoGS1807", "id": "4352174189"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174539658589552640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174540837398679552"], "created_at": "2019-09-19T04:28:52.000Z", "id": "1174540837398679552", "author_id": "909247264522108928", "text": "@MarcosTsci N\u00e3o acho que ele tenha errado em colocar o S\u00f3bis, apesar de eu n\u00e3o ser T\u00c3O favor\u00e1vel \u00e0 entrada\n\nEu tava falando com o @EduardoGS1807 e a gente achou que era pra entrar o Nonato na do Patrick no intervalo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562270254419968"], "created_at": "2019-09-19T05:54:02.000Z", "id": "1174562270254419968", "author_id": "433915568", "text": "\u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si consigue volar.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PeKZr7xIi9", "expanded_url": "https://siracusa.gds.it/articoli/cronaca/2019/09/17/palazzolo-muore-suicida-lideatore-del-porto-turistico-di-siracusa-b1949273-c132-499d-b15a-6a2c9debf9bf/", "display_url": "siracusa.gds.it/articoli/crona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "imprenditore"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173951840351916032"], "created_at": "2019-09-17T13:28:24.000Z", "id": "1173951840351916032", "author_id": "388946039", "text": "#Statesereni non fa pi\u00f9 notizia ormai!Un altro #imprenditore in meno: Palazzolo, morto #suicida un imprenditore: si \u00e8 impiccato nella sua abitazione. ideatore del porto turistico il progetto era fermo... https://t.co/PeKZr7xIi9", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6KgHEX", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/nqUICSqXA7", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174678276700278784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nqUICSqXA7", "media_key": "3_1174326150279106560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174678276700278784"], "created_at": "2019-09-19T13:35:00.000Z", "id": "1174678276700278784", "author_id": "44145131", "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6KgHEX https://t.co/nqUICSqXA7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "450620797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174478063767212032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 210, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "DraMalinka"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3qutZhBpJO", "expanded_url": "https://twitter.com/Anhelada77/status/1174478086579970048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qutZhBpJO", "media_key": "3_1174478072344530944"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3qutZhBpJO", "expanded_url": "https://twitter.com/Anhelada77/status/1174478086579970048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qutZhBpJO", "media_key": "3_1174478078925361152"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DraMalinka"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "YoNoSoyXimena"}, {"start": 229, "end": 244, "tag": "LadyTerrorista"}, {"start": 245, "end": 264, "tag": "NoVueloConInterjet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174478086579970048"], "created_at": "2019-09-19T00:19:31.000Z", "id": "1174478086579970048", "author_id": "450620797", "text": "No se escuden en su clasismo (se ven muy cretinos); ni en que es una broma (se ven bien pendejos). Hay cosas con las que no se bromea y menos cuando uno tiene una carrera que involucra vidas humanas (#DraMalinka).\n#YoNoSoyXimena #LadyTerrorista #NoVueloConInterjet\nEl mundo nos \ud83d\udc40 https://t.co/3qutZhBpJO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"], "created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "id": "1174223495041036288", "author_id": "2945636195", "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "446275249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174301783889502208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Simone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174662961295761409"], "created_at": "2019-09-19T12:34:08.000Z", "id": "1174662961295761409", "author_id": "32736021", "text": "@Ana_QuintoB Simone amorzinho", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "962664475013931008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ofendilda", "id": "955912247586500609"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174675239155974144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676610861191168"], "created_at": "2019-09-19T13:28:23.000Z", "id": "1174676610861191168", "author_id": "962664475013931008", "text": "@ofendilda @NoALaIdDeGenero @Manuela70519303 @Ortega_Smith @AlmeidaPP_ Lo de la motivaci\u00f3n machista aparte de ser una patra\u00f1a con la que hacer negocio aprovechando el drama de una mujeres asesinadas,se cae por s\u00ed solo: al asesinar el hombre m\u00e1s hombres,les mata por ser hombres?Es eso tambi\u00e9n patriarcado? Para hacer negocio con la mujer y\ud83d\udcb0-&gt;machismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.355, "type": "Organization", "normalized_text": "atav"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "atav"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174499521021263872"], "created_at": "2019-09-19T01:44:41.000Z", "id": "1174499521021263872", "author_id": "842415920375050244", "text": "Bruno se hace el pija con Torcuato y re que el otro lo meti\u00f3 preso, y casi lo mata. Re suicida el Bruno #atav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Notimex"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/TolxhH9iHA", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1174673267224920065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TolxhH9iHA", "media_key": "3_1174673265287192581"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 170, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 175, "end": 183, "tag": "Notimex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174673267224920065"], "created_at": "2019-09-19T13:15:05.000Z", "id": "1174673267224920065", "author_id": "19889168", "text": "Al menos 20 personas perdieron la vida y otras 95 resultaron heridas este jueves tras un ataque suicida perpetrado por los talibanes en la provincia de Zabul, #Afganist\u00e1n.\n\n\u2022 #Notimex https://t.co/TolxhH9iHA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "727049009924308993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174671704574087169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6146, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/gCuNfYRbBv", "expanded_url": "https://twitter.com/BillieEilishBR/status/1174672041129193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gCuNfYRbBv", "media_key": "16_1174672032619008001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174672041129193472"], "created_at": "2019-09-19T13:10:13.000Z", "id": "1174672041129193472", "author_id": "727049009924308993", "text": "TEM QUE SER ESSA TOUR NO BRASIL. https://t.co/gCuNfYRbBv", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1171190138925387776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174676315708055553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Q09AknQbaA", "expanded_url": "https://twitter.com/UtilidadsB/status/1174676336637558784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q09AknQbaA", "media_key": "3_1174676319227011073"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Q09AknQbaA", "expanded_url": "https://twitter.com/UtilidadsB/status/1174676336637558784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q09AknQbaA", "media_key": "3_1174676334154539013"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174676336637558784"], "created_at": "2019-09-19T13:27:17.000Z", "id": "1174676336637558784", "author_id": "1171190138925387776", "text": "{\ud83c\udf52}Harry Potter https://t.co/Q09AknQbaA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1154117999374323714"], "created_at": "2019-07-24T19:55:48.000Z", "id": "1154117999374323714", "author_id": "1138857921557729280", "text": "Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "id": "1174445601100128258", "author_id": "100731315", "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4795047344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174676006013198336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174676008601096198"], "created_at": "2019-09-19T13:25:59.000Z", "id": "1174676008601096198", "author_id": "4795047344", "text": "a menina falou\n\nqueria que toda crueldade do mundo fosse assim, matar uma \u00e1rvore que n\u00e3o produz mais pra plantar uma que produz, provavelmente ela tava sofrendo sem ter pra onde crescer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0n9xy99CTZ", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://whatcom-news.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174582394709430274"], "created_at": "2019-09-19T07:14:00.000Z", "id": "1174582394709430274", "author_id": "325057777", "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda algunos problemas de salud y no ten\u00edan suficientes recursos para pagar los gastos m\u00e9dicos.\n\nhttps://t.co/0n9xy99CTZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "892382794810363904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ferula18", "id": "892382794810363904"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Diegoecaf3", "id": "1036231407738281984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174673843551690752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174674205578805249"], "created_at": "2019-09-19T13:18:49.000Z", "id": "1174674205578805249", "author_id": "414978233", "text": "@Ferula18 @Diegoecaf3 Binetti e l\u2019altro restano nel PD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qtLqB1tGCA", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/comunidad-valenciana/2019-09-19/muerte-anciano-violencia-plato-ceramica-orihuela-alicante-asesinato_2241671/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/comunid\u2026"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/wKXBWpHSVX", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1174633054402482176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKXBWpHSVX", "media_key": "3_1174633047171522561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174633054402482176"], "created_at": "2019-09-19T10:35:18.000Z", "id": "1174633054402482176", "author_id": "364261539", "text": "https://t.co/qtLqB1tGCA \u00bfViolencia MACHISTA? https://t.co/wKXBWpHSVX", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 59, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3venes riojanos"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Adriana D\u00edez G\u00f3mez"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Casal"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/S0thkDPeCz", "expanded_url": "https://twitter.com/COP_La_Rioja/status/1174649966452793344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0thkDPeCz", "media_key": "3_1174649960719167489"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 261, "tag": "Psicolog\u00edaLaRioja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174649966452793344"], "created_at": "2019-09-19T11:42:30.000Z", "id": "1174649966452793344", "author_id": "753922018022752256", "text": "El pr\u00f3ximo d\u00eda 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, tendr\u00e1 lugar, en nuestro Colegio, la conferencia \"Conducta suicida en J\u00f3venes riojanos: estado actual y l\u00edneas futuras\u201d, impartida por Do\u00f1a Adriana D\u00edez G\u00f3mez del Casal, Psic\u00f3loga. #Psicolog\u00edaLaRioja https://t.co/S0thkDPeCz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "id": "1174298072756740096", "author_id": "20242549", "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "id": "1174072037368901632", "author_id": "715476691460558848", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "66923057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LainezLozada22", "id": "66923057"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174503832086298624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174521035590381568"], "created_at": "2019-09-19T03:10:11.000Z", "id": "1174521035590381568", "author_id": "2282982494", "text": "@LainezLozada22 @meiermq @eusebeias Las personas con un alto sentido del honor (Tambi\u00e9n autoestima alto) si son capaces, adem\u00e1s q me imagino q debi\u00f3 estar con depresi\u00f3n x todo el bullying. Eso d q es cobard\u00eda no pienso asi, hay q tener huevos para suicidarse, no se imaginan lo q es tener una pistola en la sien", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 50, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "id": "1174335247829348352", "author_id": "160062203", "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "netuno kino"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174673082319085568"], "created_at": "2019-09-19T13:14:21.000Z", "id": "1174673082319085568", "author_id": "821137040427323397", "text": "fiz um desenho chuchuzissimo e com isso concluo q deixarei meu nome de ilustradora como netuno kino mesmo, farei um twitter a parte pra postar meus desenhos tambem vou seguir todo mundo me sigam de volta paus no cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7194, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174297903197761537"], "created_at": "2019-09-18T12:23:32.000Z", "id": "1174297903197761537", "author_id": "944960913009991684", "text": "ETA mat\u00f3 en toda su historia a 829 personas. Desde 2003 van 1017 mujeres asesinadas.\n\nContra ETA se usaron todo tipo de medios: Pol\u00edcia espec\u00edfica, jueces y todo el dinero necesario.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no se dedican los mismos medios contra un terrorismo que mata a mucha m\u00e1s gente?", "public_metrics": {"retweet_count": 4892, "reply_count": 489, "like_count": 9631, "quote_count": 153}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174666236115992579"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/GCEMlv70Q8", "expanded_url": "https://twitter.com/HeelWillMahoney/status/1174666236115992579", "display_url": "twitter.com/HeelWillMahone\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174670810121945088"], "created_at": "2019-09-19T13:05:20.000Z", "id": "1174670810121945088", "author_id": "711468338057232389", "text": "C\u00e1llate pendejo. https://t.co/GCEMlv70Q8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "id": "1174494356012765184", "author_id": "88235133", "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/f2ZiQDxbHr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QiYVXE", "display_url": "bit.ly/2QiYVXE"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vsY0ObyMT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1174647992445526016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsY0ObyMT6", "media_key": "3_1174647991413686279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174647992445526016"], "created_at": "2019-09-19T11:34:39.000Z", "id": "1174647992445526016", "author_id": "7668952", "text": "Atentado suicida a un hospital deja al menos 15 muertos y 70 heridos en Afganist\u00e1n https://t.co/f2ZiQDxbHr https://t.co/vsY0ObyMT6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 149, "username": "juanyper", "id": "33224099"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 60, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ZZHJouz46H", "expanded_url": "https://bit.ly/2ks9rMQ", "display_url": "bit.ly/2ks9rMQ"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/q6Om8oYzVX", "expanded_url": "https://twitter.com/RILeditores/status/1174670769747582976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6Om8oYzVX", "media_key": "3_1174670767570739200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174670769747582976"], "created_at": "2019-09-19T13:05:10.000Z", "id": "1174670769747582976", "author_id": "197470780", "text": "Un d\u00eda como hoy, en 1891, el presidente Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida, al ser derrotadas sus fuerzas en la Guerra Civil. La historiadora @juanyper investig\u00f3 esta radical decisi\u00f3n en su libro \u00abLa \u00faltima decisi\u00f3n de Balmaceda: dar la vida por los amigos\u00bb https://t.co/ZZHJouz46H https://t.co/q6Om8oYzVX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "768918603534045184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaHumboldt", "id": "768918603534045184"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Jardiel Poncela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174445585216278528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174588001579454464"], "created_at": "2019-09-19T07:36:17.000Z", "id": "1174588001579454464", "author_id": "1111570980642713600", "text": "@MariaHumboldt Para machismo rechinante Jardiel Poncela. Me he rele\u00eddo varios este verano y era un wtf continuo. Pero te cambias las gafas y disfrutas pq un texto bueno lo es aunque quieras matar al autor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "757971236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "reblgrrrl", "id": "1557873783297425410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174670000017334275"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174670135120007169"], "created_at": "2019-09-19T13:02:39.000Z", "id": "1174670135120007169", "author_id": "742457989811015680", "text": "@reblgrrrl @Juarezelone sim kkk exatamente mas desfiz o unf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/WHSyuhF0Tc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRB8n", "display_url": "dlvr.it/RDRB8n"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/BXy4DBuFqg", "expanded_url": "https://twitter.com/Caracol1170AM/status/1174669608508215296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXy4DBuFqg", "media_key": "3_1174669606113271808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669608508215296"], "created_at": "2019-09-19T13:00:33.000Z", "id": "1174669608508215296", "author_id": "3346561755", "text": "Mujer venezolana se suicida en Cartagena https://t.co/WHSyuhF0Tc https://t.co/BXy4DBuFqg", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/UdEwm1uCRj", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/19/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/19/ata\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174665595083730944"], "created_at": "2019-09-19T12:44:36.000Z", "id": "1174665595083730944", "author_id": "147067372", "text": "Ataque suicida deja 20 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/UdEwm1uCRj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"], "created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "id": "1174345194352926721", "author_id": "17813487", "text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VztlNzlW6O", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/internacional/nuevo-ataque-suicida-en-hospital-de-afganistan-deja-15-personas-muertas", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655426580889605"], "created_at": "2019-09-19T12:04:12.000Z", "id": "1174655426580889605", "author_id": "126204564", "text": "Nuevo ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 15 personas muertas https://t.co/VztlNzlW6O", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "id": "1174662216454459392", "author_id": "349267003", "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mrVU0YP2PM", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrVU0YP2PM", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655793217626112"], "created_at": "2019-09-19T12:05:39.000Z", "id": "1174655793217626112", "author_id": "142779463", "text": "\u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeira Parte,Cap\u00edtulo IV - Jer\u00f4nimo de Ara\u00fajo Silveira e fam\u00edlia. https://t.co/mrVU0YP2PM", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "titia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174281529037656065"], "created_at": "2019-09-18T11:18:28.000Z", "id": "1174281529037656065", "author_id": "123103785", "text": "Repitam com a titia: \n\nN\u00e3o h\u00e1 magia, feiti\u00e7o, amarra\u00e7\u00e3o que fa\u00e7a algu\u00e9m gostar de vc. A pessoa volta? Volta, um zumbi! Volta com raiva, empurrado, nem sabe pq t\u00e1 ali. Te maltrata, te chifra, te ignora, s\u00f3 n\u00e3o consegue  sair por causa da magia que foi feita. ZERO AMOR, TENDEU?", "public_metrics": {"retweet_count": 5902, "reply_count": 163, "like_count": 20269, "quote_count": 991}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7945, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174658458458759168"], "created_at": "2019-09-19T12:16:15.000Z", "id": "1174658458458759168", "author_id": "4234892896", "text": "Si tenemos enorme desgracia de que ganen el 27 de octubre, habr\u00e1 que esperar hasta el 2021 para modificar el Congreso y hasta el 2023 para volver al Ejecutivo\nA ellos se le simplifica bastante gobernar:no tienen que convivir con un intento de golpe civil diario\nIgual,son in\u00fatiles", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 32, "like_count": 180, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "valete115", "id": "23869918"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174621142881095680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174640692158709761"], "created_at": "2019-09-19T11:05:39.000Z", "id": "1174640692158709761", "author_id": "2382968403", "text": "A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CMSFViMWCu", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/PzdyfV8GNF", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1174658285817008128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzdyfV8GNF", "media_key": "3_1174658284034371585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174658285817008128"], "created_at": "2019-09-19T12:15:34.000Z", "id": "1174658285817008128", "author_id": "256747696", "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFViMWCu https://t.co/PzdyfV8GNF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174369226645278725"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174504412972232704"], "created_at": "2019-09-19T02:04:07.000Z", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "id": "1174504412972232704", "author_id": "888615055977324545", "text": "@hectorbecerrilr @juan_maelo Claro el es un suicida que quiere terminar su inmunidad para que lo juzguen!! Los quiero ver a ustedes ahora que el t\u00edo Vladi empiece a cantar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "id": "1166780690689601536", "author_id": "3347283070", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "id": "1174469987127500805", "author_id": "2910126435", "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "167042901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QYRFaPbs5y", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarMartGo98/status/1174535938460004354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QYRFaPbs5y", "media_key": "3_1174535868553539584"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QYRFaPbs5y", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarMartGo98/status/1174535938460004354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QYRFaPbs5y", "media_key": "3_1174535879492345856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174533658079707136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174535938460004354"], "created_at": "2019-09-19T04:09:24.000Z", "id": "1174535938460004354", "author_id": "1150605564444995585", "text": "@GlodeJo07 Lo que hacen por L\u00f3pez. https://t.co/QYRFaPbs5y", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174492212756922369"], "created_at": "2019-09-19T01:15:39.000Z", "id": "1174492212756922369", "author_id": "865091096", "text": "Cuando escucho historias de personas que lloran camino al trabajo o en un trabajo que odian no s\u00e9 si romantizarlo y decir \"qu\u00e9 bacano ese proceso de aprendizaje, el esfuerzo nos forma\" o decir \"qu\u00e9 mierda vivir en este sistema donde la gente debe trabajar en cosas que detesta\"...", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14577254", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "Ideias_Radicais", "id": "33262157"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8459, "type": "Organization", "normalized_text": "Carrefour"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174477806203486213"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174538228424216576"], "created_at": "2019-09-19T04:18:30.000Z", "id": "1174538228424216576", "author_id": "1046547300062048258", "text": "@DerMagno @Ideias_Radicais At\u00e9 porque o Carrefour ia adorar que todos os seus clientes morressem intoxicados, n\u00e9? Faria muito bem para os neg\u00f3cios. \n\nAs pessoas n\u00e3o conseguem enxergar uma simples l\u00f3gica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8446, "type": "Place", "normalized_text": "Itarantim"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174645525662097409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174661573492822017"], "created_at": "2019-09-19T12:28:37.000Z", "id": "1174661573492822017", "author_id": "80039628", "text": "@Valdecirdelecl1 @AbrahamWeint Aquele que envio R$ 3.000.000, para o munic\u00edpio de Itarantim na Bahia?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1079905202965233665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AllqaWaman", "id": "1079905202965233665"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174435880871706624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174535810416349184"], "created_at": "2019-09-19T04:08:53.000Z", "id": "1174535810416349184", "author_id": "1063909046288289797", "text": "@AllqaWaman @ocram Nos tumbamos el tren y el estadio nacional entonces!! :D para olvidar a Alan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174606899242778624"], "created_at": "2019-09-19T08:51:22.000Z", "id": "1174606899242778624", "author_id": "462214401", "text": "Desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 147, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/RLU1p5Wz64", "expanded_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/", "display_url": "eldia.com.do/las-primeras-s\u2026", "status": 500, "unwound_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 148, "tag": "psicologia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174645070626271233"], "created_at": "2019-09-19T11:23:03.000Z", "id": "1174645070626271233", "author_id": "304915645", "text": "Cuando alguien da se\u00f1ales de no querer vivir, se debe canalizar su ayuda inmediatamente para preservar esa vida.\nhttps://t.co/RLU1p5Wz64\n#psicologia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PRF6KRtk2j", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1174658191126401024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PRF6KRtk2j", "media_key": "3_1174658188853096450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174658191126401024"], "created_at": "2019-09-19T12:15:11.000Z", "id": "1174658191126401024", "author_id": "97513349", "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u00bfD\u00d3NDE OCURRI\u00d3? \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.co/PRF6KRtk2j", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "id": "1174158949156839424", "author_id": "3193446977", "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174528681655619585"}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7d2YzHOWRe", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaa_clain/status/1174528681655619585", "display_url": "twitter.com/nazaa_clain/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530184214695936"], "created_at": "2019-09-19T03:46:32.000Z", "id": "1174530184214695936", "author_id": "1131305057679544320", "text": "Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajajajajaj https://t.co/7d2YzHOWRe", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.8121, "type": "Other", "normalized_text": "YoSoyXimena"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "YoSoyXimena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174641599327985669"], "created_at": "2019-09-19T11:09:15.000Z", "id": "1174641599327985669", "author_id": "190393421", "text": "Ahora resulta que decir algo contra el presidente de M\u00e9xico puedes perder tu trabajo y hasta la vida... donde qued\u00f3 la libertad de expresi\u00f3n? #YoSoyXimena", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 94, "like_count": 169, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174325482566717441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Vallejos"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/cDBimfC0pH", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1174325482566717441", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174328599144534017"], "created_at": "2019-09-18T14:25:30.000Z", "id": "1174328599144534017", "author_id": "259443284", "text": "Seguimos fieneciamdo choreo e ineficiciencia\nComo dijo la ilustre economista Fernanda Vallejos la plata se imprime y listo!! https://t.co/cDBimfC0pH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sVv1C4G63v", "expanded_url": "https://ift.tt/306Vw1L", "display_url": "ift.tt/306Vw1L"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174643946544410629"], "created_at": "2019-09-19T11:18:35.000Z", "id": "1174643946544410629", "author_id": "108259381", "text": "Morto suicida Maurizio Galluzzo, titolare del ristorante \u0091La Gattafura\u0092 https://t.co/sVv1C4G63v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 120, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TodosSomosXimena"}, {"start": 233, "end": 250, "tag": "TodosSomosXimena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174127624005677056"], "created_at": "2019-09-18T01:06:54.000Z", "id": "1174127624005677056", "author_id": "58608116", "text": "#TodosSomosXimena sigan el ejemplo, como dice su mes\u00edas, perd\u00f3nenla, abrazos, no balazos, amor y paz, amnist\u00eda @interjet\nAhora resulta que no hay libertad de expresi\u00f3n. Las opiniones aqu\u00ed expresadas son de responsabilidad personal. \n#TodosSomosXimena", "public_metrics": {"retweet_count": 1588, "reply_count": 1008, "like_count": 5100, "quote_count": 134}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7201, "type": "Organization", "normalized_text": "ANF"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/R6pZnCVkhs", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasfides/status/1174652348209258498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6pZnCVkhs", "media_key": "3_1174652325857845248"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "ANF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174652348209258498"], "created_at": "2019-09-19T11:51:58.000Z", "id": "1174652348209258498", "author_id": "209279715", "text": "#ANF Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas hoy, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n, de acuerdo con una fuente oficial. https://t.co/R6pZnCVkhs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "id": "1173488271164395522", "author_id": "4045324043", "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174281529037656065"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yLRng6Ngse", "expanded_url": "https://twitter.com/mat_girl/status/1174281529037656065", "display_url": "twitter.com/mat_girl/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174659275937013766"], "created_at": "2019-09-19T12:19:30.000Z", "id": "1174659275937013766", "author_id": "314179836", "text": "Lembro de uma hist\u00f3ria que ouvi: mo\u00e7a amava x e a\u00ed chorou at\u00e9 secar o corpo quando ele terminou. A tia do x vendo a mo\u00e7a sofrer, fez um trabalho pro x voltar pra ela. Voltou, mas continuou sendo bosta e ela viu que n\u00e3o queria isso pra vida. Terminou. O x ficou LOCO. + https://t.co/yLRng6Ngse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2610692022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gorrdineo", "id": "2610692022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174658508945612800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174658647630196737"], "created_at": "2019-09-19T12:17:00.000Z", "id": "1174658647630196737", "author_id": "103893316", "text": "@gorrdineo Eu estou duvidando. Parece que o poster foi feito pelo sobrinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174651746859278336"], "created_at": "2019-09-19T11:49:35.000Z", "id": "1174651746859278336", "author_id": "74153376", "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 14, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/iO3Vb9wGne", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174635746390499328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iO3Vb9wGne", "media_key": "3_1174590681538531329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174635746390499328"], "created_at": "2019-09-19T10:46:00.000Z", "id": "1174635746390499328", "author_id": "45013575", "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/iO3Vb9wGne", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "268322810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JERobledo", "id": "268322810"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 277, "end": 290, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "PETRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174450147780169729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174485104200232961"], "created_at": "2019-09-19T00:47:24.000Z", "id": "1174485104200232961", "author_id": "989977760", "text": "@JERobledo @ClaudiaLopez Cuando leo mensajes que rechazan votar por @ClaudiaLopez, la de ROBLEDO, pero invitan a votar por @HOLLMANMORRIS, el de PETRO, lo asimilo al suicida a quien le preguntan en cu\u00e1l \u00e1rbol prefiere ahorcarse.\nSe afianza cada vez m\u00e1s la URGENCIA de elegir a @MiguelUribeT .", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4164, "type": "Product", "normalized_text": "M-50"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WQIx3d2QXU", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/conductor-kamikaze-que-mato-joven-m-50-queda-libertad-cargos-4587945?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568876378", "display_url": "okdiario.com/sociedad/condu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/conductor-kamikaze-que-mato-joven-m-50-queda-libertad-cargos-4587945?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568876378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174640484725219328"], "created_at": "2019-09-19T11:04:49.000Z", "id": "1174640484725219328", "author_id": "3439292716", "text": "El conductor kamikaze que mat\u00f3 a un joven en la M-50 queda en libertad con cargos https://t.co/WQIx3d2QXU", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 15, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/0CB1qerJso", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/09/19/beatrice-lorenzin-partito-democratico/", "display_url": "ilpost.it/2019/09/19/bea\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174599115147218944"], "created_at": "2019-09-19T08:20:26.000Z", "id": "1174599115147218944", "author_id": "14797433", "text": "Beh finalmente ora gli schieramenti son chiari, socialisti da una parte, centristi dal... What? OH NOUUUuuu.....\nhttps://t.co/0CB1qerJso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 113, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SXYyJIScv2", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=user-share"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174473658137546752"], "created_at": "2019-09-19T00:01:55.000Z", "id": "1174473658137546752", "author_id": "815216354496225285", "text": "Rinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/SXYyJIScv2 via @NotiUno", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OscBg1K8FB", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368652340150272"], "created_at": "2019-09-18T17:04:40.000Z", "id": "1174368652340150272", "author_id": "878986831970357248", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/OscBg1K8FB", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VejLUe43st", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/video-suicida-salta-puente-policias-agarran-ultimo-segundo_0_aL-ITC31.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568843289", "display_url": "clarin.com/viste/video-su\u2026", "unwound_url": "https://www.clarin.com/viste/video-suicida-salta-puente-policias-agarran-ultimo-segundo_0_aL-ITC31.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568843289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174453225153617920"], "created_at": "2019-09-18T22:40:43.000Z", "id": "1174453225153617920", "author_id": "8105922", "text": "Video: un suicida salta de un puente y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/VejLUe43st", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6594, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de \u00c9tica"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Galarreta"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Janet S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HZgNtyQXq3", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/19/fuerza-popular-comision-etica-no-investigara-luis-galarreta-pronuncie-pedro-olaechea-janet-sanchez", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/19/fuerza-popular-comision-etica-no-investigara-luis-galarreta-pronuncie-pedro-olaechea-janet-sanchez/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174492682556780545"], "created_at": "2019-09-19T01:17:31.000Z", "id": "1174492682556780545", "author_id": "829750511624679424", "text": "Comisi\u00f3n de \u00c9tica no investigar\u00e1 a Luis Galarreta hasta que se pronuncie Olaechea, afirma Janet S\u00e1nchez https://t.co/HZgNtyQXq3", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 89, "like_count": 94, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.761, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "New City"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.7352, "type": "Place", "normalized_text": "San Ysidro"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.4901, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HZ4ZbIeH70", "expanded_url": "https://twitter.com/RIDNoticias/status/1174395401144659968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZ4ZbIeH70", "media_key": "3_1174395394391859200"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Tijuana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395401144659968"], "created_at": "2019-09-18T18:50:57.000Z", "id": "1174395401144659968", "author_id": "1025465390", "text": "\ud83d\udd35 Otra mujer se suicida al caer de edificio en #Tijuana... se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20.\n\n\u00ae\ufe0f Este martes, una mujer se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20 de las instalaciones del New City, ubicado cerca de la Garita de San Ysidro, Tijuana. https://t.co/HZ4ZbIeH70", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylwkTh", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ONG70FhpxL", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174590649007558661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONG70FhpxL", "media_key": "3_1174590629596278784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174590649007558661"], "created_at": "2019-09-19T07:46:48.000Z", "id": "1174590649007558661", "author_id": "45013575", "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylwkTh https://t.co/ONG70FhpxL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Irene Montero"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/J0BRQL37ni", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqM6bd", "display_url": "bit.ly/2NqM6bd", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2NqM6bd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174651852924825600"], "created_at": "2019-09-19T11:50:00.000Z", "id": "1174651852924825600", "author_id": "14436030", "text": "Irene Montero interrumpe su permiso de maternidad para avisar al PSOE de que exigir\u00e1n ministerios el 10-N https://t.co/J0BRQL37ni", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 145, "like_count": 45, "quote_count": 27}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/HiR58s5R0E", "expanded_url": "https://www.telemundopr.com/noticias/mundo/ataque-suicida-taliban-hospital-sur-afganistan-deja-muertos-560761221.html", "display_url": "telemundopr.com/noticias/mundo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655797143449600"], "created_at": "2019-09-19T12:05:40.000Z", "id": "1174655797143449600", "author_id": "39268010", "text": "Atentado tras la rotura de las negociaciones con #EEUU.\nhttps://t.co/HiR58s5R0E", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 190, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174647853840568320"], "created_at": "2019-09-19T11:34:06.000Z", "id": "1174647853840568320", "author_id": "3174317410", "text": "#Internacionales Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de #Afganist\u00e1n", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7671, "type": "Place", "normalized_text": "SMP"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "K.Fujimori"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RhIdFNVh2P", "expanded_url": "https://youtu.be/MyxCEfG8g7A", "display_url": "youtu.be/MyxCEfG8g7A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=MyxCEfG8g7A&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396019771133953"], "created_at": "2019-09-18T18:53:24.000Z", "id": "1174396019771133953", "author_id": "525822471", "text": "VENEZOLANO IMPLICADO EN EL DOBLE DESCUARTIZAMIENTO OCURRIDO EN SMP ES TR... https://t.co/RhIdFNVh2P v\u00eda @YouTube.Esto demuestra el ENSA\u00d1AMIENTO de la\u00bfJUSTICIA? contra K.Fujimori,temible DESCUARTIZADOR es transportado sin marrocas,pero a ella la llevan a cl\u00ednica enmarrocada.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 42, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174358197437702145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174393198317363207"], "created_at": "2019-09-18T18:42:12.000Z", "id": "1174393198317363207", "author_id": "64572998", "text": "@Anonmehicieron Nada que involucre a una \"se\u00f1ora de 50 y pico\" puede ser algo bueno. Se convierten en el mism\u00edsimo diablo cuando llegan a esa edad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174548289217343489"}], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/wiFtgBpRR8", "expanded_url": "https://twitter.com/ROBZIK/status/1174548289217343489", "display_url": "twitter.com/ROBZIK/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ossignur"}, {"start": 114, "end": 127, "tag": "esager\u00f9manen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655671519854592"], "created_at": "2019-09-19T12:05:10.000Z", "id": "1174655671519854592", "author_id": "117701249", "text": "#ossignur \nMa in Canada quindi \u00e8 proibito l'\"Otello\" di Verdi interpretato da un tenore bianco truccato da moro?\n\n#esager\u00f9manen https://t.co/wiFtgBpRR8", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "191565943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174655093012094976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6893, "type": "Other", "normalized_text": "AINES"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174655702218018818"], "created_at": "2019-09-19T12:05:18.000Z", "id": "1174655702218018818", "author_id": "2317562718", "text": "@QueenHw_KingJm Al ser un AINES influye en la tensi\u00f3n arterial.\nObviamente tiene efectos secundarios, pero no son tan graves o al menos no urgentes.\nSin embargo no pasa eso por ejemplo con el Paracetamol... Una sobredosis puede matarte si no se toma el ant\u00eddoto pronto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54346243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174651623924293632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessandro"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174654459349221376"], "created_at": "2019-09-19T12:00:21.000Z", "id": "1174654459349221376", "author_id": "54346243", "text": "O time do Inter bateu no teto, chegou no limite t\u00e9cnico. Soma-se a isso o fato de perder o jogo de ida, grupo limitado tecnicamente e a perda da principal refer\u00eancia t\u00e9cnica. D'Alessandro fez falta. As escolhas do Odair tb foram equivocadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174622613458567180"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "maracutaia"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "Tail\u00e2ndia"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174624172401745921"], "created_at": "2019-09-19T10:00:00.000Z", "id": "1174624172401745921", "author_id": "991676636738281472", "text": "Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele foi para outro pa\u00eds (acho q foi Tail\u00e2ndia, criador de gado)e at\u00e9 um prefeito da Bahia se matou e era da minha cidade\n\nEdilson capetinha TB ganhou centenas de vezs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0HJMw2hRIy", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174452340432220163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HJMw2hRIy", "media_key": "3_1174451990480478213"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174452340432220163"], "created_at": "2019-09-18T22:37:12.000Z", "id": "1174452340432220163", "author_id": "884185909368901633", "text": "A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsOfPrey https://t.co/0HJMw2hRIy", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1045073864051609600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174280362253594624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Zqbjuz0xFw", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/mundo/al-menos-15-muertos-y-70-heridos-en-un-atentado-hospital-afganistan/10001-4067490", "display_url": "efe.com/efe/espana/mun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 210, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174651384316252160"], "created_at": "2019-09-19T11:48:08.000Z", "id": "1174651384316252160", "author_id": "1045073864051609600", "text": "\ud83d\udd34\"Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas este jueves, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de \ud83c\udde6\ud83c\uddeb#Afganist\u00e1n\"\nhttps://t.co/Zqbjuz0xFw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172725482661584901"], "created_at": "2019-09-14T04:15:17.000Z", "id": "1172725482661584901", "author_id": "817434879927390208", "text": "Vi not\u00edcia de que a Alice Braga t\u00e1 est\u00e1 presente no novo esquadr\u00e3o suicida, achei \u00f3timo estou feliz por ela. Mas, e EDUARDO E M\u00d4NICA VAI SAIR QUANDO NOS CINEMAS??????? Porque t\u00f4 esperando esse filme tem quase 2 anos j\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "234517337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "docmaic", "id": "234517337"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174646265814093824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174653006341726211"], "created_at": "2019-09-19T11:54:35.000Z", "id": "1174653006341726211", "author_id": "132757914", "text": "@docmaic @CNNEE Ninguno, es su red social punto.\nTienen ex\u00e1menes psicol\u00f3gicos constantes y si en esos ex\u00e1menes detectan alg\u00fan trastorno toman cartas en el asunto. Pero no creo que lo supieras si rara vez te subes a un avi\u00f3n jajajajjajajaa saludos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "mecatr\u00f4nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174653881458089984"], "created_at": "2019-09-19T11:58:04.000Z", "id": "1174653881458089984", "author_id": "370261612", "text": "Vou contar uma hist\u00f3ria REAL\n\nO ano era 2012. Segundo semestre.\n\nNa faculdade de mecatr\u00f4nica, todo mundo tinha ido mal na prova de F\u00edsica Aplicada (menos eu hehe)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 265, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/sB2lLO1kT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1174331123909976065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB2lLO1kT6", "media_key": "7_1174330894234132483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174331123909976065"], "created_at": "2019-09-18T14:35:32.000Z", "id": "1174331123909976065", "author_id": "42453250", "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/sB2lLO1kT6", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 279, "tag": "TodosSomosXimena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174074961969000451"], "created_at": "2019-09-17T21:37:38.000Z", "id": "1174074961969000451", "author_id": "1639334120", "text": ".@interjet, no se dejen montonear por hordas que buscan hacer un esc\u00e1ndalo a partir de una broma. Como tantas veces, a los enardecidos que fingen no entender un chiste no les interesa echar a perder la vida de alguien y quitarle el pan de la mesa. No lo hagan.\n\n#TodosSomosXimena", "public_metrics": {"retweet_count": 1848, "reply_count": 700, "like_count": 5414, "quote_count": 141}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173589609151893506"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pence"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.7878, "type": "Place", "normalized_text": "Islas Salom\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5134, "type": "Place", "normalized_text": "Taiw\u00e1n"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/nlF16jUhhN", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1174257935503044609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlF16jUhhN", "media_key": "3_1174257929433886720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174257935503044609"], "created_at": "2019-09-18T09:44:43.000Z", "id": "1174257935503044609", "author_id": "845571660090671104", "text": "El Vicepresidente estadounidense Mike Pence cancela la reuni\u00f3n con el primer ministro de las Islas Salom\u00f3n despu\u00e9s de que la naci\u00f3n cortase lazos con Taiw\u00e1n en favor de China. \"Est\u00e1n priorizando una futura relaci\u00f3n con China en detrimento de Estados Unidos\". https://t.co/nlF16jUhhN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 56, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "esaludables", "id": "511609831"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4108, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MLkQY8tDBe", "expanded_url": "https://www.e-saludable.com/empresa-saludable/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "e-saludable.com/empresa-saluda\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/k8qCiFRb6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ecoordina/status/1174603516314152960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8qCiFRb6G", "media_key": "3_1174603514569469952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174603516314152960"], "created_at": "2019-09-19T08:37:56.000Z", "id": "1174603516314152960", "author_id": "122352434", "text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona. | \n@opsoms @esaludables\n https://t.co/MLkQY8tDBe https://t.co/k8qCiFRb6G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "72371342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173964875686711296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173996896618209281"], "created_at": "2019-09-17T16:27:26.000Z", "id": "1173996896618209281", "author_id": "167999129", "text": "@ECantanhede E eu acho que debater esse tema \u00e9 TOTALMENTE precipitado.  Distrai o p\u00fablico de quest\u00f5es grav\u00edssimas como a tentativa de congelar o sal\u00e1rio m\u00ednimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "mariellefranco", "id": "80588528"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Jorge Ferreira"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t4krWFJ0Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/1170596263265558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4krWFJ0Sn", "media_key": "3_1170596258714722305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170596263265558528"], "created_at": "2019-09-08T07:14:32.000Z", "id": "1170596263265558528", "author_id": "138909796", "text": "EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM Rodrigo Jorge Ferreira, o Ferreirinha, para que mentisse sobre a identidade dos mandantes do atentado que matou @mariellefranco e Anderson Gomes. Siga o fio: https://t.co/t4krWFJ0Sn", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1045073864051609600", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 109, "username": "AmadorGuallar", "id": "330244307"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "mir_medeiros", "id": "277750696"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.8589, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/dwTaVe0gjB", "expanded_url": "https://www.thepoliticalroom.com/cara-cara/amador-guallarla-clave-de-la-paz-en-afganistan-pasa-tambien-por-comprender-y-proteger-a-las-minorias-etnicas/", "display_url": "thepoliticalroom.com/cara-cara/amad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174280360290660352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174280362253594624"], "created_at": "2019-09-18T11:13:50.000Z", "id": "1174280362253594624", "author_id": "1045073864051609600", "text": "\"En #Afganist\u00e1n se van a vivir cosas terribles en los pr\u00f3ximos meses.\" \nAfirmaba el periodista @AmadorGuallar en la \u00faltima entrevista de @mir_medeiros. \nSi quer\u00e9is conocer m\u00e1s sobre la realidad afagana de primera mano os recordamos esta entrevista\n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/dwTaVe0gjB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1014380982387003393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vndresj", "id": "1014380982387003393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174649438113079298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174650780034490368"], "created_at": "2019-09-19T11:45:44.000Z", "id": "1174650780034490368", "author_id": "819632314800078848", "text": "@vndresj Est\u00e1 de locos env.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "518946859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bethesda_ESP", "id": "518946859"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174646849728389120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1174649236174102528"], "created_at": "2019-09-19T11:39:36.000Z", "id": "1174649236174102528", "author_id": "958841520219676672", "text": "@bethesda_ESP Le cuento la vida pol\u00edtica de Espa\u00f1a y ya... \ud83d\ude06\ud83d\ude06", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Caratinga, Brasil", "id": "844b4e11fb967ed2"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Richardson, TX", "id": "bc7f3267d2efaf40"}]}, "errors": [{"value": "701269775490666496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [701269775490666496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "701269775490666496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174677533712932866", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174677533712932866].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174677533712932866", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "82551225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [82551225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "82551225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174478509051392000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174478509051392000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174478509051392000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174673739268538369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174673739268538369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174673739268538369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "736177915612823552", "value": "736177915612823552", "detail": "User has been suspended: [736177915612823552].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174462330068963328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174462330068963328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174462330068963328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "868987307529035777", "value": "868987307529035777", "detail": "User has been suspended: [868987307529035777].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174600828780519424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174600828780519424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174600828780519424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174660323569209344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174660323569209344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174660323569209344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2494358329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2494358329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2494358329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174660117549199365", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174660117549199365].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174660117549199365", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174660019817721857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174660019817721857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174660019817721857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174656742745083905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174656742745083905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174656742745083905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174597768507207681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174597768507207681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174597768507207681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52031618", "value": "52031618", "detail": "User has been suspended: [52031618].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174639853209653248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174639853209653248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174639853209653248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174655745813618688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174655745813618688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174655745813618688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173696918880473092", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173696918880473092", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173696918880473092].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174686678650368000", "oldest_id": "1174650732827598850", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601nppxzdevrx0jxe6iu77vo9dp"}}