{"data": [{"created_at": "2019-11-01T21:40:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}]}, "id": "1190383018386624519", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190383018386624519"], "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "author_id": "2869957630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:40:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1190383015874174977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190383015874174977"], "text": "@alferdez Cuidate de tus amigos y compa\u00f1eros de partido, Alberto! Caos nos vas a dejar vos, si laquetejedi te suicida como a Nisman.", "author_id": "69120186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190253693851099137"}], "in_reply_to_user_id": "149991703"}, {"created_at": "2019-11-01T21:40:00.000Z", "id": "1190383008819212289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190383008819212289"], "text": "Menor se suicida en su cuarto, la encontraron sus padres https://t.co/7KL2Ojce2o https://t.co/DSyINr9j6Y", "author_id": "1106590544489267202", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7KL2Ojce2o", "expanded_url": "http://bit.ly/2N5baTY", "display_url": "bit.ly/2N5baTY"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DSyINr9j6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1190383008819212289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSyINr9j6Y", "media_key": "3_1190365728815374337"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T21:39:51.000Z", "id": "1190382973423702016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382973423702016"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "4721562527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:39:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iaragb", "id": "139860744"}]}, "id": "1190382899339636738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382899339636738"], "text": "RT @iaragb: A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles que\u2026", "author_id": "960463994669686784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264419474739201"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:39:22.000Z", "id": "1190382849821696002", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382849821696002"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "1053619370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.2478, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1190382764694130689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382764694130689"], "text": "RT @o_antagonista: O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligent\u2026", "author_id": "1118581655114059776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190365540776321027"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:38:40.000Z", "id": "1190382674487234560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382674487234560"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "792846642512789504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:38:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "HEATHENS"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/2g6fH0q2zg", "expanded_url": "https://youtu.be/xRvxxkOXoH4", "display_url": "youtu.be/xRvxxkOXoH4"}]}, "id": "1190382667956666375", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382667956666375"], "text": "M\u00fasica de ESQUADR\u00c3O SUICIDA: \"HEATHENS\" em PORTUGU\u00caS https://t.co/2g6fH0q2zg via @YouTube", "author_id": "2736215108"}, {"created_at": "2019-11-01T21:38:38.000Z", "id": "1190382664810979328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382664810979328"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "1119751627026653188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:38:31.000Z", "id": "1190382637891964928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382637891964928"], "text": "@manuludke no primeiro \nno segundo ele se suicidou de novo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manuludke", "id": "775452064889638912"}]}, "author_id": "3297015209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190380711854952448"}], "in_reply_to_user_id": "775452064889638912"}, {"created_at": "2019-11-01T21:38:28.000Z", "id": "1190382624113659905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382624113659905"], "text": "@Eduarda_flor19 Esse mlq \u00e9 suicida", "author_id": "64448807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190285763340054528"}], "in_reply_to_user_id": "919196603252203520"}, {"created_at": "2019-11-01T21:38:16.000Z", "id": "1190382573136023552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382573136023552"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "1027962259572760578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:37:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "1967mauricio", "id": "973596016816553984"}]}, "id": "1190382468047790080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382468047790080"], "text": "@1967mauricio Cardume suicida eu n\u00e3o vi mas acabei de ver um burro falante.", "author_id": "1056153842797215747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190361683937636355"}], "in_reply_to_user_id": "973596016816553984"}, {"created_at": "2019-11-01T21:37:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190382441149673472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382441149673472"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:37:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "expanded_url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "display_url": "t.co/3VNwPNa2n0"}]}, "id": "1190382418244653057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382418244653057"], "text": "RT @awaekingdom: Esses s\u00e3o os pais do Billy??? Gente socorro \nSe ela n\u00e3o matou ele, eu n\u00e3o sei o que foi KKKKKK https://t.co/3VNwPNa2n0", "author_id": "1070543225549676544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189931221909934080"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:37:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190382415451217925", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382415451217925"], "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "author_id": "838494978452107265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:37:24.000Z", "id": "1190382356793876481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382356793876481"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "author_id": "1254784248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:37:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4614, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeiaJaOnline", "id": "278713625"}]}, "id": "1190382301626163200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382301626163200"], "text": "RT @LeiaJaOnline: V\u00cdDEO | Ap\u00f3s dizer que \"peixe \u00e9 inteligente e desvia da mancha de \u00f3leo\", secret\u00e1rio de Pesca pede v\u00eddeo de 'cardume suici\u2026", "author_id": "132981652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190380868042403840"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:36:53.000Z", "id": "1190382225935740929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382225935740929"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "47992927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:36:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190382186270265345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382186270265345"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "2620774239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:36:43.000Z", "id": "1190382182939922438", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382182939922438"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "936622279269773313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:36:36.000Z", "id": "1190382155878326278", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382155878326278"], "text": "RT @Nizoca: Ainda n\u00e3o fizeram a banda \u201ccardume suicida\u201d?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Nizoca", "id": "18269936"}]}, "author_id": "30786273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190379800789180417"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:36:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.6455, "type": "Place", "normalized_text": "san Juan"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8419, "type": "Place", "normalized_text": "Corozal Sucre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hernandolozano", "id": "143830873"}]}, "id": "1190382117383016448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382117383016448"], "text": "RT @hernandolozano: \u00daltima hora \n\nUn menor de 13 a\u00f1os se suicida en su vivienda del barrio san Juan en Corozal Sucre. Hay consternaci\u00f3n en\u2026", "author_id": "98018119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190366672353464322"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:36:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "FJUMT"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "FJUSinopMT"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 115, "tag": "EuSoQueroViver"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "FJUMT"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "FJUSinopMT"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nUjfZHu9fe", "expanded_url": "https://twitter.com/CarollinyGG/status/1190382078388588548/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUjfZHu9fe", "media_key": "3_1190381873547153410"}]}, "id": "1190382078388588548", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190382078388588548"], "text": "Nenhum suicida \u00e9 de fato um suicida. Nenhum deles quer na verdade se matar, quer matar a sua dor.  \n#EuSoQueroViver\n#FJUMT\n#FJUSinopMT https://t.co/nUjfZHu9fe", "author_id": "756595486224777216"}, {"created_at": "2019-11-01T21:35:17.000Z", "id": "1190381824175984640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190381824175984640"], "text": "V\u00eddeo \u2013 \u201cTem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando na mancha de \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio https://t.co/gtOhJhI7JD", "author_id": "1097825248139976705", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gtOhJhI7JD", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=272816", "display_url": "oantagonista.com/?p=272816"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T21:35:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190381822124986369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190381822124986369"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "364463614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:34:34.000Z", "id": "1190381642285760519", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190381642285760519"], "text": "en el laburo a veces me corto por accidente los brazos y parezco un emo suicida lpm q verg\u00fcenza", "author_id": "1287487604"}, {"created_at": "2019-11-01T21:34:14.000Z", "id": "1190381559544795137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190381559544795137"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "1167402203147096064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:32:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 59, "tag": "Debatea7RTVE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1190381176764153856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190381176764153856"], "text": "@CiudadanosCs tiene un raro perfil suicida... #Debatea7RTVE", "author_id": "951272851", "in_reply_to_user_id": "19028805"}, {"created_at": "2019-11-01T21:32:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190381163778596864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190381163778596864"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "2928478499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:32:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "Debatea7RTVE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Debatea7RTVE"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/sENl8luJnm", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMoliner13/status/1190381108501893120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sENl8luJnm", "media_key": "3_1190381033914540044"}]}, "id": "1190381108501893120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190381108501893120"], "text": "#Debatea7RTVE\n\u274c\ud83d\uddf3\ufe0f\u274c\nSuicida seguir permitiendo que esta gente mangonee nuestros intereses. https://t.co/sENl8luJnm", "author_id": "822904658897342464"}, {"created_at": "2019-11-01T21:31:53.000Z", "id": "1190380965824098304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380965824098304"], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "author_id": "149182781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:31:31.000Z", "id": "1190380877026594818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380877026594818"], "text": "@MarceloFreixo vc sabe bem quem matou a vereadora e porque . Vcs v\u00e3o se afogar nessa lama . https://t.co/dSK9Q6rk5o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/dSK9Q6rk5o", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1190371282388504578", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}, "author_id": "798941959276654592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190371282388504578"}], "in_reply_to_user_id": "45870897"}, {"created_at": "2019-11-01T21:31:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 160, "tag": "T\u00e1noLeiaJ\u00e1"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2JnzkftoBb", "expanded_url": "http://leiaja.me/Eh5H7e", "display_url": "leiaja.me/Eh5H7e"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Z6t6yuj9yB", "expanded_url": "https://twitter.com/LeiaJaOnline/status/1190380868042403840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z6t6yuj9yB", "media_key": "3_1190380401568681984"}]}, "id": "1190380868042403840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380868042403840"], "text": "V\u00cdDEO | Ap\u00f3s dizer que \"peixe \u00e9 inteligente e desvia da mancha de \u00f3leo\", secret\u00e1rio de Pesca pede v\u00eddeo de 'cardume suicida' https://t.co/2JnzkftoBb #T\u00e1noLeiaJ\u00e1 https://t.co/Z6t6yuj9yB", "author_id": "278713625"}, {"created_at": "2019-11-01T21:31:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8045, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RodrigoBordallo", "id": "74429121"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "RitaPenna", "id": "333624191"}]}, "id": "1190380799671095296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380799671095296"], "text": "RT @RodrigoBordallo: @RodrigoMaia @RitaPenna N\u00e3o se pode falar do AI-5 mas a C\u00e2mara pode bater palmas e celebrar a revolu\u00e7\u00e3o russa? Revolu\u00e7\u2026", "author_id": "4893465034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190207644977573890"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:30:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190380726610472967", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380726610472967"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "596576442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:30:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8467, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1190380711854952448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380711854952448"], "text": "puts um dia p enem e eu nem sei se Vargas se suicidou no primeiro ou no segundo governo", "author_id": "775452064889638912"}, {"created_at": "2019-11-01T21:30:37.000Z", "id": "1190380650609741826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380650609741826"], "text": "RT @Nizoca: Ainda n\u00e3o fizeram a banda \u201ccardume suicida\u201d?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Nizoca", "id": "18269936"}]}, "author_id": "70704187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190379800789180417"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:30:32.000Z", "id": "1190380629495549952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380629495549952"], "text": "@JCel0 para com isso cara glr se suicida por causa disso, tem tr\u00e1fico humano de meninas q sao estupradas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jcel0", "id": "1336900499468144642"}]}, "author_id": "2679769257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190380453603221504"}], "in_reply_to_user_id": "3458883873"}, {"created_at": "2019-11-01T21:29:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ireth64", "id": "369729525"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}]}, "id": "1190380344207446017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380344207446017"], "text": "RT @Ireth64: #lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "author_id": "302028255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190183706482352129"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:28:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190380168147349504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380168147349504"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "941110340913455104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:28:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.6455, "type": "Place", "normalized_text": "san Juan"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8419, "type": "Place", "normalized_text": "Corozal Sucre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hernandolozano", "id": "143830873"}]}, "id": "1190380058550124544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380058550124544"], "text": "RT @hernandolozano: \u00daltima hora \n\nUn menor de 13 a\u00f1os se suicida en su vivienda del barrio san Juan en Corozal Sucre. Hay consternaci\u00f3n en\u2026", "author_id": "77624379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190366672353464322"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:27:55.000Z", "id": "1190379969047863299", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379969047863299"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "113027929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:27:46.000Z", "id": "1190379931437543425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379931437543425"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "author_id": "1086971203535978496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:27:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190379889817477120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379889817477120"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "author_id": "3378260392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:27:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "cardume suicida"}]}, "id": "1190379800789180417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379800789180417"], "text": "Ainda n\u00e3o fizeram a banda \u201ccardume suicida\u201d?", "author_id": "18269936"}, {"created_at": "2019-11-01T21:26:55.000Z", "id": "1190379717402222593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379717402222593"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "167971198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:26:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7609, "type": "Organization", "normalized_text": "Psol"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "id": "1190379695252086785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379695252086785"], "text": "@claudioedantas N\u00e3o devia ter se afastado. Psol e PT poderiam  usar essa \u201cfor\u00e7a\u201d que eles teem em descobrir quem matou Celso Daniel e mais as 11 testemunhas.", "author_id": "1185168336574963712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190377345682747393"}], "in_reply_to_user_id": "2923397967"}, {"created_at": "2019-11-01T21:26:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190379692953608192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379692953608192"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "870783195024957440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:26:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3704, "type": "Person", "normalized_text": "palestina"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "palestina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MEMRI_Spanish", "id": "2704012268"}]}, "id": "1190379664017154048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379664017154048"], "text": "RT @MEMRI_Spanish: Familia de terrorista suicida #palestina Hanadi Jaradat: El padre de Hanadi reparti\u00f3 caramelos en celebraci\u00f3n a su marti\u2026", "author_id": "993835622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190124305662840837"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:26:00.000Z", "id": "1190379488833613832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379488833613832"], "text": "@CleberCelino @Personalx9 Que loucura \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCardume de peixes suicida foi afodaaaaa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CleberCelino", "id": "172542251"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Personalx9", "id": "1076157646674247681"}]}, "author_id": "1090338347032199168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190363314729213952"}], "in_reply_to_user_id": "172542251"}, {"created_at": "2019-11-01T21:25:40.000Z", "id": "1190379402049273866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379402049273866"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "882327768150794241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:25:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "Peixe"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WWaWNYfV5P", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeseifjunior/status/1190343487423688704", "display_url": "twitter.com/jorgeseifjunio\u2026"}]}, "id": "1190379323414532096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379323414532096"], "text": "O cara t\u00e1 falando em\nPeixe suicida.... \n                             Peixe suicida. https://t.co/WWaWNYfV5P", "author_id": "58028408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190343487423688704"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:25:18.000Z", "id": "1190379311234265090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379311234265090"], "text": "RT @Andreza99540244: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Andreza99540244", "id": "1049761079360929792"}]}, "author_id": "1178510734998872065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190272925011709952"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:25:17.000Z", "id": "1190379307186708487", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379307186708487"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "1718658547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:24:52.000Z", "id": "1190379202337558530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379202337558530"], "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "author_id": "1101572539199995906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:24:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "lav\u00ednia"}]}, "id": "1190379144569348096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379144569348096"], "text": "falei p lav\u00ednia escolher um filme p assistirmos e ela quer esquadr\u00e3o suicida......", "author_id": "3307708401"}, {"created_at": "2019-11-01T21:23:41.000Z", "id": "1190378902331547649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378902331547649"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "255840752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:23:32.000Z", "id": "1190378866747092992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378866747092992"], "text": "RT @poesitiador: El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}]}, "author_id": "47943785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190272875497955328"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:23:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190378786975617027", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378786975617027"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "54327728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:23:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Kickstarter"}]}, "id": "1190378775831351296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378775831351296"], "text": "T\u00f4 enviando os +1000 pacotes gringos do Kickstarter e nos \u00faltimos 100 o cara dos Correios me diz que t\u00e1 faltando O N\u00daMERO DAS CASAS/APARTAMENTOS, DEPOIS DE 900 PACOTES GRINGOS COM TRACKING ENVIADOS\nMAS N\u00c3O ESTAVA\nFOI S\u00d3 UMA MINA BR QUE N\u00c3O COLOCOU\nSE FOI VOC\u00ca, VOC\u00ea QUASE ME MATOU", "author_id": "216775778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190378493705629696"}], "in_reply_to_user_id": "216775778"}, {"created_at": "2019-11-01T21:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "roxana cueva"}, {"start": 184, "end": 185, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "keiko fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ikPHj8pAaC", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1190378710991605761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikPHj8pAaC", "media_key": "3_1190378704607858689"}]}, "id": "1190378710991605761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378710991605761"], "text": "@PanamericanaTV jajajajajajaaaaa\nesta geisha fujimontesinnista de\nroxana cueva y sus \u00bfinvestigadoores?\nen 10 a\u00f1os y nunca hicieron un reportaje\nen contra de su jefe el hampon suicida \nAG ratalan garcia y la jefa de banda\nkeiko fujimori (a) \"presidente\" https://t.co/ikPHj8pAaC", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190374955713581058"}], "in_reply_to_user_id": "49339195"}, {"created_at": "2019-11-01T21:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}]}, "id": "1190378664040554496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378664040554496"], "text": "@Ana99544117 No se atrever\u00e1n Ana. Es verdad que la impotencia y la ignorancia hacen m\u00e1s idiota al in\u00fatil, pero no suicida. De fuera o de dentro provocar el odio como lo est\u00e1n haciendo es una imbecilidad manifiesta. Y los medios no ayudan!", "author_id": "3208932401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190376466661462016"}], "in_reply_to_user_id": "1150074498152042496"}, {"created_at": "2019-11-01T21:22:32.000Z", "id": "1190378615604563968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378615604563968"], "text": "Puros bandazos a lo PEJE https://t.co/Rw2PFsyxJP", "author_id": "840456859", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Rw2PFsyxJP", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T21:22:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 171, "probability": 0.3635, "type": "Place", "normalized_text": "costa africana"}, {"start": 277, "end": 277, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "D"}, {"start": 280, "end": 295, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Afonso Henriques"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaunderHart", "id": "1446168001"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ngelopt", "id": "2541909199"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "alp3rc3", "id": "967901225566994433"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "KatarMoreira", "id": "1214502815617421312"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "SaunderHart", "id": "1446168001"}]}, "id": "1190378587410640901", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378587410640901"], "text": "@SaunderHart @ngelopt @alp3rc3 @KatarMoreira @joaomiranda \u00c9 isso mesmo @SaunderHart, os nosso antepassados s\u00e3o uns filhos da m\u00e3e! Festejemos os naufr\u00e1gios na costa africana, sempre se evitou mais alguma explora\u00e7\u00e3o da nossa parte.  J\u00e1 agora recuemos mais um pouco e mal digamos D. Afonso Henriques, porque prendeu a m\u00e3e e matou mu\u00e7ulmanos", "author_id": "958687781647273986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190376728746741764"}], "in_reply_to_user_id": "1446168001"}, {"created_at": "2019-11-01T21:22:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190378580045451265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378580045451265"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "author_id": "827618109351669760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:22:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190378496113225728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378496113225728"], "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "author_id": "895794496977481728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:21:38.000Z", "id": "1190378386637697024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190378386637697024"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "1645691503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:19:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190377916804321280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377916804321280"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "1713726708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "decilaverdad", "id": "149098775"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "NelidaCardinali", "id": "833530620156506113"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "1macondo", "id": "271982555"}]}, "id": "1190377908432494592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377908432494592"], "text": "RT @decilaverdad: @NelidaCardinali @1macondo Bolsonaro cree que Mata y no se da cuenta que se Suicida.", "author_id": "271982555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190377567552847872"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:19:34.000Z", "id": "1190377867609329664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377867609329664"], "text": "@andispon @depheliolopes @FlavioBolsonaro Vc se refere ao regime comunista que vcs defendem? Esse \u00e9 o regime que mais matou e que ainda mata no mundo.", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "depheliolopes", "id": "2585621855"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "author_id": "3046837538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190255906371571712"}], "in_reply_to_user_id": "153218317"}, {"created_at": "2019-11-01T21:19:30.000Z", "id": "1190377849825452032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377849825452032"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "134833660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "playerbase"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Dota 2"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6309, "type": "Other", "normalized_text": "LoL"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "Activision"}]}, "id": "1190377709765046279", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377709765046279"], "text": "Al\u00e9m de ter criado o pior moba da gera\u00e7\u00e3o. T\u00e3o ruim que a playerbase nunca foi boa, nunca chegou a ser rival a altura de Dota 2 ou LoL. Tanto que chegou a ser abandonado o projeto, mas resolveram voltar para ver se ainda ganham alguma grana com isso. A Activision matou a empresa.", "author_id": "33459172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190377289214779392"}], "in_reply_to_user_id": "33459172"}, {"created_at": "2019-11-01T21:18:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190377587354288128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377587354288128"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "97264184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:18:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190377571495686145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377571495686145"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "1042220257757278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:18:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NelidaCardinali", "id": "833530620156506113"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "1macondo", "id": "271982555"}]}, "id": "1190377567552847872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377567552847872"], "text": "@NelidaCardinali @1macondo Bolsonaro cree que Mata y no se da cuenta que se Suicida.", "author_id": "149098775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190000678992797696"}], "in_reply_to_user_id": "833530620156506113"}, {"created_at": "2019-11-01T21:18:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190377506404220930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377506404220930"], "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "author_id": "1110894550472626178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:17:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "EuSoQueroViver"}]}, "id": "1190377437550596096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377437550596096"], "text": "RT @LittieriFJU: N\u00e3o se suicida por pessoas que est\u00e3o nem ai para voc\u00ea \nVoc\u00ea vai achar quem realmente te ame \nJesus te ama \n#EuSoQueroViver\u2026", "author_id": "386354741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190376941699903497"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:17:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190377377303552000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377377303552000"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "1138149530266939393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:17:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}]}, "id": "1190377276854198272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377276854198272"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "author_id": "966301957018267649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:17:04.000Z", "id": "1190377238631534595", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377238631534595"], "text": "@delucca S\u00f3 manada suicida correndo pra defender o presidente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "440355447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "in_reply_to_user_id": "13124602"}, {"created_at": "2019-11-01T21:16:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190377015200944129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377015200944129"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "322282609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:58.000Z", "id": "1190376963334168576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376963334168576"], "text": "@engmecvictor Haueusheusuea voc\u00ea tem visto um monte de humano suicida por causa da polui\u00e7\u00e3o? Cara... Tem que ser MUITO INOCENTE pra achar que o peixe n\u00e3o est\u00e1 sendo afetado por microparticulas hahdhah", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "engmecvictor", "id": "68391641"}]}, "author_id": "827288700501508096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370403102969856"}], "in_reply_to_user_id": "68391641"}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "EuSoQueroViver"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "FJUMG"}, {"start": 132, "end": 146, "tag": "FjuJuizdeFora"}]}, "id": "1190376941699903497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376941699903497"], "text": "N\u00e3o se suicida por pessoas que est\u00e3o nem ai para voc\u00ea \nVoc\u00ea vai achar quem realmente te ame \nJesus te ama \n#EuSoQueroViver \n#FJUMG \n#FjuJuizdeFora", "author_id": "1179371527529226240"}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190376891087122432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376891087122432"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.51, "type": "Organization", "normalized_text": "BCN"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "id": "1190376889665413120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376889665413120"], "text": "\ud83d\udd34Arrimadas ha intentado rentabilizar  espa\u00f1olidad y \"mano dura\" contra la situaci\u00f3n en BCN.\n\n\ud83d\udd34Hacer eso con Vox en  el debate es suicida, nunca van a poder competir ah\u00ed.\n\n\ud83d\udd34Lo de Vox criticando el nacionalismo es de sacar el VAR.", "author_id": "3511961"}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190376882904150019", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376882904150019"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "126650514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:35.000Z", "id": "1190376863308361729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376863308361729"], "text": "RT @Bea1037: Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da\u2026", "author_id": "861773275906572293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190120727216873472"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:04.000Z", "id": "1190376735587667969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376735587667969"], "text": "Quiero decir que todo va mejor sin mi, pero no quiero sonar suicida", "author_id": "2684409406"}, {"created_at": "2019-11-01T21:14:42.000Z", "id": "1190376643673677824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376643673677824"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "2412987985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:14:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190376595778875394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376595778875394"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "author_id": "2607915909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:14:28.000Z", "id": "1190376584248737792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376584248737792"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "1608886388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:14:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190376470805467136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376470805467136"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "author_id": "1018827273703690241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:13:57.000Z", "id": "1190376453814280193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376453814280193"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/59O6Zqu3GN", "author_id": "622382862", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/59O6Zqu3GN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T21:13:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190376421866328064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376421866328064"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "author_id": "4866707860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:13:33.000Z", "id": "1190376351892754439", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376351892754439"], "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "author_id": "1110037866887942144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "in_reply_to_user_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-11-01T21:13:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7932, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1190376321966379009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376321966379009"], "text": "e se os homi chega foi deus q matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "author_id": "425138259"}, {"created_at": "2019-11-01T21:13:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/q10nnx6mPX", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "id": "1190376278156812288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376278156812288"], "text": "Cardume Suicida \u00e9 um bom nome para uma banda punk https://t.co/q10nnx6mPX", "author_id": "2690194070"}, {"created_at": "2019-11-01T21:13:00.000Z", "id": "1190376213828788224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376213828788224"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "2983642516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:12:55.000Z", "id": "1190376192928555009", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376192928555009"], "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 140, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "mapiele", "id": "324293502"}]}, "text": "@gustinicchi @mapiele Poverino...non ha capito che al 2% lo sta trascinando questa stessa folle, insensata, alleanza suicida col diavolo #PD.... Certo non e' colpa sua ma del Grullo parlante..", "author_id": "950850012304543744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190369559125090306"}], "in_reply_to_user_id": "761787475"}, {"created_at": "2019-11-01T21:12:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190376133658894336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376133658894336"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "176618654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:12:15.000Z", "id": "1190376026544713733", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376026544713733"], "text": "@GugaNoblat Puts o imbecil ainda n\u00e3o aprendeu com o vexame que passou? Daqui a pouco vai dizer que os peixes se deixam pescar n\u00e3o pode serem \"burros\" mais por terem instinto suicida mesmo kkkk...\nAli\u00e1s...e essa dentadura na boca dele? hahahaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}]}, "author_id": "152877444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190373439653199878"}], "in_reply_to_user_id": "69069168"}, {"created_at": "2019-11-01T21:12:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.3704, "type": "Other", "normalized_text": "Laredo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 208, "end": 218, "probability": 0.8087, "type": "Place", "normalized_text": "Brownsville"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Reynosa"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.3887, "type": "Organization", "normalized_text": "McAllen"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Texas"}, {"start": 163, "end": 175, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Laredo"}, {"start": 194, "end": 204, "tag": "Matamoros"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "Brownsville"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "Reynosa"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "McAllen"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/86HILQNd5S", "expanded_url": "https://www.notigape.com/201939/mujer-en-texas-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida", "display_url": "notigape.com/201939/mujer-e\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/AkraBidwyj", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiGapeMX/status/1190375999394836481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkraBidwyj", "media_key": "3_1190375991157436418"}]}, "id": "1190375999394836481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375999394836481"], "text": "Una terrible tragedia ya que una mujer en #Texas mato a sus tres hijos y despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida.\n\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/86HILQNd5S\n\n\ud83d\udcfbEsc\u00fachanos por:\n#NuevoLaredo / #Laredo 104.1FM\n#Matamoros / #Brownsville 93.5FM\n#Reynosa / #McAllen 91.7FM https://t.co/AkraBidwyj", "author_id": "2847280179", "geo": {"place_id": "56e525d58114f761"}}, {"created_at": "2019-11-01T21:11:54.000Z", "id": "1190375938267193347", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375938267193347"], "text": "RT @lemmyto: EU QUERO SABER QUEM \u00c9 QUE V\u00ca UM CARDUME SUICIDA NESSA PORRA https://t.co/IowUJHYCLo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lemmyto", "id": "83277709"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/IowUJHYCLo", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "author_id": "219021720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190375425664593921"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:11:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190375735715868675", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375735715868675"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "367186898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:10:49.000Z", "id": "1190375663989116928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375663989116928"], "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "author_id": "123253652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190104310593544192"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:10:43.000Z", "id": "1190375642744983553", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375642744983553"], "text": "Fua re suicida la martipra", "author_id": "1039662240520122368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190375556916875264"}], "in_reply_to_user_id": "1039662240520122368"}, {"created_at": "2019-11-01T21:10:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}]}, "id": "1190375640631054336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375640631054336"], "text": "@MoreauLeopoldo Si resucitara Ra\u00fal TE SUICIDA", "author_id": "1120165760696037382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190236497863225345"}], "in_reply_to_user_id": "4529320173"}, {"created_at": "2019-11-01T21:10:36.000Z", "id": "1190375609513451520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375609513451520"], "text": "Sabe eu acho a sociedade uma coisa t\u00e3o engra\u00e7ada por exemplo.  Se um famoso se matou por causa da depress\u00e3o ele tinha muito motivos agora se um \"conhecido\", da sua cidade se mata, era drama, falta do que fazer... Engra\u00e7ado", "author_id": "1150551221624811522"}, {"created_at": "2019-11-01T21:10:22.000Z", "id": "1190375553557291009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375553557291009"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "270012314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:10:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "id": "1190375477099270146", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375477099270146"], "text": "Tava jogando rank no ff fiz amizade com maior blocao no final geral se suicidou kkkkkkkkkk", "author_id": "1065365560765104129"}, {"created_at": "2019-11-01T21:09:52.000Z", "id": "1190375425664593921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375425664593921"], "text": "EU QUERO SABER QUEM \u00c9 QUE V\u00ca UM CARDUME SUICIDA NESSA PORRA https://t.co/IowUJHYCLo", "author_id": "83277709", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/IowUJHYCLo", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T21:09:14.000Z", "id": "1190375265693831169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375265693831169"], "text": "Ainda n\u00e3o acredito que ele se matou mano", "author_id": "1038760756697812992"}, {"created_at": "2019-11-01T21:09:11.000Z", "id": "1190375255937818625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375255937818625"], "text": "Se voc\u00ea considerar \u201ccardume\u201d como \u201cgado\u201d, e \u201cmancha de \u00f3leo\u201d como \u201curna eletr\u00f4nica\u201d, ent\u00e3o SIM! J\u00e1 vi cardume suicida sim. E mimimi \u00e9 teu cu, antes que me esque\u00e7a! https://t.co/W147UdVWy3", "author_id": "61306343", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190348999175393280"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/W147UdVWy3", "expanded_url": "https://twitter.com/andrearoeirap/status/1190348999175393280", "display_url": "twitter.com/andrearoeirap/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T21:09:06.000Z", "id": "1190375234135707648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375234135707648"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "2796557393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:08:53.000Z", "id": "1190375177936351234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375177936351234"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "2704215811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:08:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190374972079955968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374972079955968"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "917903449177690114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:07:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shicomentei", "id": "1175560195973537792"}]}, "id": "1190374946247266304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374946247266304"], "text": "@shicomentei Tomara que reste a amizade pq o resto a Bif\u00e3o matou...\nAcredito na sinceridade dele ao se desculpar.", "author_id": "980836858530881541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190172241130065921"}], "in_reply_to_user_id": "1175560195973537792"}, {"created_at": "2019-11-01T21:07:57.000Z", "id": "1190374945882345472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374945882345472"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190288259022282752"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:07:32.000Z", "id": "1190374837556011008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374837556011008"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "768122061596323841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:07:13.000Z", "id": "1190374761806934017", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374761806934017"], "text": "@LeonardoCaciopp @il_laocoonte @VoceIddio una donna che abortisce una figlia in quanto donna non \u00e8 suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}]}, "author_id": "328486212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190374446957285378"}], "in_reply_to_user_id": "572866310"}, {"created_at": "2019-11-01T21:06:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190374493899894785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374493899894785"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "152723882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:05:58.000Z", "id": "1190374446957285378", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374446957285378"], "text": "@amaryllide1 @il_laocoonte @VoceIddio Suicida per chi? Perch\u00e8 suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amaryllide1", "id": "328486212"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}]}, "author_id": "572866310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190373330429390849"}], "in_reply_to_user_id": "328486212"}, {"created_at": "2019-11-01T21:05:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4823, "type": "Place", "normalized_text": "Rosal"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6459, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/5fuLa7avYt", "expanded_url": "https://www.rodrigoavilatv.com/14-judicial/3603-se-suicida-joven-en-el-rosal-cundinamarca", "display_url": "rodrigoavilatv.com/14-judicial/36\u2026"}]}, "id": "1190374375192694785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374375192694785"], "text": "Se suicida joven en El Rosal, Cundinamarca https://t.co/5fuLa7avYt", "author_id": "132163797"}, {"created_at": "2019-11-01T21:05:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190374349322231809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374349322231809"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "1446715412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:05:23.000Z", "id": "1190374297031847937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374297031847937"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "806585748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:05:19.000Z", "id": "1190374280904740864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374280904740864"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "1227667620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:05:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190374209102336000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374209102336000"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "64026182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:04:52.000Z", "id": "1190374168975380480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374168975380480"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "3018831033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:04:49.000Z", "id": "1190374153846755328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374153846755328"], "text": "@Chefcarolinavi1 Olha ali o golfinho amaz\u00f4nico, \u00e9 uma esp\u00e9cie extremamente rara em estado de extin\u00e7\u00e3o \nMotivo: sentiu vergonha dessa gera\u00e7\u00e3o mimimizenta e se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Chefcarolinavi1", "id": "1053738706232844290"}]}, "author_id": "1144670262958415872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190295172648767489"}], "in_reply_to_user_id": "1053738706232844290"}, {"created_at": "2019-11-01T21:04:42.000Z", "id": "1190374128521494529", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374128521494529"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1003357947039186945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:03:16.000Z", "id": "1190373765022130176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373765022130176"], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "author_id": "42132248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:03:10.000Z", "id": "1190373741387231234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373741387231234"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "939577925975855105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:02:17.000Z", "id": "1190373516937433090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373516937433090"], "text": "@grelhou Tu \u00e9 suicida vei", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "grelhou", "id": "1325280392"}]}, "author_id": "1182053549854863361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190373325530443777"}], "in_reply_to_user_id": "1325280392"}, {"created_at": "2019-11-01T21:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190373510683779073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373510683779073"], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:48.000Z", "id": "1190373395097104392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373395097104392"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "author_id": "701035340618985473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}]}, "id": "1190373349345677319", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373349345677319"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "author_id": "960250623978557441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:34.000Z", "id": "1190373339107381249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373339107381249"], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:32.000Z", "id": "1190373330429390849", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373330429390849"], "text": "@LeonardoCaciopp @il_laocoonte @VoceIddio un comunista, che dovrebbe essere pronto a fare una rivoluzione per la societ\u00e0 che lui reputa giusta, adesso non \u00e8 nemmeno in grado di giudicare se una scelta suicida denota mancanza di capacit\u00e0 di autodeterminazione in chi la fa?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}]}, "author_id": "328486212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190372762906439683"}], "in_reply_to_user_id": "572866310"}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190373249856757760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373249856757760"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "14974929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WeJMjSzOMa", "expanded_url": "https://twitter.com/illegal__dimple/status/1190373244236390401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WeJMjSzOMa", "media_key": "7_1190373006717128704"}]}, "id": "1190373244236390401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373244236390401"], "text": "Adivinen quien mierda no va a ir al concierto de louis xk no tiene plata ni siquiera para la entrada mas barata,seguro ni la dejan, no tiene quien mierda la lleve y ni siquiera tiene tarjeta de credito ni de familiar mas lejano. Seep, esta pelotuda de mierda que ma\u00f1ana se suicida https://t.co/WeJMjSzOMa", "author_id": "1176967659784724480"}, {"created_at": "2019-11-01T21:00:43.000Z", "id": "1190373122513494022", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373122513494022"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "1166921912737566721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:00:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "billy"}]}, "id": "1190373094432681985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373094432681985"], "text": "@wshnkun ent\u00e3o isso foi baseado na hist\u00f3ria real, o billy sequestrou e estuprou 3 meninas, eu n\u00e3o sei se sequestrou as 3 ao mesmo tempo igual o filme ou se foi separado, ele tamb\u00e9m n\u00e3o as matou, quando voc\u00ea ler a thread voc\u00ea vai entender mais.", "author_id": "1089759028358627328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190368561459585024"}], "in_reply_to_user_id": "1149097543462260736"}, {"created_at": "2019-11-01T21:00:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190373028934422530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373028934422530"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "343111222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190373024308060161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373024308060161"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "1080507239679643648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:00:08.000Z", "id": "1190372975914209280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372975914209280"], "text": "No hay ningun \"capitulo perdido\" de caricaturas en los que el protagonista muere o se suicida", "author_id": "985623822224281601"}, {"created_at": "2019-11-01T21:00:04.000Z", "id": "1190372958960836608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372958960836608"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "775077037119864832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:59:56.000Z", "id": "1190372928124313600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372928124313600"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "293587516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:58:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190372598066139138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372598066139138"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "988716956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:58:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1190372481430937601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372481430937601"], "text": "RT @revistavistazo: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Al\u2026", "author_id": "284321426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190370125259694083"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:57:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "qyiana"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "yasuo"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "ekko"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.3789, "type": "Other", "normalized_text": "qyiana"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "ekko"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "yasuo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "id": "1190372359099813889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372359099813889"], "text": "@LoLegendsBR se for pela skin inteira, qyiana ou yasuo(dublagem matou o ekko)\nse for pelo vistual e particulas qyiana ou ekko\nse for pelo personagem na historinha q fizeram, o yasuo ou akali", "author_id": "378847948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190371207872421889"}], "in_reply_to_user_id": "822219566"}, {"created_at": "2019-11-01T20:57:16.000Z", "id": "1190372254489690119", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372254489690119"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "974318244441067520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1190372192934154245", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372192934154245"], "text": "RT @revistavistazo: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Al\u2026", "author_id": "765934672421453824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190370125259694083"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:59.000Z", "id": "1190372183664660480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372183664660480"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "1338424609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 258, "end": 259, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1190372125359521792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372125359521792"], "text": "@BlogdoNoblat Vc tem foto com Fidel, que j\u00e1 matou mais de cem mil pessoas \u00e9 foi um Ditador sanguin\u00e1rio e assassino por mais de 50 anos no poder. Ou vc pr\u00f3prio refuta a sua tese ou vc se entrega. Ad\u00e9lio era do PSOL e talvez tenha foto com pol\u00edticos do PSOL e PT, ent\u00e3o sua conclus\u00e3o \u00e9 essa?", "author_id": "873682594398973952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190342740359491588"}], "in_reply_to_user_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:44.000Z", "id": "1190372121609945090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372121609945090"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "980277014111408128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:41.000Z", "id": "1190372107068334081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372107068334081"], "text": "RT @NenaNavarro18: Cada d\u00eda mas convencida se que @jguaido  se extravi\u00f3 en el camino y busca una salida SUICIDA para el pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NenaNavarro18", "id": "1034826629657317377"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "770343895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190102971926736896"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:27.000Z", "id": "1190372052429103109", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372052429103109"], "text": "Desta imagem j\u00e1 me fiz exigir. Mas a sonoridades imploram por decib\u00e9is em 100, mas n\u00e3o em mesma l\u00f3gica pra esperas sem ainda o 20 minuto que premeditei. Meia hora seria pior, visto que de piloto suic\u00edda implorava que capacitas por duas tombadas me f\u00eaz, por n\u00e3o sendo o toque fatal https://t.co/pu6G04PEKS", "author_id": "1529091078", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179102560390701057"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pu6G04PEKS", "expanded_url": "https://twitter.com/disneygore/status/1179102560390701057", "display_url": "twitter.com/disneygore/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:26.000Z", "id": "1190372045076488194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372045076488194"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "270636549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:17.000Z", "id": "1190372008984502272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372008984502272"], "text": "No soy suicida pero hoy est\u00e1 como para matarse", "author_id": "733801777217298432"}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Carangueijo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaulinhoSerra", "id": "55885236"}]}, "id": "1190372006857969664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372006857969664"], "text": "@PaulinhoSerra Carangueijo suicida", "author_id": "67287640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190350380686811136"}], "in_reply_to_user_id": "55885236"}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "F1MorreuEm1994", "id": "1120720852423778304"}]}, "id": "1190371973974691842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371973974691842"], "text": "@F1MorreuEm1994 Eu tenho um vizinho que n\u00e3o arreda o p\u00e9 dessa opini\u00e3o, de que o Senna se matou.", "author_id": "123644972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190363005491580929"}], "in_reply_to_user_id": "1120720852423778304"}, {"created_at": "2019-11-01T20:56:04.000Z", "id": "1190371955322630144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371955322630144"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "760198933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:55:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "Bo\u00e7alnazis"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Jungmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}]}, "id": "1190371833004089344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371833004089344"], "text": "@chico_pinheiro Se ela sair, quem \u00e9 que vai passar pano pros Bo\u00e7alnazis? O caso Marielle n\u00e3o vai ser solucionado nunca. Todos sabem quem mandou, quem matou, mas a coisa n\u00e3o anda. Jungmann j\u00e1 havia dito que uma fam\u00edlia de pol\u00edticos poderosos atrapalhava a investiga\u00e7\u00e3o.", "author_id": "45473599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190367475336122376"}], "in_reply_to_user_id": "51282549", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-11-01T20:55:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190371776926298113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371776926298113"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "1083037423779622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "F1MorreuEm1994", "id": "1120720852423778304"}]}, "id": "1190371761810001921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371761810001921"], "text": "@smooth_squeeze @F1MorreuEm1994 Tenho um vizinho que n\u00e3o arreda o p\u00e9 dessa opini\u00e3o. Ele tem certeza que o Senna se matou. Vai entender.", "author_id": "123644972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190363383482245126"}], "in_reply_to_user_id": "1011710881129000960"}, {"created_at": "2019-11-01T20:54:59.000Z", "id": "1190371680218222592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371680218222592"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "398289122"}, {"created_at": "2019-11-01T20:54:41.000Z", "id": "1190371607216349184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371607216349184"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "306234128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:54:31.000Z", "id": "1190371565667594241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371565667594241"], "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 vou um cardume suicida se jogando pra dentro de uma rede? https://t.co/JzR5ObF5ss", "author_id": "202777042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190348999175393280"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JzR5ObF5ss", "expanded_url": "https://twitter.com/andrearoeirap/status/1190348999175393280", "display_url": "twitter.com/andrearoeirap/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190371441210011654", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371441210011654"], "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "author_id": "861773275906572293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:54:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanaBeris1", "id": "410883447"}]}, "id": "1190371438940823552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371438940823552"], "text": "RT @JanaBeris1: La familia de la terrorista suicida Hanadi Jaradat no quiso condolencias sino felicitaciones.\n\nMe pregunto: Acaso es motivo\u2026", "author_id": "2182161949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189884881863630848"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:53:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Manhatam"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "id": "1190371430762008577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371430762008577"], "text": "@leandroruschel E o especialista do Manhatam dizia que a pol\u00edtica do Trump era suicida.....eita pa\u00eds de especialistas", "author_id": "834212541614190593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370594342293504"}], "in_reply_to_user_id": "174818242"}, {"created_at": "2019-11-01T20:53:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pippacomenta", "id": "925915388537434115"}]}, "id": "1190371336654331904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371336654331904"], "text": "@pippacomenta Nossa, que tristeza n\u00e3o fazer parte da sua vida. Meu deus era tudo que eu queria, pq me matou porca? Como voc\u00ea \u00e9 cruel e sem amor. Vai se tratar louca obcecada por ex reality hahahha", "author_id": "1177974732576219143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370679687921664"}], "in_reply_to_user_id": "925915388537434115"}, {"created_at": "2019-11-01T20:53:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190371294132527107", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371294132527107"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "67590814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:53:12.000Z", "id": "1190371233998745600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371233998745600"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "765675979570286592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:52:32.000Z", "id": "1190371066100756482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371066100756482"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "346851731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:51:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}]}, "id": "1190370914271137792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370914271137792"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "author_id": "1185720080409210881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:51:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1190370886211317760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370886211317760"], "text": "RT @revistavistazo: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Al\u2026", "author_id": "79107818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190370125259694083"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:51:45.000Z", "id": "1190370865684393984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370865684393984"], "text": "@Leo99_Nico 2 meses despu\u00e9s se suicida man", "author_id": "2434527794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190368092808986624"}], "in_reply_to_user_id": "2359999672"}, {"created_at": "2019-11-01T20:51:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "bulldoguinho"}]}, "id": "1190370691872374784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370691872374784"], "text": "o cara matou o bulldoguinho a sangre frio e ainda falou que n\u00e3o se arrepende\n\nALGU\u00c9M ME EXPLICA POR QUE ESSE PSICOPATA AINDA TA SOLTO?????????!", "author_id": "3348227021"}, {"created_at": "2019-11-01T20:50:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190370630547464192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370630547464192"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "23160108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190370623794688012", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370623794688012"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "432925991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:50:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190370548288806913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370548288806913"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "author_id": "575132883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190370425651499009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370425651499009"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "732346154139144194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:49:54.000Z", "id": "1190370403102969856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370403102969856"], "text": "@Normose_ O amig\u00e3o... acho que n\u00e3o te informaram que o mar n\u00e3o t\u00e1 todo cagado de \u00f3leo. S\u00e3o s\u00f3 alguns pontos. Ent\u00e3o os peixes n\u00e3o necessariamente precisam nadar no meio \u00f3leo como voc\u00ea sugere. O que faz sentido n\u00e3o acha? Ou voc\u00ea viu por a\u00ed de um monte de peixe \"suicida\" morto aparecendo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Normose_", "id": "827288700501508096"}]}, "author_id": "68391641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190110197752180736"}], "in_reply_to_user_id": "827288700501508096"}, {"created_at": "2019-11-01T20:49:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190370231736246272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370231736246272"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "1164357878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:48:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190370136768892940", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370136768892940"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "371019825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:48:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5517, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1iNhFBZFnC", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1190370125259694083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1iNhFBZFnC", "media_key": "3_1190370097426313216"}]}, "id": "1190370125259694083", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370125259694083"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/1iNhFBZFnC", "author_id": "47384568"}, {"created_at": "2019-11-01T20:48:18.000Z", "id": "1190369998289682432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369998289682432"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "1190079177543823365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:48:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190369994053443586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369994053443586"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "1057624693019164673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:48:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gilluizmendes", "id": "25541810"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Propalando", "id": "1297697941050859520"}]}, "id": "1190369979776077824", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369979776077824"], "text": "@gilLUIZMENDES @propalando Cardume suicida kkkkkkkkkk", "author_id": "991059269486247936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190356587468263424"}], "in_reply_to_user_id": "25541810"}, {"created_at": "2019-11-01T20:47:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190369887874682880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369887874682880"], "text": "Finalmente vi esquadr\u00e3o suicida. N\u00e3o achei ruim mas tambem nao achei bom", "author_id": "1086759510037970944"}, {"created_at": "2019-11-01T20:47:12.000Z", "id": "1190369721591328768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369721591328768"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "190708804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:46:16.000Z", "id": "1190369487444307968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369487444307968"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "85154379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:46:05.000Z", "id": "1190369439897702400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369439897702400"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "2184822835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:45:51.000Z", "id": "1190369383668948993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369383668948993"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "456769993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:45:40.000Z", "id": "1190369337091055616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369337091055616"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "370879883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:45:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}]}, "id": "1190369330753605632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369330753605632"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "author_id": "1055644965563445253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:45:28.000Z", "id": "1190369287703289857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369287703289857"], "text": "Achei um role suicida, \u00e9 isso.", "author_id": "1116500374716915712"}, {"created_at": "2019-11-01T20:45:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190369191787933696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369191787933696"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "129480130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:44:57.000Z", "id": "1190369154471251973", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369154471251973"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "33027235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:44:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190369147680673792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369147680673792"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "42264563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:44:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}]}, "id": "1190369078726279170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190369078726279170"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "author_id": "1177984141998120969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:44:16.000Z", "id": "1190368983586922497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368983586922497"], "text": "@BolsonaroSP Em mat\u00e9ria de reputa\u00e7\u00e3o o presidente da Republica \u00e9 suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "1062425357830242314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190347934996615168"}], "in_reply_to_user_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-11-01T20:43:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}]}, "id": "1190368860106579968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368860106579968"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "author_id": "1174125052398362625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:43:39.000Z", "id": "1190368830687776768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368830687776768"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "author_id": "34250058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1190368816238399490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368816238399490"], "text": "@izanildosabino \u201cCiro permitiu que o Brasil fosse queimado pros Bolsonaro.\u201d  Ciro permitiu? Que eu saiba quem detinha o maior capital pol\u00edtico na elei\u00e7\u00e3o era o Lula, se algu\u00e9m permitiu algo na elei\u00e7\u00e3o foi o Lula que n\u00e3o abriu m\u00e3o da candidatura suicida para n\u00e3o perder a hegemonia.", "author_id": "1151850707454218240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190257995223052294"}], "in_reply_to_user_id": "100347774"}, {"created_at": "2019-11-01T20:43:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}]}, "id": "1190368787331194885", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368787331194885"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "author_id": "1015667258213982209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:43:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190368721476476928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368721476476928"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "1028365568330612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:43:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190368718011981824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368718011981824"], "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "author_id": "1528429688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:42:39.000Z", "id": "1190368579289600001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368579289600001"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "955808450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:42:34.000Z", "id": "1190368556770136064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368556770136064"], "text": "RT @JJesusEsquivel: No es lo mismo ser transparente que suicida, columna de @ahope71 \nhttps://t.co/zQLBNxOD5c", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JJesusEsquivel", "id": "1379856098"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zQLBNxOD5c", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "author_id": "986451194246643713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190247433890078720"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:42:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Bloo"}]}, "id": "1190368542966845441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368542966845441"], "text": "Gente,estou vendo muita gente falando do caso do Bloo...a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito grave,mas mensagem positiva n\u00e3o adianta de nada!\nUm suicida ou algu\u00e9m que pensa nisso n\u00e3o deixa de fazer ou pensar pq vc disse \"fique bem\" \"n\u00f3s te amamos\"\nTem que mandar mensagem pra algu\u00e9m que consiga*", "author_id": "399078190"}, {"created_at": "2019-11-01T20:42:27.000Z", "id": "1190368527640932354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368527640932354"], "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "author_id": "1139713407458992128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "in_reply_to_user_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-11-01T20:42:24.000Z", "id": "1190368512759488512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368512759488512"], "text": "Se eu t\u00f4 sem arma e o cara me matou, \u00e9 hack https://t.co/0wR0hunPCh", "author_id": "4809789388", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/0wR0hunPCh", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireMobile/status/1190336248826810368", "display_url": "twitter.com/FreeFireMobile\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:42:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190368460724985856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368460724985856"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "51648073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "STAR WARS BATTLEFRONT 2"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "MISION"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/t0s9h9PU3A", "expanded_url": "https://youtu.be/X8N6MDhPc80", "display_url": "youtu.be/X8N6MDhPc80"}]}, "id": "1190368376704634885", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368376704634885"], "text": "STAR WARS BATTLEFRONT 2// CAPITUL\u00d3 4// MISION SUICIDA// GAMEPLAY https://t.co/t0s9h9PU3A v\u00eda @YouTube", "author_id": "589578567"}, {"created_at": "2019-11-01T20:41:20.000Z", "id": "1190368244898713600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368244898713600"], "text": "S\u00f3 conhe\u00e7o laranja \ud83c\udf4a suicida ! https://t.co/fgochVIHsd", "author_id": "703936062171836416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190358147489247238"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/fgochVIHsd", "expanded_url": "https://twitter.com/Personalx9/status/1190358147489247238", "display_url": "twitter.com/Personalx9/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:41:10.000Z", "id": "1190368203979051010", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368203979051010"], "text": "Siempre habr\u00e1 un suicida, siempre habr\u00e1 gente que no quiera ver toda la belleza de la lluvia al amanecer \ud83e\udd2f", "author_id": "1491257738"}, {"created_at": "2019-11-01T20:40:41.000Z", "id": "1190368080469340167", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368080469340167"], "text": "RT @Medussa_Head: @ForoBellescene @boletopolis @alecks_valdes Oigan, su espect\u00e1culo contribuye a difundir el estigma en torno a la salud me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Medussa_Head", "id": "74878230"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ForoBellescene", "id": "719911058735910916"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "boletopolis", "id": "2546612785"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "alecks_valdes", "id": "521046016"}]}, "author_id": "1377616130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190356056368697345"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:40:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.2478, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1190368010013487105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368010013487105"], "text": "RT @o_antagonista: O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligent\u2026", "author_id": "2467559904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190365540776321027"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:40:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "Cucho"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3226, "type": "Person", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}]}, "id": "1190367982511415296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367982511415296"], "text": "RT @nanduti: Ante rumores de que el interno era \"secretario\" de \"Cucho\" Caba\u00f1a, la Viceministra Cecilia P\u00e9rez afirm\u00f3 que el fallecido \"no e\u2026", "author_id": "347231241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190331364157120513"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:39:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Mapasher Army Billions"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/19cVIUOu5N", "expanded_url": "https://streamlabs.com/prose155/home", "display_url": "streamlabs.com/prose155/home", "status": 200, "unwound_url": "https://streamlabs.com/prose155/p/home"}]}, "id": "1190367774394204160", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367774394204160"], "text": "Suicida Mapasher Army Billions | they are billions | Parte 1 https://t.co/19cVIUOu5N", "author_id": "1147189583265841154"}, {"created_at": "2019-11-01T20:39:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190367754274119680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367754274119680"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "989835813214138368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:38:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.2478, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1190367515727282188", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367515727282188"], "text": "RT @o_antagonista: O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligent\u2026", "author_id": "2201149684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190365540776321027"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:37:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.2478, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1190367326186676224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367326186676224"], "text": "RT @o_antagonista: O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligent\u2026", "author_id": "80874491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190365540776321027"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:37:19.000Z", "id": "1190367234562166785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367234562166785"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "1036096082881724416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:36:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190367059693178880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367059693178880"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "939134848483999745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:36:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190367033126531072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367033126531072"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "155600468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:36:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cul\u00e9 T\u00f3xico"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "Amargado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Trakatra_", "id": "1710540918"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/o48FgLGj79", "expanded_url": "https://twitter.com/mundodeportivo/status/1190181246971854848", "display_url": "twitter.com/mundodeportivo\u2026"}]}, "id": "1190366996002676737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366996002676737"], "text": "RT @Trakatra_: El Twitter Cul\u00e9 T\u00f3xico y Amargado, se suicida. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/o48FgLGj79", "author_id": "117906649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190232124730859520"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:36:10.000Z", "id": "1190366945192927232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366945192927232"], "text": "ma\u00f1ana me toca remar 12km por la ma\u00f1ana y luego irme a trabajar, definid puta suicida xd", "author_id": "411480744"}, {"created_at": "2019-11-01T20:36:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190366920165482496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366920165482496"], "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "author_id": "2344401294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:35:55.000Z", "id": "1190366884509765632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366884509765632"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "462244819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:35:44.000Z", "id": "1190366837013434368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366837013434368"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "1440587870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6011, "type": "Place", "normalized_text": "san Juan"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8584, "type": "Place", "normalized_text": "Corozal Sucre"}]}, "id": "1190366672353464322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366672353464322"], "text": "\u00daltima hora \n\nUn menor de 13 a\u00f1os se suicida en su vivienda del barrio san Juan en Corozal Sucre. Hay consternaci\u00f3n en ese municipio.", "author_id": "143830873"}, {"created_at": "2019-11-01T20:34:46.000Z", "id": "1190366595438264322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366595438264322"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "374046784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:34:36.000Z", "id": "1190366550861189121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366550861189121"], "text": "Si mi ex se diera cuenta que su amigo de toda la vida me dice todo lo publica y dice de mi ahora vayan preparando su funeral porque ahora si se suicida lol", "author_id": "3167869130"}, {"created_at": "2019-11-01T20:34:25.000Z", "id": "1190366506309292033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366506309292033"], "text": "RT @lucasxtth: moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "author_id": "932724315681886211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279461549363202"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:34:17.000Z", "id": "1190366471085600774", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366471085600774"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "2351519963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:34:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}]}, "id": "1190366437984088064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366437984088064"], "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "author_id": "2230223912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:34:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "aul\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1190366405671243782", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366405671243782"], "text": "Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo tamb\u00e9m, mas nunca se matou tanto quanto em nome de Deus\" eu fiquei como \ud83e\udd2f\ud83d\ude2f\ud83e\udd18", "author_id": "886688420902445057"}, {"created_at": "2019-11-01T20:33:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zE8z6y4kWH", "expanded_url": "https://medium.com/@Contrapoderbr/a-barganha-liberal-supera-o-lula-31a05974b68d", "display_url": "medium.com/@Contrapoderbr\u2026"}]}, "id": "1190366186711789568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366186711789568"], "text": "\"O Lula se importa, sobretudo, com a paz nacional\u2026 e a paz no Brasil j\u00e1 matou gente demais.\"\n\nhttps://t.co/zE8z6y4kWH", "author_id": "40009644"}, {"created_at": "2019-11-01T20:33:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jr."}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5183, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "bozo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Iqu3Xa3MKS", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=272816", "display_url": "oantagonista.com/?p=272816"}]}, "id": "1190366157917818881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366157917818881"], "text": "V\u00cdDEO \u2013 \u201cTem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando na mancha de \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio\n-\u00d7-\n\nQuando vc pensa que j\u00e1 conhecia as aberra\u00e7\u00f5es do minist\u00e9rio do governo Bolsonaro, a\u00ed surge a figura do ministro da Pesca, Jorge Jr.\n\nO po\u00e7o n\u00e3o tem fundo!\n#bozo\n https://t.co/Iqu3Xa3MKS", "author_id": "89276367"}, {"created_at": "2019-11-01T20:32:34.000Z", "id": "1190366038065590275", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366038065590275"], "text": "@Politica_LR Y se suicida es su decisi\u00f3n , en qu\u00e9 afectar\u00eda al pueblo .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "125467943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-11-01T20:32:20.000Z", "id": "1190365980456824838", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365980456824838"], "text": "Ir mal em uma prova sem ter estudado \u00e9 suave. Agr ir mal em uma prova q vc se matou de estudar \u00e9 de fuder", "author_id": "214453456"}, {"created_at": "2019-11-01T20:31:53.000Z", "id": "1190365867386773504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365867386773504"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "284207019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:31:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190365813544497152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365813544497152"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "author_id": "470424999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:31:26.000Z", "id": "1190365753926488064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365753926488064"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "309464320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:31:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190365700487045126", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365700487045126"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "123744335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:30:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.2482, "type": "Other", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/FacEt5aYxu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/videos/video-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-na-mancha-de-oleo-pergunta-secretario/", "display_url": "oantagonista.com/videos/video-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/videos/video-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-na-mancha-de-oleo-pergunta-secretario/"}]}, "id": "1190365540776321027", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365540776321027"], "text": "O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligente\u201d e foge das manchas de \u00f3leo. https://t.co/FacEt5aYxu", "author_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-11-01T20:30:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190365521499369473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365521499369473"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:30:06.000Z", "id": "1190365417858048001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365417858048001"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "758565244356718592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:29:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190365390758666241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365390758666241"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "351994025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:29:41.000Z", "id": "1190365313734459392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365313734459392"], "text": "Pensamento suicida dentro do meu quarto", "author_id": "764513672215588864"}, {"created_at": "2019-11-01T20:28:50.000Z", "id": "1190365098973511680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365098973511680"], "text": "Quem foi moldado no rancor n\u00e3o quer ouvir falar de amor. Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte, me derrubar? Nem pensar, quer tentar? Vai na sorte.", "author_id": "180861110"}, {"created_at": "2019-11-01T20:28:49.000Z", "id": "1190365097904033793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365097904033793"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 19, "end": 30, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "dolor"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yEISlIaZoj", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/adolescente-victima-de-trata-se-suicida-habia-sido-liberada-pero-queria-estar-con-su-captor/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/adolescente-vi\u2026"}]}, "text": "#PorSiTeLoPerdiste #CBNoticias\n\u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l, pero no causarle #dolor a su familia\u201d\nhttps://t.co/yEISlIaZoj", "author_id": "105997198"}, {"created_at": "2019-11-01T20:28:11.000Z", "id": "1190364936876281857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364936876281857"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "986822112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:27:56.000Z", "id": "1190364874200748034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364874200748034"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "931353205446815744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:27:56.000Z", "id": "1190364873013780482", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364873013780482"], "text": "Forgione: \"L'intoccabile Nicchi e la Serie A che si suicida con arbitri scarsi come era lui\" - https://t.co/UIeO87DQna", "author_id": "440177615", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UIeO87DQna", "expanded_url": "http://www.calcionapoli24.it/brevi/forgione-l-intoccabile-nicchi-e-la-serie-a-che-si-suicida-con-arbitri-n420600.html", "display_url": "calcionapoli24.it/brevi/forgione\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:27:16.000Z", "id": "1190364705564626949", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364705564626949"], "text": "Toda vez que um acad\u00eamico/profissional da sa\u00fade encaminha foto de acidente mostrando bem o corpo do morto uma fadinha da no\u00e7\u00e3o se suicida", "author_id": "77318499", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}}, {"created_at": "2019-11-01T20:27:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9193, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nicolalromanov", "id": "933041444541140997"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "encantadordemuu", "id": "1249686975851962368"}]}, "id": "1190364693489180673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364693489180673"], "text": "@nicolalromanov @EncantadorDeMuu M\u00e1s quando eles tomam o poder de vez, eles tiram tudo que enfraquece a na\u00e7\u00e3o, o maior exemplo \u00e9 Cuba, logo qdo Fidel chegou ao poder matou homossexuais. V\u00ea se LGBT tem vez l\u00e1 em Cuba.", "author_id": "858362282803433473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190355000339382273"}], "in_reply_to_user_id": "933041444541140997"}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:56.000Z", "id": "1190364620667654149", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364620667654149"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "1017923349689888768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:45.000Z", "id": "1190364574907797509", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364574907797509"], "text": "@maduvianax @jaccguerreiro v\u00e9i vc j\u00e1 viu os da g\u00eameas q uma se matou e tals ?? tipo ??????????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maduvianax", "id": "1337945798378708993"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jaccguerreiro", "id": "28795509"}]}, "author_id": "1069912084996087808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190318613909180416"}], "in_reply_to_user_id": "1156779370247315456"}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190364573905412101", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364573905412101"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "16458577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1190364533929512960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364533929512960"], "text": "Gabriel matou a aula como sempre. A\u00ed eu fui fazer a gentileza de assinar o nome dele na chamada (pq se n\u00e3o ele me enche o saco)", "author_id": "68229138"}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190364521334005768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364521334005768"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "403872822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190364514275004419", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364514275004419"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "870342083332235264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:24.000Z", "id": "1190364485967634433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364485967634433"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "165818468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:12.000Z", "id": "1190364436722311170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364436722311170"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "549761601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:26:01.000Z", "id": "1190364391927140352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364391927140352"], "text": "A mina se matou pulando do helic\u00f3ptero, puta merdaa \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "1102717224803012608"}, {"created_at": "2019-11-01T20:25:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gmobastias", "id": "242281175"}]}, "id": "1190364349623414784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364349623414784"], "text": "RT @gmobastias: Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3\u2026", "author_id": "825799225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190042054392451072"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:25:37.000Z", "id": "1190364292463431681", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364292463431681"], "text": "Forgione: \u201cL\u2019intoccabile Nicchi e la Serie A che si suicida con arbitri scarsi come era\u00a0lui\u201d https://t.co/zG4mDlv9Mh https://t.co/Ia4G8AvkcP", "author_id": "901112064067993600", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zG4mDlv9Mh", "expanded_url": "http://sscalcionapoli1926.altervista.org/?p=253933", "display_url": "sscalcionapoli1926.altervista.org/?p=253933"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Ia4G8AvkcP", "expanded_url": "https://twitter.com/sscalcionapoli1/status/1190364292463431681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ia4G8AvkcP", "media_key": "3_1190364290693443588"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:25:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190364238776287241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364238776287241"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "1132232876169338880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:25:02.000Z", "id": "1190364142441504768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364142441504768"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "author_id": "131058219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:24:59.000Z", "id": "1190364133398593536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364133398593536"], "text": "\u201cSin sentido de vida se activa la ideaci\u00f3n suicida\u201d @LCCS_suicidio", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 66, "username": "LCCS_suicidio", "id": "1044640624127946753"}]}, "author_id": "533714276"}, {"created_at": "2019-11-01T20:24:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}]}, "id": "1190364118613733376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364118613733376"], "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "author_id": "1965678656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "id": "1190364086627917824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-11-01T20:24:47.000Z", "id": "1190364080793632769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364080793632769"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "1169027740194000898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:22:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190363569650589696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363569650589696"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "482139343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:22:44.000Z", "id": "1190363565993209863", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363565993209863"], "text": "Meu o cara matou uma crian\u00e7a de 5 anos a facada, meu deus... foda-se se vcs n\u00e3o concordam mas por mim seria melhor matar do que ter s\u00f3 espancado ele, sinceramente foi muito pouco", "author_id": "1030929699638308874"}, {"created_at": "2019-11-01T20:22:37.000Z", "id": "1190363537614540803", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363537614540803"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "author_id": "1159202656612753410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:22:25.000Z", "id": "1190363484669849600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363484669849600"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "1041816609348759552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:22:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "LeeTeuk"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "leeteuk"}]}, "id": "1190363464352587779", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363464352587779"], "text": "\u21ac2014\ud83d\udcab\n6 de janeiro\nA morte do pai e do avos do LeeTeuk,inicialmente a m\u00eddia coreana informou que morte teria sido um acidente de carro,porem foi algo pior,o pai do leeteuk matou os proprios pais e depois se sucidou.", "author_id": "1088515056155922432"}, {"created_at": "2019-11-01T20:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190363443968331776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363443968331776"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "69126337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:21:59.000Z", "id": "1190363375760543749", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363375760543749"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "author_id": "364909303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:19:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190362726431907840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362726431907840"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "1011766180594495488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:19:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190362640654180353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362640654180353"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "100671260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:18:56.000Z", "id": "1190362610463580160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362610463580160"], "text": "RT @Medussa_Head: @ForoBellescene @boletopolis @alecks_valdes Oigan, su espect\u00e1culo contribuye a difundir el estigma en torno a la salud me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Medussa_Head", "id": "74878230"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ForoBellescene", "id": "719911058735910916"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "boletopolis", "id": "2546612785"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "alecks_valdes", "id": "521046016"}]}, "author_id": "153140677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190356056368697345"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:18:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190362382490619905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362382490619905"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "4082652112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:17:39.000Z", "id": "1190362286239694850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362286239694850"], "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "author_id": "1706144155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:17:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190362140076650497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362140076650497"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "78983380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:16:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190362079984791552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362079984791552"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "3345991209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:16:49.000Z", "id": "1190362075668848640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362075668848640"], "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "author_id": "332936547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:16:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gmobastias", "id": "242281175"}]}, "id": "1190362071290044418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190362071290044418"], "text": "RT @gmobastias: Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3\u2026", "author_id": "3321709924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190042054392451072"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:16:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190361994563653633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361994563653633"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "author_id": "2513281128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:16:28.000Z", "id": "1190361988377055232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361988377055232"], "text": "Ta\u00ed a prova do peixe suicida, \u00f3 \u00f3 https://t.co/hYC2ddhKV5", "author_id": "745796402", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190360721097469953"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/hYC2ddhKV5", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalDoOtario/status/1190360721097469953", "display_url": "twitter.com/CanalDoOtario/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:16:24.000Z", "id": "1190361973445349382", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361973445349382"], "text": "@billyjonahb Eu n\u00e3o vejo problema algum de alguem gostar de filme ruim, o problema \u00e9 dizer que \u00e9 um puta filme perfeito e dizer que a pessoas n\u00e3o gostam por influ\u00eancia de terceiros\n\nEu gosto de esquadr\u00e3o suicida, mas sei que o filme tem MUITOS problemas e n\u00e3o passa pano nisto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "billyjonahb", "id": "809097787023511552"}]}, "author_id": "1156317847867613184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354256798322691"}], "in_reply_to_user_id": "809097787023511552"}, {"created_at": "2019-11-01T20:16:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/CYX9PJik3e", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2019/10/coringa-de-jared-leto-fica-bem-melhor-em-imagem-de-filme-da-dc", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2019/10\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/B99ckOryzf", "expanded_url": "https://twitter.com/Demetri76754599/status/1190361948971515904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B99ckOryzf", "media_key": "3_1190361941467893761"}]}, "id": "1190361948971515904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361948971515904"], "text": "O\u00a0Coringa\u00a0de Jared \u00e9 pol\u00eamico e divide os f\u00e3s da\u00a0DC. Em Esquadr\u00e3o Suicida (2017), a apar\u00eancia do personagem foi criticada por ser exagerada.\u00a0\n\nhttps://t.co/CYX9PJik3e https://t.co/B99ckOryzf", "author_id": "1183801606091018240"}, {"created_at": "2019-11-01T20:16:15.000Z", "id": "1190361934903889921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361934903889921"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "701474514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:15:54.000Z", "id": "1190361847427457026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361847427457026"], "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "author_id": "1189132736759500802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "in_reply_to_user_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-11-01T20:15:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190361836551581708", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361836551581708"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "39144692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:15:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190361778527580165", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361778527580165"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "861544138113769472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:15:37.000Z", "id": "1190361772718510081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361772718510081"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "3438376157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:15:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190361702707150848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361702707150848"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "44001571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:14:59.000Z", "id": "1190361614479974400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361614479974400"], "text": "RT @NenaNavarro18: Cada d\u00eda mas convencida se que @jguaido  se extravi\u00f3 en el camino y busca una salida SUICIDA para el pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NenaNavarro18", "id": "1034826629657317377"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "224798856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190102971926736896"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:14:55.000Z", "id": "1190361599246249984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361599246249984"], "text": "o que n\u00e3o me matou, mais forte me deixou e se a felicidade \u00e9 ligeira e passageira, jamais o sofrimento pode ser pra vida inteira !!!!!!!", "author_id": "828793469627990017"}, {"created_at": "2019-11-01T20:14:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Nilo"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ImVictorK", "id": "1129206658440323072"}]}, "id": "1190361466441994240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361466441994240"], "text": "@ImVictorK N\u00e3o n\u00e3o ..Nilo e Lucinda eram um casal e tinham uma filha chamada Clara e tinha o Max mas a m\u00e3e Lucinda traia ele com pai da Carminha..quando a m\u00e3e da Carminha descobriu matou a filha deles e a Lucinda pra se vingar matou a m\u00e3e da Carminha", "author_id": "940773651598790657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190361093325172736"}], "in_reply_to_user_id": "1129206658440323072"}, {"created_at": "2019-11-01T20:14:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190361432728182784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361432728182784"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "author_id": "1153794622608564224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:14:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}]}, "id": "1190361425648193536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361425648193536"], "text": "Sophia mi alma es suicida", "author_id": "993164351380119553"}, {"created_at": "2019-11-01T20:14:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "audrey"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "id": "1190361385915572225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361385915572225"], "text": "ser\u00e1 que a algu\u00e9m vai descobrir que a audrey mentiu e por causa dessa mentira a ana se suicidou?", "author_id": "572258660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190361255875371009"}], "in_reply_to_user_id": "572258660"}, {"created_at": "2019-11-01T20:13:32.000Z", "id": "1190361251098112006", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361251098112006"], "text": "RT @joserestrepo_es: @laurahdz28094 @bmwplaya @CoalicionAnimal @1pantonio @Mesthern @QuicoCastro @losmiserables8 @animalistatotal @blancas_\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joserestrepo_es", "id": "121938496"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "laurahdz28094", "id": "978806791797538816"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "bmwplaya", "id": "222944950"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "CoalicionAnimal", "id": "811634221"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "1pantonio", "id": "2265956178"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "Mesthern", "id": "232118893"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "losmiserables8", "id": "2386177710"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "animalistatotal", "id": "992337050627125249"}]}, "author_id": "459815465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190357366954438656"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:13:18.000Z", "id": "1190361190255517696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361190255517696"], "text": "eu sou mt coisa, mas suicida n", "author_id": "2924241833"}, {"created_at": "2019-11-01T20:12:57.000Z", "id": "1190361103940902915", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361103940902915"], "text": "@eujoana_ Acho melhor n\u00e3o amiga, da \u00faltima vez a gente quase se matou e est\u00e1vamos entre amigos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eujoana_", "id": "1303030478358949888"}]}, "author_id": "2400491634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190356445969178625"}], "in_reply_to_user_id": "1157122679046062080"}, {"created_at": "2019-11-01T20:12:48.000Z", "id": "1190361065957347328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361065957347328"], "text": "@Bxlxgx Fiquei mt bad mano pqp,mas se vc ver,ela nao matou,acredito q ele ainda volta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Bxlxgx", "id": "802549413012971520"}]}, "author_id": "210536181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190358509218652163"}], "in_reply_to_user_id": "802549413012971520"}, {"created_at": "2019-11-01T20:12:01.000Z", "id": "1190360870049718275", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360870049718275"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "54125781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:11:52.000Z", "id": "1190360829394337792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360829394337792"], "text": "Mano e aqui na minha cidade q um cara matou a esposa e dps se matou ai ai foda", "author_id": "394334537"}, {"created_at": "2019-11-01T20:11:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190360826231824388", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360826231824388"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "1186728479615791104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:11:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "Cucho"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3226, "type": "Person", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}]}, "id": "1190360735009914881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360735009914881"], "text": "RT @nanduti: Ante rumores de que el interno era \"secretario\" de \"Cucho\" Caba\u00f1a, la Viceministra Cecilia P\u00e9rez afirm\u00f3 que el fallecido \"no e\u2026", "author_id": "82107741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190331364157120513"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:11:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "will smith je"}]}, "id": "1190360684338581505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360684338581505"], "text": "Millones d veces vi ya escuadr\u00f3n suicida pero la veo de nuevo por will smith je", "author_id": "1030467399982739462", "geo": {"place_id": "00f6b5cf7c1767b1"}}, {"created_at": "2019-11-01T20:11:03.000Z", "id": "1190360624359976970", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360624359976970"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "1041816609348759552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:10:46.000Z", "id": "1190360552557731843", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360552557731843"], "text": "@angel_oyarvide @DDMexico @Lizgottik No bueno pero qui\u00e9n ser\u00eda el suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angel_oyarvide", "id": "852359324491972608"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "DDMexico", "id": "98670246"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "Lizgottik", "id": "1096974169"}]}, "author_id": "1321862510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190352684076982274"}], "in_reply_to_user_id": "852359324491972608"}, {"created_at": "2019-11-01T20:10:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190360463382589440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360463382589440"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "771130193415180288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:09:38.000Z", "id": "1190360269815463937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360269815463937"], "text": "Suicida empenhado", "author_id": "278788055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190360251977084931"}], "in_reply_to_user_id": "278788055"}, {"created_at": "2019-11-01T20:09:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "Anna"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vfStn33H3I", "expanded_url": "https://theoutline.com/post/7267/living-with-passive-suicidal-ideation?zd=1&zi=3l25n5vs", "display_url": "theoutline.com/post/7267/livi\u2026"}]}, "id": "1190360149057249280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360149057249280"], "text": "A Anna \u00e9 aquela pessoa que escreveu o melhor texto que j\u00e1 li sobre idea\u00e7\u00e3o suicida e que compartilho sempre que posso https://t.co/vfStn33H3I", "author_id": "13430872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190359518917615617"}], "in_reply_to_user_id": "13430872"}, {"created_at": "2019-11-01T20:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190360002705252352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360002705252352"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "2442031015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:08:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190359954613526528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359954613526528"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "844296209820995589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:08:03.000Z", "id": "1190359871415291906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359871415291906"], "text": "@pxblomari vei eu tava l\u00e1 kk, ele matou um cara q n tinha nada a v\u00ea com a situa\u00e7\u00e3o e nem da organizada era\n\ne msm se fosse o cara, t\u00e1 certo mata nesse caso ent?\n\ne eu cabei de falar q n concordo com  100% da torcida pq tem sim os cara q vai p assalta e vai p ca\u00e7a briga, como em qqr lugar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pxblomari", "id": "1406035278431653889"}]}, "author_id": "1092253252324872193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190359166487019520"}], "in_reply_to_user_id": "1112711782957830144"}, {"created_at": "2019-11-01T20:07:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190359809222160385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359809222160385"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "1017530019365687296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:07:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190359753265860608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359753265860608"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "2798533159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:07:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190359707313152000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359707313152000"], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "author_id": "2553024749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:07:02.000Z", "id": "1190359613171875840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359613171875840"], "text": "\u00bfQu\u00e9 significa cuando sue\u00f1as que alguien que quieres mucho se suicida enfrente de ti \ud83e\udd7a?", "author_id": "896633034627309568"}, {"created_at": "2019-11-01T20:06:54.000Z", "id": "1190359578816499718", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359578816499718"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "author_id": "2188007746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:06:53.000Z", "id": "1190359576492662784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359576492662784"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "1018968139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:06:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190359468485332992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359468485332992"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "53914238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:06:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190359395022069760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359395022069760"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "1082421926130319361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:06:07.000Z", "id": "1190359383735197697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359383735197697"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "705279475697721345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:05:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MinEconomia", "id": "216777909"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "sebrae", "id": "14584765"}]}, "id": "1190359320917135362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359320917135362"], "text": "@jairbolsonaro @MinEconomia @sebrae Quem matou a Marielle porra???? Se vc pode falar essa palavra, eu tb posso porra!!!!", "author_id": "710201064633585664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190358364632625154"}], "in_reply_to_user_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-11-01T20:05:51.000Z", "id": "1190359317905596419", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359317905596419"], "text": "@FalkKurama N\u00e3o, o imposs\u00edvel \u00e9 s\u00f3 quest\u00e3o de opini\u00e3o. Faz parte da letra de uma m\u00fasica, a pessoa q disse isso se matou Sacou? Enfim, as limita\u00e7\u00f5es humanas s\u00e3o a realidade, imaginar q pode deixar de sentir \u00e9 ignorar a si pr\u00f3prio. N se deixa de sentir dor, raiva, tesao, ci\u00fames ou amor pq quer", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FalkKurama", "id": "900070334799519744"}]}, "author_id": "2677689088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190358183614844933"}], "in_reply_to_user_id": "900070334799519744"}, {"created_at": "2019-11-01T20:05:23.000Z", "id": "1190359199940784128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359199940784128"], "text": "Me voy a suicida, porfavor que sean falsas https://t.co/BjLVSHhFqc", "author_id": "929808361700327426", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190321073071566849"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/BjLVSHhFqc", "expanded_url": "https://twitter.com/CentroLeaks/status/1190321073071566849", "display_url": "twitter.com/CentroLeaks/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:05:23.000Z", "id": "1190359197378138113", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359197378138113"], "text": "@CarloCalenda Grazie per la risposta, condivido e auspico che possa essere rimossa. A questo paese serve incentivare merito e competenza, guidare una conversione ecologica graduale, sensata e che crei opportunit\u00e0 di lavoro. Tartassare il ceto medio \u00e8 suicida. Confido in un centro progressista", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "author_id": "503276338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190351342906294273"}], "in_reply_to_user_id": "2416067982"}, {"created_at": "2019-11-01T20:05:20.000Z", "id": "1190359188066775041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359188066775041"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "1170255475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:04:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190359089471033344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359089471033344"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "3044664670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:04:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190358957631721472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358957631721472"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "382153902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:03:49.000Z", "id": "1190358804677959681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358804677959681"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "1974762302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:03:32.000Z", "id": "1190358733731352578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358733731352578"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "1034799593953943552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:02:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}]}, "id": "1190358566231822336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358566231822336"], "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "author_id": "186501105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:02:26.000Z", "id": "1190358455699288065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358455699288065"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "author_id": "1156026735978143744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190358293128069125", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358293128069125"], "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "author_id": "882773571008942080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:01:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190358273259692038", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358273259692038"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "987132061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:01:42.000Z", "id": "1190358270545932294", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358270545932294"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "1120391655180382209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:01:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190358207178432513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358207178432513"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "2781579566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:01:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1190358205890777090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358205890777090"], "text": "mi a jogar fortnite bue concentrada \nMi:Gabriel ,depressa vem aqui!\nGabriel:o que que foi agora?\nMi:t\u00e1 aqui um peixe gigante como \u00e9 q se mata?\nGabriel:tens a no\u00e7\u00e3o de que isso n\u00e3o \u00e9 um peixe n\u00e3o tens?isso \u00e9 um homem...e olha s\u00f3 MATOU TE.", "author_id": "752849744960126976"}, {"created_at": "2019-11-01T20:01:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7879, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Mirella Hern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cXe08FWMHW", "expanded_url": "https://twitter.com/radioamericahn/status/1190358204863205376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXe08FWMHW", "media_key": "3_1190358198282334209"}]}, "id": "1190358204863205376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358204863205376"], "text": "#Am\u00e9ricaNoticias\n\nAl menos 180 casos de intento suicida se registra en lo que va del a\u00f1o en la emergencia del Hospital Escuela, confirman especialistas del sanatorio.\n\nLa doctora Mirella Hern\u00e1ndez indic\u00f3 que promedio cada d\u00eda ingresa un paciente con ese tipo de problem\u00e1tica. https://t.co/cXe08FWMHW", "author_id": "733685409029476356"}, {"created_at": "2019-11-01T20:00:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190357949685882882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357949685882882"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "3438318767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T20:00:05.000Z", "id": "1190357865879334912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357865879334912"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "1456794602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:59:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190357745091919872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357745091919872"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "1099626480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:59:21.000Z", "id": "1190357679824355334", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357679824355334"], "text": "@ALTAMIRANA2 anorexia suicida ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ALTAMIRANA2", "id": "1055761274"}]}, "author_id": "226240668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190357265464860672"}], "in_reply_to_user_id": "1055761274"}, {"created_at": "2019-11-01T19:59:10.000Z", "id": "1190357635889090560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357635889090560"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "author_id": "264233759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:59:06.000Z", "id": "1190357617958412290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357617958412290"], "text": "@sanpoets @BolsonaroSP O seu deve t\u00e1 no c\u00e9u mesmo se matou de desgosto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sanpoets", "id": "1292250845799747585"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "1072324186138382336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354963681165314"}], "in_reply_to_user_id": "1064180405010661376"}, {"created_at": "2019-11-01T19:59:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "felipeharboe", "id": "19294551"}]}, "id": "1190357606885470208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357606885470208"], "text": "@felipeharboe Un poco m\u00e1s feliz por 10 a\u00f1os, despu\u00e9s de vuelta y peor. Argentina style.\n\nBasta ver los indicadores para darse cuenta de lo suicida que es esa idea. No sea irresponsable senador.", "author_id": "758489498443509760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190035901239513088"}], "in_reply_to_user_id": "19294551"}, {"created_at": "2019-11-01T19:58:42.000Z", "id": "1190357518050041857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357518050041857"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "author_id": "2370634957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:58:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190357476274774019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357476274774019"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "102356063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:58:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5626, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "Victoria"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/VPC7OfXczP", "expanded_url": "http://hoyt.am/400163", "display_url": "hoyt.am/400163", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoytamaulipas.net/notas/400163/Tras-la-muerte-de-su-abuela-joven-se-suicida-en-Ciudad-Victoria.html"}]}, "id": "1190357438974873600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357438974873600"], "text": "#Tamaulipas     \nTras la muerte de su abuela joven se suicida en Ciudad #Victoria \n\nEnt\u00e9rate \u21b7\nhttps://t.co/VPC7OfXczP", "author_id": "98250367"}, {"created_at": "2019-11-01T19:58:06.000Z", "id": "1190357366954438656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357366954438656"], "text": "@laurahdz28094 @bmwplaya @CoalicionAnimal @1pantonio @Mesthern @QuicoCastro @losmiserables8 @animalistatotal @blancas_ivan @dvdrmz @EEYYYAA No solo es imperdonable, es suicida.Hemos emprendido una caminata destructiva por lo cual son urgentes  las decisiones pol\u00edticas  y los castigos penales, so pena de determinar un final apocal\u00edptico en el cual nuestra propia especie ser\u00e1 una v\u00edctima m\u00e1s. Es visible.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laurahdz28094", "id": "978806791797538816"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "bmwplaya", "id": "222944950"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CoalicionAnimal", "id": "811634221"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "1pantonio", "id": "2265956178"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Mesthern", "id": "232118893"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "losmiserables8", "id": "2386177710"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "animalistatotal", "id": "992337050627125249"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "blancas_ivan", "id": "563451689"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "dvdrmz", "id": "141328039"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "EEYYYAA", "id": "2436017750"}]}, "author_id": "121938496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190317901288357888"}], "in_reply_to_user_id": "978806791797538816"}, {"created_at": "2019-11-01T19:58:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.658, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0 Tout Le Monde"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.6032, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV americana"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/31iXIjlfdp", "expanded_url": "https://twitter.com/VanDoHalen/status/1190357357060120576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31iXIjlfdp", "media_key": "3_1190357348990246920"}]}, "id": "1190357357060120576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357357060120576"], "text": "3. Maior sucesso comercial, a balada \u201c\u00c0 Tout Le Monde\u201d causou controv\u00e9rsia, com f\u00e3s e setores da m\u00eddia associando a letra a um manifesto suicida. O videoclipe chegou a ser banido na MTV americana. https://t.co/31iXIjlfdp", "author_id": "462096817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190357297308094464"}], "in_reply_to_user_id": "462096817"}, {"created_at": "2019-11-01T19:57:17.000Z", "id": "1190357160003174400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357160003174400"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/uAcUw6bHnA", "author_id": "807067885", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/uAcUw6bHnA", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T19:56:48.000Z", "id": "1190357039001804801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357039001804801"], "text": "@JoselinCampos20 Jajaja de nada jaja, por eso es mejor ser medio suicida y decirlo uno y que no se enteren por otros \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoselinCampos20", "id": "889701488662122499"}]}, "author_id": "720005860009893888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190356532204113921"}], "in_reply_to_user_id": "889701488662122499", "geo": {"place_id": "014c62f13e953863"}}, {"created_at": "2019-11-01T19:56:34.000Z", "id": "1190356981233725445", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356981233725445"], "text": "@PortoUniversal @EuSouZarolho @SaunderHart @KatarMoreira @joaomiranda O facto de outrora isso ser usado n\u00e3o retira que se matou e escravizou e estou em crer que quem era v\u00edtima n\u00e3o vivia feliz com isso.", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "EuSouZarolho", "id": "1407892861"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "SaunderHart", "id": "1446168001"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "KatarMoreira", "id": "1214502815617421312"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "author_id": "131520733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190356428118282246"}], "in_reply_to_user_id": "765673229130297344"}, {"created_at": "2019-11-01T19:56:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190356965609873408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356965609873408"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "3026810695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:56:25.000Z", "id": "1190356941681225728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356941681225728"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "148893760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:55:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190356717097357313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356717097357313"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "171640848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:55:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190356694024572929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356694024572929"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "703408941426937857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:54:58.000Z", "id": "1190356575996858368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356575996858368"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "227684414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:54:48.000Z", "id": "1190356534934593536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356534934593536"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "2755938099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:54:23.000Z", "id": "1190356429917569024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356429917569024"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "1593995016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190356421935804418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356421935804418"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "1103798837196525568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:54:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190356405653561344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356405653561344"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "59004966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:53:47.000Z", "id": "1190356279073607681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356279073607681"], "text": "Eu falava que esquadr\u00e3o suicida era bom\n\nA\u00ed eu assisti de novo\n\n\u00c9, esquadr\u00e3o suicida n tem salva\u00e7\u00e3o https://t.co/Z8bSxIGCY4", "author_id": "1020685573869195265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190111453120016385"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Z8bSxIGCY4", "expanded_url": "https://twitter.com/nandbrandao/status/1190111453120016385", "display_url": "twitter.com/nandbrandao/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T19:53:23.000Z", "id": "1190356178079035392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356178079035392"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "581479672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:53:01.000Z", "id": "1190356087121358849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356087121358849"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "author_id": "89186031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:52:54.000Z", "id": "1190356056368697345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356056368697345"], "text": "@ForoBellescene @boletopolis @alecks_valdes Oigan, su espect\u00e1culo contribuye a difundir el estigma en torno a la salud mental.\nPor este tipo de mensajes 1 persona tarda en promedio 10 a\u00f1os en buscar ayuda profesional, y 1 persona que no lo logra se suicida cada 40 segundos.\nDeber\u00eda darles verg\u00fcenza difundir esto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ForoBellescene", "id": "719911058735910916"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "boletopolis", "id": "2546612785"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "alecks_valdes", "id": "521046016"}]}, "author_id": "74878230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188127957728059394"}], "in_reply_to_user_id": "719911058735910916"}, {"created_at": "2019-11-01T19:52:50.000Z", "id": "1190356040602271745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356040602271745"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "author_id": "139545966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:52:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190356003461709826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356003461709826"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "105796868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:52:37.000Z", "id": "1190355984985686016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355984985686016"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "2856056140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:52:15.000Z", "id": "1190355893386387457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355893386387457"], "text": "@NacionHitler Menos mal que no es l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "34527856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190351400494096384"}], "in_reply_to_user_id": "1048683084776968193"}, {"created_at": "2019-11-01T19:52:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190355850529050625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355850529050625"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "498110140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:52:05.000Z", "id": "1190355850419982338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355850419982338"], "text": "@maiconkusterkkk esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "author_id": "911439624702251010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "in_reply_to_user_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-11-01T19:51:00.000Z", "id": "1190355580227084288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355580227084288"], "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "author_id": "1107485295803547650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "in_reply_to_user_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-11-01T19:50:56.000Z", "id": "1190355564557164544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355564557164544"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "author_id": "2709252915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:50:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190355522509254656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355522509254656"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "302219334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:50:19.000Z", "id": "1190355405978906625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355405978906625"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "1406320124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:48:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190354840922271744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354840922271744"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "author_id": "754755332212158465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:47:34.000Z", "id": "1190354716137533442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354716137533442"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "165940170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:47:26.000Z", "id": "1190354682604068867", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354682604068867"], "text": "@EuSouZarolho @SaunderHart @KatarMoreira @joaomiranda Nem por isso. Nos meus livros de hist\u00f3ria n\u00e3o se falava nisso. N\u00e3o costuma haver discursos p\u00fablicos a reconhecer isso, nem houve pedido de desculpas.\n\nN\u00e3o me parece que tenha sido reconhecido, lamento. Um povo matou, escravizou outros, e usou a riqueza destes. N\u00e3o \u00e9 pouco.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EuSouZarolho", "id": "1407892861"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "SaunderHart", "id": "1446168001"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "KatarMoreira", "id": "1214502815617421312"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "author_id": "131520733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354042008014853"}], "in_reply_to_user_id": "1407892861"}, {"created_at": "2019-11-01T19:47:10.000Z", "id": "1190354614979305472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354614979305472"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "773263659069911041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:46:56.000Z", "id": "1190354557697695746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354557697695746"], "text": "Y los delirios m\u00edsticos con tendencia suicida https://t.co/0eJSvugTPR", "author_id": "146654775", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190060854743568393"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/0eJSvugTPR", "expanded_url": "https://twitter.com/bngpink__/status/1190060854743568393", "display_url": "twitter.com/bngpink__/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T19:46:41.000Z", "id": "1190354494086885377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354494086885377"], "text": "Por supuesto que no es transparencia, es cobard\u00eda achacar responsabilidades a subordinados! No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/fI45bvRKJD v\u00eda @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 180, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/fI45bvRKJD", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "author_id": "2205294468"}, {"created_at": "2019-11-01T19:46:19.000Z", "id": "1190354399866052609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354399866052609"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "565804196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:46:08.000Z", "id": "1190354353586130945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354353586130945"], "text": "@Rconstantino Que P \u00e9  essa,t\u00f4 falando vai cair bomba nesse supremo.Querem fazer o Brasileiro virar suicida terrorista!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "author_id": "1001236675392167937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190351632787214336"}], "in_reply_to_user_id": "33520195"}, {"created_at": "2019-11-01T19:45:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190354294177964032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354294177964032"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "472146949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:45:39.000Z", "id": "1190354233045979136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354233045979136"], "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "author_id": "1431319604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "in_reply_to_user_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-11-01T19:45:09.000Z", "id": "1190354107720187904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354107720187904"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "author_id": "71717315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:45:03.000Z", "id": "1190354083904937984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354083904937984"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "author_id": "2560981415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:44:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Franco"}]}, "id": "1190353955852865537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353955852865537"], "text": "[1/11 4:36 p. m.] Giia\u2764\ufe0f: Me la re banco wacho\n[1/11 4:36 p. m.] Aa Franco: Sos re suicida \n\nHasta mis hnos me lo dicen ya ajajajaj", "author_id": "1086405210363346944"}, {"created_at": "2019-11-01T19:44:03.000Z", "id": "1190353832355811335", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353832355811335"], "text": "Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar clases de defensa personal. Aprender a devolver los golpes, DEFENDERSE CON ALGO MAS QUE PALABRAS Y PALMAS SUPLICANTES.\n\n\u00a1Me dan arcadas de ver estos videos! https://t.co/tZL0fM1hIG", "author_id": "974025108003131392", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/tZL0fM1hIG", "expanded_url": "https://twitter.com/joker_vox/status/1190284908381573126", "display_url": "twitter.com/joker_vox/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-11-01T19:43:15.000Z", "id": "1190353630613905409", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353630613905409"], "text": "Pensamento suicida", "author_id": "1129460971666382848"}, {"created_at": "2019-11-01T19:42:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190353485713346563", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353485713346563"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "author_id": "740201840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:42:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iaragb", "id": "139860744"}]}, "id": "1190353484958326784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353484958326784"], "text": "RT @iaragb: A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles que\u2026", "author_id": "4842012904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264419474739201"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:42:36.000Z", "id": "1190353464813146114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353464813146114"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "403880532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:42:18.000Z", "id": "1190353391852982272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353391852982272"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "796480434930466816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:42:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 65, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rxp7BvS2RM", "expanded_url": "https://glo.bo/36soVUc", "display_url": "glo.bo/36soVUc"}]}, "id": "1190353358512627717", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353358512627717"], "text": "Homem que matou ex-companheira a facadas em S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste tentou se matar, diz PM https://t.co/rxp7BvS2RM", "author_id": "1583988866"}, {"created_at": "2019-11-01T19:41:55.000Z", "id": "1190353292729159680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353292729159680"], "text": "Muito triste o velho aqui se enforcou https://t.co/VX9GdhXZXY", "author_id": "765689669799510016", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/VX9GdhXZXY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4Vb3kNn1dH3i0lOGzv-Y6ds1Ug_UHblvFGEvo0/?igshid=vqgdnf1mnnf4", "display_url": "instagram.com/p/B4Vb3kNn1dH3\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T19:41:52.000Z", "id": "1190353282205700099", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353282205700099"], "text": "RT @dpiloncita: @ArjosanS @SOYJULIA9 @Owlsoviet @MontalvoMelva @vidapazlibertad @jilssa @LuisELedezma1 @VENEZUELAindept @Viejis39 @REVOLUCI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "SOYJULIA9", "id": "1187847405099802625"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Owlsoviet", "id": "861241762626588673"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "vidapazlibertad", "id": "138033855"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "LuisELedezma1", "id": "4868794875"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "VENEZUELAindept", "id": "985998753466339329"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}]}, "author_id": "985998753466339329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189544373630976000"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:41:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190353244725415936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353244725415936"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "1041168959230369792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:41:36.000Z", "id": "1190353215545643009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353215545643009"], "text": "Fui perguntar do meu nutri se podia tomar a\u00e7a\u00ed e ele quase me matou kkkk", "author_id": "715933496062177280"}, {"created_at": "2019-11-01T19:40:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190353004748296194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353004748296194"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "2356515141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:40:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "id": "1190352901312352256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352901312352256"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de\u2026", "author_id": "784429736348962816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190334382114033664"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:39:53.000Z", "id": "1190352779899998212", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352779899998212"], "text": "RT @dpiloncita: @ArjosanS @SOYJULIA9 @Owlsoviet @MontalvoMelva @vidapazlibertad @jilssa @LuisELedezma1 @VENEZUELAindept @Viejis39 @REVOLUCI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "SOYJULIA9", "id": "1187847405099802625"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Owlsoviet", "id": "861241762626588673"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "vidapazlibertad", "id": "138033855"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "LuisELedezma1", "id": "4868794875"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "VENEZUELAindept", "id": "985998753466339329"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}]}, "author_id": "2475146584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189544373630976000"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:39:49.000Z", "id": "1190352763919781889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352763919781889"], "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "NoSoyBot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MeganoticiasTVC", "id": "1146828990793101312"}]}, "text": "RT @MeganoticiasTVC: \ud83e\udd16\ud83d\udcf9#NoSoyBot, estos son los temas del debate:\n\u26a0\ufe0fHoy hay freno, pero no crisis\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdNo es lo mismo ser transparente que sui\u2026", "author_id": "104900961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190352365678936064"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:39:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190352741324996608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352741324996608"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:38:46.000Z", "id": "1190352501155024898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352501155024898"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "575730538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "NoSoyBot"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 201, "username": "E_Q_", "id": "35964743"}, {"start": 202, "end": 210, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "SalCamarena", "id": "42514186"}, {"start": 224, "end": 234, "username": "RRavelo27", "id": "765899462"}, {"start": 235, "end": 245, "username": "EdnaJaime", "id": "104239882"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/SROwdAPt07", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTVC/status/1190352365678936064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SROwdAPt07", "media_key": "7_1190352212276498432"}]}, "id": "1190352365678936064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352365678936064"], "text": "\ud83e\udd16\ud83d\udcf9#NoSoyBot, estos son los temas del debate:\n\u26a0\ufe0fHoy hay freno, pero no crisis\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdNo es lo mismo ser transparente que suicida\n\ud83d\udca3El colapso\n\ud83e\udd1d#AMLO, \u00bfAliado o enemigo del crimen?\n\ud83d\udca8Mover a todo M\u00e9xico\n\ud83d\uddef\ufe0f@E_Q_ @ahope71 @SalCamarena @RRavelo27 @EdnaJaime https://t.co/SROwdAPt07", "author_id": "104315704"}, {"created_at": "2019-11-01T19:37:42.000Z", "id": "1190352230689443850", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352230689443850"], "text": "RT @lucasxtth: moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "author_id": "1661068429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279461549363202"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:37:26.000Z", "id": "1190352164759261185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352164759261185"], "text": "@VineCasttro @09h08_ Geral se matou na escola pra isso po", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VineCasttro", "id": "342981560"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "09h08_", "id": "3013158351"}]}, "author_id": "3426046389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190314232929226753"}], "in_reply_to_user_id": "342981560"}, {"created_at": "2019-11-01T19:36:42.000Z", "id": "1190351982063759362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351982063759362"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "429525909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:35:46.000Z", "id": "1190351744028405760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351744028405760"], "text": "Estoy hasta el huevo de est\u00e1 campa\u00f1a de apoyo a las personas con depresi\u00f3n. \nTe ves todo imbecil@ publicando \"si te sientes suicida h\u00e1blame\"\nComan verga, buenas tardes.", "author_id": "955052185", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}}, {"created_at": "2019-11-01T19:35:39.000Z", "id": "1190351717587652608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351717587652608"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "4782332472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:35:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 342, "end": 343, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "TJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "princesswolffx", "id": "4744590327"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FightngWtClaws", "id": "470308182"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "salvatxreschxxl", "id": "4793933069"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "thnacssitgirlie", "id": "1165044695552155648"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "thxbaddestwitch", "id": "1072093871604199424"}]}, "id": "1190351694804242432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351694804242432"], "text": "@princesswolffx @FightngWtClaws @YoungPrcdigy @salvatxreschxxl @thnacssitgirlie @thxbaddestwitch -El mayor alcanz\u00f3 a reaccionar, mientras el moreno atacaba \u00e9l se encarg\u00f3 del par de lobos hasta que el quejido lleg\u00f3 a sus o\u00eddos, mir\u00f3 el entorno r\u00e1pido y el olor a la sangre lo estremeci\u00f3.-\n\nIntenta no ser suicida a la pr\u00f3xima. . .\n\n-Le dijo a TJ y cuando llev\u00f3 a un lugar +", "author_id": "975113647210094597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190350942929072128"}], "in_reply_to_user_id": "4744590327"}, {"created_at": "2019-11-01T19:35:19.000Z", "id": "1190351631403102209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351631403102209"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "92840682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:34:49.000Z", "id": "1190351505578188801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351505578188801"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "863475614652801025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:33:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190351144440217602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351144440217602"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "author_id": "113937830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:32:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190351021983358992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351021983358992"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "137798120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:32:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190350992790949889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190350992790949889"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "3043497064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:31:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190350601902673920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190350601902673920"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "915382135242084353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:30:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZenBrasil2", "id": "1104035816924434432"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "id": "1190350530431848452", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190350530431848452"], "text": "@ZenBrasil2 @Estadao @EstadaoPolitica Quando v\u00e3o aprofundar para saber quem matou Celso Daniel, for\u00e7a pra ver se cola", "author_id": "4105649115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190257164578906113"}], "in_reply_to_user_id": "1104035816924434432"}, {"created_at": "2019-11-01T19:30:42.000Z", "id": "1190350468830171138", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190350468830171138"], "text": "Sempre com o pensamento suicida", "author_id": "1542056006", "geo": {"place_id": "9dac82e347b20a53"}}, {"created_at": "2019-11-01T19:29:28.000Z", "id": "1190350158489407493", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190350158489407493"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "1195721360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:28:22.000Z", "id": "1190349884261621766", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349884261621766"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "author_id": "831680030770069512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:27:59.000Z", "id": "1190349788077645824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349788077645824"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "1719935810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:27:35.000Z", "id": "1190349685992624128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349685992624128"], "text": "@melnicksergio Esto del cambio de constituci\u00f3n es puro humo para polarizar m\u00e1s el pa\u00eds y llevarnos a una nueva aventura suicida marxista. Yo estoy juntando munici\u00f3n para m\u00ed arma por si las moscas......", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "author_id": "768176174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190247193795551233"}], "in_reply_to_user_id": "622098575"}, {"created_at": "2019-11-01T19:27:29.000Z", "id": "1190349659392430080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349659392430080"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "23061534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:27:27.000Z", "id": "1190349650659827714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349650659827714"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "25151850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:26:47.000Z", "id": "1190349484980654080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349484980654080"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "1246518512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:26:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190349398519078912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349398519078912"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "1177619539388964864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:26:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190349394891198464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349394891198464"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "111809776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:26:25.000Z", "id": "1190349391976116227", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349391976116227"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "author_id": "86724245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:26:19.000Z", "id": "1190349368777465860", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349368777465860"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "852222595776827392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:25:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190349268185473024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349268185473024"], "text": "fui assistir esquadr\u00e3o suicida pela oitava vez e dormi o filme todo", "author_id": "951490439185620992"}, {"created_at": "2019-11-01T19:25:44.000Z", "id": "1190349220496265216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349220496265216"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "author_id": "1009377836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:25:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190349127391023104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349127391023104"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "705051194415308800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:25:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4841, "type": "Organization", "normalized_text": "UFMG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suelifeliz", "id": "87718453"}]}, "id": "1190349075297767424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349075297767424"], "text": "@suelifeliz @otroboytrans E tu mandou ele \"se virar\"? S\u00e9rio?\nNum contexto em que o relat\u00f3rio de sa\u00fade de homens trans da UFMG revelou que mais de 80% dos homens trans enfrentam idea\u00e7\u00e3o suicida voc\u00ea resolve mandar uma dessas\nEsse \u00e9 teu ideal de milit\u00e2ncia?", "author_id": "751940494746390528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190348735164891136"}], "in_reply_to_user_id": "751940494746390528"}, {"created_at": "2019-11-01T19:25:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleVive"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "marielle"}, {"start": 164, "end": 171, "tag": "Casa58"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "MarielleVive"}, {"start": 186, "end": 201, "tag": "cordelpolitico"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/oPHlaX4qmK", "expanded_url": "https://twitter.com/AbilioPacheco2/status/1190349052841484288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPHlaX4qmK", "media_key": "3_1190348887825043456"}]}, "id": "1190349052841484288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349052841484288"], "text": "Quem matou #marielle?\nOu quem a mandou matar?\nS\u00e3o mais de 600 dias\nQue se fica a perguntar\nTem pista tem novidade\nMas inqu\u00e9rito de verdade\nParece n\u00e3o vai grelar.\n.\n#Casa58 #MarielleVive #cordelpolitico @blackpantherr69 https://t.co/oPHlaX4qmK", "author_id": "1053070818450792448"}, {"created_at": "2019-11-01T19:24:55.000Z", "id": "1190349016690831362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190349016690831362"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/9exQ8ArYon", "author_id": "84607506", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/9exQ8ArYon", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T19:24:50.000Z", "id": "1190348994452566017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348994452566017"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida .....No...https://t.co/cdUpAp5t0B v\u00eda @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 98, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/cdUpAp5t0B", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "author_id": "322668754"}, {"created_at": "2019-11-01T19:24:44.000Z", "id": "1190348970884775936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348970884775936"], "text": "RT @mgao71: Reflejo de la inconmensurable ineptitud e ignorancia de las personas que deber\u00edan garantizar la seguridad de TODOS los ciudadan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mgao71", "id": "304060350"}]}, "author_id": "743669512688414725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190218503132868610"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:24:28.000Z", "id": "1190348903226445826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348903226445826"], "text": "RT @tiquetaki: La especie humana contamina y consume,\nextingue, destruye, se agota,\nejecuta la vocaci\u00f3n suicida\nde la propia Tierra,\nes el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tiquetaki", "id": "584735226"}]}, "author_id": "1682784348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190278520657891328"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:24:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "MarielleVive"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "maraba"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "marielle"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "porteiro"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Casa58"}, {"start": 176, "end": 189, "tag": "MarielleVive"}, {"start": 191, "end": 210, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}, {"start": 211, "end": 226, "tag": "cordelpolitico"}, {"start": 227, "end": 234, "tag": "cordel"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "unifesspa"}, {"start": 263, "end": 270, "tag": "maraba"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LcAxCPeYSD", "expanded_url": "https://twitter.com/AbilioPacheco2/status/1190348857353408512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LcAxCPeYSD", "media_key": "3_1190348683763683328"}]}, "id": "1190348857353408512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348857353408512"], "text": "Quem matou #marielle?\nSe pergunta com insist\u00eancia.\nMas eles querem que o povo\nAcredite em coincid\u00eancia\nUm #porteiro nada afoito\nContou da #Casa58\nDe um chegado da resid\u00eancia \n\n#MarielleVive \n#QuemEstavaNaCasa58 #cordelpolitico #cordel\n@blackpantherr69 #unifesspa #maraba https://t.co/LcAxCPeYSD", "author_id": "1053070818450792448"}, {"created_at": "2019-11-01T19:22:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190348422626365440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348422626365440"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "142964984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:22:18.000Z", "id": "1190348356419235841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348356419235841"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "author_id": "1146580449180966913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:22:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 121, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Puerta del Sol"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/RQzJHRy4xm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4VZl_yC956bBLlKGWBT5amnjiiwc_QXN00VIg0/?igshid=11grril47qok9", "display_url": "instagram.com/p/B4VZl_yC956b\u2026"}]}, "id": "1190348310118313987", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348310118313987"], "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida en Puerta del Sol https://t.co/RQzJHRy4xm", "author_id": "268200892"}, {"created_at": "2019-11-01T19:21:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190348212969918465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348212969918465"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:20:55.000Z", "id": "1190348008728207360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348008728207360"], "text": "RT @liebano: No es lo mismo ser transparente que suicida /Por @ahope71  https://t.co/eCfq3jFS75 v\u00eda @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "liebano", "id": "29187814"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eCfq3jFS75", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "author_id": "3283897537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190217699047215105"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:20:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1190347865605967873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347865605967873"], "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "author_id": "2562943937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190087066857684992"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:20:10.000Z", "id": "1190347820810866691", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347820810866691"], "text": "@g1 \ud83e\udd2c quando \u00e9 quadrilha \u00e9 suspeito ! Quando \u00e9 bala perdida e da pol\u00edcia! Mas na hora do aperto vcs chamam a pol\u00edcia! Vcs adoram dar essas not\u00edcias n\u00e9? Quando a pol\u00edcia matou em confronto os 17 criminosos ! Vcs ficaram impressionados pois nenhum policial tinha se ferido !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "1057427991641366529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190342744230809602"}], "in_reply_to_user_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-11-01T19:20:09.000Z", "id": "1190347815693762560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347815693762560"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "1265008208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:19:52.000Z", "id": "1190347744738590720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347744738590720"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "976710992112508928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:19:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190347696323866626", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347696323866626"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "author_id": "1146875906667024385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190347658034065408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347658034065408"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "author_id": "927770982881878016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:19:21.000Z", "id": "1190347614413299713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347614413299713"], "text": "RT @PacitaGuerra: @Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "801899732280967169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190346683558899712"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:19:17.000Z", "id": "1190347599229997056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347599229997056"], "text": "@PscRoberson @DeputadoFederal se aplicados os crit\u00e9rios do livro que VOC\u00ca citou para contabilizar as mortes do capitalismo, este sistema matou muito mais que o comunismo. \n\npesquisadores publicaram um livro sobre o assunto (O livro negro do capitalismo), e eu n\u00e3o lembro agora o total, mas era muito maior", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PscRoberson", "id": "1176309738763694080"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "1179878477610266624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190281402677420033"}], "in_reply_to_user_id": "1176309738763694080"}, {"created_at": "2019-11-01T19:19:15.000Z", "id": "1190347587250843648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347587250843648"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "11852922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:19:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "id": "1190347565528748032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347565528748032"], "text": "+ uivos ent\u00e3o???\n\nno final, o John matou o pai e a m\u00e3e e se matou ou ele matou os dois e ficou em sua pr\u00f3pria insanidade????\nn\u00e3o tinha nenhum lobo ent\u00e3o???\nonde estavam os empregados daquela casa???", "author_id": "1182813305250963456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190347563024691200"}], "in_reply_to_user_id": "1182813305250963456"}, {"created_at": "2019-11-01T19:18:59.000Z", "id": "1190347520137785344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347520137785344"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "925830945093095429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:18:15.000Z", "id": "1190347338503598080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347338503598080"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "403880532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:17:56.000Z", "id": "1190347258673283072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347258673283072"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "author_id": "2409661472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:17:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}]}, "id": "1190347189328973825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347189328973825"], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "author_id": "2993016077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:17:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190347117321175040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347117321175040"], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "author_id": "57693217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:17:02.000Z", "id": "1190347031015043073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347031015043073"], "text": "Pues es un gato y sabe cuando no estamos cerca de casa, lo que lo hace llorar. \n\n\u2014bueno ella tambi\u00e9n podr\u00eda ponerse suicida y no la ve intentando ahogarse!!\n\n... aunque----.", "author_id": "740567612179030017"}, {"created_at": "2019-11-01T19:16:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190346863158988800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190346863158988800"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "author_id": "1050527447748419584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:16:14.000Z", "id": "1190346831127076864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190346831127076864"], "text": "@ActualidadRT sexo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1090064505470681094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190345763458449408"}], "in_reply_to_user_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-11-01T19:16:09.000Z", "id": "1190346808205041666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190346808205041666"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "529707736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:15:39.000Z", "id": "1190346683558899712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190346683558899712"], "text": "@Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para ellos es irse al infierno? vigilenlo bien!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2869957630", "location": "Diretamente de Hogwarts \u277e\u00be", "name": "Henr7qu\u018e\ud83e\udd85\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "riqueeanderson", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 2896, "tweet_count": 24794, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "329120391", "location": "Brasil", "name": "Rap 24 Horas \ud83d\udd25", "username": "Rap24HorasTV", "public_metrics": {"followers_count": 40716, "following_count": 1296, "tweet_count": 45761, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "69120186", "location": "Argentina", "name": "Luli \u2601", "username": "lulibi0ndi", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 117, "tweet_count": 41014, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez", "public_metrics": {"followers_count": 2259479, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}}, {"verified": false, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "4721562527", "name": "Maverick", "username": "maveku_", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 739, "tweet_count": 19555, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1184208715244888065", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "sasha, maths forfeiter", "username": "krasnyy_kedr", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "960463994669686784", "name": "Edgard Gianni", "username": "EdgardGianni", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2791, "tweet_count": 48014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "139860744", "location": "Aonde a esquerda n\u00e3o est\u00e1.", "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83c\udf3b\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iaragb", "public_metrics": {"followers_count": 89678, "following_count": 31435, "tweet_count": 173985, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1053619370", "name": "Nunca Caminar\u00e1s Solo", "username": "jos_mateos", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1159, "tweet_count": 68694, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "MuySorPrendida", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1118581655114059776", "location": "Brasil", "name": "Edison de Andrade", "username": "EdisondeAndrade", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 124, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1536742, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}}, {"verified": false, "id": "792846642512789504", "location": "Chile", "name": "vean fijado \ud83d\udccc", "username": "jdkgieojfne", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1116, "tweet_count": 17522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2736215108", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "name": "C\u00e9lia FerreiraSantos", "username": "shamanclia", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2041, "tweet_count": 7428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1119751627026653188", "name": ".", "username": "FranuwuExe", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 2126, "tweet_count": 42326, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3297015209", "location": "pqp", "name": "marina", "username": "warinexx", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 693, "tweet_count": 53391, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "775452064889638912", "name": "furac\u00e3o 2000", "username": "manuludke", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 316, "tweet_count": 2812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "64448807", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alexander Hugo\u2720\u00b9\u2078\u2079\u2078", "username": "Alexanderr1898", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 274, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "919196603252203520", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Edugues_20", "username": "Sra_Encrenca22", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 155, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027962259572760578", "name": "Olga", "username": "Olga66957448", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 57, "tweet_count": 6982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "id": "1056153842797215747", "name": "Deco Raugust\ud83d\udea9 tentando evoluir", "username": "AndreRaugust", "public_metrics": {"followers_count": 5974, "following_count": 6428, "tweet_count": 5284, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1070543225549676544", "location": "yumi\u2019s gf", "name": "l\u0251i\u0301 \u2661", "username": "dianabwrry", "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4308, "tweet_count": 43674, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "916730796777537537", "location": "07/10/2017 ", "name": "nath :)", "username": "backerallany", "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 2767, "tweet_count": 17885, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "838494978452107265", "name": "Andressa", "username": "andressa_sants_", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 79, "tweet_count": 10725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951436861913911296", "location": "022", "name": "MC HELLEN \uf8ff", "username": "eumchellen", "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 875, "tweet_count": 33115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1254784248", "location": "Venezuela", "name": "Franco Le\u00f3n", "username": "fran_leonr", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 830, "tweet_count": 3511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "972073598", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "username": "PolitikaUCAB", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}}, {"verified": false, "id": "132981652", "location": "Recife/PE", "name": "Geraldo de Fraga", "username": "geraldodefraga", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 861, "tweet_count": 101540, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "278713625", "location": "Recife, Brasil", "name": "LeiaJa.com", "username": "LeiaJaOnline", "public_metrics": {"followers_count": 16401, "following_count": 156, "tweet_count": 185296, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "47992927", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u201cLargismo\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Largismo", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1375, "tweet_count": 104896, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2620774239", "name": "tony stark", "username": "TonygStark", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "936622279269773313", "location": "Post M\u00e9xico ", "name": "Enrique Morales", "username": "NriKeRoKKa", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 260, "tweet_count": 190061, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "15663355", "location": "Mexico City", "name": "Alejandro Hope", "username": "ahope71", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}}, {"verified": false, "id": "30786273", "location": "Curitiba", "name": "Leonardo Bonassoli", "username": "bonassoli", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2007, "tweet_count": 553294, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "18269936", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "N\u00edzia Picanha, Cervejinha & Lula", "username": "Nizoca", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 2796, "tweet_count": 94161, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "98018119", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 CZU \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Kem K'stro (Markos Castro) \u270c\ufe0f", "username": "kemkstro", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 99, "tweet_count": 165826, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "143830873", "location": "barranquilla colombia", "name": "Nando J Lozano", "username": "hernandolozano", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 1164, "tweet_count": 219430, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "756595486224777216", "name": "Carolliny Alves", "username": "CarollinyGG", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 4, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097825248139976705", "name": "Lucia Cunha", "username": "LuCunha_LOC", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 140, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "364463614", "location": "Santiago,Chile", "name": "Sole Pinto Marinovic", "username": "solepintom", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1257, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "102469845", "location": "Santiago, Chile", "name": "V\u012brna", "username": "virnyah", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "1287487604", "location": "Pergamino, Argentina", "name": "Ignacio Emanuel", "username": "ignacioemanuel_", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 114, "tweet_count": 17035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167402203147096064", "location": "Tu madre", "name": "D\u24b6nielle", "username": "SaficaDeBarrio", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 636, "tweet_count": 42909, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "951272851", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Francisco Domingues", "username": "fmsd91", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 842, "tweet_count": 12608, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "19028805", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "CiudadanosCs", "public_metrics": {"followers_count": 512341, "following_count": 87477, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3686}}, {"verified": false, "id": "2928478499", "name": "Nando Gds", "username": "GdsNando", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 225, "tweet_count": 41712, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}}, {"verified": false, "id": "822904658897342464", "name": "Yayoflauta Moliner", "username": "LuisMoliner13", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61836, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "149182781", "name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "798941959276654592", "name": "rosangela moura", "username": "rosange06227716", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 5000, "tweet_count": 41658, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "45870897", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894999, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}}, {"verified": false, "id": "4893465034", "name": "Rafaela manica", "username": "RafaelaManica", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 218, "tweet_count": 29580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "74429121", "location": "Tampa, FL", "name": "Rodrigo Bordallo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RodrigoBordallo", "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 4497, "tweet_count": 14361, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "596576442", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Cougar", "username": "cgarmela", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1719, "tweet_count": 52306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "70704187", "location": "Lugar nenhum no mundo", "name": "Fagner \uea00", "username": "SoulFagner", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2210, "tweet_count": 48326, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2679769257", "location": "vasp", "name": "viado da bike", "username": "ehotimao", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 908, "tweet_count": 101720, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "302028255", "name": "Kake Rodr\u00edguez", "username": "RaJa7263", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 1094, "tweet_count": 102540, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "369729525", "location": "Seg\u00f3via, Espanha", "name": "Mayte \ud83d\udc9c\ud83c\udf0d\ud83d\udd3b", "username": "Ireth64", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2507, "tweet_count": 78231, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "941110340913455104", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "Teresa H. Llatas Arteaga", "username": "teresaLlatasA", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 243, "tweet_count": 9029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77624379", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "C\u00e9sar Olse", "username": "cesarolse", "public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 3332, "tweet_count": 178979, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "113027929", "location": "maracaibo", "name": "Leonardo Ortega", "username": "ljortega48", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 3116, "tweet_count": 8444, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1086971203535978496", "name": "Neiva Maria", "username": "NeivaMaria20", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "39297390", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Instituto Sou da Paz", "username": "isoudapaz", "public_metrics": {"followers_count": 263790, "following_count": 635, "tweet_count": 9066, "listed_count": 558}}, {"verified": false, "id": "3378260392", "name": "MG\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "myllenaP1", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 364, "tweet_count": 25319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1661277882", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "blogueirinha", "username": "ira_couto", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 745, "tweet_count": 29439, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "167971198", "name": "Ricardo V\u00e1zquez", "username": "ricvaz62", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 3489, "tweet_count": 51332, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "239155817", "location": "CDMX", "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "username": "rpascoep", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "id": "1185168336574963712", "name": "evani ferraro", "username": "vanaferraro", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 88, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas", "public_metrics": {"followers_count": 283410, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}}, {"verified": false, "id": "870783195024957440", "location": "Santiago, Chile", "name": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 UNO SOLO", "username": "GatoFacho", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 565, "tweet_count": 18505, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "993835622", "location": "Paraguay", "name": "Paraguay Pr1mero", "username": "ParaguayPr1mero", "public_metrics": {"followers_count": 4471, "following_count": 1910, "tweet_count": 111201, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2704012268", "location": "Washington D.C.", "name": "MEMRI_Spanish", "username": "MEMRI_Spanish", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 117, "tweet_count": 11094, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1090338347032199168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta", "username": "Alessan22876996", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1450, "tweet_count": 2618, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "172542251", "location": "Santos SP", "name": "Olmos", "username": "CleberCelino", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1390, "tweet_count": 25113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "882327768150794241", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "nanomolecula citrica", "username": "lvillalobosb", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 151, "tweet_count": 22713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "252254457", "location": "New York City", "name": "Jorge Suarez-Velez", "username": "jorgesuarezv", "public_metrics": {"followers_count": 80198, "following_count": 621, "tweet_count": 33874, "listed_count": 575}}, {"verified": false, "id": "58028408", "name": "mandy pond", "username": "Mandynha_G", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1582, "tweet_count": 275947, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "149381166", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Junior\ud83d\udc1f", "username": "jorgeseifjunior", "public_metrics": {"followers_count": 37628, "following_count": 128, "tweet_count": 15485, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "1178510734998872065", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "Ramos", "username": "Ramos65603436", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 24, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049761079360929792", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "Andreza vieira", "username": "Andreza99540244", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 571, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1718658547", "location": "Sevilla-Andaluc\u00eda-Espa\u00f1a", "name": "Jer\u00f3nimo Inconformista Paciente \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "jeclaba", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 586, "tweet_count": 25447, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1101572539199995906", "location": "Portugal", "name": "Beatriz", "username": "cfigueiredobea", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 189, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2570201531", "location": "fcsh", "name": "joana", "username": "scumfflowergal", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 488, "tweet_count": 79640, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3307708401", "location": "marvete ", "name": ".", "username": "brrucrf", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 908, "tweet_count": 85972, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "255840752", "location": "M\u00e9xico", "name": "Profesor Ego (Maik Civeira)", "username": "MaikEgosum", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 612, "tweet_count": 51006, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "47943785", "location": "Uruguay", "name": "Lic. chambonero", "username": "Fedebrune", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1428, "tweet_count": 44379, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "181306415", "location": "M\u00e1s all\u00e1 del hombro de Ori\u00f3n.", "name": "Fernando Poe", "username": "poesitiador", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 392, "tweet_count": 84968, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "54327728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Felipe UFO", "username": "FelipeUFO", "public_metrics": {"followers_count": 14521, "following_count": 2052, "tweet_count": 32916, "listed_count": 133}}, {"verified": true, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "username": "Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}}, {"verified": false, "id": "216775778", "location": "Fortaleza-Brasil", "name": "ren nolasco \u2b50\ufe0f LULA 13", "username": "ren_nolasco", "public_metrics": {"followers_count": 18265, "following_count": 671, "tweet_count": 35727, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "49339195", "location": "Per\u00fa", "name": "panamericanatv", "username": "PanamericanaTV", "public_metrics": {"followers_count": 1180806, "following_count": 106, "tweet_count": 418356, "listed_count": 1687}}, {"verified": false, "id": "3208932401", "name": "Amina Nefertari\ud83d\udda4", "username": "aminanefertari", "public_metrics": {"followers_count": 6757, "following_count": 6091, "tweet_count": 43905, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1150074498152042496", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Ana \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "username": "Zapatista72", "public_metrics": {"followers_count": 39475, "following_count": 7829, "tweet_count": 308419, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "840456859", "name": "JM Nazario G", "username": "care_visual", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 454, "tweet_count": 9412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958687781647273986", "location": "Portugal", "name": "Coelho, o indignado", "username": "coelhoindignado", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 141, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1446168001", "name": "Sara \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\udf0d THANK YOU MA'AM, FOR EVERYTHING!", "username": "SaunderHart", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2203, "tweet_count": 26674, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "827618109351669760", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "gemini", "username": "vitssz", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 81, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "895794496977481728", "name": "Problem\u00e1tica \ud83d\ude01\ud83d\udd25", "username": "problematica76", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 628, "tweet_count": 8375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1645691503", "location": "Gustavo A. Madero", "name": "Norma P\u00e9rez Carbajal", "username": "normitapc", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 880, "tweet_count": 368287, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1713726708", "location": "Punta Arenas", "name": "waldo le\u00f3n mu\u00f1oz", "username": "wrleonm", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 2734, "tweet_count": 104827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "271982555", "location": "Sur", "name": "Macondo", "username": "1macondo", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 4990, "tweet_count": 25552, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "149098775", "location": "ARGENTINA", "name": "ricardo bouchard", "username": "decilaverdad", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2403, "tweet_count": 84378, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "3046837538", "location": "Brasil", "name": "Deus, p\u00e1tria e fam\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DaElenildo", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4819, "tweet_count": 15893, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "134833660", "location": "Madrid", "name": "Angeles Mu\u00f1oz", "username": "fisionines", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1504, "tweet_count": 66776, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "33459172", "location": "Rio de Janeiro", "name": "shadz", "username": "shadowz_", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 265, "tweet_count": 43979, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "97264184", "name": "Luc\u00eda", "username": "lpazmer", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 616, "tweet_count": 54257, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "name": "id3m", "username": "id3m1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "833530620156506113", "location": "Agua de Oro, Argentina", "name": "Nelida Cardinali", "username": "NelidaCardinali", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 648, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110894550472626178", "location": "Caet\u00e9-mg", "name": "Diego Henrique Alves", "username": "DiegoHA_oficial", "public_metrics": {"followers_count": 4665, "following_count": 5085, "tweet_count": 112268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "168710483", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Edu Panzi", "username": "edupanzi", "public_metrics": {"followers_count": 62774, "following_count": 977, "tweet_count": 27080, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "id": "386354741", "name": "Jacianne Barbara", "username": "JacianneBarbara", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 133, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1179371527529226240", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "LITTIERI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4", "username": "Eilittieri", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1138149530266939393", "name": "Guerreiro Vermelho 13", "username": "guever13", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 60, "tweet_count": 15425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966301957018267649", "name": "Priscila", "username": "PriscilaCris33", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 422, "tweet_count": 15455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3303761939", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lil nas x no br QUEM VAMOS", "username": "iagopaxlo", "public_metrics": {"followers_count": 15369, "following_count": 2866, "tweet_count": 57163, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "440355447", "location": "Macap\u00e1-AP", "name": "Z\u00e9 Ricardino", "username": "Ze_Ricardino", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 945, "tweet_count": 183103, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William De Lucca", "username": "delucca", "public_metrics": {"followers_count": 270017, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}}, {"verified": false, "id": "322282609", "location": "Lima, Peru", "name": "Santill\u00e1n Noticias", "username": "SantillanNotici", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 4670, "tweet_count": 14679, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "827288700501508096", "location": "Brasil", "name": "Normose_ 100% obstinado no 2\u00ba turno", "username": "Normose_", "public_metrics": {"followers_count": 118225, "following_count": 2555, "tweet_count": 56046, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "id": "68391641", "location": "Cruzeiro, Bras\u00edlia", "name": "Victor Oliveira", "username": "engmecvictor", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 165, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "535410429", "location": "Japon", "name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "3511961", "location": "Madrid", "name": "C\u00e9sar Calder\u00f3n Avellaneda", "username": "CesarCalderon", "public_metrics": {"followers_count": 42601, "following_count": 841, "tweet_count": 45538, "listed_count": 1222}}, {"verified": false, "id": "126650514", "name": "F\u00e1bio", "username": "radiofabio", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262141, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "861773275906572293", "name": "preta", "username": "pretinha20_", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 199, "tweet_count": 16333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882401836921126914", "name": "\u264c\ufe0f", "username": "souzaaha", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 492, "tweet_count": 8150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2684409406", "location": "M\u00e9xico", "name": "karamelo", "username": "BernalLilith", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 30, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2412987985", "location": "Neverwhere ", "name": "Myfanwy\ud83d\udde1\ufe0f\ud83c\udf42", "username": "SialukMyfanwy", "public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 1652, "tweet_count": 76316, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "2607915909", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "macla", "username": "oshmariaa", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 744, "tweet_count": 80659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1608886388", "name": "Juliana Sanjuan", "username": "JulianitaSj", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 801, "tweet_count": 160927, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "1018827273703690241", "location": "Uruwhy", "name": "huevo sin yema", "username": "clxrxmxrxndx", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 15, "tweet_count": 10331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "822841304367464448", "name": "PutoMikel", "username": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "id": "622382862", "name": "Irma Romo", "username": "romo_irma", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 4861, "tweet_count": 45345, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4866707860", "location": "hell city", "name": "rafa she", "username": "raionopau", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 173, "tweet_count": 26580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110037866887942144", "location": "Konoha", "name": "Beltroon \u275f\u275b\u275f", "username": "beltroon", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 636, "tweet_count": 11954, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk", "public_metrics": {"followers_count": 1920485, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}}, {"verified": false, "id": "425138259", "name": "kailla", "username": "kgnxt", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2131, "tweet_count": 49820, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2690194070", "location": "Straight outta Lajeado", "name": "Don Lukaszo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "lucasbdelwing", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1489, "tweet_count": 8582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2983642516", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Olkis\ud83d\udc8b\ud83d\ude3b", "username": "olgalu_xp", "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 3357, "tweet_count": 54101, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "950850012304543744", "location": "Lombardia", "name": "gio18", "username": "mito1807", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 853, "tweet_count": 14525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "176618654", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "username": "Warley_Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 4559, "following_count": 5001, "tweet_count": 814258, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "152877444", "location": "Curitiba", "name": "@Fhernando Sena", "username": "Fhernando_Sena", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 84, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "69069168", "name": "GugaNoblat", "username": "GugaNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 268525, "following_count": 1376, "tweet_count": 32380, "listed_count": 637}}, {"verified": false, "id": "2847280179", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico.", "name": "NotiGAPE", "username": "NotiGapeMX", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 124, "tweet_count": 36613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "219021720", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "Guilherme Passos", "username": "gespassos", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2088, "tweet_count": 9037, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "83277709", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Leo", "username": "lemmyto", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 631, "tweet_count": 161087, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "367186898", "location": " Chile", "name": "Pat\u00ae\ufe0ficia_Paz_01 \u2026en Resistencia!!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Patricia_Paz_01", "public_metrics": {"followers_count": 11908, "following_count": 12290, "tweet_count": 411641, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "123253652", "name": "Juan Jim\u00e9nez", "username": "juanjimenez79", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 4007, "tweet_count": 60786, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4495233135", "location": "Ciudad Bol\u00e1rdica", "name": "EnriClaudia Pe\u00f1alosa", "username": "KikePrivatiza", "public_metrics": {"followers_count": 18855, "following_count": 2441, "tweet_count": 117845, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1039662240520122368", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d1b\u026a \u1d18\u0280\u1d00\u1d1b", "username": "martinaprat_4", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 614, "tweet_count": 6421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120165760696037382", "name": "Graciela Beatriz Varela\ud83e\udd8a#SoyDel41%", "username": "Graciel30734518", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 2767, "tweet_count": 190625, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "4529320173", "name": "Leopoldo Moreau", "username": "MoreauLeopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 222428, "following_count": 2714, "tweet_count": 6640, "listed_count": 378}}, {"verified": false, "id": "1150551221624811522", "name": "Eai meu irm\u00e3o", "username": "Larissa56756251", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 21, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "270012314", "name": "CARLOS NORIEGA msc", "username": "msccarlos", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 158, "tweet_count": 76424, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1065365560765104129", "location": "Nova igua\u00e7u", "name": "david \uf8ff", "username": "david_d08", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 483, "tweet_count": 5856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038760756697812992", "location": "sc", "name": "f\u00e3 accout do lula", "username": "luizsoaresy", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 272, "tweet_count": 22586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "61306343", "location": "Vitoria ES ", "name": "Doug Coloma", "username": "douglascoloma", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 195, "tweet_count": 29496, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "875485027177553921", "location": "da terra do Galo\ud83d\udc14 ", "name": "Aroeira \ud83c\udf3f", "username": "andrearoeirap", "public_metrics": {"followers_count": 55966, "following_count": 3100, "tweet_count": 21175, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "id": "2796557393", "location": "Toronto, Ontario", "name": "Nicolas luna", "username": "nicolasluna1973", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1078, "tweet_count": 102007, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2704215811", "location": "Asturias ,Aviles.", "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "username": "pallaron12", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 2512, "tweet_count": 954609, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "917903449177690114", "location": "Chile", "name": "Carolina \ud83d\ude0a", "username": "Caroefi80", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 4050, "tweet_count": 169869, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "980836858530881541", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mimi \u2600\ufe0f", "username": "Mimimiseravi", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 292, "tweet_count": 28813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175560195973537792", "name": "b\u00ea", "username": "shicomentei", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 1110, "tweet_count": 33218, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "768122061596323841", "location": "no lo se, pero muy cansado", "name": "\ud83e\udd9a\ud83e\udee7\u2604\ufe0f\ud83e\uded0\ud83e\udd9a", "username": "Sw33t_MintTea", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 2086, "tweet_count": 47284, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "328486212", "name": "AMARYLLIDE1\ud83e\uddfd 6", "username": "amaryllide1", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 506, "tweet_count": 116563, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "572866310", "name": "@Leonardocaciopp", "username": "LeonardoCaciopp", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1277, "tweet_count": 127678, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "152723882", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Felipe Rodr\u00edguez", "username": "elimplume", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1310, "tweet_count": 10691, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "132163797", "location": "COLOMBIA", "name": "RTV - NOTICIAS", "username": "rodrigoprensa", "public_metrics": {"followers_count": 7532, "following_count": 2410, "tweet_count": 22545, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1446715412", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Paul James Walbaum C", "username": "PWalbaum", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 3618, "tweet_count": 127148, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "806585748", "name": "Sito ll\u00f1ll Madrid Castilla Espa\u00f1a", "username": "patarrocas", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2505, "tweet_count": 239498, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1227667620", "location": "Mi mente. ", "name": "Yasmina", "username": "yasbaa_", "public_metrics": {"followers_count": 6132, "following_count": 279, "tweet_count": 79593, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "64026182", "location": "Santiago de Chile", "name": "Beaumont\u00ae\uea00", "username": "jldebeaumont", "public_metrics": {"followers_count": 10758, "following_count": 9598, "tweet_count": 126117, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3018831033", "name": "MATEO FLORES LOPEZ", "username": "mateofslz", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 801, "tweet_count": 152661, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1144670262958415872", "name": "EVA", "username": "Slow_BALL", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 414, "tweet_count": 10791, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1053738706232844290", "location": "Taubatexas, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carolina Vitoria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Chefcarolinavi1", "public_metrics": {"followers_count": 50947, "following_count": 52541, "tweet_count": 67989, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1003357947039186945", "location": "Italia", "name": "Eunoia \ud83c\udf40", "username": "Gmalik261", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 301, "tweet_count": 6307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "622123429", "name": "E.", "username": "femmefleurie", "public_metrics": {"followers_count": 99559, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "42132248", "location": "Peru", "name": "Juan", "username": "fokito", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80254, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "939577925975855105", "location": "Venezuela del norte ", "name": "Diego Hernandez", "username": "Diegoobiwan", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 4378, "tweet_count": 127322, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1182053549854863361", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "JoJoba", "username": "VejaVejaShrek5", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 489, "tweet_count": 9245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1325280392", "name": "yasmin", "username": "grelhou", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 842, "tweet_count": 55168, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "701035340618985473", "location": "Bulg\u00e1ria", "name": "Dstvd", "username": "nrk7jaa", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 459, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "TANTO", "username": "tantotupiassu", "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}}, {"verified": false, "id": "960250623978557441", "name": "hari ATE O FIM \ud83e\udddc\ud83c\udfaf", "username": "Juliana28849980", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 419, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14974929", "location": "Porto, Portugal", "name": "acreano", "username": "naomesegueque", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1176967659784724480", "name": "\u023an\u0101 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7;\ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "hobi_dimple_", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1169, "tweet_count": 10139, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1166921912737566721", "name": "Danny Ram\u00edrez", "username": "043h68", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 694, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089759028358627328", "name": "\u3139", "username": "wk990928", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 185, "tweet_count": 7414, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "343111222", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Dennis Michel", "username": "michel_dennis", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1280, "tweet_count": 250493, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1080507239679643648", "name": "Vayanom\u00e1s", "username": "heylille", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 138, "tweet_count": 7865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985623822224281601", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile", "name": "Cris", "username": "CirsMT", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 31, "tweet_count": 13932, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "775077037119864832", "name": "kronono", "username": "aeeeeos", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 639, "tweet_count": 30729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "293587516", "name": "Javier #SialaVida \u0646 \u271d\ufe0f", "username": "JavierdeCaceres", "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5374, "tweet_count": 566240, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "988716956", "location": "Chile", "name": "Atenea", "username": "NOANYSU", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 4994, "tweet_count": 107802, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "284321426", "location": "Guayaquil", "name": "Celeste Neira Anda", "username": "celesteneira", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 907, "tweet_count": 41242, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "47384568", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Revista Vistazo", "username": "revistavistazo", "public_metrics": {"followers_count": 633350, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}}, {"verified": false, "id": "378847948", "name": "\u30ea\u30fc\u30d1\u30fc", "username": "oceifador1337", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 9, "tweet_count": 49280, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "822219566", "name": "League of Legends Brasil", "username": "LoLegendsBR", "public_metrics": {"followers_count": 1427179, "following_count": 124, "tweet_count": 16061, "listed_count": 517}}, {"verified": false, "id": "974318244441067520", "name": "\u2640\u200f T.C.", "username": "Nombred12342501", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 214, "tweet_count": 66496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "765934672421453824", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Xavier Alb\u00e1n", "username": "xavieralban3", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 733, "tweet_count": 45063, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1338424609", "name": "ismael trejo", "username": "itrejob", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 2442, "tweet_count": 164741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "873682594398973952", "name": "Igor Pavani", "username": "pavani_igor", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1878, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"verified": false, "id": "980277014111408128", "name": "AlexandraTT\ud83e\udd84", "username": "AlexandraAlda19", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1185, "tweet_count": 85825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "770343895", "name": "Marielena \ud83c\udf39\ud83d\udc9e", "username": "mariaefs01", "public_metrics": {"followers_count": 15151, "following_count": 14437, "tweet_count": 388035, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1034826629657317377", "location": "Nueva Esparta -Venezuela", "name": "Nena Navarro", "username": "NenaNavarro18", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 195, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1529091078", "location": "NO FINAL DAQUELA EM Zzzz\u00f3polis", "name": "Ant\u00f4nio Benedito", "username": "antonioabs121", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 432, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1016286446486016000", "location": "she/her 22", "name": "Zo\u00eb", "username": "disneygore", "public_metrics": {"followers_count": 6035, "following_count": 3708, "tweet_count": 38813, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "270636549", "location": "M\u00c9XICO, D.F.", "name": "JOS\u00c9 REYES", "username": "FRAJREGO", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2780, "tweet_count": 105173, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "733801777217298432", "location": "Misiones, Argentina", "name": "\u20aczequielLunge\ud83c\udf00", "username": "EzequielLunge25", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 741, "tweet_count": 9112, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "67287640", "location": "americana", "name": "polizelli", "username": "gilson_pol", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 361, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "55885236", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "paulinho serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "PaulinhoSerra", "public_metrics": {"followers_count": 766613, "following_count": 6852, "tweet_count": 82313, "listed_count": 2769}}, {"verified": false, "id": "123644972", "location": "Belo Horizonte/Magna", "name": "Vlad", "username": "VladMachado", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 419, "tweet_count": 14778, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1120720852423778304", "location": "Racing point \u00e9 nome de cabar\u00e9!", "name": "Coment\u00e1rios sensatos de analistas de automobilismo", "username": "F1MorreuEm1994", "public_metrics": {"followers_count": 31591, "following_count": 1027, "tweet_count": 15556, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "id": "760198933", "location": "Panama", "name": "hilda mariana manso broce", "username": "hildammansob", "public_metrics": {"followers_count": 6919, "following_count": 7234, "tweet_count": 280909, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "45473599", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Sofia Donaria Sonia Lula da Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Soniaare", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1519, "tweet_count": 17754, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "51282549", "location": "Recanto dos Nefelibatas", "name": "Chico Pinheiro", "username": "chico_pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 522952, "following_count": 2236, "tweet_count": 32993, "listed_count": 1068}}, {"verified": false, "id": "1083037423779622912", "name": "Dani", "username": "Didiela4", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 218, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011710881129000960", "location": "1968 Belgian Grand Prix", "name": "a", "username": "McLarenBoii", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1251, "tweet_count": 45958, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "398289122", "name": "\u00d8scar Tavira", "username": "Oscaarin18", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 463, "tweet_count": 16662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "306234128", "location": "Mermaidland", "name": "M\u00f3kona azul \ud83c\udf4f|\ud83c\udfb2\ud83d\udcdc\ud83c\udf11", "username": "MokonaCosplay", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 777, "tweet_count": 93549, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "202777042", "name": "jur\u00eddico Viserys I Targaryen", "username": "VictorRocha97", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 725, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2182161949", "name": "silvita", "username": "SilviCoru", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 24, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "410883447", "name": "Jana Beris", "username": "JanaBeris1", "public_metrics": {"followers_count": 7560, "following_count": 1013, "tweet_count": 10001, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "834212541614190593", "location": "Curitiba", "name": "Marco Aur\u00e9lio Ross", "username": "marcaoross", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4012, "tweet_count": 12016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "public_metrics": {"followers_count": 857566, "following_count": 528, "tweet_count": 640, "listed_count": 1435}}, {"verified": false, "id": "1177974732576219143", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Camila", "username": "eitacamii", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 2058, "tweet_count": 45350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "67590814", "name": "leonardo Paula", "username": "leojpaula", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1794, "tweet_count": 60841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "765675979570286592", "location": "Tabarnia city ", "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd83\ud83c\udd7e", "username": "Ricardito1961", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1058, "tweet_count": 29082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "346851731", "location": "Colombia", "name": "Nancy Liliana", "username": "nanalillapi", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1240, "tweet_count": 39950, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1185720080409210881", "location": "jadr\u00e9 \u2022 sarah \u2022 mcgui ", "name": "yaas.", "username": "yaastuita", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1045, "tweet_count": 64657, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "79107818", "location": "Babahoyo - Ecuador", "name": "Fernando Ronquillo", "username": "FernandoRonquil", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1557, "tweet_count": 6454, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "2434527794", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Elian", "username": "Mati_Guibaudo", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 340, "tweet_count": 6153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2359999672", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Leopoldo \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udf40", "username": "LeooNicoo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 627, "tweet_count": 3871, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3348227021", "location": "D\u00fcsseldorf, Germany", "name": "l\u03b1\u03b9l\u03b1 j\u03c5\u0274q\u03c5e\u03b9r\u03b1\ud83d\udc99", "username": "laahjunq", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 807, "tweet_count": 33542, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "23160108", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Daniel F. Silva", "username": "danielfsilva", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 988, "tweet_count": 44878, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "432925991", "location": "San Vicente de Ca\u00f1ete, Peru", "name": "AnTiSisTeMaS\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "renjopolice", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 663, "tweet_count": 21922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "575132883", "location": "centro historico", "name": "mercedes lopez alzam", "username": "los7rayos", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1700, "tweet_count": 84947, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "732346154139144194", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Ricardo Vaz", "username": "ricardoduartvaz", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 563, "tweet_count": 16168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1164357878", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "claraegb", "username": "ClaraClaraegb", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 539, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "371019825", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Eleduardo", "username": "Lalo_Chacon", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1958, "tweet_count": 10445, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1190079177543823365", "name": "Gemma", "username": "Gemma03346361", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1770, "tweet_count": 15181, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1057624693019164673", "name": "Clucialeme", "username": "Clucialeme3", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 788, "tweet_count": 13126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991059269486247936", "location": "Recife, Brasil", "name": "Rodri", "username": "anarcorodri", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 443, "tweet_count": 9285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "25541810", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gil Luiz Mendes", "username": "gilluizmendes", "public_metrics": {"followers_count": 8542, "following_count": 2159, "tweet_count": 49526, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1086759510037970944", "name": "caroL 13 \u2b50\ufe0f", "username": "piercethecarou", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 54, "tweet_count": 9422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "190708804", "location": "Mexico City", "name": "Diego Casas", "username": "diegocasas14", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 627, "tweet_count": 24139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85154379", "name": "Juan", "username": "jesepul", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1275, "tweet_count": 30286, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2184822835", "name": "Jagger Df Mexicano", "username": "Edga91146642", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 738, "tweet_count": 6774, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "456769993", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dominic Xilotl", "username": "DXilotl", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 432, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "370879883", "location": "Xalapa", "name": "El Xalape\u00f1o", "username": "OsorioMor", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1948, "tweet_count": 178172, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1055644965563445253", "name": "dani", "username": "comentxsa", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 402, "tweet_count": 9376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1116500374716915712", "name": "Estela luckstrike \u2604", "username": "esterricah", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 65, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "129480130", "name": "mijiar", "username": "mijiar", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 245, "tweet_count": 66924, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "33027235", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Be Vila Se\u00f1or\u00e1ns", "username": "SANFERALE", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 322, "tweet_count": 95646, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "42264563", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William Gimenes", "username": "willgimenes", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 965, "tweet_count": 106120, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1177984141998120969", "name": "luriany", "username": "comentss156", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 129, "tweet_count": 6486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062425357830242314", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "L\u00e9o Coutinho", "username": "LeoTuel", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 487, "tweet_count": 12739, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "public_metrics": {"followers_count": 2320066, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}}, {"verified": false, "id": "1174125052398362625", "location": "\ud83d\udcd61 Cor\u00edntios 2:9", "name": "May \ud83c\udf7c", "username": "MayComentei", "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 1677, "tweet_count": 49741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "34250058", "location": "BA/SE", "name": "Manoel Pedro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08", "username": "manoelpedro", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4214, "tweet_count": 34944, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1151850707454218240", "location": "Recife, Brasil", "name": "Brivaldo Neto", "username": "neto_brivaldo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100347774", "location": "Vila Velha/ES, Brasil", "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9", "username": "izanildo_sabino", "public_metrics": {"followers_count": 19717, "following_count": 19571, "tweet_count": 20829, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "1015667258213982209", "name": "Duda", "username": "comentaduds", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1190, "tweet_count": 17896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1028365568330612736", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Fabi0Luis", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1528429688", "name": "ai nen\u00e9m \ud83e\udd75", "username": "thaiiismacedo", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 391, "tweet_count": 38925, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "955808450", "location": "Houston, TX, USA", "name": "Tony Payan", "username": "PayanTony", "public_metrics": {"followers_count": 6394, "following_count": 734, "tweet_count": 35327, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "986451194246643713", "location": "Moreno Valley, CA", "name": "Victor Hugo Carborin", "username": "CarborinHugo", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 86, "tweet_count": 88249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1379856098", "name": "J. Jesus Esquivel", "username": "JJesusEsquivel", "public_metrics": {"followers_count": 71595, "following_count": 294, "tweet_count": 48587, "listed_count": 365}}, {"verified": false, "id": "399078190", "location": "bigbang\u2075/suju/exo/2ne1 ", "name": "Luiza\u00b3\u2075", "username": "seunghyunqueen", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1294, "tweet_count": 31823, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1139713407458992128", "location": "Fraiburgo, Brasil", "name": "samu", "username": "samueldelorenzi", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 883, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4809789388", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Michel", "username": "fragosoxp", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 976, "tweet_count": 94899, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51648073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gisela Paix\u00e3o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "giselapaixao", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 935, "tweet_count": 13561, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "589578567", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Virusbeta", "username": "Virusbet92", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 330, "tweet_count": 15123, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "703936062171836416", "location": "no c\u00fa do Mundo", "name": "Damata Zen", "username": "damatazen", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1128, "tweet_count": 6306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076157646674247681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "xuxu", "username": "Personalx9", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 237, "tweet_count": 24414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1491257738", "location": "Capiata", "name": "\u2022 \ud83e\udda6\u2022", "username": "Oscarbaez_97", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 196, "tweet_count": 23769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1377616130", "name": "Gely.", "username": "AGely29", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47283, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "74878230", "location": "(Every)(No)(Any)(Else)where", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Miss Malatesta \ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f", "username": "Medussa_Head", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 310, "tweet_count": 61325, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2467559904", "location": "Caxias, Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f G\u1d0f\u0274\u00e7\u1d00\u029f\u1d20\u1d07s\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2122", "username": "pablogoncalve80", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 4895, "tweet_count": 58712, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "347231241", "location": "Paraguay", "name": "Justo Gonz\u00e1lez", "username": "gonzalez_justo", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 4541, "tweet_count": 16359, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "80894808", "location": "Paraguay", "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "username": "nanduti", "public_metrics": {"followers_count": 535379, "following_count": 94, "tweet_count": 397921, "listed_count": 880}}, {"verified": false, "id": "1147189583265841154", "name": "prose155", "username": "prose1551", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 76, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989835813214138368", "name": "Henrique Brasil", "username": "Henriqu31223575", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 811, "tweet_count": 11701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2201149684", "name": "derick vasconcelos", "username": "derickvasco150", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 164, "tweet_count": 44511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "80874491", "location": "Fortaleza-CE", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva", "username": "DedezaoSilva", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 634, "tweet_count": 279847, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1036096082881724416", "name": "Miguel S\u00e1nchez G", "username": "Miguesg456", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 628, "tweet_count": 2365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939134848483999745", "name": "Cesar  Rojas", "username": "CesarRojMi", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "155600468", "name": "emily", "username": "emi_twiitt", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 180, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "117906649", "location": "Colombia", "name": "Jos\u00e9 Luis Brice\u00f1o", "username": "JoseLuisb97", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1304, "tweet_count": 31455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1710540918", "location": "Huelva, Spain", "name": "Maestro_Johan", "username": "Trakatra_", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 2649, "tweet_count": 11842, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "411480744", "location": "Calpe", "name": "anto", "username": "antoarianaa", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 486, "tweet_count": 25608, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2344401294", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Alex Cruzeiro EC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 \ud83c\uddea\ud83c\udde6 Real Madri F\u00c3 CR7", "username": "AlexsanderCruEC", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 457, "tweet_count": 36579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "462244819", "name": "norma angelica", "username": "nangelica1203", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 84, "tweet_count": 45068, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1440587870", "name": "Kaito \u26a7", "username": "KaitoXun", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 605, "tweet_count": 33818, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "374046784", "name": "Montse", "username": "montseg68", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1075, "tweet_count": 57545, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3167869130", "name": "L U N A\ud83c\udf19", "username": "GisselLuna13", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 95, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "932724315681886211", "location": "Bras\u00edlia", "name": "carla", "username": "carlamoraestt", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 192, "tweet_count": 24041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "702523550092140544", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "sxtth", "username": "realsetth", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 752, "tweet_count": 58619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2351519963", "name": "Celia", "username": "_celiarramos", "public_metrics": {"followers_count": 9593, "following_count": 687, "tweet_count": 97517, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "2230223912", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "mateus", "username": "letbrmusic", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2453, "tweet_count": 103511, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "886688420902445057", "name": "Brunin \ud83e\ude90", "username": "brunoo_carv", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 480, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "40009644", "location": "BRASIL", "name": "Kaue.", "username": "KaueKGG", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 355, "tweet_count": 23531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89276367", "name": "Ulcilas Neto", "username": "ulcilasneto", "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 9656, "tweet_count": 5150, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "125467943", "location": "Callao, Peru", "name": "LOROCOCO", "username": "brura84", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1231, "tweet_count": 10157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "id": "214453456", "name": "juju", "username": "juujBrito", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 880, "tweet_count": 14474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "284207019", "location": "Ecuador", "name": "Leiddy con doble D \ud83d\ude01 \ud83e\udd42", "username": "leiddy_daihanna", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1325, "tweet_count": 8617, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "470424999", "name": "Naya k.v", "username": "NayyBerry", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 140, "tweet_count": 38482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "309464320", "name": "Antropovideus", "username": "antropovideous", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 3912, "tweet_count": 34346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "123744335", "location": "Chile", "name": "Andrea", "username": "principessaSCL", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 226, "tweet_count": 18540, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "987071179453321216", "name": "edgar ordo\u00f1ez", "username": "acrlordperu", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "758565244356718592", "name": "juanma", "username": "bokemalaga8101", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 559, "tweet_count": 38732, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "351994025", "name": "Paulo Reinoso", "username": "FlaReinoso", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 194, "tweet_count": 8813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764513672215588864", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Internet Ghost", "username": "semprencapetado", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 132, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180861110", "location": "061 dF", "name": "nvtNdF", "username": "cfelipeaabreu", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 569, "tweet_count": 36371, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "105997198", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "CB Televisi\u00f3n", "username": "cb_television", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}}, {"verified": false, "id": "986822112", "location": "Ciudad de mex. d.f.", "name": "Alejandro M\u00e9ndez Gar", "username": "AlejandroMndezG", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 96, "tweet_count": 51759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "931353205446815744", "name": "Roberto martinez", "username": "Roberto45772223", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 301, "tweet_count": 266107, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "440177615", "name": "enrico indolfi", "username": "enryiflodni", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 289, "tweet_count": 5547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77318499", "location": "Porto Alegre", "name": "Juca \ud83d\udc8e", "username": "henessymama", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 292, "tweet_count": 44808, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "858362282803433473", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Sedeke Lima", "username": "sedekelc", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 621, "tweet_count": 17444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "933041444541140997", "name": "Coelho Felpudo", "username": "nicolalromanov", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 157, "tweet_count": 14508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1017923349689888768", "location": "Granada Andaluc\u00eda", "name": "\u2728\ud83c\udf83\ud835\udce2\ud835\udcf9\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcf4\ud835\udd02 \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udd02 \ud83c\udf83\u2728", "username": "Laetywtf", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 322, "tweet_count": 23173, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1069912084996087808", "location": "frente", "name": "ade", "username": "anntbaa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 181, "tweet_count": 12037, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16458577", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Essa tal \ud83e\udee3 Vanessa Lippelt", "username": "vanessalippelt", "public_metrics": {"followers_count": 14462, "following_count": 998, "tweet_count": 14705, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "68229138", "name": "Leonardo Yuri", "username": "LeonardoYuri", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 47, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "403872822", "location": "Lima-PERU", "name": "Jorge Pinedo", "username": "kokipinedo", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "870342083332235264", "location": "Unsicherheit", "name": "Caio \ud83c\udff4", "username": "anarcoeflecha", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 102, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "165818468", "name": "Cassandra Vera", "username": "kira_95", "public_metrics": {"followers_count": 17384, "following_count": 863, "tweet_count": 108898, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "549761601", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Maribel Pliego1", "username": "MaribelPliego1", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 164, "tweet_count": 60605, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1102717224803012608", "location": "Prata MG", "name": "Bebel \uea00", "username": "Daniel_Bebell", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 961, "tweet_count": 16485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825799225", "name": "ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "username": "villajarim63", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 4988, "tweet_count": 375333, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "242281175", "location": "Chile", "name": "Guillermo Bastias", "username": "gmobastias", "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 3173, "tweet_count": 220816, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "901112064067993600", "location": "N\u00e1poles, Campania", "name": "sscalcionapoli1926", "username": "sscalcionapoli1", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 158, "tweet_count": 226865, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1132232876169338880", "name": "Xispa, Bolsominion", "username": "Semnoo61021055", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 785, "tweet_count": 19008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "131058219", "location": "Malm\u00f6, Sverige", "name": "Catalina", "username": "martinezcats", "public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 353, "tweet_count": 71276, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "533714276", "location": "Colombia", "name": "Fundaci\u00f3n Apego", "username": "FundApego", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1138, "tweet_count": 1902, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1965678656", "name": "ChargesHumor&Cia", "username": "ChargesHumorCia", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1165, "tweet_count": 66894, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "51300677", "location": "Campinas - SP/BR", "name": "Coluna do Leitor", "username": "ColunadoLeitor", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1298, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "1169027740194000898", "name": "Ardillo", "username": "Ardillo99226142", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 110, "tweet_count": 22571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "482139343", "location": "Panquehue", "name": "Gabriela Nazal", "username": "GabrielaNazal", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 4199, "tweet_count": 521213, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1030929699638308874", "name": "estou tentando dama", "username": "paulla_silver", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 192, "tweet_count": 16463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159202656612753410", "name": "vitin", "username": "Victomsi", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 330, "tweet_count": 5126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041816609348759552", "name": "Ram\u00f3n G\u00f3mez Ram\u00edrez", "username": "RamnGmezRamrez1", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1494, "tweet_count": 93510, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1088515056155922432", "location": "\ua5c3   \ud835\uddc4\u0332\ud835\uddc8\u0332o   \uff1a\uad6d   \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95.", "name": "\ufe6blivih", "username": "SANARTICH", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 156, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69126337", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Rosmarie Herrmann", "username": "rosmarieher", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1332, "tweet_count": 54525, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "364909303", "name": "maria concepcion#YO", "username": "concepcion2360", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 647, "tweet_count": 177505, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1011766180594495488", "name": "Andrea H", "username": "AndreaH23557312", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 351, "tweet_count": 32091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100671260", "location": "Around the World", "name": "Elisa\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\u270c\ufe0f", "username": "Lizzy_Doolittle", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 3267, "tweet_count": 252059, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "153140677", "location": "CDMX", "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico", "username": "pepealavez", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4082652112", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Laura Oviedo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "lauoviedo70", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 4115, "tweet_count": 21037, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1706144155", "name": "helber cano", "username": "helbercano", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 327, "tweet_count": 29980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "78983380", "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "username": "p_resende", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4965, "tweet_count": 291385, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "3345991209", "name": "Jose jaime", "username": "Josejai67617779", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 90, "tweet_count": 34372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "332936547", "location": "6\u00b0esquerdo", "name": "ver\u00f3nica", "username": "imissueristoff", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 79, "tweet_count": 49492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3321709924", "name": "Chile Pa\u00eds de Tontos", "username": "Latrodectus0", "public_metrics": {"followers_count": 11149, "following_count": 5954, "tweet_count": 87042, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2513281128", "name": "judith", "username": "juudyyyyy", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 934, "tweet_count": 13813, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "745796402", "name": "Miaomiao", "username": "kamikaze00678", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 2119, "tweet_count": 30229, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "548024965", "location": "Brasil", "name": "Canal do Ot\u00e1rio", "username": "CanalDoOtario", "public_metrics": {"followers_count": 111381, "following_count": 514, "tweet_count": 51769, "listed_count": 368}}, {"verified": false, "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "name": "VITOR \u02ac", "username": "WONDER_BATMAN", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "809097787023511552", "name": "paulo", "username": "billyjonahb", "public_metrics": {"followers_count": 7829, "following_count": 4623, "tweet_count": 16775, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1183801606091018240", "name": "Demetrio", "username": "Demetri76754599", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "701474514", "name": "Martha Aceves", "username": "acevesmar", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 67, "tweet_count": 54687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1189132736759500802", "location": "Pau, France", "name": "Dracokkk", "username": "Draco54645358", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 185, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39144692", "location": "traigu\u00e9n, chile", "name": "Gloria Naveillan Diputada", "username": "glorianaveillan", "public_metrics": {"followers_count": 50373, "following_count": 13562, "tweet_count": 145008, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "id": "861544138113769472", "name": "EdCrz\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Patriota\ud83c\udde8\ud83c\uddf122", "username": "crz_ed", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 941, "tweet_count": 31525, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3438376157", "location": "bs as | el/elle - he/they | 21", "name": "apolo \ud83d\udef0", "username": "uwurucrew", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 103, "tweet_count": 17211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44001571", "location": ".", "name": "Derrota com pernas", "username": "leafarneo", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 274, "tweet_count": 50973, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "224798856", "name": "OC", "username": "orlaysa84", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 294, "tweet_count": 9231, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "828793469627990017", "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "Christopher", "username": "Chriisbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 2808, "tweet_count": 35112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940773651598790657", "location": ".hanker / .aya", "name": ".tati / (.lyla para alguns ) \ud83c\udf3b", "username": "handeeanyy", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 393, "tweet_count": 41833, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1129206658440323072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "#VictorAlmeida", "username": "ImVictorK", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 31, "tweet_count": 7366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153794622608564224", "location": "Colombia", "name": "Y", "username": "thearchergomez", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 578, "tweet_count": 115221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "993164351380119553", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "yanokierobesokieroAlMa", "username": "esselindomami", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 31, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "572258660", "location": "\u0262\u1d1c\ua731\u1d1b\u1d00\u1d20 \u1d07\u029f\u026a\u1d0a\u1d00\u029c \u1d00\u029c\u0280", "name": "thay", "username": "wypedout", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 148, "tweet_count": 163963, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "459815465", "location": "Argentina", "name": "Bernardo Castro", "username": "QuicoCastro", "public_metrics": {"followers_count": 6688, "following_count": 6676, "tweet_count": 171557, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "121938496", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Jos\u00e9 Ignacio Restrepo", "username": "joserestrepo_es", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 3644, "tweet_count": 73462, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2924241833", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "name": "D'byel \u2720", "username": "GabryelFJV", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 700, "tweet_count": 18050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2400491634", "location": "errejota", "name": "Gabizinha", "username": "Gabrielawwn", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 344, "tweet_count": 18989, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "210536181", "location": "Santa Maria", "name": "JXVN", "username": "jeankstr", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 841, "tweet_count": 10956, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "54125781", "name": "MPG", "username": "eme_pe_ge", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 686, "tweet_count": 4996, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "394334537", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "name": "BRUNA VAI VER O HOT MILK", "username": "whvtswrong", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 1754, "tweet_count": 184932, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1186728479615791104", "name": "Larebil.Chile", "username": "LarebilC", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 27, "tweet_count": 1119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82107741", "location": "Paraguay", "name": "Palo", "username": "PaloRubin", "public_metrics": {"followers_count": 237414, "following_count": 2736, "tweet_count": 77868, "listed_count": 194}}, {"verified": false, "id": "1030467399982739462", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Nestorgalvan_", "username": "Galvanboxing300", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 218, "tweet_count": 2354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1321862510", "location": "M\u00e9xico", "name": "Conciencia&Dignidad", "username": "fconsydig", "public_metrics": {"followers_count": 19704, "following_count": 21671, "tweet_count": 558477, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "id": "852359324491972608", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Angel Oyarvide", "username": "angel_oyarvide", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 988, "tweet_count": 7081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "771130193415180288", "name": "JuanCarlos CV", "username": "zurdinho01", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 814, "tweet_count": 4788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "278788055", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "Lira.", "username": "oqfoiLira", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 660, "tweet_count": 51313, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "13430872", "location": "Brasil", "name": "Vanessa", "username": "jardim_da_v", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2758, "tweet_count": 394461, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "2442031015", "name": "Angela C Santos", "username": "angelsro05", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 105, "tweet_count": 48268, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "844296209820995589", "location": "Lima", "name": "Samuel", "username": "Saul11028263", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 383, "tweet_count": 15833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092253252324872193", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "\u200e\u064b", "username": "grecoferres", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 261, "tweet_count": 23144, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1017530019365687296", "location": "Lima, Peru", "name": "Rulo", "username": "Rulo49948446", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2798533159", "location": "California.", "name": "jimena frederick", "username": "jimenafrederick", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2499, "tweet_count": 98698, "listed_count": 445}}, {"verified": false, "id": "2553024749", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "luci f", "username": "luanacocola", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 783, "tweet_count": 32153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896633034627309568", "name": "SR", "username": "SusanaRoes23", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 84, "tweet_count": 4027, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2188007746", "location": "Maracaibo", "name": "Frank Gonz\u00e1lez", "username": "gonzalezmfrank", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 134, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1018968139", "name": "macte", "username": "MacteMiguel", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 421, "tweet_count": 227341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53914238", "location": "Brasil", "name": "BEAUTY", "username": "jessicavvieira", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 184, "tweet_count": 24546, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1082421926130319361", "location": "Calle Larga, Chile", "name": "V\u00edctor Orellana Reinoso", "username": "VctorOrellanaR2", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 27, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705279475697721345", "name": "Hiatus definitivo, leer fijado", "username": "xSamy_Mei", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2, "tweet_count": 40957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "710201064633585664", "location": "USA", "name": "j machado", "username": "JJmachado101", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1476, "tweet_count": 32691, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9426223, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}}, {"verified": false, "id": "2677689088", "name": "Bruno Oliveira", "username": "bruninseixas", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 96, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "929808361700327426", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Sevro360", "username": "Chebita360", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 315, "tweet_count": 12116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "795648160408469504", "location": "Paldea", "name": "Centro LEAKS", "username": "CentroLeaks", "public_metrics": {"followers_count": 227727, "following_count": 1, "tweet_count": 3791, "listed_count": 366}}, {"verified": false, "id": "503276338", "name": "Giuseppe Coni", "username": "GiuseppeConi1", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 232, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2416067982", "location": "Roma", "name": "Carlo Calenda", "username": "CarloCalenda", "public_metrics": {"followers_count": 440566, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}}, {"verified": false, "id": "1170255475", "name": "Oscar Quemada", "username": "OQuemada", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 0, "tweet_count": 52464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3044664670", "location": "Santiago, Chile", "name": "MICH CHILE\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Mich_Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 3849, "tweet_count": 76041, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "382153902", "name": "jose federal", "username": "jose_federal", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1208, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1974762302", "name": "yoconmimismo", "username": "supipando", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1973, "tweet_count": 42253, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1034799593953943552", "location": "Madrid", "name": "Gaby", "username": "Gaby51904891", "public_metrics": {"followers_count": 14751, "following_count": 1992, "tweet_count": 172385, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "186501105", "location": "Brasil ", "name": "obl\u00edqua&\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea", "username": "Juullyc_", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 436, "tweet_count": 140741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156026735978143744", "location": "modern warfare", "name": "James Dean", "username": "gohomenowplease", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 696, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882773571008942080", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "name": "Eduarda\ud83d\udcab", "username": "Dudss340", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 692, "tweet_count": 69949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "987132061", "name": "Rubismark Saraiva", "username": "RKSaraiva", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 2791, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120391655180382209", "location": "Ocoyucan, Puebla", "name": "Susana", "username": "SuplafiPla8", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 904, "tweet_count": 23888, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2781579566", "location": "Chile", "name": "A salvar Chile, oposici\u00f3n fuerte", "username": "2018Presidente", "public_metrics": {"followers_count": 12045, "following_count": 13085, "tweet_count": 149330, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "752849744960126976", "name": "yara", "username": "httpsmiiii", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 288, "tweet_count": 10209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "733685409029476356", "location": "Honduras", "name": "Radio Am\u00e9rica HN", "username": "radioamericahn", "public_metrics": {"followers_count": 128339, "following_count": 360, "tweet_count": 203420, "listed_count": 309}}, {"verified": false, "id": "3438318767", "name": "Sailor Boderline", "username": "garotanaborda", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 460, "tweet_count": 12269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1456794602", "location": "M\u00c9XICO", "name": "DeALBA", "username": "DALBA67", "public_metrics": {"followers_count": 16666, "following_count": 15141, "tweet_count": 695724, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "1099626480", "location": "lima", "name": "CANTOLAO", "username": "samdemocrata", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "226240668", "location": "Venezuela", "name": "ANTONIO TOLEDO", "username": "99999mdkgl11", "public_metrics": {"followers_count": 17108, "following_count": 14294, "tweet_count": 312530, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "264233759", "location": "Venezuela", "name": "Maria del Amor se queda en casa", "username": "ninalampe", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1093, "tweet_count": 31983, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1072324186138382336", "name": "Evandro Doval", "username": "DovalEvandro", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 93, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064180405010661376", "name": ".", "username": "yeo0sang", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 614, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "758489498443509760", "location": "Concepci\u00f3n, Chili", "name": "Gustavo", "username": "Gustavousak", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1571, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19294551", "location": "Santiago, Chile", "name": "Felipe Harboe B", "username": "felipeharboe", "public_metrics": {"followers_count": 242838, "following_count": 2490, "tweet_count": 34047, "listed_count": 1585}}, {"verified": false, "id": "2370634957", "name": "MERY QUI\u00d1ONES U.", "username": "yaguarey55", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 385, "tweet_count": 3680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "102356063", "location": "santiago - chile", "name": "FRANCISCO G. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MORFEO280975", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 47, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "98250367", "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "name": "HOYTamaulipas", "username": "HOYTamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 31246, "following_count": 454, "tweet_count": 411041, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "id": "978806791797538816", "name": "LaTauromaquiaEsPerversa", "username": "laurahdz28094", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 630, "tweet_count": 19899, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "462096817", "name": "Van do Halen - #ForaBolsonarogenocida", "username": "VanDoHalen", "public_metrics": {"followers_count": 16776, "following_count": 1930, "tweet_count": 104104, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "id": "807067885", "location": "Oaxaca, Oax.", "name": "Karys Escobar", "username": "parkary13", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 877, "tweet_count": 26929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "720005860009893888", "location": "San Ramon, Costa Rica", "name": "Fofo", "username": "rquirosacr", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 98, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889701488662122499", "location": "San Ramon, Costa Rica", "name": "\ud835\udca5\ud835\udc5c\ud835\udcc8\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3 \ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcc5\ud835\udc5c\ud835\udcc8", "username": "JoselinCampos20", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 255, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "131520733", "name": "Antonio Conte Fan Account", "username": "BoniPrinceFacio", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1161, "tweet_count": 63649, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "765673229130297344", "location": "Elsewhere", "name": "Bassididdle", "username": "Bassididdle", "public_metrics": {"followers_count": 7162, "following_count": 1030, "tweet_count": 93566, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3026810695", "name": "roberto barrientos", "username": "gonzainn", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 359, "tweet_count": 11851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "148893760", "location": "Irapuato, Gto. M\u00e9xico", "name": "Hector VelascoCortes", "username": "hvelascortes", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1478, "tweet_count": 23459, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "171640848", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, Brasil", "name": "Prof Rominho CRF\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "rominhopontes", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 4948, "tweet_count": 80814, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "703408941426937857", "location": "Chile", "name": "Jordeath \ud83e\udd18\ud83c\udffb \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2618\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "jordeath", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 880, "tweet_count": 15460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "227684414", "name": "\u30b7 \u3055\u3093", "username": "cylliansapphire", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1729, "tweet_count": 52466, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2755938099", "name": "Miguel.", "username": "Miguel1968_", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1634, "tweet_count": 76495, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1593995016", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Francisco Diez Garcia", "username": "Pacodiezgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 8028, "following_count": 7927, "tweet_count": 26568, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1103798837196525568", "name": "Leandro Rodr\u00edguez", "username": "L3aandroo001", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1545, "tweet_count": 31659, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "59004966", "name": "NC", "username": "ailatpl", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 424, "tweet_count": 6450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1020685573869195265", "location": "Bocai\u00fava, Brasil", "name": "\ud83c\udf83\uff33\u0394\uff4e\uff43\uff54\uff55\uff53\ud83d\udc0d\ud83d\udea9", "username": "Afrodite_ve", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 988, "tweet_count": 12733, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1385056501", "name": "nanda", "username": "nandbrandao", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 435, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "581479672", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "JAIME CHARUR R\u00cdOS", "username": "jcharur", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 4835, "tweet_count": 125356, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "89186031", "location": "Alemania, Berlin", "name": "Jorge Ernesto V\ud83c\uddea\ud83c\udde6X AF\ud83d\udc99", "username": "JorgeErnesto64", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 4990, "tweet_count": 48373, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "719911058735910916", "location": "Zempoala #90, Colonia Narvarte", "name": "Foro Bellescene", "username": "ForoBellescene", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 257, "tweet_count": 5910, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "139545966", "location": "MERIDA", "name": "MARIA EUGENIA", "username": "Mariaeu13", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 675, "tweet_count": 1056970, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "105796868", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Mauricio Arce", "username": "Malejari", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 275, "tweet_count": 997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2856056140", "location": "ciudad de mexico", "name": "Maria Luisa L\u00f3pez", "username": "marialuisalg1", "public_metrics": {"followers_count": 12037, "following_count": 13216, "tweet_count": 226058, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "34527856", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Spoon", "username": "marrrzelito", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 464, "tweet_count": 74282, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1048683084776968193", "name": "\u2734\u2736\u03c1 \u03c5 \u0455 \u0455 \u0443 \u0192 \u03b1 \u00a2 \u0454 \u2736\u2734", "username": "mipansususum_", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 344, "tweet_count": 50493, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "498110140", "name": "Yo , Paul", "username": "Paulo_pone", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 519, "tweet_count": 9468, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "911439624702251010", "location": "Do lado sul do mapa", "name": "\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8f", "username": "otaviodeejhay", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 458, "tweet_count": 6654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1107485295803547650", "name": "Jully :3", "username": "JuuhBeuh2", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 221, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2709252915", "name": "Mar\u00edaslow", "username": "mariaslovack", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 210, "tweet_count": 136382, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "302219334", "name": "Tere Marinovic Vial", "username": "tere_marinovic", "public_metrics": {"followers_count": 273357, "following_count": 22288, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}}, {"verified": false, "id": "1406320124", "location": "US/MX ", "name": "alex", "username": "ac_dzn", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 4998, "tweet_count": 78649, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "754755332212158465", "location": "Uruguay", "name": "mia", "username": "jikoonic", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 906, "tweet_count": 42200, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "165940170", "location": "M\u00e9xico", "name": "Sergio Dom\u00ednguez B.", "username": "Ashenguala", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 934, "tweet_count": 8608, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1407892861", "location": "Portugal", "name": "Dr. Pedro Amorim e Bourbon de Linha\u00e7a", "username": "EuSouZarolho", "public_metrics": {"followers_count": 24128, "following_count": 783, "tweet_count": 297590, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "773263659069911041", "name": "rene cobos", "username": "renecobos7", "public_metrics": {"followers_count": 3802, "following_count": 4953, "tweet_count": 130610, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "146654775", "location": "El pa\u00eds de los amigos", "name": "Ing. Droop", "username": "ingdroop", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 353, "tweet_count": 37592, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "709909941805572097", "location": "Paraguay", "name": "jk y jimtober", "username": "bngpink__", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 1434, "tweet_count": 52746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2205294468", "name": "Jorge", "username": "JorgeRiosCorver", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 422, "tweet_count": 8232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "565804196", "name": "antonio gonzalez", "username": "ANTGOQUECH", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1040, "tweet_count": 103604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1001236675392167937", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Ione Martins", "username": "santosionesm", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 108, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33520195", "location": "Weston, FL", "name": "Rodrigo Constantino", "username": "Rconstantino", "public_metrics": {"followers_count": 1407812, "following_count": 1085, "tweet_count": 47095, "listed_count": 1988}}, {"verified": false, "id": "472146949", "location": "Lima", "name": "Diana Cecilia", "username": "Dianakuro", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 477, "tweet_count": 12081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1431319604", "name": "Wallace Henrique", "username": "wallegume", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 38, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71717315", "location": "Brasil", "name": "Nadine", "username": "NadineMoota", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1683, "tweet_count": 24960, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2560981415", "location": "Serra, Brasil", "name": "juan com j", "username": "JrSousa0", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 586, "tweet_count": 33708, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1086405210363346944", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "name": "Giiaa\ud83d\udca5", "username": "GiaOrifici", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 317, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129460971666382848", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "name": "Lobo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vieira_sta", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 89, "tweet_count": 8566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "740201840", "location": "Molina, Chile", "name": "Paul Villegas", "username": "paulvillegas199", "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 3592, "tweet_count": 6583, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4842012904", "name": "Eduardo rabelo", "username": "eduardorabelo20", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 355, "tweet_count": 77839, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "403880532", "name": "juan perez", "username": "crimenycastigo5", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1189, "tweet_count": 39327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "796480434930466816", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "Un JOTO ah\u00ed", "username": "Rubn4v", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 71, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1583988866", "name": "g1 MG Centro-Oeste", "username": "g1mgoeste", "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 1, "tweet_count": 29992, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "765689669799510016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "maninho Dos anjos", "username": "maninhodosanjos", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 310, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985998753466339329", "location": " Venezuela", "name": "Zoraida", "username": "VENEZUELAindept", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 443, "tweet_count": 14767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141940558", "location": "Caracas", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "username": "dpiloncita", "public_metrics": {"followers_count": 27997, "following_count": 26632, "tweet_count": 1419546, "listed_count": 248}}, {"verified": false, "id": "1041168959230369792", "name": "Diego1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "diegofsgo", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 4993, "tweet_count": 38630, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "715933496062177280", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Kerido", "username": "Let_Pinheiro_", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 322, "tweet_count": 6835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2356515141", "name": "\ud83d\udea9Sergio Caruzo \u2605\u5f61", "username": "CaruzoSergio", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3060, "tweet_count": 20770, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "784429736348962816", "location": "Puebla M\u00e9xico ", "name": "Antelmo Jimenez", "username": "JimenezAntelmo1", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 663, "tweet_count": 20730, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "id": "2475146584", "location": "Venezuela", "name": "Zoraida", "username": "Tropatriunfante", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 4750, "tweet_count": 96105, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "104900961", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gast\u00f3n Garc\u00eda", "username": "garciamiranda8", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1010, "tweet_count": 14663, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "104315704", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "@MeganoticiasMx", "username": "MeganoticiasMx", "public_metrics": {"followers_count": 14731, "following_count": 2864, "tweet_count": 136402, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "575730538", "location": "mexico", "name": "Por un #M\u00e9xicoLibre #YoSoyLibre \u00a1Viva M\u00e9xico! TT.", "username": "Alexasweet4", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1384, "tweet_count": 79761, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1661068429", "location": "Bras\u00edlia ", "name": "Nat\u00e1lia", "username": "nataliarfc", "public_metrics": {"followers_count": 10807, "following_count": 1199, "tweet_count": 123797, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3426046389", "location": "Sepetibacity ", "name": "Diego \u2605\u5f61", "username": "DG_Sinquini", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 319, "tweet_count": 24719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "342981560", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "vinicin", "username": "VineCasttro", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1007, "tweet_count": 57388, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "429525909", "name": "David Arroyo Lopez", "username": "Davial2009", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 164, "tweet_count": 51644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955052185", "location": "San Luis Rio Colorado, Sonora ", "name": "DeeDee", "username": "aguirrus", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 235, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4782332472", "location": "any pronouns (They/She/He)", "name": "soweli unpa tan sewi ni (joker arc) \ud83e\udd8a\u2728\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "auriwave", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1182, "tweet_count": 141636, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "975113647210094597", "location": "Mystic Falls", "name": "Stefan Salvatore-pausa", "username": "Blood_Stefan_", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 243, "tweet_count": 42708, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4744590327", "location": "princess  of  new  orleans. I' m  the  only  one  of  my  kind./ uncle  kol\u00b4 s   favorite. son  of  hale  marshall  and  klaus  mikaelson. #Sweetdevil", "name": "\u1160\u1160 \u1160\u1160 \u200d \u1160\u1160\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc8a.", "username": "princesswolffx", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 319, "tweet_count": 58956, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "92840682", "location": "brincando en un concierto \\o/ ", "name": ".", "username": "brenrawr", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 913, "tweet_count": 188829, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "863475614652801025", "name": "Natalia\u2602\ufe0f", "username": "nataliais93", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 189, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113937830", "location": "Peru", "name": "Rodolfo V\u00e1squez Seminario", "username": "rodolforeynaldo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1107, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "137798120", "location": "Rio de Janeiro", "name": "novayorkines", "username": "apedrinhadedavi", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 639, "tweet_count": 7322, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3043497064", "name": "Fabio", "username": "fabiokinsley", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 2659, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "915382135242084353", "name": "Amo", "username": "amo220657", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1981, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4105649115", "name": "Eduardo Souza\u2720", "username": "edusouza131", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 122, "tweet_count": 6368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1542056006", "location": "sac", "name": "barradas", "username": "dumbdady", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 215, "tweet_count": 18115, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1195721360", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "federico", "username": "afede__", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 296, "tweet_count": 22494, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "831680030770069512", "location": "(ela/dela) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "merida cearense", "username": "crismadah", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 995, "tweet_count": 83899, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1719935810", "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udc99MARISA\ud83d\udc99\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdLIBRE", "username": "T0SCANA_MX", "public_metrics": {"followers_count": 7144, "following_count": 5543, "tweet_count": 204254, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "768176174", "location": "Chile", "name": "Doned Doned", "username": "Ehorm", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 11, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "622098575", "name": "Sergio I. Melnick", "username": "melnicksergio", "public_metrics": {"followers_count": 309567, "following_count": 46616, "tweet_count": 282299, "listed_count": 517}}, {"verified": false, "id": "23061534", "location": "\u00dcT: 19.390876,-99.240128", "name": "maria cortes", "username": "mecl", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 4060, "tweet_count": 236750, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "25151850", "name": "Abraham", "username": "hikaro_", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 657, "tweet_count": 8523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1246518512", "location": "Lejos del cielo", "name": "rin", "username": "15_inmma", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 616, "tweet_count": 66073, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1177619539388964864", "name": "Sergio", "username": "Sergio82416694", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 317, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111809776", "location": "Canind\u00e9- CE", "name": "Carlos Valnicio", "username": "carlosvalnicio", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 149, "tweet_count": 10608, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "86724245", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Preta Fer \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddfa\u2622\ufe0f", "username": "PretaFer13", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 4513, "tweet_count": 175528, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "852222595776827392", "name": "juli", "username": "l_julietaaa", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 310, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951490439185620992", "location": "floripa ", "name": "duda", "username": "purpswmila", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 3395, "tweet_count": 43241, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1009377836", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\u2728Lunaris", "username": "StarsofGuerrers", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 150, "tweet_count": 50518, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "705051194415308800", "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "username": "veluc111", "public_metrics": {"followers_count": 11469, "following_count": 11146, "tweet_count": 325919, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "751940494746390528", "location": "transexual, transylvania", "name": "read clive barker's books of blood this halloween", "username": "vampire_twink", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1402, "tweet_count": 46796, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1053070818450792448", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Na fronteira e em tr\u00e2nsito", "username": "AbilioPacheco2", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 522, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "84607506", "location": " M\u00e9xico", "name": "Mar\u00eda", "username": "malur007", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1421, "tweet_count": 29592, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "322668754", "name": "Edga2", "username": "EduardoRF2", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2666, "tweet_count": 177923, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "743669512688414725", "location": "Mexico", "name": "Grace", "username": "Grace49043319", "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 5676, "tweet_count": 37463, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "304060350", "name": "Mar \u00c1rtico", "username": "mgao71", "public_metrics": {"followers_count": 11549, "following_count": 8704, "tweet_count": 79880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1682784348", "location": "Un valenciano en Madrid", "name": "Vicente Lafora", "username": "VLafora", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 319, "tweet_count": 48977, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "584735226", "location": "valencia (espa\u00f1a)", "name": "Enrique Riera", "username": "tiquetaki", "public_metrics": {"followers_count": 4871, "following_count": 1856, "tweet_count": 347670, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "id": "142964984", "location": "Brasil", "name": "M\u00e1rcia Camp\u00eallo", "username": "Marcia_Campello", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 743, "tweet_count": 6920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1146580449180966913", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "o + gaiato\u2122", "username": "elgatitogaiato", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2933, "tweet_count": 82133, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "268200892", "name": "Sergio Simancas", "username": "SimancasMadrid", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 969, "tweet_count": 13248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18493238", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis Escriba", "username": "lescribas", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3283897537", "name": "soco", "username": "socoarana09", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2873, "tweet_count": 169139, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "29187814", "location": "Mexico City", "name": "Liebano Saenz", "username": "liebano", "public_metrics": {"followers_count": 189882, "following_count": 121390, "tweet_count": 88303, "listed_count": 1949}}, {"verified": false, "id": "2562943937", "location": "Cumbaya- Ecuador", "name": "SPSec\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Spaezs1", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 5002, "tweet_count": 278819, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "1057427991641366529", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "David Rodriguez", "username": "DavidRo06231219", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 60, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340963, "following_count": 61, "tweet_count": 746817, "listed_count": 19155}}, {"verified": false, "id": "1265008208", "name": "Lilia Garcia", "username": "galadelara", "public_metrics": {"followers_count": 6167, "following_count": 3492, "tweet_count": 101959, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "976710992112508928", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "OSCAR GUERRA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #LigaDeGuerreros", "username": "OscarGuerraN", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 2169, "tweet_count": 264606, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1146875906667024385", "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "name": "Keiko Jon Un", "username": "MonarkaPerv", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927770982881878016", "name": "Fabiola", "username": "IralFabiola", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 384, "tweet_count": 22370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801899732280967169", "location": "Per\u00fa", "name": "C\u00e9sar Guerra", "username": "CesarwarGuerra", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 4070, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1179878477610266624", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ci\u00e7o antifascismo moreno", "username": "CedilhaCisso", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2256, "tweet_count": 7437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1176309738763694080", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "RobersonPSC", "username": "PscRoberson", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1636, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "11852922", "location": "Gansolandia as\u00edncrona.", "name": "\ud83e\udd87 power (\u043c\u0435\u0434\u0432\u0435\u0434\u044c)", "username": "Sr_Sereno", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 561, "tweet_count": 126093, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "1182813305250963456", "location": "off de @javaddswhore", "name": "pand\ud83c\udf2c | \ud83d\udcd6: rei perverso", "username": "secretheell", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 25, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925830945093095429", "location": "BCS", "name": "El Calisure\u00f1o", "username": "BAJANUESTRA", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2445, "tweet_count": 28974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2409661472", "location": "Mexico", "name": "FERNANDO(M\u00c9XICO)", "username": "FERNANDOMEXIC0", "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 3724, "tweet_count": 515497, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "2993016077", "name": "\ud835\udd84\ud835\udd86\ud835\udd98 \u2615", "username": "candyaskyll", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 107, "tweet_count": 37004, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "853473120660983809", "name": "edu", "username": "uonuonde", "public_metrics": {"followers_count": 38659, "following_count": 6215, "tweet_count": 65091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57693217", "location": "Recife-PE, Brazil", "name": "Rodrigo Bertoli", "username": "rbertoli", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 489, "tweet_count": 161634, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "740567612179030017", "name": "\u27b4\uff39\uff4f\uff4e\uff41* .", "username": "hirepyuu_", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 41, "tweet_count": 14225, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1050527447748419584", "name": "D\u00e9bora", "username": "deboralula13", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 3221, "tweet_count": 12725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1090064505470681094", "name": "enrique", "username": "enrique14937018", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 2, "tweet_count": 15186, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "529707736", "name": "abimael velasco #RxM", "username": "velasco_abimael", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 471, "tweet_count": 76195, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-01T12:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}]}, "id": "1190238510743216129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 467, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1190238510743216129"], "text": "The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "author_id": "329120391"}, {"created_at": "2019-11-01T13:06:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/maDIvHpeJg", "expanded_url": "https://twitter.com/perfilcom/status/1190103498614018048", "display_url": "twitter.com/perfilcom/stat\u2026"}]}, "id": "1190253693851099137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16809, "reply_count": 5980, "like_count": 66804, "quote_count": 3471}, "edit_history_tweet_ids": ["1190253693851099137"], "text": "Agradecer\u00eda que Marcos Pe\u00f1a deje de gastar los pocos d\u00f3lares que todav\u00eda no dilapidaron en instalar noticias falsas por las redes.\n\nTambi\u00e9n agradecer\u00eda a ciertos medios no prestarse a las fake news. \n\nEstoy muy bien y trabajando para ordenar el caos que nos dejan. Gracias. https://t.co/maDIvHpeJg", "author_id": "149991703", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190103498614018048"}]}, {"created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "id": "1190034003837046784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"], "text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?", "author_id": "1184208715244888065"}, {"created_at": "2019-11-01T13:48:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190264419474739201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190264419474739201"], "text": "A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles querem eleger como assassino.                                        A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a Ditadura e sim a Ditadura que eles querem ter", "author_id": "139860744"}, {"created_at": "2019-11-01T19:44:03.000Z", "id": "1190353832355811335", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353832355811335"], "text": "Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar clases de defensa personal. Aprender a devolver los golpes, DEFENDERSE CON ALGO MAS QUE PALABRAS Y PALMAS SUPLICANTES.\n\n\u00a1Me dan arcadas de ver estos videos! https://t.co/tZL0fM1hIG", "author_id": "974025108003131392", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/tZL0fM1hIG", "expanded_url": "https://twitter.com/joker_vox/status/1190284908381573126", "display_url": "twitter.com/joker_vox/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-11-01T20:30:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Aquicultura"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.2482, "type": "Other", "normalized_text": "Pesca"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/FacEt5aYxu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/videos/video-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-na-mancha-de-oleo-pergunta-secretario/", "display_url": "oantagonista.com/videos/video-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/videos/video-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-na-mancha-de-oleo-pergunta-secretario/"}]}, "id": "1190365540776321027", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190365540776321027"], "text": "O secret\u00e1rio de Aquicultura e Pesca, Jorge Seif J\u00fanior, gravou um v\u00eddeo para refor\u00e7ar que o \u201cpeixe \u00e9 um bicho inteligente\u201d e foge das manchas de \u00f3leo. https://t.co/FacEt5aYxu", "author_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-11-01T21:30:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8467, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1190380711854952448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380711854952448"], "text": "puts um dia p enem e eu nem sei se Vargas se suicidou no primeiro ou no segundo governo", "author_id": "775452064889638912"}, {"created_at": "2019-11-01T15:13:35.000Z", "id": "1190285763340054528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190285763340054528"], "text": "@Hugocrvg98 Com isso vcs v\u00e3o  longe Kk\u0137kk longe da vida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "919196603252203520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190270072411099137"}], "in_reply_to_user_id": "64448807"}, {"created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "id": "1190364086627917824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}]}, "id": "1190233350486642694", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"], "text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe", "author_id": "744867732793896960", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}}, {"created_at": "2019-10-31T15:44:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "expanded_url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "display_url": "t.co/3VNwPNa2n0"}]}, "id": "1189931221909934080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189931221909934080"], "text": "Esses s\u00e3o os pais do Billy??? Gente socorro \nSe ela n\u00e3o matou ele, eu n\u00e3o sei o que foi KKKKKK https://t.co/3VNwPNa2n0", "author_id": "916730796777537537"}, {"created_at": "2019-11-01T15:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/8IDaEzpuxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Complexodaph/status/1190113147799113731", "display_url": "twitter.com/Complexodaph/s\u2026"}]}, "id": "1190293913011150849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190293913011150849"], "text": "Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra provavelmente quem o matou, parem de d\u00e1  seu n\u00famero pra qualquer pessoa, v\u00ea e rever oq voc\u00ea posta, bagulho \u00e9 doido e n\u00e3o se pode confiar em NINGU\u00c9M!!!! https://t.co/8IDaEzpuxy", "author_id": "951436861913911296"}, {"created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}]}, "id": "1190262683314114560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "author_id": "972073598"}, {"created_at": "2019-11-01T21:31:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 160, "tag": "T\u00e1noLeiaJ\u00e1"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2JnzkftoBb", "expanded_url": "http://leiaja.me/Eh5H7e", "display_url": "leiaja.me/Eh5H7e"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Z6t6yuj9yB", "expanded_url": "https://twitter.com/LeiaJaOnline/status/1190380868042403840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z6t6yuj9yB", "media_key": "3_1190380401568681984"}]}, "id": "1190380868042403840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190380868042403840"], "text": "V\u00cdDEO | Ap\u00f3s dizer que \"peixe \u00e9 inteligente e desvia da mancha de \u00f3leo\", secret\u00e1rio de Pesca pede v\u00eddeo de 'cardume suicida' https://t.co/2JnzkftoBb #T\u00e1noLeiaJ\u00e1 https://t.co/Z6t6yuj9yB", "author_id": "278713625"}, {"created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "id": "1190219916298924032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "15663355"}, {"created_at": "2019-11-01T21:27:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "cardume suicida"}]}, "id": "1190379800789180417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190379800789180417"], "text": "Ainda n\u00e3o fizeram a banda \u201ccardume suicida\u201d?", "author_id": "18269936"}, {"created_at": "2019-11-01T20:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6011, "type": "Place", "normalized_text": "san Juan"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8584, "type": "Place", "normalized_text": "Corozal Sucre"}]}, "id": "1190366672353464322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190366672353464322"], "text": "\u00daltima hora \n\nUn menor de 13 a\u00f1os se suicida en su vivienda del barrio san Juan en Corozal Sucre. Hay consternaci\u00f3n en ese municipio.", "author_id": "143830873"}, {"created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}]}, "id": "1190240201853087746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"], "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "author_id": "102469845", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}]}, {"created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "id": "1190308322727120897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "author_id": "873075432307933184"}, {"created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "id": "1190279184272306182", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "author_id": "110522807"}, {"created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "id": "1190076210488971264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"], "text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:53:24.000Z", "id": "1190371282388504578", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 70, "like_count": 160, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371282388504578"], "text": "URGENTE: PROMOTORA SE AFASTA DO CASO MARIELLE. https://t.co/FWrSIuCV59 https://t.co/DOWaGDB1CE", "author_id": "2880932962", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FWrSIuCV59", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-promotora-se-afasta-do-caso-marielle/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/urgente\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DOWaGDB1CE", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1190371282388504578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DOWaGDB1CE", "media_key": "3_1190371230144221184"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T10:03:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7492, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.7804, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "RitaPenna", "id": "333624191"}]}, "id": "1190207644977573890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190207644977573890"], "text": "@RodrigoMaia @RitaPenna N\u00e3o se pode falar do AI-5 mas a C\u00e2mara pode bater palmas e celebrar a revolu\u00e7\u00e3o russa? Revolu\u00e7\u00e3o esta que matou mais de 100 milh\u00f5es e criou os mais terr\u00edveis ditadores? Acho que a C\u00e2mara precisa rever seus conceitos urgentemente.", "author_id": "74429121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189964239697526785"}], "in_reply_to_user_id": "35260027"}, {"created_at": "2019-11-01T08:28:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}]}, "id": "1190183706482352129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190183706482352129"], "text": "#lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "author_id": "369729525"}, {"created_at": "2019-11-01T17:29:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 194, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Edna Jatob\u00e1"}, {"start": 197, "end": 214, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Eliana Sousa Silva"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Crowe"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/N5AMyjxcPP", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgdiix", "display_url": "bit.ly/2qgdiix", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/as-periferias-em-luta-pelo-direito-a-vida.shtml"}]}, "id": "1190319957470597120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190319957470597120"], "text": "\"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico caminho para sair dessa trilha suicida que vivemos\", escrevem Edna Jatob\u00e1, Eliana Sousa Silva e Padre Jaime Crowe, na Folha: https://t.co/N5AMyjxcPP", "author_id": "39297390"}, {"created_at": "2019-11-01T15:39:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190292367116554240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190292367116554240"], "text": "uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa sobre o psicol\u00f3gico de OUTRAS pessoas como se fossem profissionais da sa\u00fade.", "author_id": "1661277882"}, {"created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "id": "1190231440115556352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "author_id": "239155817", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T21:17:30.000Z", "id": "1190377345682747393", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 25, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377345682747393"], "text": "URGENTE: PROMOTORA SE AFASTA DO CASO MARIELLE https://t.co/EBGLmoE46E", "author_id": "2923397967", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/EBGLmoE46E", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=272844", "display_url": "oantagonista.com/?p=272844"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T04:32:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3757, "type": "Other", "normalized_text": "palestina"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3844, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "palestina"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/fO0cGkJdMS", "expanded_url": "https://www2.memri.org/espanol/familia-de-terrorista-suicida-palestina-hanadi-jaradat-el-padre-de-hanadi-repartio-caramelos-en-celebracion-por-su-martirio-este-quiso-solo-que-le-felicitaran-en-vez-de-que-le-ofrezcan-condolencias/56384", "display_url": "www2.memri.org/espanol/famili\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gTyxEIT5de", "expanded_url": "https://twitter.com/MEMRI_Spanish/status/1190124305662840837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTyxEIT5de", "media_key": "3_1190124301095227392"}]}, "id": "1190124305662840837", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190124305662840837"], "text": "Familia de terrorista suicida #palestina Hanadi Jaradat: El padre de Hanadi reparti\u00f3 caramelos en celebraci\u00f3n a su martirio, solo quer\u00eda que le felicitaran en vez de ofrecerle condolencias\nhttps://t.co/fO0cGkJdMS https://t.co/gTyxEIT5de", "author_id": "2704012268"}, {"created_at": "2019-11-01T20:21:44.000Z", "id": "1190363314729213952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363314729213952"], "text": "@Personalx9 V\u00e9io, juro que achei que era um comediante..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Personalx9", "id": "1076157646674247681"}]}, "author_id": "172542251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190358147489247238"}], "in_reply_to_user_id": "1076157646674247681"}, {"created_at": "2019-11-01T12:03:28.000Z", "id": "1190237920487202820", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 7, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190237920487202820"], "text": "Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/Ee2xV1JO1A via @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 148, "end": 164, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Ee2xV1JO1A", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "252254457"}, {"created_at": "2019-11-01T19:02:57.000Z", "id": "1190343487423688704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 887, "like_count": 1671, "quote_count": 228}, "edit_history_tweet_ids": ["1190343487423688704"], "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Se tiverem registro, me mandem que publico, talkey?\ud83d\udc1f https://t.co/M9LxJ4dLnB", "author_id": "149381166", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/M9LxJ4dLnB", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeseif/status/1190343487423688704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9LxJ4dLnB", "media_key": "7_1190343046241632256"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T14:22:34.000Z", "id": "1190272925011709952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190272925011709952"], "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "1049761079360929792"}, {"created_at": "2019-10-31T19:12:10.000Z", "id": "1189983419775750144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189983419775750144"], "text": "O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas pessoas nas redes sociais pq se for preciso t\u00eam amigos que andam assim e nem querem saber", "author_id": "2570201531"}, {"created_at": "2019-11-01T14:22:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 155, "probability": 0.6643, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "id": "1190272875497955328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190272875497955328"], "text": "El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve para atraer a qui\u00e9n no vot\u00f3 al FA en primera vuelta. Va a terminar sacando menos del 39 a este paso.", "author_id": "181306415"}, {"created_at": "2019-11-01T18:42:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Ornitomito"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/yZ89MOUOWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAversa/status/1190026937579773953", "display_url": "twitter.com/LeoAversa/stat\u2026"}]}, "id": "1190338296318222339", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 263, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190338296318222339"], "text": "Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Ornitomito. Agora aguentem. https://t.co/yZ89MOUOWQ", "author_id": "1421721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190026937579773953"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:08:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5543, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Rosana Cueva"}, {"start": 135, "end": 156, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "PanamericanaTelevisi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "Panorama"}, {"start": 134, "end": 157, "tag": "PanamericanaTelevisi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/NDeYp3mpa0", "expanded_url": "http://ptv.pe/vivo", "display_url": "ptv.pe/vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581982978242007040/rF1zzj_W?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581982978242007040/rF1zzj_W?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n en vivo y gratis | Televisi\u00f3n de Per\u00fa | Panamericana TV", "description": "Programaci\u00f3n en vivo de Panamericana Televisi\u00f3n", "unwound_url": "https://panamericana.pe/tvenvivo"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/voDVdl93wk", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamericanaTV/status/1190374955713581058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/voDVdl93wk", "media_key": "3_1189949781449170944"}]}, "id": "1190374955713581058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374955713581058"], "text": "\u00a1El verdadero periodismo de investigaci\u00f3n! #Panorama con Rosana Cueva. Todos los domingos, minutos antes de las 8 PM, por la se\u00f1al de #PanamericanaTelevisi\u00f3n \u25ba https://t.co/NDeYp3mpa0 https://t.co/voDVdl93wk", "author_id": "49339195"}, {"created_at": "2019-11-01T21:14:00.000Z", "id": "1190376466661462016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376466661462016"], "text": "@aminanefertari Exacto, no pinta bien \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aminanefertari", "id": "3208932401"}]}, "author_id": "1150074498152042496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190375114535243777"}], "in_reply_to_user_id": "3208932401"}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:02.000Z", "id": "1190376728746741764", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376728746741764"], "text": "@lvaroCoelho83 @ngelopt @alp3rc3 @KatarMoreira @joaomiranda Querem que se diga q os portugueses s\u00e3o feios, porcos e maus. O q constru\u00edram foi c/ o sangue de outros. S\u00f3 roubaram, espoliaram, ocuparam terras q n\u00e3o eram suas. O contexto hist\u00f3rico desaparece e a hist\u00f3ria dos vencidos \u00e9 a que ganha. Pq sim, era 1 conquista, eram conquistadores", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "ngelopt", "id": "2541909199"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "alp3rc3", "id": "967901225566994433"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "KatarMoreira", "id": "1214502815617421312"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "author_id": "1446168001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190376044529901577"}], "in_reply_to_user_id": "958687781647273986"}, {"created_at": "2019-11-01T21:18:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NelidaCardinali", "id": "833530620156506113"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "1macondo", "id": "271982555"}]}, "id": "1190377567552847872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377567552847872"], "text": "@NelidaCardinali @1macondo Bolsonaro cree que Mata y no se da cuenta que se Suicida.", "author_id": "149098775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190000678992797696"}], "in_reply_to_user_id": "833530620156506113"}, {"created_at": "2019-11-01T21:17:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Pooh"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8309, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Starcraft 2"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo 3"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "WoW"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Lich King"}, {"start": 263, "end": 273, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Hearthstone"}]}, "id": "1190377289214779392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190377289214779392"], "text": "A galera tinha que ter ido em peso com o cosplay do ursinho Pooh l\u00e1. Para acabar com essa babaquice. Pior que a Blizzard era a melhor empresa at\u00e9 o Starcraft 2, depois foi s\u00f3 decl\u00ednio. Diablo 3 muito abaixo do esperado, expans\u00f5es ruins para o WoW ap\u00f3s Lich King, Hearthstone p2w..", "author_id": "33459172"}, {"created_at": "2019-10-31T20:20:45.000Z", "id": "1190000678992797696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190000678992797696"], "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "SeFueron"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/rUE0OM2B5i", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1189996529970483201", "display_url": "twitter.com/teleSURtv/stat\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parece mentira q esto parezca raro en nuestro pa\u00eds. Que verg\u00fcenza de desgobierno !! Por suerte #SeFueron https://t.co/rUE0OM2B5i", "author_id": "833530620156506113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189996529970483201"}]}, {"created_at": "2019-11-01T02:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}]}, "id": "1190093156743811073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 525, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190093156743811073"], "text": "Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jogo no fim. Nessa altura do campeonato o desempenho pouco importa. Outra vit\u00f3ria, 7 jogos de invencibilidade e fora do Z4. Fez o q tinha de fazer e ponto.", "author_id": "168710483"}, {"created_at": "2019-11-01T21:15:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "EuSoQueroViver"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "FJUMG"}, {"start": 132, "end": 146, "tag": "FjuJuizdeFora"}]}, "id": "1190376941699903497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190376941699903497"], "text": "N\u00e3o se suicida por pessoas que est\u00e3o nem ai para voc\u00ea \nVoc\u00ea vai achar quem realmente te ame \nJesus te ama \n#EuSoQueroViver \n#FJUMG \n#FjuJuizdeFora", "author_id": "1179371527529226240"}, {"created_at": "2018-01-30T17:19:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "BBB18"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}]}, "id": "958389142530023434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 253, "like_count": 7379, "quote_count": 1327}, "edit_history_tweet_ids": ["958389142530023434"], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "author_id": "3303761939"}, {"created_at": "2019-11-01T20:49:54.000Z", "id": "1190370403102969856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370403102969856"], "text": "@Normose_ O amig\u00e3o... acho que n\u00e3o te informaram que o mar n\u00e3o t\u00e1 todo cagado de \u00f3leo. S\u00e3o s\u00f3 alguns pontos. Ent\u00e3o os peixes n\u00e3o necessariamente precisam nadar no meio \u00f3leo como voc\u00ea sugere. O que faz sentido n\u00e3o acha? Ou voc\u00ea viu por a\u00ed de um monte de peixe \"suicida\" morto aparecendo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Normose_", "id": "827288700501508096"}]}, "author_id": "68391641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190110197752180736"}], "in_reply_to_user_id": "827288700501508096"}, {"created_at": "2019-11-01T04:17:47.000Z", "id": "1190120727216873472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190120727216873472"], "text": "Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da minha vida, e quem ta sofrendo hj sou EU e a FAMILIA... Isso n\u00e3o \u00e9 vida pra ningu\u00e9m, falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria pelo que passei cm meu amor+", "author_id": "882401836921126914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190120271686053889"}], "in_reply_to_user_id": "882401836921126914"}, {"created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1189499865895784448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "822841304367464448"}, {"created_at": "2019-11-01T19:45:09.000Z", "id": "1190354108122894336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2876, "like_count": 4070, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354108122894336"], "text": "me falem filmes q deveriam ter parte 2", "author_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/SA3tMNLTRn", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaNoblat/status/1190373439653199878/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SA3tMNLTRn", "media_key": "7_1190373326490947586"}]}, "id": "1190373439653199878", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1320, "reply_count": 926, "like_count": 5976, "quote_count": 390}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373439653199878"], "text": "Pra que pagar vexame s\u00f3 uma vez? Por que n\u00e3o repetir a dose? Detalhe: S\u00f3 ganhou secretaria da pesca pq o pai eh amigo de farda do Bolsonaro. Detalhe 2: O pai eh dono de barco que faz captura de atum e super interessado nas licen\u00e7as que o filho pode conceder https://t.co/SA3tMNLTRn", "author_id": "69069168"}, {"created_at": "2019-11-01T21:09:52.000Z", "id": "1190375425664593921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375425664593921"], "text": "EU QUERO SABER QUEM \u00c9 QUE V\u00ca UM CARDUME SUICIDA NESSA PORRA https://t.co/IowUJHYCLo", "author_id": "83277709", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/IowUJHYCLo", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T03:12:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "Sillas"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zsVv4kuo4l", "expanded_url": "https://twitter.com/Tinylorena/status/1190045490542452736", "display_url": "twitter.com/Tinylorena/sta\u2026"}]}, "id": "1190104310593544192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190104310593544192"], "text": "La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos son grader\u00edas de 3 niveles:\n\n1) Sillas\n2) Escalones de Sillas\n3) Sentadero extremo suicida en el piso del acorde\u00f3n, porque donde se parta esa \ud83d\udca9, caes y te matas https://t.co/zsVv4kuo4l", "author_id": "4495233135", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190045490542452736"}]}, {"created_at": "2019-11-01T21:10:23.000Z", "id": "1190375556916875264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190375556916875264"], "text": "Si me cruzan por la calle, no frenen ni me esquiven", "author_id": "1039662240520122368"}, {"created_at": "2019-11-01T11:57:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4267, "type": "Organization", "normalized_text": "DNI"}]}, "id": "1190236497863225345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4051, "reply_count": 1983, "like_count": 8044, "quote_count": 516}, "edit_history_tweet_ids": ["1190236497863225345"], "text": "Toquetearon DNI en los padrones, truchearon votos del exterior, repart\u00edan bonos de 5 mil pesos, se quedaron con documentos de identidad. Y adem\u00e1s pasada la elecci\u00f3n aumentan precios y tarifas a lo loco y aceleran negocios y nombramientos. Pero eso s\u00ed: son republicanos", "author_id": "4529320173"}, {"created_at": "2019-11-01T19:24:51.000Z", "id": "1190348999175393280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 381, "like_count": 1756, "quote_count": 400}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348999175393280"], "text": "A autoridade da pesca do pa\u00eds faz tro\u00e7a de uma quest\u00e3o urgente de sa\u00fade p\u00fablica, de seguran\u00e7a alimentar, de trabalho, de lazer e de autonomia na reprodu\u00e7\u00e3o do modo de vida de milh\u00f5es de brasileiros - al\u00e9m de um dos maiores desastres ambientais da nossa hist\u00f3ria. https://t.co/k5uaA1A7mb", "author_id": "875485027177553921", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/k5uaA1A7mb", "expanded_url": "https://twitter.com/andrearoeirap/status/1190348999175393280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5uaA1A7mb", "media_key": "7_1190348907244597249"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T07:42:29.000Z", "id": "1190172241130065921", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190172241130065921"], "text": "\ud83d\udc94 https://t.co/6J7th0KvUk", "author_id": "1175560195973537792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190172036926263296"}], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/6J7th0KvUk", "expanded_url": "https://twitter.com/milagenovez/status/1190172036926263296", "display_url": "twitter.com/milagenovez/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T15:23:30.000Z", "id": "1190288259022282752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190288259022282752"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T21:05:58.000Z", "id": "1190374446957285378", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190374446957285378"], "text": "@amaryllide1 @il_laocoonte @VoceIddio Suicida per chi? Perch\u00e8 suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amaryllide1", "id": "328486212"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}]}, "author_id": "572866310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190373330429390849"}], "in_reply_to_user_id": "328486212"}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:32.000Z", "id": "1190373330429390849", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373330429390849"], "text": "@LeonardoCaciopp @il_laocoonte @VoceIddio un comunista, che dovrebbe essere pronto a fare una rivoluzione per la societ\u00e0 che lui reputa giusta, adesso non \u00e8 nemmeno in grado di giudicare se una scelta suicida denota mancanza di capacit\u00e0 di autodeterminazione in chi la fa?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}]}, "author_id": "328486212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190372762906439683"}], "in_reply_to_user_id": "572866310"}, {"created_at": "2019-11-01T15:50:58.000Z", "id": "1190295172648767489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 103, "like_count": 267, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1190295172648767489"], "text": "Ainda n\u00e3o consegui parar de rir...\nAl\u00e9m de rid\u00edculos a falta de conhecimento da esquerdalha \u00e9 vergonhoso!\nEu vou \u00e9 orar pela m\u00e3e desse mequetrefe \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/ApQFcnOHey", "author_id": "1053738706232844290", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ApQFcnOHey", "expanded_url": "https://twitter.com/Chefcarolinavi1/status/1190295172648767489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApQFcnOHey", "media_key": "3_1190295149965918214"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "id": "1180165221094166528", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "author_id": "622123429"}, {"created_at": "2019-11-01T21:01:31.000Z", "id": "1190373325530443777", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190373325530443777"], "text": "@JooVict32354580 https://t.co/3fe2DJEri2", "author_id": "1325280392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190038895787991040"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/3fe2DJEri2", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1190038895787991040", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1182053549854863361"}, {"created_at": "2019-10-31T14:40:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5831, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 169, "tag": "NO"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "Debe"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TB3Dso8Jqt", "expanded_url": "https://twitter.com/krugger65/status/1189914991455068161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB3Dso8Jqt", "media_key": "3_1189914977479598081"}]}, "id": "1189914991455068161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1189914991455068161"], "text": "Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganme esta se\u00f1ora Trabajo algo por el Per\u00fa  ? #NO solo, busco su beneficio.\nY encima gast\u00f3 millones y no denuncio al suicida AG.\n#Debe ser Denunciada. https://t.co/TB3Dso8Jqt", "author_id": "800715400828751872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189914086785589248"}], "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}}, {"created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "id": "1190343211920834560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"], "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e.", "author_id": "92164762", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"created_at": "2019-11-01T20:59:17.000Z", "id": "1190372762906439683", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190372762906439683"], "text": "@amaryllide1 @il_laocoonte @VoceIddio E chi minchia sono io per giudicare?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amaryllide1", "id": "328486212"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "il_laocoonte", "id": "903656748682272768"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}]}, "author_id": "572866310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190371142063837187"}], "in_reply_to_user_id": "328486212"}, {"created_at": "2019-11-01T20:48:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5517, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00e9rete"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1iNhFBZFnC", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1190370125259694083/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1iNhFBZFnC", "media_key": "3_1190370097426313216"}]}, "id": "1190370125259694083", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190370125259694083"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/1iNhFBZFnC", "author_id": "47384568"}, {"created_at": "2019-11-01T20:53:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "TrueDamage"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Akali"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "TrueDamage"}]}, "id": "1190371207872421889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 114, "like_count": 748, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1190371207872421889"], "text": "Sabemos que \u00e9 dif\u00edcil, mas chegou o momento de decidir: qual integrante do #TrueDamage voc\u00ea MAIS gostou?\n\n(A Akali n\u00e3o vale, ok? Afinal, ela j\u00e1 \u00e9 a produtora e tem sua carreira de sucesso desde K/DA!)", "author_id": "822219566"}, {"created_at": "2019-11-01T18:59:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "Blsonao"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lvio Queiroz"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "Ronny Lessa"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "id": "1190342740359491588", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1409, "reply_count": 657, "like_count": 7720, "quote_count": 110}, "edit_history_tweet_ids": ["1190342740359491588"], "text": "Blsonao tem uma foto junto com \u00c9lvio Queiroz, um dos assassinos de Marielle. Ronny Lessa, o matador, tem uma filha que namorou Renan, o quarto filho de Bolsonaro. Lessa mora no mesmo condom\u00ednio de Bolsonaro e j\u00e1 foi homenageado pelo senador Fl\u00e1vio, amigo de milicianos. Que tal?", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-01T03:07:14.000Z", "id": "1190102971926736896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190102971926736896"], "text": "Cada d\u00eda mas convencida se que @jguaido  se extravi\u00f3 en el camino y busca una salida SUICIDA para el pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "1034826629657317377"}, {"created_at": "2019-10-01T18:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Aster"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Hereditary"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/2gJeR4Z2OV", "expanded_url": "https://twitter.com/vogueinq/status/1179102560390701057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gJeR4Z2OV", "media_key": "16_1179102534272724993"}]}, "id": "1179102560390701057", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179102560390701057"], "text": "\"I can feel it! I feel the baby!\"\n\nAccording to Ari Aster, this was meant to be his first horror movie since Hereditary was intended to just be a family drama. https://t.co/2gJeR4Z2OV", "author_id": "1016286446486016000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179102528220344325"}], "in_reply_to_user_id": "1016286446486016000"}, {"created_at": "2019-11-01T19:30:21.000Z", "id": "1190350380686811136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 385, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190350380686811136"], "text": "Caranguejo burro. https://t.co/cOkAA2QCjc", "author_id": "55885236", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/cOkAA2QCjc", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulinhoSerra/status/1190350380686811136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cOkAA2QCjc", "media_key": "3_1190350374802247684"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-11-01T20:20:31.000Z", "id": "1190363005491580929", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363005491580929"], "text": "https://t.co/kOlQqkmNEP", "author_id": "1120720852423778304", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kOlQqkmNEP", "expanded_url": "https://twitter.com/F1MorreuEm1994/status/1190363005491580929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOlQqkmNEP", "media_key": "3_1190362997467832320"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:38:16.000Z", "id": "1190367475336122376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 117, "like_count": 3158, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1190367475336122376"], "text": "Promotora bolsonarista : https://t.co/4Ko1Gnk1j3", "author_id": "51282549", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190283663113695233"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4Ko1Gnk1j3", "expanded_url": "https://twitter.com/dorritharazim/status/1190283663113695233", "display_url": "twitter.com/dorritharazim/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T20:22:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "F1MorreuEm1994", "id": "1120720852423778304"}]}, "id": "1190363383482245126", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190363383482245126"], "text": "@F1MorreuEm1994 Ele t\u00e1 dizendo que Senna cometeu suic\u00eddio...?", "author_id": "1011710881129000960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190363005491580929"}], "in_reply_to_user_id": "1120720852423778304"}, {"created_at": "2019-10-31T12:40:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 183, "username": "shebreojai", "id": "254695298"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "MEMRIReports", "id": "19613267"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "MashaGabriel", "id": "2377597093"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Xf5AHv4oaW", "expanded_url": "http://bit.ly/2qVeh8d", "display_url": "bit.ly/2qVeh8d"}]}, "id": "1189884881863630848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189884881863630848"], "text": "La familia de la terrorista suicida Hanadi Jaradat no quiso condolencias sino felicitaciones.\n\nMe pregunto: Acaso es motivo de orgullo? No dejo de espantarme al respecto.\n\n@shebreojai\n@MEMRIReports\n@MashaGabriel\n https://t.co/Xf5AHv4oaW", "author_id": "410883447"}, {"created_at": "2019-11-01T20:40:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "Samee"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mati_Guibaudo", "id": "2434527794"}]}, "id": "1190368092808986624", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190368092808986624"], "text": "@Mati_Guibaudo Samee", "author_id": "2359999672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190114558410661888"}], "in_reply_to_user_id": "2434527794"}, {"created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}]}, "id": "1189942142988431365", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "author_id": "406433712"}, {"created_at": "2019-11-01T03:35:56.000Z", "id": "1190110197752180736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 31, "like_count": 440, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190110197752180736"], "text": "aaaa claro, desvia do oleo e a\u00ed fica tudo bem,... o fato do peixe MORAR na agua n\u00e3o conta.... AAAH N\u00c3O V\u00c9IO.... n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que sejam t\u00e3o idiotas, deve ser zuera... \u00e9 tipo mandar ser humano desviar de polui\u00e7\u00e3o do ar\n\nPQP.... https://t.co/rycUrxNono", "author_id": "827288700501508096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190062901899485186"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/rycUrxNono", "expanded_url": "https://twitter.com/mptostes/status/1190062901899485186", "display_url": "twitter.com/mptostes/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T19:55:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "Joselito"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "Ari"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 66, "username": "Propalando", "id": "1297697941050859520"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/7COoHGB97L", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1190355972591628288", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "id": "1190356587468263424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356587468263424"], "text": "O desvairado dos peixes do governo federal \u00e9 a cara de @propalando, mas falando com a voz do Joselito do Hermes &amp; Renato.\n\nDesculpa, Ari. https://t.co/7COoHGB97L", "author_id": "25541810", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190355972591628288"}]}, {"created_at": "2019-11-01T19:20:37.000Z", "id": "1190347934996615168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3871, "reply_count": 1601, "like_count": 23936, "quote_count": 288}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347934996615168"], "text": "N\u00e3o h\u00e1 mil\u00edcia virtual, h\u00e1 mil\u00edcia jornal\u00edstica organizada para assassinar a reputa\u00e7\u00e3o do presidente.", "author_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-11-01T13:23:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1190257995223052294", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1190257995223052294"], "text": "\u00c9 o Brasil come\u00e7ar a pegar fogo q Ciro joga mais combust\u00edvel.\n\nNas elei\u00e7\u00f5es foi pra Europa e permitiu q o Brasil fosse queimado pelos Bolsonaros.\n\nE agora aparece dizendo q Lula \u00e9 respons\u00e1vel pelo q acontece no pa\u00eds.\n\nFa\u00e7a algo de \u00fatil Ciro, desse jeito poderia ficado na Europa.", "author_id": "100347774"}, {"created_at": "2019-11-01T12:41:16.000Z", "id": "1190247433890078720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190247433890078720"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida, columna de @ahope71 \nhttps://t.co/zQLBNxOD5c", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "ahope71", "id": "15663355"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zQLBNxOD5c", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "author_id": "1379856098"}, {"created_at": "2019-11-01T20:01:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "issoaglobonaomostra"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 66, "tag": "issoaglobonaomostra"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0qXC6obB6p", "expanded_url": "https://twitter.com/andrearoeirap/status/1190348999175393280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qXC6obB6p", "media_key": "7_1190348907244597249"}]}, "id": "1190358147489247238", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 169, "like_count": 285, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358147489247238"], "text": "Mais um peixe fora d'agua neste desgoverno. \n\n#issoaglobonaomostra\n\nhttps://t.co/0qXC6obB6p", "author_id": "1076157646674247681"}, {"created_at": "2019-11-01T19:52:54.000Z", "id": "1190356056368697345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356056368697345"], "text": "@ForoBellescene @boletopolis @alecks_valdes Oigan, su espect\u00e1culo contribuye a difundir el estigma en torno a la salud mental.\nPor este tipo de mensajes 1 persona tarda en promedio 10 a\u00f1os en buscar ayuda profesional, y 1 persona que no lo logra se suicida cada 40 segundos.\nDeber\u00eda darles verg\u00fcenza difundir esto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ForoBellescene", "id": "719911058735910916"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "boletopolis", "id": "2546612785"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "alecks_valdes", "id": "521046016"}]}, "author_id": "74878230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188127957728059394"}], "in_reply_to_user_id": "719911058735910916"}, {"created_at": "2019-11-01T18:14:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia P\u00e9rez"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/KGTYWip6n1", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/11/01/interno-se-suicida-dentro-del-penal-tacumbu/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/11/01/int\u2026"}]}, "id": "1190331364157120513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190331364157120513"], "text": "Ante rumores de que el interno era \"secretario\" de \"Cucho\" Caba\u00f1a, la Viceministra Cecilia P\u00e9rez afirm\u00f3 que el fallecido \"no estaba preso por una causa vinculada. El hermano de Caba\u00f1a es quien le ped\u00eda que lleve o traiga cosas dentro del penal\" \nhttps://t.co/KGTYWip6n1", "author_id": "80894808"}, {"created_at": "2019-11-01T11:40:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Cul\u00e9 T\u00f3xico"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.2782, "type": "Other", "normalized_text": "Amargado"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/o48FgLGj79", "expanded_url": "https://twitter.com/mundodeportivo/status/1190181246971854848", "display_url": "twitter.com/mundodeportivo\u2026"}]}, "id": "1190232124730859520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190232124730859520"], "text": "El Twitter Cul\u00e9 T\u00f3xico y Amargado, se suicida. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/o48FgLGj79", "author_id": "1710540918", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190181246971854848"}]}, {"created_at": "2019-11-01T14:48:32.000Z", "id": "1190279461549363202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190279461549363202"], "text": "moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "author_id": "702523550092140544"}, {"created_at": "2019-11-01T17:34:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Donayre"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uPYklOecYv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/"}]}, "id": "1190321310980886528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 178, "like_count": 452, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1190321310980886528"], "text": "Edwin Donayre: cinco polic\u00edas cuidan al excongresista para que no se suicide\nhttps://t.co/uPYklOecYv", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-11-01T19:48:42.000Z", "id": "1190355000339382273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190355000339382273"], "text": "@EncantadorDeMuu tem o lado bom.https://t.co/0qM5cRYKeF", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "encantadordemuu", "id": "1249686975851962368"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/0qM5cRYKeF", "expanded_url": "https://twitter.com/PolitzOficial/status/1152030038532825089", "display_url": "twitter.com/PolitzOficial/\u2026"}]}, "author_id": "933041444541140997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152030038532825089"}, {"type": "replied_to", "id": "1190353844850581506"}], "in_reply_to_user_id": "792933149865021441"}, {"created_at": "2019-10-31T23:05:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6678, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "id": "1190042054392451072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190042054392451072"], "text": "Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3 todas las investigaciones por corrupci\u00f3n pol\u00edtica-empresarial. El punto es, raramente la \u00e9lite se suicida en p\u00fablico, van a dar la pelea.", "author_id": "242281175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190039313687420928"}], "in_reply_to_user_id": "242281175"}, {"created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}]}, "id": "1099686163336646659", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "author_id": "51300677"}, {"created_at": "2019-11-01T03:17:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "Sillas"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ditsQNOs26", "expanded_url": "https://twitter.com/KikePrivatiza/status/1190105597997387776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ditsQNOs26", "media_key": "3_1190105586588893184"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ditsQNOs26", "expanded_url": "https://twitter.com/KikePrivatiza/status/1190105597997387776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ditsQNOs26", "media_key": "3_1190105586588901378"}]}, "id": "1190105597997387776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190105597997387776"], "text": "La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos son grader\u00edas de 3 niveles:\n\n1) Sillas\n2) Escalones de Sillas\n3) Sentadero extremo suicida en el piso del acorde\u00f3n, porque donde se parta esa \ud83d\udca9, caes y te matas https://t.co/ditsQNOs26", "author_id": "4495233135"}, {"created_at": "2019-11-01T20:11:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/8rVmgHiPhT", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalDoOtario/status/1190360721097469953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8rVmgHiPhT", "media_key": "3_1190360716294922242"}]}, "id": "1190360721097469953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 27, "like_count": 899, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360721097469953"], "text": "Parece que esse peixe n\u00e3o era muito inteligente... (deve ser da fam\u00edlia Bolsonaro) https://t.co/8rVmgHiPhT", "author_id": "548024965"}, {"created_at": "2019-11-01T20:13:33.000Z", "id": "1190361255875371009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190361255875371009"], "text": "\"Seu primeiro amor n\u00e3o \u00e9 a primeira pessoa a quem voc\u00ea d\u00e1 o cora\u00e7\u00e3o: \u00e9 a primeira que o quebra.\"", "author_id": "572258660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190359825768763392"}], "in_reply_to_user_id": "572258660"}, {"created_at": "2019-11-01T19:58:06.000Z", "id": "1190357366954438656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357366954438656"], "text": "@laurahdz28094 @bmwplaya @CoalicionAnimal @1pantonio @Mesthern @QuicoCastro @losmiserables8 @animalistatotal @blancas_ivan @dvdrmz @EEYYYAA No solo es imperdonable, es suicida.Hemos emprendido una caminata destructiva por lo cual son urgentes  las decisiones pol\u00edticas  y los castigos penales, so pena de determinar un final apocal\u00edptico en el cual nuestra propia especie ser\u00e1 una v\u00edctima m\u00e1s. Es visible.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laurahdz28094", "id": "978806791797538816"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "bmwplaya", "id": "222944950"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CoalicionAnimal", "id": "811634221"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "1pantonio", "id": "2265956178"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Mesthern", "id": "232118893"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "losmiserables8", "id": "2386177710"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "animalistatotal", "id": "992337050627125249"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "blancas_ivan", "id": "563451689"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "dvdrmz", "id": "141328039"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "EEYYYAA", "id": "2436017750"}]}, "author_id": "121938496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190317901288357888"}], "in_reply_to_user_id": "978806791797538816"}, {"created_at": "2019-11-01T19:39:30.000Z", "id": "1190352684076982274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352684076982274"], "text": "@DDMexico @Lizgottik @fconsydig Pretexto para no tener sexo por estar cansada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DDMexico", "id": "98670246"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Lizgottik", "id": "1096974169"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "fconsydig", "id": "1321862510"}]}, "author_id": "852359324491972608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189278229724569600"}], "in_reply_to_user_id": "98670246", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}}, {"created_at": "2019-11-01T20:09:34.000Z", "id": "1190360251977084931", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190360251977084931"], "text": "Ele t\u00e1 aplicando umas f\u00f3rmulas de f\u00edsica e tudo mais", "author_id": "278788055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190360247069741058"}], "in_reply_to_user_id": "278788055"}, {"created_at": "2019-11-01T20:06:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9833, "type": "Product", "normalized_text": "Kindle"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/oJASj3ljxj", "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/More-Less-Definitive-Guide-Self-Care-ebook/dp/B07NMPL56D/ref=mp_s_a_1_5?keywords=anna+borges&qid=1572638746&sr=8-5", "display_url": "amazon.com.br/More-Less-Defi\u2026"}]}, "id": "1190359518917615617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190359518917615617"], "text": "O livro \u00e9 esse: https://t.co/oJASj3ljxj ainda t\u00e1 muito caro pro meu Kindle \ud83d\ude02", "author_id": "13430872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190359268156940289"}], "in_reply_to_user_id": "13430872"}, {"created_at": "2019-11-01T20:02:04.000Z", "id": "1190358364632625154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2993, "reply_count": 541, "like_count": 17027, "quote_count": 104}, "edit_history_tweet_ids": ["1190358364632625154"], "text": "O @MinEconomia e o @sebrae lan\u00e7aram o programa Mobiliza\u00e7\u00e3o pelo EMPREGO e PRODUTIVIDADE. Objetivo \u00e9 levantar as reivindica\u00e7\u00f5es de empres\u00e1rios e gestores p\u00fablicos para identificar os maiores entraves e aplicar medidas em prol do empreendedorismo. Mais resultados vir\u00e3o! https://t.co/iSmtMBpo9T", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "MinEconomia", "id": "216777909"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "sebrae", "id": "14584765"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/iSmtMBpo9T", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1190358364632625154/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSmtMBpo9T", "media_key": "7_1190357930475950080"}]}, "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-11-01T17:33:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Grookey"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Sobble"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xRe0CUGkMB", "expanded_url": "https://twitter.com/CentroLeaks/status/1190321073071566849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xRe0CUGkMB", "media_key": "3_1190321047993749504"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xRe0CUGkMB", "expanded_url": "https://twitter.com/CentroLeaks/status/1190321073071566849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xRe0CUGkMB", "media_key": "3_1190321058185928704"}]}, "id": "1190321073071566849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 278, "like_count": 2400, "quote_count": 414}, "edit_history_tweet_ids": ["1190321073071566849"], "text": "SIN CONFIRMAR:\n\nFiltradas evoluciones de Grookey y Sobble. https://t.co/xRe0CUGkMB", "author_id": "795648160408469504"}, {"created_at": "2019-11-01T19:34:10.000Z", "id": "1190351342906294273", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 11, "like_count": 233, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351342906294273"], "text": "Che insieme alla tassa sulla plastica vince il premio per la stupidaggine pi\u00f9 rilevante di una manovra stupida https://t.co/airPNJQ5KQ", "author_id": "2416067982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190349031047913472"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/airPNJQ5KQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuseppeConi1/status/1190349031047913472", "display_url": "twitter.com/GiuseppeConi1/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T19:48:33.000Z", "id": "1190354963681165314", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354963681165314"], "text": "@BolsonaroSP pai do ceu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "1064180405010661376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354657450905601"}], "in_reply_to_user_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-10-31T22:40:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3223, "type": "Organization", "normalized_text": "europea"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "id": "1190035901239513088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 779, "like_count": 1709, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1190035901239513088"], "text": "La social democracia europea logr\u00f3 que el piso de esos pa\u00edses fuera educaci\u00f3n, salud p\u00fablica de calidad y pensiones que permitan vivir tranquilamente. Si en chile nos dej\u00e1ramos de trancas ideol\u00f3gicas y avanz\u00e1ramos a un estado bienestar, creo la gente ser\u00eda un poco m\u00e1s feliz", "author_id": "19294551"}, {"created_at": "2019-11-01T17:21:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "LaTauromaquiaEsPerversa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "LaTauromaquiaEsPerversa"}, {"start": 49, "end": 71, "tag": "NoAsistasALasCorridas"}, {"start": 125, "end": 147, "tag": "SoloPorqueNoTienenVoz"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/q0eWbDyuIG", "expanded_url": "https://twitter.com/laurahdz28094/status/1190317901288357888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q0eWbDyuIG", "media_key": "3_1190317895647150082"}]}, "id": "1190317901288357888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190317901288357888"], "text": "#LaTauromaquiaEsPerversa \n      \u00bfTu Le Aplaudes?\n#NoAsistasALasCorridas \nLO QUE HACEMOS CON LOS ANIMALES ES IMPERDONABLE!!!!\n#SoloPorqueNoTienenVoz https://t.co/q0eWbDyuIG", "author_id": "978806791797538816"}, {"created_at": "2019-11-01T19:57:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Mustaine"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/RQzzGhlPSN", "expanded_url": "https://twitter.com/VanDoHalen/status/1190357297308094464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQzzGhlPSN", "media_key": "3_1190357289879904256"}]}, "id": "1190357297308094464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190357297308094464"], "text": "2. As sess\u00f5es foram conturbadas, com os outros m\u00fasicos demandando maior liberdade criativa em rela\u00e7\u00e3o a Dave Mustaine, que confessou ter cedido at\u00e9 certo ponto. https://t.co/RQzzGhlPSN", "author_id": "462096817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190357232879357952"}], "in_reply_to_user_id": "462096817"}, {"created_at": "2019-11-01T19:54:47.000Z", "id": "1190356532204113921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356532204113921"], "text": "@Rquiros20CR Jajajajajajajaja que mierda, gracias voy a aplicarla jaja", "author_id": "889701488662122499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190356362863292417"}], "in_reply_to_user_id": "720005860009893888", "geo": {"place_id": "00deb766245f441c"}}, {"created_at": "2019-11-01T19:54:22.000Z", "id": "1190356428118282246", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190356428118282246"], "text": "@BoniPrinceFacio @EuSouZarolho @SaunderHart @KatarMoreira @joaomiranda coisa \u00e9 reconhecer o \u00f3bvio - ser explora\u00e7\u00e3o do homem pelo Homem e escravatura - outra coisa \u00e9 n\u00e3o saber que houve uma altura em que era aceit\u00e1vel e congratularmos-nos por j\u00e1 n\u00e3o ser. \u00c9 certo que, de certeza, os quadros n\u00e3o glorificam a escravatura ou a ponte n\u00e3o glorifica o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BoniPrinceFacio", "id": "131520733"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "EuSouZarolho", "id": "1407892861"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "SaunderHart", "id": "1446168001"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "KatarMoreira", "id": "1214502815617421312"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "author_id": "765673229130297344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190355772263272449"}], "in_reply_to_user_id": "765673229130297344"}, {"created_at": "2019-11-01T03:40:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "nicholas"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "adam sandler"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/7nKsJtvVIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterk/status/1189728265642098688", "display_url": "twitter.com/maiconkusterk/\u2026"}]}, "id": "1190111453120016385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190111453120016385"], "text": "barraca do beijo\n500 dias com ela\npraticamente todas as adapta\u00e7\u00f5es dos livros de nicholas sparks \ndunkirk \nfilmes c adam sandler em geral\nesquadr\u00e3o suicida \nazul eh a cor mais quente\n50 tons de cinza \nbonequinha d luxo https://t.co/7nKsJtvVIJ", "author_id": "1385056501", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189728265642098688"}]}, {"created_at": "2019-10-26T16:19:14.000Z", "id": "1188127957728059394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188127957728059394"], "text": "Hay algo escondido en la oscuridad!\n\n\u201cExperimento\u201d\n\nExitosa puesta en escena todos los s\u00e1bados 20:30 horas @ForoBellescene \n\nCheca disponibilidad de lugares y fechas en \ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\n\ud83c\udf9f @boletopolis https://t.co/wsbFBdzugN\n\nLlega 30 minutos antes del inicio de funci\u00f3n!\n@alecks_valdes https://t.co/pz656dEWyK", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 122, "username": "ForoBellescene", "id": "719911058735910916"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "boletopolis", "id": "2546612785"}, {"start": 258, "end": 272, "username": "alecks_valdes", "id": "521046016"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/wsbFBdzugN", "expanded_url": "http://blt.mx/7xf", "display_url": "blt.mx/7xf"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pz656dEWyK", "expanded_url": "https://twitter.com/ForoBellescene/status/1188127957728059394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pz656dEWyK", "media_key": "3_1188127952166445057"}]}, "author_id": "719911058735910916", "geo": {"place_id": "6d31e9257b83e23c"}}, {"created_at": "2019-11-01T19:34:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.3631, "type": "Other", "normalized_text": "Psicologia"}]}, "id": "1190351400494096384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351400494096384"], "text": "Llame al area de Psicologia. \n-hola si la doctora xx me deriv\u00f3 y me dijo que avisara que era urgente\n-bueno llama dentro de 15 d\u00edas porque ahora no tengo cupo en ning\u00fan lado\n\nCUANDO QUIERAS PASATE POR EL ORTO EL \"URGENTE\" SABES", "author_id": "1048683084776968193"}, {"created_at": "2019-11-01T19:44:53.000Z", "id": "1190354042008014853", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190354042008014853"], "text": "@BoniPrinceFacio @SaunderHart @KatarMoreira @joaomiranda J\u00e1 foi reconhecido. Ou n\u00e3o?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BoniPrinceFacio", "id": "131520733"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "SaunderHart", "id": "1446168001"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "KatarMoreira", "id": "1214502815617421312"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}]}, "author_id": "1407892861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190353080451321858"}], "in_reply_to_user_id": "131520733"}, {"created_at": "2019-11-01T00:19:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.5746, "type": "Place", "normalized_text": "San Lorenzo"}]}, "id": "1190060854743568393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 96, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1190060854743568393"], "text": "Entrar y salir de San Lorenzo ayuda a desarrollar la paciencia", "author_id": "709909941805572097"}, {"created_at": "2019-11-01T19:35:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4271, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "pracimadeles"}]}, "id": "1190351632787214336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 205, "like_count": 1145, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1190351632787214336"], "text": "O deputado capit\u00e3o Augusto disse agora no #pracimadeles que prev\u00ea decis\u00e3o do STF, ap\u00f3s reverter pris\u00e3o de 2a inst\u00e2ncia, de permitir a candidatura de quem n\u00e3o terminou o \"tr\u00e2nsito em julgado\" completo ainda, n\u00e3o sendo, portanto, \"culpado\". Ou seja, Lula candidato. \u00c9 mole?!", "author_id": "33520195"}, {"created_at": "2019-10-30T14:07:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 351, "end": 352, "probability": 0.3891, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "SOYJULIA9", "id": "1187847405099802625"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Owlsoviet", "id": "861241762626588673"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "vidapazlibertad", "id": "138033855"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "LuisELedezma1", "id": "4868794875"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "VENEZUELAindept", "id": "985998753466339329"}, {"start": 104, "end": 113, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 131, "end": 145, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 146, "end": 157, "username": "prof_yurbe", "id": "951015428"}, {"start": 158, "end": 168, "username": "dleon1206", "id": "4870928337"}, {"start": 169, "end": 185, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "LuisGer705", "id": "4470010162"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "taniasandinista", "id": "1005810254523830272"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "Katilieva", "id": "560856820"}, {"start": 226, "end": 237, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "Tropatriunfante", "id": "2475146584"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "macha_quito", "id": "1957513447"}, {"start": 268, "end": 284, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 285, "end": 292, "username": "GUAIDO", "id": "22606860"}]}, "id": "1189544373630976000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189544373630976000"], "text": "@ArjosanS @SOYJULIA9 @Owlsoviet @MontalvoMelva @vidapazlibertad @jilssa @LuisELedezma1 @VENEZUELAindept @Viejis39 @REVOLUCIONZURDA @Vzla_asediada @prof_yurbe @dleon1206 @VnezuelSoberana @LuisGer705 @taniasandinista @Katilieva @WilfredoNc @Tropatriunfante @macha_quito @AndesFe53486641 @GUAIDO El desacato es una orden del  imperio a sus lacayos en la AN, para eso les pagan, es un arma de desestabilizaci\u00f3n que tenemos que quitarles CON VOTOS! Esa dirigencia opositora es terrorista, se suicida con su puto amo gringo destruyendo la obra de gobierno. Deben desaparecer!", "author_id": "141940558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189543896935735296"}], "in_reply_to_user_id": "1155335420256931840"}, {"created_at": "2019-11-01T18:26:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3371, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xf9hACH79Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}]}, "id": "1190334382114033664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190334382114033664"], "text": "#Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de Santa Rosa https://t.co/xf9hACH79Q", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-11-01T19:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "NoSoyBot"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 201, "username": "E_Q_", "id": "35964743"}, {"start": 202, "end": 210, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "SalCamarena", "id": "42514186"}, {"start": 224, "end": 234, "username": "RRavelo27", "id": "765899462"}, {"start": 235, "end": 245, "username": "EdnaJaime", "id": "104239882"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/SROwdAPt07", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTVC/status/1190352365678936064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SROwdAPt07", "media_key": "7_1190352212276498432"}]}, "id": "1190352365678936064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190352365678936064"], "text": "\ud83e\udd16\ud83d\udcf9#NoSoyBot, estos son los temas del debate:\n\u26a0\ufe0fHoy hay freno, pero no crisis\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdNo es lo mismo ser transparente que suicida\n\ud83d\udca3El colapso\n\ud83e\udd1d#AMLO, \u00bfAliado o enemigo del crimen?\n\ud83d\udca8Mover a todo M\u00e9xico\n\ud83d\uddef\ufe0f@E_Q_ @ahope71 @SalCamarena @RRavelo27 @EdnaJaime https://t.co/SROwdAPt07", "author_id": "104315704"}, {"created_at": "2019-11-01T17:06:42.000Z", "id": "1190314232929226753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190314232929226753"], "text": "@DG_Sinquini @09h08_ Estudamos p folgar todo final de semana", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DG_Sinquini", "id": "3426046389"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "09h08_", "id": "3013158351"}]}, "author_id": "342981560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190313948521865216"}], "in_reply_to_user_id": "3426046389"}, {"created_at": "2019-11-01T12:40:19.000Z", "id": "1190247193795551233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 27, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190247193795551233"], "text": "los cabildos y el asamble\u00edsmo es una enorme farsa en el siglo 21... https://t.co/r00CEKFm1z", "author_id": "622098575", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190139704148209664"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/r00CEKFm1z", "expanded_url": "https://twitter.com/nachomaturana/status/1190139704148209664", "display_url": "twitter.com/nachomaturana/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T19:23:48.000Z", "id": "1190348735164891136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190348735164891136"], "text": "@suelifeliz @otroboytrans Acho que qualquer pessoa trans faz mais pela destrui\u00e7\u00e3o de hierarquias do que mulheres cis que pregam pap\u00e9is de g\u00eanero estagnados que n\u00e3o podem ser ressignificados\nEu t\u00f4 mto pouco investido na perpetua\u00e7\u00e3o de machismos/masculinidades \nMas veio um boy trans numa boa te questionar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suelifeliz", "id": "87718453"}]}, "author_id": "751940494746390528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190346726231728129"}], "in_reply_to_user_id": "87718453"}, {"created_at": "2019-11-01T10:46:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 201, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Hope"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "El"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 185, "tag": "Pacto"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3ilk4G610I", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "id": "1190218503132868610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190218503132868610"], "text": "Reflejo de la inconmensurable ineptitud e ignorancia de las personas que deber\u00edan garantizar la seguridad de TODOS los ciudadanos, no \u00fanicamente de aquellos con quienes sostienen #Pacto \n\nAlejandro Hope via El Universal https://t.co/3ilk4G610I", "author_id": "304060350"}, {"created_at": "2019-11-01T14:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 187, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "MondoDiVersi"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Scarpa"}, {"start": 215, "end": 233, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "JaroslawJa\u0161nikowski"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "camino al"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "mundo"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 188, "tag": "MondoDiVersi"}, {"start": 196, "end": 212, "tag": "LeNuvoleEiSoldi"}, {"start": 214, "end": 234, "tag": "JaroslawJa\u0161nikowski"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "Annasaba8", "id": "873288159949447169"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YUUNqtH4eh", "expanded_url": "https://twitter.com/Annasaba8/status/1190274045662629888", "display_url": "twitter.com/Annasaba8/stat\u2026"}]}, "id": "1190278520657891328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190278520657891328"], "text": "La especie humana contamina y consume,\nextingue, destruye, se agota,\nejecuta la vocaci\u00f3n suicida\nde la propia Tierra,\nes el asesino que ensimisma\npara destruirse a s\u00ed mismo.\n\n#MondoDiVersi Scarpa #LeNuvoleEiSoldi\n\n#JaroslawJa\u0161nikowski\n\"El camino al fin del mundo\"\n\nV\u00eda @Annasaba8 https://t.co/YUUNqtH4eh", "author_id": "584735226"}, {"created_at": "2019-11-01T10:43:07.000Z", "id": "1190217699047215105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190217699047215105"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida /Por @ahope71  https://t.co/eCfq3jFS75 v\u00eda @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 57, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/eCfq3jFS75", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "author_id": "29187814"}, {"created_at": "2019-11-01T02:04:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jkPIBuAkoP", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1190087066857684992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jkPIBuAkoP", "media_key": "3_1190087065016373250"}]}, "id": "1190087066857684992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190087066857684992"], "text": "\"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/jkPIBuAkoP", "author_id": "47384568"}, {"created_at": "2019-11-01T19:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 85, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LMSdH46HQX", "expanded_url": "https://glo.bo/36r2P4w", "display_url": "glo.bo/36r2P4w", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/36r2P4w"}]}, "id": "1190342744230809602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190342744230809602"], "text": "O policial chegou a ser socorrido, mas morreu no hospital https://t.co/LMSdH46HQX #G1", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-11-01T19:15:39.000Z", "id": "1190346683558899712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190346683558899712"], "text": "@Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para ellos es irse al infierno? vigilenlo bien!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-11-01T14:56:15.000Z", "id": "1190281402677420033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190281402677420033"], "text": "@CedilhaCisso @DeputadoFederal Quer me explicar aonde o capitalismo matou mais?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CedilhaCisso", "id": "1179878477610266624"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "1176309738763694080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190212862763053056"}], "in_reply_to_user_id": "1179878477610266624"}, {"created_at": "2019-11-01T19:19:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "id": "1190347563024691200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190347563024691200"], "text": "a esposa morreu, o filho do John era aquele trocin que iria morrer, a m\u00e3e era a besta, o pai era insano e o John se tornou insano, at\u00e9 ai ok????\nmas eu n\u00e3o entendi a merda do final e nem o come\u00e7o???\nse tinha uivos antes da m\u00e3e \"morrer\" e se tornar a besta ent\u00e3o o que seria os +", "author_id": "1182813305250963456"}, {"created_at": "2019-10-31T18:41:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "id": "1189975699836350466", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 11, "like_count": 329, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1189975699836350466"], "text": "- um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 fellings", "author_id": "853473120660983809"}, {"created_at": "2019-11-01T19:12:00.000Z", "id": "1190345763458449408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 30, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1190345763458449408"], "text": "Estudiantes llaman a una l\u00ednea directa de prevenci\u00f3n de suicidios y les responde un servicio de sexo telef\u00f3nico https://t.co/unprAYqzaW", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/unprAYqzaW", "expanded_url": "https://es.rt.com/74cv", "display_url": "es.rt.com/74cv", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/74cv"}]}}], "places": [{"full_name": "Reynosa, Tamaulipas", "id": "56e525d58114f761"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "00f6b5cf7c1767b1"}, {"full_name": "Alajuela, Costa Rica", "id": "014c62f13e953863"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Guadalajara, Jalisco", "id": "7807880b17af73d8"}, {"full_name": "Loures, Portugal", "id": "9dac82e347b20a53"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973596016816553984", "value": "973596016816553984", "detail": "User has been suspended: [973596016816553984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190361683937636355", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190361683937636355", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190361683937636355].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3458883873", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3458883873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3458883873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190380453603221504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190380453603221504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190380453603221504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190378493705629696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190378493705629696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190378493705629696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "153218317", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [153218317].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "153218317", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190255906371571712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190255906371571712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190255906371571712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "761787475", "value": "761787475", "detail": "User has been suspended: [761787475].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190369559125090306", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190369559125090306", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190369559125090306].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149097543462260736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149097543462260736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149097543462260736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190368561459585024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190368561459585024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190368561459585024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370594342293504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370594342293504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370594342293504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "925915388537434115", "value": "925915388537434115", "detail": "User has been suspended: [925915388537434115].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190370679687921664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190370679687921664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190370679687921664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156779370247315456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156779370247315456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156779370247315456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190318613909180416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190318613909180416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190318613909180416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190354256798322691", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190354256798322691", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190354256798322691].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190361093325172736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190361093325172736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190361093325172736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157122679046062080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157122679046062080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157122679046062080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190356445969178625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190356445969178625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190356445969178625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "802549413012971520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [802549413012971520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "802549413012971520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190358509218652163", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190358509218652163].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190358509218652163", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1112711782957830144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112711782957830144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112711782957830144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190359166487019520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190359166487019520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190359166487019520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900070334799519744", "value": "900070334799519744", "detail": "User has been suspended: [900070334799519744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190358183614844933", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190358183614844933", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190358183614844933].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055761274", "value": "1055761274", "detail": "User has been suspended: [1055761274].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190357265464860672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190357265464860672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190357265464860672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190350942929072128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190350942929072128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190350942929072128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104035816924434432", "value": "1104035816924434432", "detail": "User has been suspended: [1104035816924434432].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190257164578906113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190257164578906113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190257164578906113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190383018386624519", "oldest_id": "1190346683558899712", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwmxvevb7gtw6tx4oejnpjz6gt"}}